{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188901590687768578"}], "author_id": "3091120414", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "created_at": "2019-10-29T00:54:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188982350161559552"], "text": "RT @populares: \u23ef \"La turismofobia de la izquierda es una estrategia suicida porque va contra el futuro de la tierra y las oportunidades de\u2026", "lang": "es", "id": "1188982350161559552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188974399585685504"}], "author_id": "1947923053", "created_at": "2019-10-29T00:54:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188982337381552133"], "in_reply_to_user_id": "695732982011846656", "text": "@tena10_ \u00c9 s\u00e9rio????? Todo mundo t\u00e1 dizendo que l\u00e1 se suicidou", "lang": "pt", "id": "1188982337381552133"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188960450492416000"}], "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.5412, "type": "Other", "normalized_text": "Not"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "eljovenzeus", "id": "321026893"}, {"start": 54, "end": 68, "username": "Diario_Cambio", "id": "67388370"}]}, "author_id": "127619981", "created_at": "2019-10-29T00:53:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188982244918157312"], "text": "RT @eljovenzeus: Justo despu\u00e9s de darse a conocer por @Diario_Cambio la cancelaci\u00f3n de 29 notar\u00edas  nos enteramos que el ex director de Not\u2026", "lang": "es", "id": "1188982244918157312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188981961483866112"}], "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "author_id": "881682598229159936", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Andreson2908", "id": "1183056818"}]}, "created_at": "2019-10-29T00:53:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188982241097146368"], "in_reply_to_user_id": "1183056818", "text": "@Andreson2908 e igual algu\u00e9m q eu conhe\u00e7o q se matou na mesma balinha no S\u00f3 TrAcK BoA \ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c", "lang": "pt", "id": "1188982241097146368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188644049814802434"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.5121, "type": "Person", "normalized_text": "Albertete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VivianaFerrer", "id": "1404455583089152000"}]}, "author_id": "743487665891336192", "created_at": "2019-10-29T00:53:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188982208939417600"], "text": "RT @vivianaferrer: Como se \"suicida\" Albertete?", "lang": "es", "id": "1188982208939417600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 21, "probability": 0.8812, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 125, "end": 128, "probability": 0.6248, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "586985906", "created_at": "2019-10-29T00:53:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188982169106046976"], "text": "O atual prefeito de SP ta com c\u00e2ncer e a glr \"ainnn, foda-se se suas a\u00e7\u00f5es mataram v\u00e1rias pessoas, mas tamo com vc, fica com Deus\" tnc porra, tem q morrer mesmo esse lixo, o tanto de morador de rua ele matou em s\u00f3 uma a\u00e7\u00e3o da prefeitura n ta nem escrito", "lang": "pt", "id": "1188982169106046976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188929132773683206"}], "author_id": "154882680", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "danielPMERJ", "id": "912492779669999616"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "rickferreirabh", "id": "45955727"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "GCasaroes", "id": "1046795820073406465"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}, {"start": 57, "end": 71, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}]}, "created_at": "2019-10-29T00:53:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188982088357371905"], "in_reply_to_user_id": "912492779669999616", "text": "@danielPMERJ @rickferreirabh @GCasaroes @realDonaldTrump @NicolasMaduro Seria legal tamb\u00e9m PM bandido defensor de crimes serem cancelados tamb\u00e9m. Preferencialmente na cabecinha, pra n\u00e3o ter erro. A\u00ed a maldade sumiria de vez do mundo... Se bem que o sniper tamb\u00e9m deveria morrer, e quem o matou tamb\u00e9m e...", "lang": "pt", "id": "1188982088357371905"}, {"author_id": "1081719512419000321", "created_at": "2019-10-29T00:52:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188981839983267840"], "text": "Hoy todo me sali\u00f3 mal, en tiempos as\u00ed entiendo porque la gente se suicida.", "lang": "es", "id": "1188981839983267840"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/PDtuZMofN8", "expanded_url": "https://www.visionmetropoli.com/se-suicida-quien-fuera-director-de-archivos-y-notarias-del-estado-en-el-sexenio-de-rmv/", "display_url": "visionmetropoli.com/se-suicida-qui\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/0vV9J6V4r3", "expanded_url": "https://twitter.com/vmpuebla/status/1188981781824974848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0vV9J6V4r3", "media_key": "3_1188981780180811776"}]}, "author_id": "1112519419115257858", "created_at": "2019-10-29T00:52:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188981781824974848"], "text": "SE SUICIDA QUIEN FUERA DIRECTOR DE ARCHIVOS Y NOTARIAS DEL ESTADO EN EL SEXENIO DE\u00a0RMV https://t.co/PDtuZMofN8 https://t.co/0vV9J6V4r3", "lang": "es", "id": "1188981781824974848"}, {"author_id": "23809697", "created_at": "2019-10-29T00:51:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188981708625858560"], "text": "Que lindo. Algu\u00e9m se matou no trem e eu fiquei preso no vag\u00e3o. Que a alma desse ser v\u00e1 em paz", "lang": "pt", "id": "1188981708625858560"}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/FHzEKrKlOK", "expanded_url": "https://bit.ly/32UAjGz", "display_url": "bit.ly/32UAjGz"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 32, "probability": 0.7396, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.5411, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 180, "end": 190, "probability": 0.3934, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}]}, "author_id": "126782441", "created_at": "2019-10-29T00:51:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188981694835183616"], "text": "#Ent\u00e9rate || Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien hasta el a\u00f1o pasado se desempe\u00f1aba como Director de Archivos y Notar\u00edas de Puebla, se quit\u00f3 la vida al dispararse en el h\u00edgado en Lomas de Angel\u00f3polis. \n\ud83d\udc47 https://t.co/FHzEKrKlOK", "lang": "es", "id": "1188981694835183616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Alice"}]}, "author_id": "1157122070557396993", "created_at": "2019-10-29T00:51:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188981602552045568"], "text": "A alguns meses atr\u00e1s eu recebi uma mensagem do tipo \"Alice a **** quer se matar\", eu me lembro que chorei tanto quando me mandaram isso, felizmente ela n\u00e3o se matou, e depois de muitas conversas conseguimos fazer ela ficar melhor e come\u00e7ar a ir no psic\u00f3logo", "lang": "pt", "id": "1188981602552045568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188952873788497920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.5, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.6233, "type": "Other", "normalized_text": "das Trevas"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.5289, "type": "Other", "normalized_text": "das"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "author_id": "185376117", "created_at": "2019-10-29T00:50:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188981519886491649"], "text": "RT @_DCBRASIL: Maiores filmes da DC sem a China:\n\n1 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $1,028 Bilh\u00e3o\n2 - O Cavaleiro das Trevas: $1,003 Bil\u2026", "lang": "pt", "id": "1188981519886491649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188980902317174784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.6405, "type": "Person", "normalized_text": "Silvio de Abreu"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "televisaonors", "id": "2442268970"}]}, "author_id": "1416302304", "created_at": "2019-10-29T00:50:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188981513385402368"], "in_reply_to_user_id": "2442268970", "text": "@televisaonors \u00e9 tudo pra dar 25 pontos e o Silvio de Abreu pegar a novela pra escrever, transformar tudo (pra pior como sempre ele faz) e colocar um quem matou. Se ele quer escrever novela, ele q crie uma neh kkkkk", "lang": "pt", "id": "1188981513385402368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188835418688643074"}], "author_id": "1013459376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jxrgedb", "id": "1153657097466368000"}]}, "created_at": "2019-10-29T00:50:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188981460360937473"], "text": "RT @jxrgedb: No teme a la muerte el q vive como un suicida \ud83e\udd76", "lang": "es", "id": "1188981460360937473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188980761350807554"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.2931, "type": "Other", "normalized_text": "PJ"}, {"start": 49, "end": 60, "probability": 0.3525, "type": "Organization", "normalized_text": "Kirchnerismo"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Albertitere"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "davideitalian85", "id": "151955144"}]}, "author_id": "2931174211", "created_at": "2019-10-29T00:50:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188981402710237184"], "in_reply_to_user_id": "151955144", "text": "@davideitalian85 Cuando el PJ no K choque con el Kirchnerismo, Albertitere se suicida y ella llega a su 3er mandato presidencial.", "lang": "es", "id": "1188981402710237184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.804, "type": "Organization", "normalized_text": "pochoclos"}, {"start": 25, "end": 34, "probability": 0.6258, "type": "Other", "normalized_text": "escucadron"}]}, "author_id": "1141909604781236225", "created_at": "2019-10-29T00:50:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188981313010896899"], "text": "Necesito pochoclos y ver escucadron suicida", "lang": "es", "id": "1188981313010896899"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188979895302610944"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9466, "type": "Person", "normalized_text": "Grace"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.8943, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossad"}, {"start": 181, "end": 183, "probability": 0.5693, "type": "Organization", "normalized_text": "Cia"}, {"start": 200, "end": 202, "probability": 0.6424, "type": "Person", "normalized_text": "Mal"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "AleRuaTwit", "id": "1247076385"}]}, "author_id": "768292052308066305", "created_at": "2019-10-29T00:50:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188981306044145670"], "in_reply_to_user_id": "146904949", "text": "@gracepenafort @AleRuaTwit Vos decis por la s\u00fabita depresi\u00f3n suicida de Nisman, Grace? La que llev\u00f3 adelante pidiendo armas prestadas pese a tener armas, ser miembro del Mossad, la Cia, y la liga del Mal? Vos sos abogada de mucho funcionario de ese gobierno.... Ilustrame!", "lang": "es", "id": "1188981306044145670"}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/ZBlQu0FsZ4", "expanded_url": "http://municipiospuebla.mx/nota/2019-10-28/puebla/se-suicida-exdirector-de-notar\u00edas-de-moreno-valle-y-gali-en-cholula", "display_url": "municipiospuebla.mx/nota/2019-10-2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://municipiospuebla.mx/nota/2019-10-28/puebla/se-suicida-exdirector-de-notar%c3%adas-de-moreno-valle-y-gali-en-cholula"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.5285, "type": "Place", "normalized_text": "Moreno Valle"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.4362, "type": "Place", "normalized_text": "Gali"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Cholula"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.8052, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.9078, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "author_id": "1206270152", "created_at": "2019-10-29T00:48:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188981005056663552"], "text": "Se suicida exdirector de Notar\u00edas de Moreno Valle y Gali en Cholula | Municipios Puebla | Noticias del estado de Puebla https://t.co/ZBlQu0FsZ4", "lang": "es", "id": "1188981005056663552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188958357769596928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.4948, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}, {"start": 69, "end": 88, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}]}, "author_id": "248937579", "created_at": "2019-10-29T00:48:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188980937339486209"], "text": "RT @RedLopezDiaz: Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #\u2026", "lang": "es", "id": "1188980937339486209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188667566400647169"}], "author_id": "2357160421", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "maxikank", "id": "131296679"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "decimononnica", "id": "248263350"}]}, "created_at": "2019-10-29T00:48:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188980858000150530"], "text": "RT @maxikank: @decimononnica Quema bastante la cabeza vivir ac\u00e1. Cuando le cuento qu\u00e9 van a hacer a amiga progre espa\u00f1ola me dice \"pero cer\u2026", "lang": "es", "id": "1188980858000150530"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188827642868457472"}], "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/DvKGRNzQoa", "expanded_url": "https://twitter.com/brianfjc/status/1188827642868457472", "display_url": "twitter.com/brianfjc/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.4865, "type": "Person", "normalized_text": "sabrina"}]}, "author_id": "368323506", "created_at": "2019-10-29T00:48:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188980850265907201"], "text": "Eu com a sabrina, a pensar que ela tinha sido suicida e se tinha mandado da janela, quando na verdade ela estava fechada no arm\u00e1rio das panelas https://t.co/DvKGRNzQoa", "lang": "pt", "id": "1188980850265907201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188972917322899456"}], "author_id": "920690394643476480", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "vkookliar", "id": "1095027438092980224"}]}, "created_at": "2019-10-29T00:48:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188980813511254018"], "in_reply_to_user_id": "1018506726474215424", "text": "@vkookliar alo policia essa menina me matou gostaria que PRENDESSE A MESMA PQ ELA ME MATOUUU\n\nPerfeita fodase", "lang": "pt", "id": "1188980813511254018"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188774732084273154"}], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 86, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Mill\u00f4r Fernandes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ricamconsult", "id": "160910872"}]}, "author_id": "16872336", "created_at": "2019-10-29T00:48:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188980790069215235"], "text": "RT @Ricamconsult: \u201cQuem mata o tempo n\u00e3o \u00e9 um assassino. \u00c9 um suicida\u201d Mill\u00f4r Fernandes. Boa semana. Fa\u00e7a-a valer a pena. https://t.co/65uu\u2026", "lang": "pt", "id": "1188980790069215235"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "2209916828", "created_at": "2019-10-29T00:47:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188980684930588673"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188980684930588673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "2162459267", "created_at": "2019-10-29T00:47:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188980660221992960"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188980660221992960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.3726, "type": "Person", "normalized_text": "Andronico"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.9469, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "870419366", "created_at": "2019-10-29T00:47:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188980555821568000"], "in_reply_to_user_id": "824730500917063682", "text": "@aluksicc Andronico, se estan dejando correr x la izquierda castrista. Hay que ponerle un freno ya, o Chile se suicida. Pi\u00f1era no esta preparado para esta tarea. Cada dia sera peor si no reaccionan con firmeza.", "lang": "es", "id": "1188980555821568000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "1204607298", "created_at": "2019-10-29T00:46:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188980500163158017"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188980500163158017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188878380420067331"}], "author_id": "983773771109666816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "GonzoP3", "id": "941227658754404353"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}]}, "created_at": "2019-10-29T00:46:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188980345498157058"], "text": "RT @GonzoP3: @MashiRafael Ah\u00ed est\u00e1n las concecuencias del S\u00cd que fue denunciado en su momento por muchos medios y lideres pol\u00edticos. Ahora,\u2026", "lang": "es", "id": "1188980345498157058"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "261952869", "created_at": "2019-10-29T00:46:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188980342830587904"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188980342830587904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188958357769596928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.4948, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}, {"start": 69, "end": 88, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}]}, "author_id": "991118916025028608", "created_at": "2019-10-29T00:45:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188980220751155200"], "text": "RT @RedLopezDiaz: Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #\u2026", "lang": "es", "id": "1188980220751155200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.6034, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "156356173", "created_at": "2019-10-29T00:45:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188980154628001800"], "text": "E eu que vi esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez, e virei f\u00e3 da alerquina fora da \u00e9poca kkk", "lang": "pt", "id": "1188980154628001800"}, {"author_id": "309215639", "created_at": "2019-10-29T00:45:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188980033987252225"], "text": "minha sina\ngana suicida\nmorte divina\ndoce tangerina", "lang": "pt", "id": "1188980033987252225"}, {"entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/CyroZq0tYW", "expanded_url": "https://www.metropoles.com/vida-e-estilo/morre-o-coach-bueno-personal-trainer-de-famosos-e-celebs/amp", "display_url": "metropoles.com/vida-e-estilo/\u2026"}]}, "author_id": "59015169", "created_at": "2019-10-29T00:44:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188979967889203201"], "text": "Uma pessoa bem sucedida, fazia o que gostava.. e simplesmente se suicidou! N\u00e3o existe idade, classe social.. depress\u00e3o \u00e9 uma coisa MUITO s\u00e9ria! N\u00e3o \u00e9 mimimi, \u00e9 DOEN\u00c7A!!\n\nhttps://t.co/CyroZq0tYW", "lang": "pt", "id": "1188979967889203201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "454590440", "created_at": "2019-10-29T00:44:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188979861102235648"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188979861102235648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "1068912808467795968", "created_at": "2019-10-29T00:44:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188979840457814018"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188979840457814018"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "186302024", "created_at": "2019-10-29T00:44:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188979783402708992"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188979783402708992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188979212289478661"}], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/w4nAuu2V57", "expanded_url": "https://twitter.com/trou_xonaa_/status/1188979212289478661", "display_url": "twitter.com/trou_xonaa_/st\u2026"}]}, "author_id": "938768424389566465", "created_at": "2019-10-29T00:43:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188979756122943488"], "text": "na minha sala a gente se odeia um pouquinho\nmas a gnt se gosta tamb\u00e9m\nngm matou ngm at\u00e9 hoje ent\u00e3o n\u00e9 https://t.co/w4nAuu2V57", "lang": "pt", "id": "1188979756122943488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188952873788497920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.5, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.6233, "type": "Other", "normalized_text": "das Trevas"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.5289, "type": "Other", "normalized_text": "das"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "author_id": "1187385807532937217", "created_at": "2019-10-29T00:43:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188979569111523333"], "text": "RT @_DCBRASIL: Maiores filmes da DC sem a China:\n\n1 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $1,028 Bilh\u00e3o\n2 - O Cavaleiro das Trevas: $1,003 Bil\u2026", "lang": "pt", "id": "1188979569111523333"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188979505316204544"}], "author_id": "777543045717852160", "created_at": "2019-10-29T00:42:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188979507383939072"], "in_reply_to_user_id": "777543045717852160", "text": "y estos mismos weones son los mismos que andan comentando que los universitarios son flojos por el estr\u00e9s que tienen por diversas razones, que la gente que se suicida y tienen cero empat\u00eda por lo que pasa en sus mentes", "lang": "es", "id": "1188979507383939072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188958357769596928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.4948, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}, {"start": 69, "end": 88, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}]}, "author_id": "506809443", "created_at": "2019-10-29T00:42:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188979338978267136"], "text": "RT @RedLopezDiaz: Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #\u2026", "lang": "es", "id": "1188979338978267136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 139, "probability": 0.6105, "type": "Person", "normalized_text": "Jonas"}, {"start": 144, "end": 147, "probability": 0.8856, "type": "Other", "normalized_text": "Dark"}, {"start": 178, "end": 185, "probability": 0.895, "type": "Other", "normalized_text": "Sin City"}, {"start": 229, "end": 234, "probability": 0.6659, "type": "Person", "normalized_text": "Mayhen"}, {"start": 245, "end": 257, "probability": 0.9661, "type": "Other", "normalized_text": "Lord of Chaos"}]}, "author_id": "2667950058", "created_at": "2019-10-29T00:41:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188979243201507335"], "text": "No se por que me gustan las escenas de suicidio en las pelis, series o videos musicales. Unas de ellas es cuando se suicida el papa de Jonas en Dark o cuando se mata Hartigan en Sin City o cuando se pega un escopetazo el maje de Mayhen en la de Lord of Chaos; esa es bien gr\u00e1fica.", "lang": "es", "id": "1188979243201507335"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188621127679201280"}], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 115, "probability": 0.9793, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Adrian_Boca_12", "id": "1075107688638492673"}]}, "author_id": "2691580686", "created_at": "2019-10-29T00:41:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188979173899034629"], "text": "RT @Adrian_Boca_12: Loter\u00eda nacional har\u00e1 un prode para que juguemos y apostamos cuando se suicida Alberto Fern\u00e1ndez", "lang": "es", "id": "1188979173899034629"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188902828225581063"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.8511, "type": "Other", "normalized_text": "Man of Stell"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7312, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 43, "end": 50, "probability": 0.5941, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.8925, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 72, "end": 83, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman"}, {"start": 86, "end": 104, "probability": 0.9423, "type": "Other", "normalized_text": "Liga de la Justicia"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.8141, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.8979, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 155, "end": 162, "probability": 0.5419, "type": "Other", "normalized_text": "Universo"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.4157, "type": "Person", "normalized_text": "Snyder"}, {"start": 182, "end": 196, "probability": 0.896, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman 84"}, {"start": 200, "end": 211, "probability": 0.9286, "type": "Other", "normalized_text": "Bird of prey"}, {"start": 247, "end": 252, "probability": 0.7421, "type": "Person", "normalized_text": "Snyder"}, {"start": 266, "end": 269, "probability": 0.4994, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "NelsonRew", "id": "143880646"}, {"start": 11, "end": 18, "username": "DCEUMX", "id": "826618255158677504"}]}, "author_id": "711173130", "created_at": "2019-10-29T00:41:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188979113446563841"], "in_reply_to_user_id": "143880646", "text": "@NelsonRew @DCEUMX Man of Stell, Batman vs Superman, Escuadron Suicida, Wonder Woman, Liga de la Justicia, Aquaman, Shazam. Todas estas formaron parte del Universo de Snyder. Ahora, Wonder Woman 84 y Bird of prey no formaran parte de la visi\u00f3n de Snyder pero si del DCEU.", "lang": "es", "id": "1188979113446563841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "2949695067", "created_at": "2019-10-29T00:41:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188979100771389440"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188979100771389440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/zQMMtzewov", "expanded_url": "http://bit.ly/2NjqviG", "display_url": "bit.ly/2NjqviG"}]}, "author_id": "317671787", "created_at": "2019-10-29T00:41:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188979024967720960"], "text": "Metro B Roma, 63enne si getta sotto treno/ Suicida Garbatella: Atac \u201ctratta sospesa\u201d https://t.co/zQMMtzewov", "lang": "it", "id": "1188979024967720960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.6151, "type": "Person", "normalized_text": "yo\u00f1lu"}]}, "author_id": "123569406", "created_at": "2019-10-29T00:40:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188978862153195520"], "text": "da uma dorzinha pensar que o yo\u00f1lu se matou com 16 anos, um moleque t\u00e3o foda inteligente e talentoso pra caralho", "lang": "pt", "id": "1188978862153195520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188978433830850561"}], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.4323, "type": "Other", "normalized_text": "Edilane"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.3915, "type": "Other", "normalized_text": "Thainara"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.6753, "type": "Person", "normalized_text": "Edilaine"}]}, "author_id": "632288975", "created_at": "2019-10-29T00:40:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188978802795393025"], "in_reply_to_user_id": "632288975", "text": "Eu e a Edilane posando pra foto no corredor do lab na posi\u00e7\u00e3o perereca suicida enquanto a Thainara e a Edilaine fotografam sem nos avisar que tinha uns dez nego no port\u00e3o observando nossa proeza", "lang": "pt", "id": "1188978802795393025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "1050060582022500353", "created_at": "2019-10-29T00:39:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188978652106711040"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188978652106711040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188961770846720001"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5158, "type": "Person", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 28, "end": 47, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "317430515", "created_at": "2019-10-29T00:39:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188978637091028992"], "text": "RT @CNNEE: El l\u00edder de ISIS Abu Bakr al-Baghdadi explot\u00f3 su chaleco suicida cuando se vio acorralado por las fuerzas estadounidenses https:\u2026", "lang": "es", "id": "1188978637091028992"}, {"author_id": "318695432", "created_at": "2019-10-29T00:39:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188978591230496769"], "text": "Tengo mis momentos de felicidad pero tambi\u00e9n tengo mis momentos de suicida asi soy jajajaj", "lang": "es", "id": "1188978591230496769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188978273637851142"}], "author_id": "869319621022765058", "created_at": "2019-10-29T00:39:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188978588919517184"], "in_reply_to_user_id": "869319621022765058", "text": "Hoje em dia ningu\u00e9m se pode se confiar em ningu\u00e9m, todo mundo fala que se namorar um ladr\u00e3o vai ficar careca aquele velho termo de jovens,  Mas tamb\u00e9m ningu\u00e9m fala que aquele Bom Rapaz vestido de terno matou uma dentista!", "lang": "pt", "id": "1188978588919517184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188947602416504834"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 56, "probability": 0.8875, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 116, "end": 134, "probability": 0.8729, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OroNoticiasPue", "id": "278135356"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "\u00daltimoMomento"}]}, "author_id": "225904275", "created_at": "2019-10-29T00:39:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188978571731259393"], "text": "RT @OroNoticiasPue: #\u00daltimoMomento | Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex director de archivos y notar\u00edas durante el sexenio de Rafael Moreno Valle, se\u2026", "lang": "es", "id": "1188978571731259393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188976564165365761"}], "author_id": "1125596875602759680", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "meowjess", "id": "1136141474"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "darisenhos", "id": "999849310320840704"}]}, "created_at": "2019-10-29T00:39:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188978541809094658"], "in_reply_to_user_id": "1136141474", "text": "@meowjess @darisenhos eu conversei com ela pouquissimas vezes e qnd ela se suicidou chorei como se fosse da minha familia smp rezo pra que no plano espiritual onde quer q ela esteja, esteja sendo cuidada e protegida pelos esp\u00edritos de luz", "lang": "pt", "id": "1188978541809094658"}, {"author_id": "841444412358045701", "created_at": "2019-10-29T00:38:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188978299940343810"], "text": "O grt achando q a bia \u00e9 suicida kkkk", "lang": "pt", "id": "1188978299940343810"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "1001898992", "created_at": "2019-10-29T00:37:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188978242717442050"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188978242717442050"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "1178381947636211712", "created_at": "2019-10-29T00:37:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188978163570872322"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188978163570872322"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.889, "type": "Person", "normalized_text": "JOSIANE"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.3711, "type": "Person", "normalized_text": "JARDEL"}, {"start": 95, "end": 107, "probability": 0.9296, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 108, "tag": "ADonadoPeda\u00e7o"}]}, "author_id": "2748213952", "created_at": "2019-10-29T00:37:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188978153777221633"], "text": "VAI SE FUDER MALDITO, EU TO ESPERANDO TH\u00c9O CONTAR P AMADEU Q JOSIANE MATOU JARDEL O DIA TODO \n#ADonadoPeda\u00e7o", "lang": "pt", "id": "1188978153777221633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188879593958232070"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 88, "end": 105, "probability": 0.9442, "type": "Other", "normalized_text": "Queen of the South"}, {"start": 150, "end": 168, "probability": 0.8776, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadrao Suicida 2"}]}, "author_id": "54886168", "created_at": "2019-10-29T00:37:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188978080309751808"], "in_reply_to_user_id": "1115334604083298304", "text": "@ALEXXX52877456 @manilegion Cara, se informa a\u00ed, Alice Braga protagoniza a s\u00e9rie fodona Queen of the South e tira onda no cinema, esta agora filmando Esquadrao Suicida 2, \u00e9 mega famosa l\u00e1 fora.", "lang": "pt", "id": "1188978080309751808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "1148226919", "created_at": "2019-10-29T00:36:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188977993068269568"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188977993068269568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/PXKAPOysym", "expanded_url": "https://is.gd/Iepfbf", "display_url": "is.gd/Iepfbf"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/2gM3VE3inL", "expanded_url": "https://twitter.com/OroNoticiasPue/status/1188977935765557248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2gM3VE3inL", "media_key": "3_1188977934242963456"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9515, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.8273, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Noticias"}]}, "author_id": "278135356", "created_at": "2019-10-29T00:36:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188977935765557248"], "text": "#Noticias | Se suicida Mauricio Garc\u00eda, ex director de notar\u00edas en Puebla https://t.co/PXKAPOysym https://t.co/2gM3VE3inL", "lang": "es", "id": "1188977935765557248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188918965982117890"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.3231, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hortenmari", "id": "482168645"}]}, "author_id": "2859042820", "created_at": "2019-10-29T00:36:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188977890723016705"], "text": "RT @hortenmari: Latinoamerica se suicida.\nSe suicida al luchar por la inequidad, quieren que se iguale la pobreza, no quieren trabajar.\nLos\u2026", "lang": "es", "id": "1188977890723016705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188977873333473280"}], "entities": {"annotations": [{"start": 249, "end": 251, "probability": 0.4622, "type": "Other", "normalized_text": "Ash"}]}, "author_id": "814209377913700352", "created_at": "2019-10-29T00:36:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188977874893725697"], "in_reply_to_user_id": "814209377913700352", "text": "J\u00e1 q ou mega as duas draw ou mega vc trazer a faker, q se ele negar a draw vc faz linkuriboh e foda-se\nE usar pot\u00e3o \u00e9 meio suicida na minha opini\u00e3o, eu j\u00e1 n gosto de desires, e o medo de banir a faker nas 10 ban custo da carta com a chance de tomar Ash doi mais doq devia", "lang": "pt", "id": "1188977874893725697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188961770846720001"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5158, "type": "Person", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 28, "end": 47, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "238399152", "created_at": "2019-10-29T00:35:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188977727082258437"], "text": "RT @CNNEE: El l\u00edder de ISIS Abu Bakr al-Baghdadi explot\u00f3 su chaleco suicida cuando se vio acorralado por las fuerzas estadounidenses https:\u2026", "lang": "es", "id": "1188977727082258437"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "29022242", "created_at": "2019-10-29T00:35:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188977579899981829"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188977579899981829"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "261456716", "created_at": "2019-10-29T00:35:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188977525248139264"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188977525248139264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.6237, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "author_id": "2492655646", "created_at": "2019-10-29T00:35:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188977514158415873"], "text": "o joker de esquadr\u00e3o suicida eh um gangster kkkkknn", "lang": "pt", "id": "1188977514158415873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "903067322", "created_at": "2019-10-29T00:34:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188977492876349448"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188977492876349448"}, {"geo": {"place_id": "003aa1d3152e364a"}, "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.6411, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 63, "end": 74, "probability": 0.6997, "type": "Person", "normalized_text": "Evelin Orc\u00f3n"}, {"start": 164, "end": 180, "probability": 0.8818, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}]}, "author_id": "1007628890", "created_at": "2019-10-29T00:34:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188977482969571328"], "text": "\"El APRA es un partido Revolucionario Popular y de Izquierda\". Evelin Orc\u00f3n,sub secretar\u00eda.\nCual izquierda la del fundador Haya o la de derecha extrema del suicida Alan Garc\u00eda P\u00e9rez?.", "lang": "es", "id": "1188977482969571328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "4759665555", "created_at": "2019-10-29T00:34:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188977422630375424"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188977422630375424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "352024705", "created_at": "2019-10-29T00:33:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188977173299974145"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188977173299974145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188952873788497920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.5, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.6233, "type": "Other", "normalized_text": "das Trevas"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.5289, "type": "Other", "normalized_text": "das"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "author_id": "1655847463", "created_at": "2019-10-29T00:33:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188977094740627463"], "text": "RT @_DCBRASIL: Maiores filmes da DC sem a China:\n\n1 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $1,028 Bilh\u00e3o\n2 - O Cavaleiro das Trevas: $1,003 Bil\u2026", "lang": "pt", "id": "1188977094740627463"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Amadeu"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.7834, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.8618, "type": "Person", "normalized_text": "Jardel"}]}, "author_id": "1028474752875356160", "created_at": "2019-10-29T00:33:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188977088717623297"], "text": "Se o T\u00e9o n\u00e3o contar pro Amadeu que a Josiane matou o Jardel eu vou infartaaaaaar", "lang": "pt", "id": "1188977088717623297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188155079423090688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 67, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Belmonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "julianhibanez", "id": "2311812764"}]}, "author_id": "2258866761", "created_at": "2019-10-29T00:32:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188976941531045888"], "text": "RT @julianhibanez: Desgarbado, sin facultades f\u00edsicas, Juan Belmonte es el m\u00e1ximo revolucionario de los toreros. Las tauromaquias mueren co\u2026", "lang": "es", "id": "1188976941531045888"}, {"entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/2AchGZhsKW", "expanded_url": "https://twitter.com/ciudadanochihua/status/1188976928792948736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2AchGZhsKW", "media_key": "3_1188976921306116097"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.4546, "type": "Other", "normalized_text": "Lopismo"}], "mentions": [{"start": 186, "end": 193, "username": "jshm00", "id": "117464443"}]}, "author_id": "2992943003", "created_at": "2019-10-29T00:32:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188976928792948736"], "text": "Uno de los monjes locos y mono sagrado shaolin del Lopismo ala top hardcore radical suicida.\n\nS\u00ed este puto oligofr\u00e9nico que deber\u00eda andar en t\u00fanica y volar, se atreve a criticar al gran @jshm00 https://t.co/2AchGZhsKW", "lang": "es", "id": "1188976928792948736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "195578068", "created_at": "2019-10-29T00:32:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188976874883559425"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188976874883559425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "939272240427913216", "created_at": "2019-10-29T00:31:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188976605810626561"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188976605810626561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "2386986294", "created_at": "2019-10-29T00:31:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188976544087269376"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188976544087269376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "890987093853446144", "created_at": "2019-10-29T00:30:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188976454094196737"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188976454094196737"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/7hf4SLoZE9", "expanded_url": "https://twitter.com/aalexofc/status/1188976433064005639/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7hf4SLoZE9", "media_key": "3_1188976430794850304"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4974, "type": "Person", "normalized_text": "Luto"}]}, "author_id": "1044629101573787649", "created_at": "2019-10-29T00:30:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188976433064005639"], "text": "Luto ......at\u00e9 caneta Azul n\u00e3o Aguentou m\u00fasica se matou https://t.co/7hf4SLoZE9", "lang": "pt", "id": "1188976433064005639"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188961770846720001"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5158, "type": "Person", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 28, "end": 47, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "133031840", "created_at": "2019-10-29T00:30:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188976430991867904"], "text": "RT @CNNEE: El l\u00edder de ISIS Abu Bakr al-Baghdadi explot\u00f3 su chaleco suicida cuando se vio acorralado por las fuerzas estadounidenses https:\u2026", "lang": "es", "id": "1188976430991867904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "1025157743601242119", "created_at": "2019-10-29T00:30:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188976429083582464"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188976429083582464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188958357769596928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.4948, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}, {"start": 69, "end": 88, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}]}, "author_id": "2197075962", "created_at": "2019-10-29T00:30:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188976384619810818"], "text": "RT @RedLopezDiaz: Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #\u2026", "lang": "es", "id": "1188976384619810818"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188961770846720001"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5158, "type": "Person", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 28, "end": 47, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "1112543136583217153", "created_at": "2019-10-29T00:30:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188976273571373056"], "text": "RT @CNNEE: El l\u00edder de ISIS Abu Bakr al-Baghdadi explot\u00f3 su chaleco suicida cuando se vio acorralado por las fuerzas estadounidenses https:\u2026", "lang": "es", "id": "1188976273571373056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188660777265303552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.8661, "type": "Person", "normalized_text": "Amado"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PonsombyLord", "id": "853434359717736452"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "chinofau", "id": "1038288139"}]}, "author_id": "3028154387", "created_at": "2019-10-29T00:29:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188976091144306688"], "in_reply_to_user_id": "853434359717736452", "text": "@PonsombyLord @chinofau Cuando a Amado se le termine el subsidio, se suicida", "lang": "es", "id": "1188976091144306688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188943041140285441"}], "entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 159, "probability": 0.7619, "type": "Person", "normalized_text": "Albertito"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "author_id": "176886929", "created_at": "2019-10-29T00:29:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188976060324614144"], "in_reply_to_user_id": "149991703", "text": "@alferdez @mauriciomacri Te va a entregar el mando es un se\u00f1or no como t\u00fa vice q te suicida en breve y se hace cargo del poder, ojo lo q tomas o comes Albertito", "lang": "es", "id": "1188976060324614144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "915343560471441410", "created_at": "2019-10-29T00:29:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188976017991524359"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188976017991524359"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188958357769596928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.4948, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}, {"start": 69, "end": 88, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}]}, "author_id": "1000874700514516995", "created_at": "2019-10-29T00:29:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188976017257447424"], "text": "RT @RedLopezDiaz: Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #\u2026", "lang": "es", "id": "1188976017257447424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/NprttVutn8", "expanded_url": "https://www.facebook.com/carlosdaniel.zuniga/posts/10157903253003896", "display_url": "facebook.com/carlosdaniel.z\u2026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.943, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.486, "type": "Other", "normalized_text": "Fijo"}, {"start": 184, "end": 191, "probability": 0.5124, "type": "Other", "normalized_text": "Movistar"}]}, "author_id": "134113729", "created_at": "2019-10-29T00:28:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188975853008572418"], "text": "Podr\u00edan, al menos tres de mis amigos de facebook, por favor copiar y pegar?\nLinea de asistencia al suicida y atenci\u00f3n en crisis\nTel Fijo: 0800 8000135\nTel Claro: 135 o 261 5570314\nTel Movistar: 261 5415312... https://t.co/NprttVutn8", "lang": "es", "id": "1188975853008572418"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188848660500615169"}], "author_id": "1168035762186739712", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "created_at": "2019-10-29T00:28:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188975846947733504"], "in_reply_to_user_id": "281769300", "text": "@meiermq Pero hemos tenido un presidente que ADMIRABA LA M\u00cdSTICA de los carniceros de sendero, no es eso peor que decirle guerrilleros? Y usted continua defendiendo al primer presidente suicida del pa\u00eds? Si es malo decir guerrillero a sendero no es peor decir que se les admira?", "lang": "es", "id": "1188975846947733504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "827623343700443139", "created_at": "2019-10-29T00:27:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188975595151081473"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188975595151081473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188974946128728065"}], "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "author_id": "2654394188", "created_at": "2019-10-29T00:26:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188975429299949570"], "in_reply_to_user_id": "2654394188", "text": "Um homem se matou ao lado do meu pr\u00e9dio pulando do d\u00e9cimo quarto andar as 4 horas da tarde. A pol\u00edcia chegou no local e n\u00f3s fomos perguntar exatamente o que tinha acontecido, ele tinha acabado de sair do(a) psic\u00f3logo(a).", "lang": "pt", "id": "1188975429299949570"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188845569571217408"}], "author_id": "61229381", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}]}, "created_at": "2019-10-29T00:26:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188975357480914949"], "in_reply_to_user_id": "1421721", "text": "@Cardoso Sensasional, mas esse cabelinho matou, se n\u00e3o fosse isso.", "lang": "pt", "id": "1188975357480914949"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188968281908154374"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9037, "type": "Other", "normalized_text": "Tuiter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SrMondiola", "id": "228430527"}]}, "author_id": "1149686188393017344", "created_at": "2019-10-29T00:26:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188975268062478338"], "text": "RT @SrMondiola: Si la l\u00ednea de asistencia al suicida fuera atendida por gente de Tuiter\n\n- diga...\n- me quiero quitar la vida\n- jaja MATATE", "lang": "es", "id": "1188975268062478338"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188970162990583810"}], "geo": {"place_id": "d16815010421ff73"}, "author_id": "100824171", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RBeatrizAlves", "id": "106247419"}]}, "created_at": "2019-10-29T00:25:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188975179130650628"], "in_reply_to_user_id": "106247419", "text": "@RBeatrizAlves Se nao matou segue o jogo e continua usando", "lang": "pt", "id": "1188975179130650628"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188961770846720001"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5158, "type": "Person", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 28, "end": 47, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "66051121", "created_at": "2019-10-29T00:25:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188974999249604610"], "text": "RT @CNNEE: El l\u00edder de ISIS Abu Bakr al-Baghdadi explot\u00f3 su chaleco suicida cuando se vio acorralado por las fuerzas estadounidenses https:\u2026", "lang": "es", "id": "1188974999249604610"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188961770846720001"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5158, "type": "Person", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 28, "end": 47, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "194363145", "created_at": "2019-10-29T00:25:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188974984888311814"], "text": "RT @CNNEE: El l\u00edder de ISIS Abu Bakr al-Baghdadi explot\u00f3 su chaleco suicida cuando se vio acorralado por las fuerzas estadounidenses https:\u2026", "lang": "es", "id": "1188974984888311814"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188932477659815936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 114, "probability": 0.4329, "type": "Person", "normalized_text": "Claun"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4808, "type": "Person", "normalized_text": "Camale\u00f3n \nSal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}]}, "author_id": "127718306", "created_at": "2019-10-29T00:24:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188974967746158592"], "text": "RT @krugger65: 30 a\u00f1os de aprista seg\u00fan el\n15 a\u00f1os de periodista (dice)\nReportero de guerra\nBoxeador\nAnalista\nClaun\nAcr\u00f3bata \nCamale\u00f3n \nSal\u2026", "lang": "es", "id": "1188974967746158592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188969241342599169"}], "author_id": "940631658163785728", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ruth_boechat", "id": "711692741340692483"}]}, "created_at": "2019-10-29T00:24:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188974953229639680"], "in_reply_to_user_id": "711692741340692483", "text": "@ruth_boechat sim!!! perguntaram ate se eu tinha feito raiva nele pq ele quase me matou kkkkkkkk \ud83c\udd98", "lang": "pt", "id": "1188974953229639680"}, {"author_id": "1167324201411235840", "created_at": "2019-10-29T00:24:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188974923500457994"], "text": "Solo voy , escuchando un silencio en la deriva buscando el palpitar de tu coraz\u00f3n suicida\nEste es m\u00ed caos , bienvenido , este es el lugar donde nada tiene sentido.. \nAunque encontrarle un sentido est\u00e1 perdido pues es mi alma no existe eso de caminos, pues vivo buscando m\u00ed destino", "lang": "es", "id": "1188974923500457994"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188958357769596928"}], "author_id": "1081037016295301120", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "JornadaOriente", "id": "184740401"}]}, "created_at": "2019-10-29T00:24:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188974736316997635"], "in_reply_to_user_id": "1153810906138238976", "text": "@RedLopezDiaz @JornadaOriente C\u00f3mo ya no pudo seguir robando el pendejo y miedo de ir a la c\u00e1rcel cobarde se suicida se le termin\u00f3 en money", "lang": "es", "id": "1188974736316997635"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188842701371785216"}], "author_id": "1079390036892831744", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "created_at": "2019-10-29T00:23:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188974540292055041"], "in_reply_to_user_id": "1616146872", "text": "@Politica_ECpe \u201cCorrupcion de alto vuelo\u201desto ya es asociaci\u00f3n Ilucita para delinquier,estos compa\u00f1eros son c\u00f3mplices o tontos \u00fatiles del Suicida???", "lang": "es", "id": "1188974540292055041"}, {"author_id": "985886711300411392", "created_at": "2019-10-29T00:23:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188974540023652353"], "text": "Fui na primeira aula de nata\u00e7\u00e3o e se aquilo n\u00e3o me matou \u00e9 porque meu cora\u00e7\u00e3o t\u00e1 firme mesmo, posso ficar tranquilo.\nMas que eu quase gorfei quando sai da piscina por conta de esfor\u00e7o f\u00edsico, isso \u00e9 verdade", "lang": "pt", "id": "1188974540023652353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188964914984939520"}], "author_id": "2784748833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diario24horas", "id": "357050985"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "Video"}]}, "created_at": "2019-10-29T00:23:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188974505433153539"], "text": "RT @diario24horas: #Video | El impresionante momento es digno de aplaudir, pues el bombero estaba \u00a1en una ventana de un piso abajo! https:/\u2026", "lang": "es", "id": "1188974505433153539"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "197169969", "created_at": "2019-10-29T00:22:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188974413443686403"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188974413443686403"}, {"author_id": "826558644212944900", "created_at": "2019-10-29T00:22:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188974394720292864"], "text": "E adoro como vou de suicida pra \"kkkkk\" em uma hora.\n\nAltas emo\u00e7\u00f5es", "lang": "pt", "id": "1188974394720292864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188953622413037568"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 50, "probability": 0.8104, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.4159, "type": "Other", "normalized_text": "Moreno Valle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mundovelazquez", "id": "150358786"}, {"start": 106, "end": 115, "username": "TonyGali", "id": "847786501"}]}, "author_id": "177622546", "created_at": "2019-10-29T00:22:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188974336620843009"], "text": "RT @mundovelazquez: Se suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n; ex titular de Archivos y Notar\u00edas con Moreno Valle y @TonyGali \n\nhttps://t.co/qDh7sYuh\u2026", "lang": "es", "id": "1188974336620843009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188973967241109505"}], "entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 166, "probability": 0.3364, "type": "Person", "normalized_text": "Delete"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SilviaAle4", "id": "745361053"}]}, "author_id": "220017876", "created_at": "2019-10-29T00:22:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188974323836575744"], "in_reply_to_user_id": "745361053", "text": "@SilviaAle4 La gorda sin ser el centro de algo se suicida. De ultima el problema somos nosotros que le damos bola a alguien que no representa a nadie. Apretemos Delete.", "lang": "es", "id": "1188974323836575744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188972646450548736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.8049, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 41, "end": 60, "probability": 0.7903, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.4034, "type": "Other", "normalized_text": "Notar\u00edas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "urbano_noticias", "id": "927583859377623040"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 28, "tag": "Puebla"}]}, "author_id": "117002555", "created_at": "2019-10-29T00:21:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188974125831905286"], "text": "RT @urbano_noticias: #Puebla\n\nSe suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n ex director General de Archivos y Notar\u00edas \n\nFue cesado en octubre de 2018 po\u2026", "lang": "es", "id": "1188974125831905286"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "116951452", "created_at": "2019-10-29T00:21:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188974098984165376"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188974098984165376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188973639527518213"}], "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/IVPREuoL6o", "expanded_url": "https://twitter.com/cnnbrk/status/1188973639527518213", "display_url": "twitter.com/cnnbrk/status/\u2026"}]}, "author_id": "191304841", "created_at": "2019-10-29T00:21:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188974083335176192"], "text": "El sadismo de las razas orientales...el novio se suicida despues de que su novia le dijese cientos de vees que lo haga.... https://t.co/IVPREuoL6o", "lang": "es", "id": "1188974083335176192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "2580926138", "created_at": "2019-10-29T00:21:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188973985486331904"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188973985486331904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "3094618408", "created_at": "2019-10-29T00:20:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188973915965710337"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188973915965710337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 9, "probability": 0.4459, "type": "Person", "normalized_text": "t\u00e9o"}, {"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6661, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}]}, "author_id": "1022646190813442048", "created_at": "2019-10-29T00:20:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188973769328648193"], "text": "Mano o t\u00e9o descobriu que a J\u00f4 matou o cara se ele n\u00e3o contar pra pol\u00edcia eu vou ficar muito puta", "lang": "pt", "id": "1188973769328648193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188973199247269892"}], "author_id": "811212477585354752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "maxiromerou", "id": "1185024191646576640"}]}, "created_at": "2019-10-29T00:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188973723262574592"], "in_reply_to_user_id": "1185024191646576640", "text": "@maxiromerou Muy suicida andas, repet\u00ed as\u00ed sos de la 20", "lang": "es", "id": "1188973723262574592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188600572586397696"}], "author_id": "3293867166", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "thehijueputa", "id": "1578960462976270336"}]}, "created_at": "2019-10-29T00:19:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188973554118856704"], "in_reply_to_user_id": "972286084225863680", "text": "@cruomico @TheHijueputa c suicida :(", "lang": "fr", "id": "1188973554118856704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188884784954707974"}], "author_id": "1148455617612455936", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AgusRickard", "id": "1539263347"}]}, "created_at": "2019-10-29T00:18:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188973462188109824"], "in_reply_to_user_id": "1539263347", "text": "@AgusRickard Idem pero a pato especial, siempre suicida nunca insuicida.", "lang": "es", "id": "1188973462188109824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.7564, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "author_id": "5700922", "created_at": "2019-10-29T00:18:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188973262593777674"], "text": "Acredita em deus?Ele \u00e9 onisciente e onipotente?Se sim,pq ele matou hoje um beb\u00ea de causa naturais? Uma prova de que ele n\u00e3o existe", "lang": "pt", "id": "1188973262593777674"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "755793677214187520", "created_at": "2019-10-29T00:16:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188972789186924545"], "text": "Ot\u00e1rio, duas caras e conspirador com n\u00f3s \u00e9 sem leme. Dei corda pra ver at\u00e9 onde ia, hoje vgbd se enforcou.", "lang": "pt", "id": "1188972789186924545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188968281908154374"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9037, "type": "Other", "normalized_text": "Tuiter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SrMondiola", "id": "228430527"}]}, "author_id": "176619191", "created_at": "2019-10-29T00:16:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188972772367785985"], "text": "RT @SrMondiola: Si la l\u00ednea de asistencia al suicida fuera atendida por gente de Tuiter\n\n- diga...\n- me quiero quitar la vida\n- jaja MATATE", "lang": "es", "id": "1188972772367785985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188644049814802434"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.5121, "type": "Person", "normalized_text": "Albertete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VivianaFerrer", "id": "1404455583089152000"}]}, "author_id": "108378972", "created_at": "2019-10-29T00:16:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188972720467390464"], "text": "RT @vivianaferrer: Como se \"suicida\" Albertete?", "lang": "es", "id": "1188972720467390464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/JkZaoqRuKB", "expanded_url": "http://urbanopuebla.com.mx/seguridad/noticia/31453-se-suicida-mauricio-garc%C3%ADa-le%C3%B3n-ex-director-general-de-archivos-y-notar%C3%ADas.html#.XbeD99J5lbo.twitter", "display_url": "urbanopuebla.com.mx/seguridad/noti\u2026"}, {"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/T4L3M1LybL", "expanded_url": "https://twitter.com/urbano_noticias/status/1188972646450548736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T4L3M1LybL", "media_key": "3_1188972492259348480"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.8673, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 20, "end": 39, "probability": 0.6471, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.4225, "type": "Other", "normalized_text": "Notar\u00edas"}, {"start": 157, "end": 173, "probability": 0.5201, "type": "Other", "normalized_text": "Notarias\n\n Urbano"}, {"start": 177, "end": 184, "probability": 0.628, "type": "Other", "normalized_text": "Noticias"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.3585, "type": "Organization", "normalized_text": "Mexico"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Puebla"}]}, "author_id": "927583859377623040", "created_at": "2019-10-29T00:15:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188972646450548736"], "text": "#Puebla\n\nSe suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n ex director General de Archivos y Notar\u00edas \n\nFue cesado en octubre de 2018 por presuntas anomal\u00edas en asignaci\u00f3n de Notarias\n\n Urbano | Noticias Mexico https://t.co/JkZaoqRuKB https://t.co/T4L3M1LybL", "lang": "es", "id": "1188972646450548736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188822335857594373"}], "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 111, "probability": 0.4661, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GoldbergVariat2", "id": "1071109557131362304"}]}, "author_id": "973988404856795144", "created_at": "2019-10-29T00:14:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188972454691135488"], "text": "RT @GoldbergVariat2: Leer s\u00e9, pero trato de ignorar psicopateadas de gente q busca culpa en lugar equivocado.\nMM decidi\u00f3 un camino suicida,\u2026", "lang": "es", "id": "1188972454691135488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188897021039562753"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.9266, "type": "Person", "normalized_text": "Leiva"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Hart"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "author_id": "205963404", "created_at": "2019-10-29T00:14:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188972362580090880"], "in_reply_to_user_id": "224916991", "text": "@MilagrosLeivaG Es que a Leiva lo que le gustaba era cuando el suicida le bailaba el Teteo con Mario Hart .", "lang": "es", "id": "1188972362580090880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "4483716617", "created_at": "2019-10-29T00:14:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188972218849648641"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188972218849648641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 174, "probability": 0.8218, "type": "Other", "normalized_text": "free fire"}]}, "author_id": "2605292602", "created_at": "2019-10-29T00:13:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188972208867160065"], "text": "acabei de ler um coment\u00e1rio \u00e0 respeito do jovem que se matou por n\u00e3o conseguir um emprego.\n\n\"n\u00e3o procura nenhuma igreja, nem pra agradecer, s\u00f3 quer saber de balada e free fire\"", "lang": "pt", "id": "1188972208867160065"}, {"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/JcrKqDSMqb", "expanded_url": "https://www.uol.com.br/vivabem/noticias/redacao/2019/10/28/disseccao-da-aorta-entenda-a-condicao-que-matou-jorge-fernando.htm?utm_campaign=resumo-do-dia-&utm_content=conteudo-relacionado&utm_medium=email&utm_source=newsletter", "display_url": "uol.com.br/vivabem/notici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.uol.com.br/vivabem/noticias/redacao/2019/10/28/disseccao-da-aorta-entenda-a-condicao-que-matou-jorge-fernando.htm?utm_campaign=resumo-do-dia-&utm_content=conteudo-relacionado&utm_medium=email&utm_source=newsletter"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 62, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Fernando"}], "mentions": [{"start": 232, "end": 236, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "author_id": "225251792", "created_at": "2019-10-29T00:13:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188972166886449153"], "text": "Dissec\u00e7\u00e3o da aorta: entenda a condi\u00e7\u00e3o que matou Jorge Fernando.\nAneurisma dissecante da aorta \u00e9 a separa\u00e7\u00e3o das paredes interna e externa da art\u00e9ria, provocando isquemia ou hemorragia (caso se rompa)...\nhttps://t.co/JcrKqDSMqb via @UOL", "lang": "pt", "id": "1188972166886449153"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/7d1bbCOmC8", "expanded_url": "http://ow.ly/Y7Ct30pNjen", "display_url": "ow.ly/Y7Ct30pNjen"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 55, "probability": 0.8934, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.6589, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1ngulo 7"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}]}, "author_id": "1342197398", "created_at": "2019-10-29T00:13:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188972153997332480"], "text": "#Ent\u00e9rate De un disparo, se suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, exdirector de Archivos y Notar\u00edas | \u00c1ngulo 7 https://t.co/7d1bbCOmC8", "lang": "es", "id": "1188972153997332480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188613274948067328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.6299, "type": "Person", "normalized_text": "Cristi"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ginozenc", "id": "2221825934"}]}, "author_id": "890687783995678721", "created_at": "2019-10-29T00:13:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188971992030076930"], "text": "RT @Ginozenc: Bueno, y ahora la Cristi cuando lo suicida a Alberto Fern\u00e1ndez? \ud83e\udd14", "lang": "es", "id": "1188971992030076930"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.718, "type": "Person", "normalized_text": "Th\u00e9o"}, {"start": 22, "end": 23, "probability": 0.5591, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7836, "type": "Person", "normalized_text": "Jardel"}]}, "author_id": "1176820597097140224", "created_at": "2019-10-29T00:12:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188971931825033216"], "text": "Se o Th\u00e9o n\u00e3o flr q a J\u00f4 matou o Jardel eu mato ele \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "lang": "pt", "id": "1188971931825033216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.3819, "type": "Other", "normalized_text": "theo"}, {"start": 22, "end": 23, "probability": 0.5909, "type": "Person", "normalized_text": "jo"}]}, "author_id": "1005373088", "created_at": "2019-10-29T00:12:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188971901152088064"], "text": "se o theo n falar q a jo matou o cara ele vai ser o maior CORNO que a televis\u00e3o brasileira ja viu meu filho essa mulher eh uma ASSASSINA ACORDA", "lang": "pt", "id": "1188971901152088064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188970833420701701"}], "author_id": "1051558256114577408", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarianaMarinsgp", "id": "1167165078619197440"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Ninfo666", "id": "882946939020615680"}]}, "created_at": "2019-10-29T00:12:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188971794260209664"], "in_reply_to_user_id": "1167165078619197440", "text": "@MarianaMarinsgp @Ninfo666 Ah, t\u00e1..mil desculpas,meu amor!!!\nA\u00ed n\u00e3o... Isso \u00e9 roleta russa!\nMulher que se preze n\u00e3o faz isso por nenhum dinheiro do mundo!\n\u00c9 cada proposta suicida, n\u00e9?!", "lang": "pt", "id": "1188971794260209664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188939100432281600"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.7675, "type": "Person", "normalized_text": "Hensworth"}, {"start": 27, "end": 39, "probability": 0.4557, "type": "Other", "normalized_text": "Cazafantasmas"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.7179, "type": "Person", "normalized_text": "Robbie"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.6573, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fuertecito", "id": "31389492"}]}, "author_id": "251801533", "created_at": "2019-10-29T00:12:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188971739788775424"], "in_reply_to_user_id": "31389492", "text": "@fuertecito Hensworth es a Cazafantasmas lo que Robbie a Escuadr\u00f3n Suicida: le tocan los dos chistes buenos y se come la pel\u00edcula.", "lang": "es", "id": "1188971739788775424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188958357769596928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.4948, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}, {"start": 69, "end": 88, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}]}, "author_id": "204646243", "created_at": "2019-10-29T00:12:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188971731827986435"], "text": "RT @RedLopezDiaz: Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #\u2026", "lang": "es", "id": "1188971731827986435"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8389, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "1132453499587964929", "created_at": "2019-10-29T00:12:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188971719249350656"], "text": "T\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida com meu irm\u00e3o sem minha m\u00e3e saber \ud83d\ude2c corro perigo", "lang": "pt", "id": "1188971719249350656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.7691, "type": "Person", "normalized_text": "Cec\u00edlia Meireles"}]}, "author_id": "1134902790210424832", "created_at": "2019-10-29T00:11:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188971590798774273"], "text": "abri o livro da Cec\u00edlia Meireles \npra que, to chorando lendo o poema dela falando do marido dela que se matou", "lang": "pt", "id": "1188971590798774273"}, {"author_id": "1134034001952419840", "created_at": "2019-10-29T00:11:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188971541641469953"], "text": "Plano suicida de mudar o mundo com a f\u00e9, papel, caneta e batida", "lang": "pt", "id": "1188971541641469953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188852087393787904"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.4486, "type": "Person", "normalized_text": "Capaz"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "halconada", "id": "80396134"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "rominamanguel", "id": "242969570"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "postopinion_es", "id": "394223948"}, {"start": 42, "end": 51, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 52, "end": 65, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}]}, "author_id": "2705112655", "created_at": "2019-10-29T00:10:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188971368165064705"], "in_reply_to_user_id": "80396134", "text": "@halconada @rominamanguel @postopinion_es @alferdez @CFKArgentina Capaz se suicida como  Nisman.......................", "lang": "es", "id": "1188971368165064705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188952873788497920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.5, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.6233, "type": "Other", "normalized_text": "das Trevas"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.5289, "type": "Other", "normalized_text": "das"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "author_id": "903751980597817344", "created_at": "2019-10-29T00:10:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188971266750980101"], "text": "RT @_DCBRASIL: Maiores filmes da DC sem a China:\n\n1 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $1,028 Bilh\u00e3o\n2 - O Cavaleiro das Trevas: $1,003 Bil\u2026", "lang": "pt", "id": "1188971266750980101"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "3995088849", "created_at": "2019-10-29T00:09:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188971186895675393"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188971186895675393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188968166422175744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 105, "probability": 0.7007, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "victorcabreramx", "id": "298511174"}]}, "author_id": "1180172643548315648", "created_at": "2019-10-29T00:09:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188971145476722688"], "text": "RT @victorcabreramx: Se suicida de un disparo a la altura del es\u00f3fago en su domicilio Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivo\u2026", "lang": "es", "id": "1188971145476722688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188928004560285696"}], "author_id": "1015639864493174789", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}]}, "created_at": "2019-10-29T00:09:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188971027172384770"], "text": "RT @fernandeznorona: Lo peor de todo es que el primero que promueve la desaparici\u00f3n del fuero del presidente es el compa\u00f1ero presidente @lo\u2026", "lang": "es", "id": "1188971027172384770"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188621127679201280"}], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 115, "probability": 0.9793, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Adrian_Boca_12", "id": "1075107688638492673"}]}, "author_id": "1395719455", "created_at": "2019-10-29T00:09:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188970983711039490"], "text": "RT @Adrian_Boca_12: Loter\u00eda nacional har\u00e1 un prode para que juguemos y apostamos cuando se suicida Alberto Fern\u00e1ndez", "lang": "es", "id": "1188970983711039490"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188887283019239426"}], "author_id": "446594513", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "goyobenitez", "id": "287426941"}]}, "created_at": "2019-10-29T00:08:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188970923447275527"], "text": "RT @goyobenitez: Verg\u00fcenza de una clase pol\u00edtica suicida, en direcci\u00f3n contraria al sentido com\u00fan de los pa\u00edses de nuestro entorno, donde s\u2026", "lang": "es", "id": "1188970923447275527"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188970122012233729"}], "author_id": "1123059658204307459", "created_at": "2019-10-29T00:08:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188970743138340865"], "in_reply_to_user_id": "2523557017", "text": "@lautrolobb De una vuelvo a los 15 con este tema, muy suicida", "lang": "es", "id": "1188970743138340865"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/9ORjdfBIip", "expanded_url": "http://municipiospuebla.mx/nota/2019-10-28/puebla/se-suicida-exdirector-de-notar\u00edas-de-moreno-valle-y-gali-en-cholula", "display_url": "municipiospuebla.mx/nota/2019-10-2\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.4635, "type": "Place", "normalized_text": "Moreno Valle"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.3137, "type": "Person", "normalized_text": "Gali"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9105, "type": "Place", "normalized_text": "Cholula"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8351, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 77, "tag": "Puebla"}]}, "author_id": "1181737929208729601", "created_at": "2019-10-29T00:07:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188970525630124032"], "text": "\ud83d\ude30 Se suicida exdirector de Notar\u00edas de Moreno Valle y Gali en Cholula #Puebla https://t.co/9ORjdfBIip", "lang": "es", "id": "1188970525630124032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188970030010195971"}], "author_id": "164467047", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Renata_BSoares", "id": "718146070"}]}, "created_at": "2019-10-29T00:06:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188970415789674498"], "in_reply_to_user_id": "718146070", "text": "@Renata_BSoares VAI FAZER E VAI PASSAR SIM VC ESTA ME ENTENDENDO\nvc n\u00e3o se matou e passou at\u00e9 em introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 economia pra chegar em geral e jogar tudo fora \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c", "lang": "pt", "id": "1188970415789674498"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188774991573278721"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "author_id": "938097334868742150", "created_at": "2019-10-29T00:06:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188970270255730688"], "text": "@KFnunes03's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "lang": "pt", "id": "1188970270255730688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188958357769596928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.4948, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}, {"start": 69, "end": 88, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}]}, "author_id": "94369736", "created_at": "2019-10-29T00:05:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188970122926538752"], "text": "RT @RedLopezDiaz: Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #\u2026", "lang": "es", "id": "1188970122926538752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188878715561959426"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.7549, "type": "Person", "normalized_text": "Jeremy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "quatropatinhas", "id": "117222277"}]}, "author_id": "108660627", "created_at": "2019-10-29T00:05:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188970100164124674"], "text": "RT @quatropatinhas: Jeremy vivia em um por\u00e3o, no meio da sujeira e acabou contraindo um fungo que comeu todo seu nariz e quase o matou. Ele\u2026", "lang": "pt", "id": "1188970100164124674"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188958357769596928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.4948, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}, {"start": 69, "end": 88, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}]}, "author_id": "142356787", "created_at": "2019-10-29T00:05:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188970057898041344"], "text": "RT @RedLopezDiaz: Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #\u2026", "lang": "es", "id": "1188970057898041344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188969749713170433"}], "author_id": "1308068744", "created_at": "2019-10-29T00:05:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188970047680761856"], "in_reply_to_user_id": "1308068744", "text": "also. disforia E o fato q eu sou suicida numa situa\u00e7\u00e3o assim. nao soa bem", "lang": "pt", "id": "1188970047680761856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188968120729378818"}], "entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 204, "probability": 0.934, "type": "Person", "normalized_text": "Che Guevara"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "MarinaSilva", "id": "105155795"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}]}, "author_id": "1116896453862023168", "created_at": "2019-10-29T00:05:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188970038658813952"], "in_reply_to_user_id": "2846017108", "text": "@mermanmurder @MarinaSilva @realDonaldTrump N\u00e3o culpo s\u00f3 ela mas principalmente aqueles q se alinham a ela e acabam se tornando bucha de canh\u00e3o, s\u00e3o os primeiros a serem descartados, assim como Che Guevara matou e perseguiu gays, assim a esquerda faz com os movimentos tidos como \"sociais\", usam e depois os descartam.", "lang": "pt", "id": "1188970038658813952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188968281908154374"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9037, "type": "Other", "normalized_text": "Tuiter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SrMondiola", "id": "228430527"}]}, "author_id": "1249689649", "created_at": "2019-10-29T00:05:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188970020136738817"], "text": "RT @SrMondiola: Si la l\u00ednea de asistencia al suicida fuera atendida por gente de Tuiter\n\n- diga...\n- me quiero quitar la vida\n- jaja MATATE", "lang": "es", "id": "1188970020136738817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188925284965343232"}], "author_id": "76427745", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MeQuieroIr__", "id": "1087815866643828737"}]}, "created_at": "2019-10-29T00:04:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188969904004829191"], "in_reply_to_user_id": "1087815866643828737", "text": "@MeQuieroIr__ Y ya no aprendio. Mas triste a\u00fan. *se suicida.", "lang": "es", "id": "1188969904004829191"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/vnvdOBKwHU", "expanded_url": "https://twitter.com/LUIZLUIZ_89/status/1188969825143574528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vnvdOBKwHU", "media_key": "3_1188969759624302595"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "1080843552480026624", "created_at": "2019-10-29T00:04:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188969825143574528"], "text": "Ela matou um amigo motoqueiro, no catonho ela tava b\u00eabada e foi dar meia volta no catonho pela contra m\u00e3o passou por cima do amigo e fugiu , mais a frente pegaram ela. a\u00ed ela foi pra 33 DP e pagou fian\u00e7a e hoje ta foragida, a fam\u00edlia quer justi\u00e7a. Se puder divulgar!\n\n RT RT RT https://t.co/vnvdOBKwHU", "lang": "pt", "id": "1188969825143574528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "64312209", "created_at": "2019-10-29T00:04:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188969811331768320"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188969811331768320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "843465691055427588", "created_at": "2019-10-29T00:03:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188969490962407425"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188969490962407425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188963692681072640"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Fernanda_CidL", "id": "278268867"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "paulocnf", "id": "232695523"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "jiaoguilherme", "id": "2987613616"}]}, "author_id": "837370971526942721", "created_at": "2019-10-29T00:02:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188969419407540224"], "in_reply_to_user_id": "278268867", "text": "@Fernanda_CidL @paulocnf @jiaoguilherme Uma mulher que disse que a filha dela se matou em Junho pq o Bolsonaro ganhou a elei\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1188969419407540224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188961770846720001"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5158, "type": "Person", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 28, "end": 47, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "462295655", "created_at": "2019-10-29T00:02:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188969235910930433"], "text": "RT @CNNEE: El l\u00edder de ISIS Abu Bakr al-Baghdadi explot\u00f3 su chaleco suicida cuando se vio acorralado por las fuerzas estadounidenses https:\u2026", "lang": "es", "id": "1188969235910930433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188897384727826444"}], "author_id": "2526151860", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "morenabmartino", "id": "372559141"}]}, "created_at": "2019-10-29T00:02:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188969230395478016"], "in_reply_to_user_id": "372559141", "text": "@morenabmartino Y qui\u00e9n va a dar trabajo? Qui\u00e9n va a ser el suicida que invierta en este pa\u00eds", "lang": "es", "id": "1188969230395478016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188968281908154374"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9037, "type": "Other", "normalized_text": "Tuiter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SrMondiola", "id": "228430527"}]}, "author_id": "2764943085", "created_at": "2019-10-29T00:01:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188968975083933696"], "text": "RT @SrMondiola: Si la l\u00ednea de asistencia al suicida fuera atendida por gente de Tuiter\n\n- diga...\n- me quiero quitar la vida\n- jaja MATATE", "lang": "es", "id": "1188968975083933696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188968345615376385"}], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/vRlBHcsiwz", "expanded_url": "https://twitter.com/Eucali2/status/1188968971678179329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vRlBHcsiwz", "media_key": "3_1188968969463574529"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.815, "type": "Person", "normalized_text": "Aiko"}, {"start": 234, "end": 241, "probability": 0.8448, "type": "Person", "normalized_text": "joderley"}]}, "author_id": "1082601489028263936", "created_at": "2019-10-29T00:01:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188968971678179329"], "in_reply_to_user_id": "1082601489028263936", "text": "D8.-3.-Aiko, es una hoja de puta la villana entre las villanas, aunque no est\u00e1 considerado como villana le jode la vida al pobre punpun, no una dej\u00e1ndolo marcado en su infancia si  no que luego viene en una etapa cr\u00edtica pero feliz y joderley al final se suicida la hija de puta. https://t.co/vRlBHcsiwz", "lang": "es", "id": "1188968971678179329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188958357769596928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.4948, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}, {"start": 69, "end": 88, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}]}, "author_id": "741707305", "created_at": "2019-10-29T00:01:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188968959829336070"], "text": "RT @RedLopezDiaz: Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #\u2026", "lang": "es", "id": "1188968959829336070"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "87609643", "created_at": "2019-10-29T00:00:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188968737577340928"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188968737577340928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188810466451177472"}], "author_id": "114346859", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChiquiOliver", "id": "520856994"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "infobaeamerica", "id": "7827962"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:59:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188968667096211458"], "text": "RT @ChiquiOliver: @InfobaeAmerica \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb No se felicita a un pueblo que se suicida a conciencia.\nNo se felicita a un grupo que llega mo\u2026", "lang": "es", "id": "1188968667096211458"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188958357769596928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.4948, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}, {"start": 69, "end": 88, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}]}, "author_id": "815307604780060672", "created_at": "2019-10-28T23:59:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188968571591897088"], "text": "RT @RedLopezDiaz: Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #\u2026", "lang": "es", "id": "1188968571591897088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188955063701721088"}], "author_id": "296971059", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mapitaysupisita", "id": "213531105"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:59:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188968563203284998"], "text": "RT @mapitaysupisita: De vez en mes, una cig\u00fce\u00f1a se suicida", "lang": "es", "id": "1188968563203284998"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188968281908154374"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9037, "type": "Other", "normalized_text": "Tuiter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SrMondiola", "id": "228430527"}]}, "author_id": "31808126", "created_at": "2019-10-28T23:58:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188968404981600258"], "text": "RT @SrMondiola: Si la l\u00ednea de asistencia al suicida fuera atendida por gente de Tuiter\n\n- diga...\n- me quiero quitar la vida\n- jaja MATATE", "lang": "es", "id": "1188968404981600258"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188938799214137344"}], "author_id": "1188618404061728768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "peachygik", "id": "849780906005078016"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:58:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188968313122185217"], "text": "RT @peachygik: As\u00ed con cerrar toda la linea 1 porque \"cay\u00f3 un objeto a las v\u00edas\" pero cuando se suicida una persona paran una pura estaci\u00f3n\u2026", "lang": "es", "id": "1188968313122185217"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/Lx9aNJ2xwc", "expanded_url": "http://entiempocomunicaciones.com/web/noticia.php?id=50430", "display_url": "entiempocomunicaciones.com/web/noticia.ph\u2026"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.5114, "type": "Person", "normalized_text": "MAURICIO"}]}, "author_id": "299488320", "created_at": "2019-10-28T23:58:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188968305803087873"], "text": "\ud83d\udcccSE SUICIDA EL EX DIRECTOR DE ARCHIVOS Y NOTAR\u00cdAS DE PUEBLA, MAURICIO GARC\u00cdA LE\u00d3N  https://t.co/Lx9aNJ2xwc", "lang": "es", "id": "1188968305803087873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9007, "type": "Other", "normalized_text": "Tuiter"}]}, "author_id": "228430527", "created_at": "2019-10-28T23:58:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 6, "like_count": 232, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1188968281908154374"], "text": "Si la l\u00ednea de asistencia al suicida fuera atendida por gente de Tuiter\n\n- diga...\n- me quiero quitar la vida\n- jaja MATATE", "lang": "es", "id": "1188968281908154374"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/4bs7cYCQwz", "expanded_url": "http://entiempocomunicaciones.com/web/noticia.php?id=50430", "display_url": "entiempocomunicaciones.com/web/noticia.ph\u2026"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.5114, "type": "Person", "normalized_text": "MAURICIO"}]}, "author_id": "3283449715", "created_at": "2019-10-28T23:58:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188968259057541120"], "text": "\ud83d\udcccSE SUICIDA EL EX DIRECTOR DE ARCHIVOS Y NOTAR\u00cdAS DE PUEBLA, MAURICIO GARC\u00cdA LE\u00d3N  https://t.co/4bs7cYCQwz", "lang": "es", "id": "1188968259057541120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.8987, "type": "Other", "normalized_text": "Euphoria"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.495, "type": "Other", "normalized_text": "El Pa\u00eds"}]}, "author_id": "1048708194938368001", "created_at": "2019-10-28T23:58:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188968236227973120"], "text": "Los dos primeros minutos de la serie Euphoria son dedicados a una bipolaridad que pudo o no tener.\nAhora El Pa\u00eds vuelve a perpetrar el mito de poeta confesional y suicida.", "lang": "es", "id": "1188968236227973120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/XujWQDZjEo", "expanded_url": "https://twitter.com/victorcabreramx/status/1188968166422175744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XujWQDZjEo", "media_key": "3_1188968160394989570"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 84, "probability": 0.6067, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.4562, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 170, "end": 188, "probability": 0.6281, "type": "Other", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}]}, "author_id": "298511174", "created_at": "2019-10-28T23:57:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188968166422175744"], "text": "Se suicida de un disparo a la altura del es\u00f3fago en su domicilio Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de Puebla durante la administraci\u00f3n de Rafael Moreno Valle y separado de su cargo en 2018 por investigaci\u00f3n en usurpaci\u00f3n de patentes. https://t.co/XujWQDZjEo", "lang": "es", "id": "1188968166422175744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188963123706900481"}], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.3239, "type": "Other", "normalized_text": "Masterc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "paulocnf", "id": "232695523"}]}, "author_id": "720135987", "created_at": "2019-10-28T23:57:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188968120641343488"], "text": "RT @paulocnf: Recorde fanfic:\n\"minha filha se suicidou em 13 de junho por causa do Bolsonaro, e na semana seguinte estou comentando Masterc\u2026", "lang": "pt", "id": "1188968120641343488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "713134915", "created_at": "2019-10-28T23:57:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188968074554290184"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188968074554290184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "author_id": "866450244774629377", "created_at": "2019-10-28T23:57:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188967996749996032"], "text": "Hoje assisti esquadr\u00e3o suicida dnv deu vontade ,mano \u00e9 muito ruim kkkkk krl ,mas at\u00e9 q o Will Smith coitado atuou bem", "lang": "pt", "id": "1188967996749996032"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/sOmUG1xpqr", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=1OFEAg2ybE8", "display_url": "youtube.com/watch?v=1OFEAg\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.7223, "type": "Person", "normalized_text": "cristina"}, {"start": 26, "end": 32, "probability": 0.6741, "type": "Person", "normalized_text": "alberto"}]}, "author_id": "202429733", "created_at": "2019-10-28T23:57:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188967975556132864"], "text": "cuando cristina suicida a alberto satisfactoriamente\n\nhttps://t.co/sOmUG1xpqr", "lang": "es", "id": "1188967975556132864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188965199744819205"}], "author_id": "895435617840005121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ernver", "id": "308200919"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:56:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188967823537856512"], "text": "RT @ernver: @patriciagamarra @MilagrosLeivaG Algo parecido a lo que sinti\u00f3 el suicida, cuando dijo \"demuestrenlo pues imb\u00e9ciles\", osea puro\u2026", "lang": "es", "id": "1188967823537856512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188906626713030656"}], "author_id": "802948252442198021", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "IATodayBR", "id": "307647018"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:56:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188967812422946816"], "text": "RT @IATodayBR: MATOU!\n\n\"Quando esse cara vai calar a boca? \u00danica coisa que voc\u00ea me ajudou foi na produ\u00e7\u00e3o de \"100\", na \u00e9poca. Agrade\u00e7o mas\u2026", "lang": "pt", "id": "1188967812422946816"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/d1czKRrRKE", "expanded_url": "https://tamaulipasaldia.com/panadero-se-suicida-en-el-patio-de-su-casa-en-victoria/", "display_url": "tamaulipasaldia.com/panadero-se-su\u2026"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/574tL22xus", "expanded_url": "https://twitter.com/Tamsaldia/status/1188967785428328448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/574tL22xus", "media_key": "3_1188967783184457728"}]}, "author_id": "1069111784446017537", "created_at": "2019-10-28T23:56:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188967785428328448"], "text": "Panadero se suicida en el patio de su casa en\u00a0Victoria https://t.co/d1czKRrRKE https://t.co/574tL22xus", "lang": "es", "id": "1188967785428328448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/T92mnHLCUW", "expanded_url": "https://twitter.com/anaurusai/status/1188879649666928643", "display_url": "twitter.com/anaurusai/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.482, "type": "Person", "normalized_text": "gon"}]}, "author_id": "965006736661807105", "created_at": "2019-10-28T23:56:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188967760732266496"], "text": "a pessoa me fala que o gon \u00e9 um merda pq ele esqueceu tudo para se vingar da pitou q matou o amigo dele???? ta assistindo hxh direito? https://t.co/T92mnHLCUW", "lang": "pt", "id": "1188967760732266496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/ohkrkopRKq", "expanded_url": "https://www.noticiasreynosa.com/panadero-se-suicida-en-el-patio-de-su-casa-en-victoria/", "display_url": "noticiasreynosa.com/panadero-se-su\u2026"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/SqwB1H6Ujj", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasReynosa/status/1188967710195097600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SqwB1H6Ujj", "media_key": "3_1188967707842097153"}]}, "author_id": "776434306411397120", "created_at": "2019-10-28T23:56:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188967710195097600"], "text": "Panadero se suicida en el patio de su casa en\u00a0Victoria https://t.co/ohkrkopRKq https://t.co/SqwB1H6Ujj", "lang": "es", "id": "1188967710195097600"}, {"author_id": "2850738256", "created_at": "2019-10-28T23:56:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188967688883916802"], "text": "que man\u00e9 fogo nos racista minha irm\u00e3 virou suicida agora", "lang": "pt", "id": "1188967688883916802"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188961770846720001"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5158, "type": "Person", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 28, "end": 47, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "3016038193", "created_at": "2019-10-28T23:56:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188967688032395264"], "text": "RT @CNNEE: El l\u00edder de ISIS Abu Bakr al-Baghdadi explot\u00f3 su chaleco suicida cuando se vio acorralado por las fuerzas estadounidenses https:\u2026", "lang": "es", "id": "1188967688032395264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188610706549215232"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9429, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "Piazzolla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DonGonchi", "id": "3060872950"}]}, "author_id": "1027354457510764544", "created_at": "2019-10-28T23:55:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188967679631282176"], "text": "RT @DonGonchi: Nuestra hermosa Argentina tiene una inclinaci\u00f3n suicida que no podr\u00edan explicar ni Borges y Piazzolla juntos. Ellos se lo bu\u2026", "lang": "es", "id": "1188967679631282176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188941023134834689"}], "author_id": "147437477", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "NoticentroWAPA", "id": "493319351"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:55:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188967636341870593"], "text": "RT @NoticentroWAPA: El intento suicida de una ni\u00f1a de tan solo 5 a\u00f1os pudo deberse a la imitaci\u00f3n de dibujos animados violentos en internet\u2026", "lang": "es", "id": "1188967636341870593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188961770846720001"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5158, "type": "Person", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 28, "end": 47, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "46379113", "created_at": "2019-10-28T23:55:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188967601390706688"], "text": "RT @CNNEE: El l\u00edder de ISIS Abu Bakr al-Baghdadi explot\u00f3 su chaleco suicida cuando se vio acorralado por las fuerzas estadounidenses https:\u2026", "lang": "es", "id": "1188967601390706688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188963123706900481"}], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.3239, "type": "Other", "normalized_text": "Masterc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "paulocnf", "id": "232695523"}]}, "author_id": "3375124061", "created_at": "2019-10-28T23:55:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188967540535578624"], "text": "RT @paulocnf: Recorde fanfic:\n\"minha filha se suicidou em 13 de junho por causa do Bolsonaro, e na semana seguinte estou comentando Masterc\u2026", "lang": "pt", "id": "1188967540535578624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.544, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 232, "end": 241, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "author_id": "1153635377619578882", "created_at": "2019-10-28T23:55:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188967530557333504"], "text": "eu n\u00e3o sei pq falam que liga da justi\u00e7a \u00e9 um filme ruim, mano, liga da justi\u00e7a \u00e9 foda \u00fanico erro foi tentar copiar a Marvel e ter um enredo mal desenvolvido. Msm coisa do esquadr\u00e3o suicida, filme foda, mas o roteiro (e o coringa de Jared Leto) estragaram o filme.", "lang": "pt", "id": "1188967530557333504"}, {"author_id": "246646111", "created_at": "2019-10-28T23:55:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188967526333636609"], "text": "gente e eu q pisei numa abelha SEM QUERER e ela me picou OBVIO\n\ne isso faz acho q mais de um m\u00eas, eu mesma tirei o ferrao na hora q ela me matou mas segui a vida\n\ne o dedo melhorou a dor mas agora ta doendo DE NOVO e mto dolorido e ele ta mais inchado q o do outro p\u00e9 e + vermelho", "lang": "pt", "id": "1188967526333636609"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/xBxU9PbQSz", "expanded_url": "http://www.e-consulta.com/nota/2019-10-28/seguridad/se-suicida-exdirector-de-notarias-con-moreno-valle-y-gali", "display_url": "e-consulta.com/nota/2019-10-2\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.8068, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno Valle"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.8498, "type": "Person", "normalized_text": "Gali"}]}, "author_id": "111421985", "created_at": "2019-10-28T23:55:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188967470377234432"], "text": "Se suicida exdirector de notar\u00edas con Moreno Valle y Gali - https://t.co/xBxU9PbQSz", "lang": "es", "id": "1188967470377234432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188964269116837889"}], "author_id": "902340478632435712", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ElFaircra", "id": "1110311695"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:54:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188967425645207552"], "in_reply_to_user_id": "1110311695", "text": "@ElFaircra En 2 meses se suicida no pasa nada", "lang": "es", "id": "1188967425645207552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188965548773826561"}], "author_id": "952052942", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "edenhczard", "id": "1243312800006635521"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "andresarce221", "id": "3974499619"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:54:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188967388781387776"], "in_reply_to_user_id": "1026677575", "text": "@SraStarkRM @edenhczard @andresarce221, es re suicida. Yo creo que \u00e9l mismo se entregar\u00eda a los zombies.", "lang": "es", "id": "1188967388781387776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188821689578049536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 136, "probability": 0.6287, "type": "Place", "normalized_text": "CANADA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "studio1989jpn", "id": "929948624703823872"}]}, "author_id": "3188187464", "created_at": "2019-10-28T23:54:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188967373459472384"], "text": "RT @studio1989jpn: punishment for barbarian present`s\n\u300eThrash grinding madness\u300f\n\nat studio 1989\nopen  18:15 \n\u00a52000(1D\u8fbc)\n\nhoopsnake(CANADA)\u2026", "lang": "en", "id": "1188967373459472384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "75925377", "created_at": "2019-10-28T23:54:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188967321211232256"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188967321211232256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188922512534638594"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.6818, "type": "Person", "normalized_text": "Maconha"}]}, "author_id": "1097563011907309569", "created_at": "2019-10-28T23:54:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188967309551034368"], "text": "RT @ribeiro_N2: Maconha n\u00e3o matou ningu\u00e9m, aqui quem sabe n\u00e3o aponta se envolve no crime quem quer e s\u00f3 morre quem  n\u00e3o paga as conta.", "lang": "pt", "id": "1188967309551034368"}, {"author_id": "771545700324642816", "created_at": "2019-10-28T23:54:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188967245625602048"], "text": "O irm\u00e3o de um dos meus melhores amigos se suicidou h\u00e1 pouco tempo, hoje o filho dele nasceu e ele colocou o nome do irm\u00e3o. Eu tento muito por ele.", "lang": "pt", "id": "1188967245625602048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "3865745969", "created_at": "2019-10-28T23:53:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188967161399824385"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188967161399824385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188963123706900481"}], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.3239, "type": "Other", "normalized_text": "Masterc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "paulocnf", "id": "232695523"}]}, "author_id": "949762671720783875", "created_at": "2019-10-28T23:53:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188967118479462401"], "text": "RT @paulocnf: Recorde fanfic:\n\"minha filha se suicidou em 13 de junho por causa do Bolsonaro, e na semana seguinte estou comentando Masterc\u2026", "lang": "pt", "id": "1188967118479462401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188961770846720001"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5158, "type": "Person", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 28, "end": 47, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "933127908930887680", "created_at": "2019-10-28T23:53:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188966962228973568"], "text": "RT @CNNEE: El l\u00edder de ISIS Abu Bakr al-Baghdadi explot\u00f3 su chaleco suicida cuando se vio acorralado por las fuerzas estadounidenses https:\u2026", "lang": "es", "id": "1188966962228973568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188963123706900481"}], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.3239, "type": "Other", "normalized_text": "Masterc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "paulocnf", "id": "232695523"}]}, "author_id": "378705020", "created_at": "2019-10-28T23:53:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188966956466130947"], "text": "RT @paulocnf: Recorde fanfic:\n\"minha filha se suicidou em 13 de junho por causa do Bolsonaro, e na semana seguinte estou comentando Masterc\u2026", "lang": "pt", "id": "1188966956466130947"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/BCOvzao9iU", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/10/28/bombero-atrapa-en-el-aire-a-mujer-suicida-que-se-arrojo-de-un-cuarto-piso-video/", "display_url": "24-horas.mx/2019/10/28/bom\u2026"}]}, "author_id": "256628571", "created_at": "2019-10-28T23:52:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188966821174611969"], "text": "Bombero atrapa en el aire a mujer suicida que se arroj\u00f3 de un cuarto piso (+video) https://t.co/BCOvzao9iU", "lang": "es", "id": "1188966821174611969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "2900947893", "created_at": "2019-10-28T23:52:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188966807471906817"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188966807471906817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188961421389774850"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 34, "probability": 0.6349, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 94, "end": 112, "probability": 0.7035, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andryes10", "id": "198690156"}]}, "author_id": "179393254", "created_at": "2019-10-28T23:52:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188966793341100032"], "text": "RT @andryes10: Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex director de Archivos y Notar\u00edas durante el sexenio de Rafael Moreno Valle, se suicida de un balazo\u2026", "lang": "es", "id": "1188966793341100032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188963123706900481"}], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.3239, "type": "Other", "normalized_text": "Masterc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "paulocnf", "id": "232695523"}]}, "author_id": "111478396", "created_at": "2019-10-28T23:52:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188966790761725958"], "text": "RT @paulocnf: Recorde fanfic:\n\"minha filha se suicidou em 13 de junho por causa do Bolsonaro, e na semana seguinte estou comentando Masterc\u2026", "lang": "pt", "id": "1188966790761725958"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "1049657353", "created_at": "2019-10-28T23:52:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188966714651881472"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188966714651881472"}, {"author_id": "36044699", "created_at": "2019-10-28T23:51:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188966596766818304"], "text": "O coach Bueno se matou. Que loucura!", "lang": "pt", "id": "1188966596766818304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/hPwSRqpRZx", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4LlQ--HKK-/?igshid=1hytx0cx8eg8t", "display_url": "instagram.com/p/B4LlQ--HKK-/\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 58, "probability": 0.7942, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Bueno"}, {"start": 167, "end": 178, "probability": 0.5576, "type": "Other", "normalized_text": "BuenoConcept"}]}, "geo": {"place_id": "9a7f4112ee2cd06d", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-50.4328, -21.2089]}}, "author_id": "69571031", "created_at": "2019-10-28T23:51:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188966592106786816"], "text": "Mais conhecido como o Coach das celebridades, Roberto Bueno se suicidou na noite de ontem (27) aos 46 anos de idade. O corpo foi encontrado hoje de manh\u00e3. Fundador da BuenoConcept, ele criou um m\u00e9todo de treino e\u2026 https://t.co/hPwSRqpRZx", "lang": "pt", "id": "1188966592106786816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188964914984939520"}], "author_id": "263664348", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diario24horas", "id": "357050985"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "Video"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:51:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188966586725613570"], "text": "RT @diario24horas: #Video | El impresionante momento es digno de aplaudir, pues el bombero estaba \u00a1en una ventana de un piso abajo! https:/\u2026", "lang": "es", "id": "1188966586725613570"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "177771740", "created_at": "2019-10-28T23:51:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188966544644161537"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188966544644161537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188630469014892550"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Bruno_gimenez12", "id": "348784363"}]}, "author_id": "949861743521648640", "created_at": "2019-10-28T23:51:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188966492882292751"], "text": "RT @Bruno_gimenez12: A los cuantos meses se \u201cSuicida\u201d Alberto Fern\u00e1ndez?", "lang": "es", "id": "1188966492882292751"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "236039302", "created_at": "2019-10-28T23:51:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188966475350138881"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188966475350138881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "93890745", "created_at": "2019-10-28T23:50:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188966299529035777"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188966299529035777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "1163657113", "created_at": "2019-10-28T23:49:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188966161532276737"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188966161532276737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1541731764", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:49:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188966119937380352"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1188966119937380352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188938799214137344"}], "author_id": "3070393288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "peachygik", "id": "849780906005078016"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:49:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188966093349687297"], "text": "RT @peachygik: As\u00ed con cerrar toda la linea 1 porque \"cay\u00f3 un objeto a las v\u00edas\" pero cuando se suicida una persona paran una pura estaci\u00f3n\u2026", "lang": "es", "id": "1188966093349687297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188932477659815936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 114, "probability": 0.4329, "type": "Person", "normalized_text": "Claun"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4808, "type": "Person", "normalized_text": "Camale\u00f3n \nSal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}]}, "author_id": "822831527092482049", "created_at": "2019-10-28T23:49:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188966065293934592"], "text": "RT @krugger65: 30 a\u00f1os de aprista seg\u00fan el\n15 a\u00f1os de periodista (dice)\nReportero de guerra\nBoxeador\nAnalista\nClaun\nAcr\u00f3bata \nCamale\u00f3n \nSal\u2026", "lang": "es", "id": "1188966065293934592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188961770846720001"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5158, "type": "Person", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 28, "end": 47, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "1076266698636959745", "created_at": "2019-10-28T23:49:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188966056381112320"], "text": "RT @CNNEE: El l\u00edder de ISIS Abu Bakr al-Baghdadi explot\u00f3 su chaleco suicida cuando se vio acorralado por las fuerzas estadounidenses https:\u2026", "lang": "es", "id": "1188966056381112320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188892197598482432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.5168, "type": "Other", "normalized_text": "outlast"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BrunuFernands", "id": "934943896492179456"}]}, "author_id": "955455054936444928", "created_at": "2019-10-28T23:49:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188965990685691905"], "text": "RT @BrunuFernands: Se outlast n me matou hoje, n\u00e3o me mata nunca mais", "lang": "pt", "id": "1188965990685691905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "1137473574179151872", "created_at": "2019-10-28T23:49:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188965990056509440"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188965990056509440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188961770846720001"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5158, "type": "Person", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 28, "end": 47, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "77664502", "created_at": "2019-10-28T23:49:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188965971391848449"], "text": "RT @CNNEE: El l\u00edder de ISIS Abu Bakr al-Baghdadi explot\u00f3 su chaleco suicida cuando se vio acorralado por las fuerzas estadounidenses https:\u2026", "lang": "es", "id": "1188965971391848449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188953622413037568"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 50, "probability": 0.8104, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.4159, "type": "Other", "normalized_text": "Moreno Valle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mundovelazquez", "id": "150358786"}, {"start": 106, "end": 115, "username": "TonyGali", "id": "847786501"}]}, "author_id": "180068642", "created_at": "2019-10-28T23:49:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188965955461881856"], "text": "RT @mundovelazquez: Se suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n; ex titular de Archivos y Notar\u00edas con Moreno Valle y @TonyGali \n\nhttps://t.co/qDh7sYuh\u2026", "lang": "es", "id": "1188965955461881856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "829893607326900224", "created_at": "2019-10-28T23:49:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188965936340099073"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188965936340099073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188961770846720001"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5158, "type": "Person", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 28, "end": 47, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "69771307", "created_at": "2019-10-28T23:49:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188965921076994050"], "text": "RT @CNNEE: El l\u00edder de ISIS Abu Bakr al-Baghdadi explot\u00f3 su chaleco suicida cuando se vio acorralado por las fuerzas estadounidenses https:\u2026", "lang": "es", "id": "1188965921076994050"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "1120711398135300101", "created_at": "2019-10-28T23:48:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188965893520482304"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188965893520482304"}, {"author_id": "135330975", "created_at": "2019-10-28T23:48:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188965889229631488"], "text": "Los masoquistas se apegan al dolor, sino al deleite de sentirlo. El asceta busca iluminaci\u00f3n; el monje flagelante, redenci\u00f3n; el suicida, remedio", "lang": "es", "id": "1188965889229631488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "2884970188", "created_at": "2019-10-28T23:48:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188965874721579008"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188965874721579008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188963123706900481"}], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.3239, "type": "Other", "normalized_text": "Masterc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "paulocnf", "id": "232695523"}]}, "author_id": "852061644746362880", "created_at": "2019-10-28T23:48:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188965859387232258"], "text": "RT @paulocnf: Recorde fanfic:\n\"minha filha se suicidou em 13 de junho por causa do Bolsonaro, e na semana seguinte estou comentando Masterc\u2026", "lang": "pt", "id": "1188965859387232258"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188683243362619393"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/MlyoG1chtJ", "expanded_url": "https://twitter.com/MenesesDios/status/1188683243362619393", "display_url": "twitter.com/MenesesDios/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "953299940247265280", "created_at": "2019-10-28T23:48:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188965836532396032"], "text": "En 4 de diciembre se suicida Alberto Fern\u00e1ndez se\u00f1ores https://t.co/MlyoG1chtJ", "lang": "es", "id": "1188965836532396032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188938799214137344"}], "author_id": "119129292", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "peachygik", "id": "849780906005078016"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:48:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188965835806859264"], "text": "RT @peachygik: As\u00ed con cerrar toda la linea 1 porque \"cay\u00f3 un objeto a las v\u00edas\" pero cuando se suicida una persona paran una pura estaci\u00f3n\u2026", "lang": "es", "id": "1188965835806859264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188637815745273856"}], "author_id": "101003921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trudebom", "id": "95630337"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "demori", "id": "15675149"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:48:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188965803170897920"], "text": "RT @trudebom: @demori Se n\u00e3o temos l\u00edderes \u00e9 pq a ditadura matou", "lang": "pt", "id": "1188965803170897920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "767154160827506688", "created_at": "2019-10-28T23:48:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188965754642878469"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188965754642878469"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188965710363594754"}], "author_id": "41132912", "created_at": "2019-10-28T23:48:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188965711407931394"], "in_reply_to_user_id": "41132912", "text": "E errei!\nPor sorte ela deu um mortal e caiu de costas no chao, ai fui l\u00e1 e pisei...\nMinha m\u00e3e \"nossa s\u00f3 matou pq ela tava tonta do veneno, se fosse depender dessa sua lerdeza n\u00e3o ia matar\"", "lang": "pt", "id": "1188965711407931394"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "1187501193578401799", "created_at": "2019-10-28T23:48:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188965681171238918"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188965681171238918"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188801677094260737"}], "author_id": "1143473627486199809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bdellarosaluxo", "id": "882982306197196800"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:47:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188965556784943104"], "text": "RT @bdellarosaluxo: Venho por meio desse anunciar que, por hora, estou fechando \"a porteira\"\n\nUma menina foi assassinada em seu flat\nOutra\u2026", "lang": "pt", "id": "1188965556784943104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188963123706900481"}], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.3239, "type": "Other", "normalized_text": "Masterc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "paulocnf", "id": "232695523"}]}, "author_id": "126786834", "created_at": "2019-10-28T23:47:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188965524434276352"], "text": "RT @paulocnf: Recorde fanfic:\n\"minha filha se suicidou em 13 de junho por causa do Bolsonaro, e na semana seguinte estou comentando Masterc\u2026", "lang": "pt", "id": "1188965524434276352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188906626713030656"}], "author_id": "957414907003199489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "IATodayBR", "id": "307647018"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:47:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188965483564994561"], "text": "RT @IATodayBR: MATOU!\n\n\"Quando esse cara vai calar a boca? \u00danica coisa que voc\u00ea me ajudou foi na produ\u00e7\u00e3o de \"100\", na \u00e9poca. Agrade\u00e7o mas\u2026", "lang": "pt", "id": "1188965483564994561"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/bcUvuSG1Xh", "expanded_url": "https://www.diariocambio.com.mx/2019/zoon-politikon/item/38274-se-suicida-ex-director-de-notarias-de-puebla-que-falsifico-una-patente-con-la-firma-de-gali#.Xbd98sodakU.twitter", "display_url": "diariocambio.com.mx/2019/zoon-poli\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 43, "probability": 0.5967, "type": "Organization", "normalized_text": "Notar\u00edas de Puebla"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.6154, "type": "Person", "normalized_text": "Gali"}]}, "author_id": "111421985", "created_at": "2019-10-28T23:47:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188965428791373825"], "text": "Se suicida ex director de Notar\u00edas de Puebla que falsific\u00f3 una patente con la firma de Gali https://t.co/bcUvuSG1Xh", "lang": "es", "id": "1188965428791373825"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188938799214137344"}], "author_id": "1446982573", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "peachygik", "id": "849780906005078016"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:47:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188965428636332032"], "text": "RT @peachygik: As\u00ed con cerrar toda la linea 1 porque \"cay\u00f3 un objeto a las v\u00edas\" pero cuando se suicida una persona paran una pura estaci\u00f3n\u2026", "lang": "es", "id": "1188965428636332032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188961770846720001"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5158, "type": "Person", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 28, "end": 47, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "2791953405", "created_at": "2019-10-28T23:46:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188965270246834177"], "text": "RT @CNNEE: El l\u00edder de ISIS Abu Bakr al-Baghdadi explot\u00f3 su chaleco suicida cuando se vio acorralado por las fuerzas estadounidenses https:\u2026", "lang": "es", "id": "1188965270246834177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "364517397", "created_at": "2019-10-28T23:46:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188965205490962433"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188965205490962433"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 70, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Gary Glitter"}, {"start": 129, "end": 142, "probability": 0.8247, "type": "Other", "normalized_text": "ballroom blitz"}]}, "author_id": "159361175", "created_at": "2019-10-28T23:46:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188965205369212929"], "text": "Lo chevere del joker es que los millennials descubrieron a Gary Glitter, lo mismo pas\u00f3 con escuadr\u00f3n suicida y all\u00ed descubrieron ballroom blitz. Comparen eso a la m\u00fasica de mierda con la que crecieron escuchando.", "lang": "es", "id": "1188965205369212929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188964397584146434"}], "author_id": "308200919", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:46:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188965199744819205"], "in_reply_to_user_id": "87264094", "text": "@patriciagamarra @MilagrosLeivaG Algo parecido a lo que sinti\u00f3 el suicida, cuando dijo \"demuestrenlo pues imb\u00e9ciles\", osea puro pavor", "lang": "es", "id": "1188965199744819205"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "1417944512", "created_at": "2019-10-28T23:45:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188965065418072065"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188965065418072065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188918965982117890"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.3231, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hortenmari", "id": "482168645"}]}, "author_id": "203719859", "created_at": "2019-10-28T23:45:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188965046719799296"], "text": "RT @hortenmari: Latinoamerica se suicida.\nSe suicida al luchar por la inequidad, quieren que se iguale la pobreza, no quieren trabajar.\nLos\u2026", "lang": "es", "id": "1188965046719799296"}, {"author_id": "774378836498735105", "created_at": "2019-10-28T23:45:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188964948766023680"], "text": "Quando eu fico sabendo que algu\u00e9m se suicidou por causa dessa maldita doen\u00e7a chamada \u201cdepress\u00e3o\u201d eu fico triste pra crlh \ud83e\udd7a", "lang": "pt", "id": "1188964948766023680"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/G7b6cKqD3R", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/10/28/bombero-atrapa-en-el-aire-a-mujer-suicida-que-se-arrojo-de-un-cuarto-piso-video/", "display_url": "24-horas.mx/2019/10/28/bom\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Video"}]}, "author_id": "357050985", "created_at": "2019-10-28T23:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1188964914984939520"], "text": "#Video | El impresionante momento es digno de aplaudir, pues el bombero estaba \u00a1en una ventana de un piso abajo! https://t.co/G7b6cKqD3R", "lang": "es", "id": "1188964914984939520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188871819027193857"}], "author_id": "1327076551", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LambdaPaul", "id": "2330832187"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:44:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188964895297015809"], "text": "RT @LambdaPaul: D\u00e9couvrant le po\u00e8me qu'elle avait inspir\u00e9, la muse se suicida.", "lang": "fr", "id": "1188964895297015809"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/I3Cybg6qvP", "expanded_url": "https://twitter.com/vivanorenzo/status/1188610119220846592", "display_url": "twitter.com/vivanorenzo/st\u2026"}]}, "author_id": "879556730803425281", "created_at": "2019-10-28T23:44:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188964864007516160"], "text": "Marilyn monroe nao se matou https://t.co/I3Cybg6qvP", "lang": "ht", "id": "1188964864007516160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "527026096", "created_at": "2019-10-28T23:44:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188964811385856000"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188964811385856000"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/gdCLmwGhQ3", "expanded_url": "https://twitter.com/V1N1DIAS_/status/1188897942838677504", "display_url": "twitter.com/V1N1DIAS_/stat\u2026"}]}, "author_id": "743572312520273920", "created_at": "2019-10-28T23:44:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188964755450531841"], "text": "esqueceu \n*tem crises de ansiedade, depress\u00e3o e uma tend\u00eancia suicida BEM grande https://t.co/gdCLmwGhQ3", "lang": "pt", "id": "1188964755450531841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188963123706900481"}], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.3239, "type": "Other", "normalized_text": "Masterc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "paulocnf", "id": "232695523"}]}, "author_id": "58246122", "created_at": "2019-10-28T23:43:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188964622948323328"], "text": "RT @paulocnf: Recorde fanfic:\n\"minha filha se suicidou em 13 de junho por causa do Bolsonaro, e na semana seguinte estou comentando Masterc\u2026", "lang": "pt", "id": "1188964622948323328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188961770846720001"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5158, "type": "Person", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 28, "end": 47, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "141806248", "created_at": "2019-10-28T23:43:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188964577880477697"], "text": "RT @CNNEE: El l\u00edder de ISIS Abu Bakr al-Baghdadi explot\u00f3 su chaleco suicida cuando se vio acorralado por las fuerzas estadounidenses https:\u2026", "lang": "es", "id": "1188964577880477697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188961770846720001"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5158, "type": "Person", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 28, "end": 47, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "742535700059394048", "created_at": "2019-10-28T23:43:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188964553088032768"], "text": "RT @CNNEE: El l\u00edder de ISIS Abu Bakr al-Baghdadi explot\u00f3 su chaleco suicida cuando se vio acorralado por las fuerzas estadounidenses https:\u2026", "lang": "es", "id": "1188964553088032768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188961770846720001"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5158, "type": "Person", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 28, "end": 47, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "2652911", "created_at": "2019-10-28T23:43:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188964537984266240"], "text": "RT @CNNEE: El l\u00edder de ISIS Abu Bakr al-Baghdadi explot\u00f3 su chaleco suicida cuando se vio acorralado por las fuerzas estadounidenses https:\u2026", "lang": "es", "id": "1188964537984266240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188938799214137344"}], "author_id": "600676455", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "peachygik", "id": "849780906005078016"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:42:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188964408548057088"], "text": "RT @peachygik: As\u00ed con cerrar toda la linea 1 porque \"cay\u00f3 un objeto a las v\u00edas\" pero cuando se suicida una persona paran una pura estaci\u00f3n\u2026", "lang": "es", "id": "1188964408548057088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188961770846720001"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5158, "type": "Person", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 28, "end": 47, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "148574044", "created_at": "2019-10-28T23:42:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188964372426772480"], "text": "RT @CNNEE: El l\u00edder de ISIS Abu Bakr al-Baghdadi explot\u00f3 su chaleco suicida cuando se vio acorralado por las fuerzas estadounidenses https:\u2026", "lang": "es", "id": "1188964372426772480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188949667842854912"}], "author_id": "508257657", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mauriciocottini", "id": "183421541"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "halconada", "id": "80396134"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:42:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188964344677183489"], "in_reply_to_user_id": "183421541", "text": "@mauriciocottini @halconada @alferdez Peor es ser suicida como uds! Volver con estos ladrones! Dios mio!", "lang": "es", "id": "1188964344677183489"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/o3U2w6civt", "expanded_url": "http://noticierominutoaminuto.com/estado/se-suicida-ex-director-de-notarias/", "display_url": "noticierominutoaminuto.com/estado/se-suic\u2026"}, {"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/Ezlq1rr77M", "expanded_url": "https://twitter.com/Pueblaen60min/status/1188964271318847488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ezlq1rr77M", "media_key": "3_1188964269469159424"}]}, "author_id": "843916344865251330", "created_at": "2019-10-28T23:42:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188964271318847488"], "text": "Se suicida ex director de\u00a0notarias https://t.co/o3U2w6civt https://t.co/Ezlq1rr77M", "lang": "es", "id": "1188964271318847488"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/de8oOKYIMp", "expanded_url": "https://twitter.com/Aristtwice/status/1188961738303168512", "display_url": "twitter.com/Aristtwice/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.8751, "type": "Person", "normalized_text": "oliver"}]}, "author_id": "992882693800169473", "created_at": "2019-10-28T23:42:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188964240494858240"], "text": "Se o oliver morrer ja sabemos quem matou https://t.co/de8oOKYIMp", "lang": "pt", "id": "1188964240494858240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188961770846720001"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5158, "type": "Person", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 28, "end": 47, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "239587213", "created_at": "2019-10-28T23:42:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188964234245345280"], "text": "RT @CNNEE: El l\u00edder de ISIS Abu Bakr al-Baghdadi explot\u00f3 su chaleco suicida cuando se vio acorralado por las fuerzas estadounidenses https:\u2026", "lang": "es", "id": "1188964234245345280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188960805997420545"}], "author_id": "2211484650", "entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 35, "username": "agarzon", "id": "11904592"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:42:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188964158877949958"], "in_reply_to_user_id": "1176433036197552129", "text": "@manuel91788755 @Grancaptn @agarzon \u00bfEl terror del comunista es el que pierde la guerra y se suicida cuando tiene al ej\u00e9rcito rojo a sus puertas?", "lang": "es", "id": "1188964158877949958"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188958357769596928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.4948, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}, {"start": 69, "end": 88, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}]}, "author_id": "208950950", "created_at": "2019-10-28T23:41:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188964155438632960"], "text": "RT @RedLopezDiaz: Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #\u2026", "lang": "es", "id": "1188964155438632960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "1026940360331808769", "created_at": "2019-10-28T23:41:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188964112346374144"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188964112346374144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188958357769596928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.4948, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}, {"start": 69, "end": 88, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}]}, "author_id": "206342446", "created_at": "2019-10-28T23:41:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188964049465200640"], "text": "RT @RedLopezDiaz: Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #\u2026", "lang": "es", "id": "1188964049465200640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188958357769596928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.4948, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}, {"start": 69, "end": 88, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}]}, "author_id": "319664670", "created_at": "2019-10-28T23:41:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188963983035785216"], "text": "RT @RedLopezDiaz: Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #\u2026", "lang": "es", "id": "1188963983035785216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188958357769596928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.4948, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}, {"start": 69, "end": 88, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}]}, "author_id": "348279293", "created_at": "2019-10-28T23:41:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188963965474398209"], "text": "RT @RedLopezDiaz: Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #\u2026", "lang": "es", "id": "1188963965474398209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188950524688773121"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 54, "probability": 0.8342, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4822, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4803, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "diarioelpopular", "id": "166356616"}]}, "author_id": "2851616447", "created_at": "2019-10-28T23:41:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188963964367114240"], "text": "RT @diarioelpopular: \ud83d\udea8\u26a0 Se suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex Director de Archivos y Notar\u00edas de Puebla, durante la administraci\u00f3n de Antonio\u2026", "lang": "es", "id": "1188963964367114240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "1143677141642616832", "created_at": "2019-10-28T23:40:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188963900575899648"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188963900575899648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "409363523", "created_at": "2019-10-28T23:40:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188963890325082112"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188963890325082112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188960684069081089"}], "author_id": "2664992292", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "douglasfxavier", "id": "167281884"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:40:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188963880481054722"], "in_reply_to_user_id": "167281884", "text": "@douglasfxavier @UOLNoticias Tu se faz idiota ou burro,antidemocr\u00e1tica,kkkk tu bebeu,cacha\u00e7a virou um maduro venezelano,kk aonde tinha democracia nesse pais,cara palida,kkk pt roubou pa\u00eds,roubou petrobras,matou direito da familia de defesa dos patriotas,e voc\u00ea vem ese papo.quem nois iriamos eleger o haddad,", "lang": "pt", "id": "1188963880481054722"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/r3jZdq46SH", "expanded_url": "https://www.e-consulta.com/nota/2019-10-28/seguridad/se-suicida-exdirector-de-notarias-con-moreno-valle-y-gali", "display_url": "e-consulta.com/nota/2019-10-2\u2026"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.3499, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 86, "end": 105, "probability": 0.5524, "type": "Other", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 181, "end": 198, "probability": 0.6518, "type": "Place", "normalized_text": "San Andr\u00e9s Cholula"}]}, "author_id": "2830367318", "created_at": "2019-10-28T23:40:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188963874604646402"], "text": "Por supuestos problemas financieros, el ex director de Archivos y Notar\u00edas de Puebla, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, se suicid\u00f3 de un disparo en el abdomen al interior de su departamento en San Andr\u00e9s Cholula.\nhttps://t.co/r3jZdq46SH", "lang": "es", "id": "1188963874604646402"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/DI6mVgtZto", "expanded_url": "https://trib.al/gp2mDS1", "display_url": "trib.al/gp2mDS1"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.3471, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}]}, "author_id": "98723076", "created_at": "2019-10-28T23:40:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188963852765016064"], "text": "El l\u00edder de ISIS deton\u00f3 un chaleco suicida cuando fue acorralado en un t\u00fanel.Te mostranos las im\u00e1genes.\nhttps://t.co/DI6mVgtZto", "lang": "es", "id": "1188963852765016064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188782894002724865"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9069, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AguMartinezG", "id": "996167539"}]}, "author_id": "985682586", "created_at": "2019-10-28T23:40:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188963800827027456"], "in_reply_to_user_id": "996167539", "text": "@AguMartinezG Ya vamos a ver cu\u00e1l de los Fernandez se \"suicida\" primero je", "lang": "es", "id": "1188963800827027456"}, {"author_id": "3318108497", "created_at": "2019-10-28T23:40:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188963721663651840"], "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad", "lang": "es", "id": "1188963721663651840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188727250239315968"}], "author_id": "925692904969994240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AntonelloAng", "id": "989192558"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188963658384195585"], "text": "RT @AntonelloAng: Grillo vuole assolutamente continuare con le alleanze PD -5stelle. E' ricattato ? pazzo? Suicida? Non ho visto pi\u00f9 nessun\u2026", "lang": "it", "id": "1188963658384195585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188947602416504834"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 56, "probability": 0.8875, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 116, "end": 134, "probability": 0.8729, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OroNoticiasPue", "id": "278135356"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "\u00daltimoMomento"}]}, "author_id": "348279293", "created_at": "2019-10-28T23:39:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188963628231331840"], "text": "RT @OroNoticiasPue: #\u00daltimoMomento | Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex director de archivos y notar\u00edas durante el sexenio de Rafael Moreno Valle, se\u2026", "lang": "es", "id": "1188963628231331840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188962672374697984"}], "author_id": "1344746570", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "StephanoCortez", "id": "515069884"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:39:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188963587366281218"], "in_reply_to_user_id": "515069884", "text": "@StephanoCortez Perd\u00f3n, soy suicida desde chiquito", "lang": "es", "id": "1188963587366281218"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188928004560285696"}], "author_id": "1940067931", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:39:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188963410609917952"], "text": "RT @fernandeznorona: Lo peor de todo es que el primero que promueve la desaparici\u00f3n del fuero del presidente es el compa\u00f1ero presidente @lo\u2026", "lang": "es", "id": "1188963410609917952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188961770846720001"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5158, "type": "Person", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 28, "end": 47, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "56506641", "created_at": "2019-10-28T23:38:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188963374136287233"], "text": "RT @CNNEE: El l\u00edder de ISIS Abu Bakr al-Baghdadi explot\u00f3 su chaleco suicida cuando se vio acorralado por las fuerzas estadounidenses https:\u2026", "lang": "es", "id": "1188963374136287233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188958357769596928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.4948, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}, {"start": 69, "end": 88, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}]}, "author_id": "1909745629", "created_at": "2019-10-28T23:38:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188963364745015296"], "text": "RT @RedLopezDiaz: Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #\u2026", "lang": "es", "id": "1188963364745015296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188958357769596928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.4948, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}, {"start": 69, "end": 88, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}]}, "author_id": "3231235734", "created_at": "2019-10-28T23:38:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188963236797919238"], "text": "RT @RedLopezDiaz: Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #\u2026", "lang": "es", "id": "1188963236797919238"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 118, "end": 127, "probability": 0.9275, "type": "Other", "normalized_text": "Masterchef"}]}, "author_id": "232695523", "created_at": "2019-10-28T23:37:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 6, "like_count": 103, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188963123706900481"], "text": "Recorde fanfic:\n\"minha filha se suicidou em 13 de junho por causa do Bolsonaro, e na semana seguinte estou comentando Masterchef de boas\"", "lang": "pt", "id": "1188963123706900481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "2936279314", "created_at": "2019-10-28T23:37:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188963111052759040"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188963111052759040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188961770846720001"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5158, "type": "Person", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 28, "end": 47, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "1183397791974019074", "created_at": "2019-10-28T23:37:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188963102643179520"], "text": "RT @CNNEE: El l\u00edder de ISIS Abu Bakr al-Baghdadi explot\u00f3 su chaleco suicida cuando se vio acorralado por las fuerzas estadounidenses https:\u2026", "lang": "es", "id": "1188963102643179520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188961770846720001"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5158, "type": "Person", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 28, "end": 47, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "120266198", "created_at": "2019-10-28T23:37:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188963000029470720"], "text": "RT @CNNEE: El l\u00edder de ISIS Abu Bakr al-Baghdadi explot\u00f3 su chaleco suicida cuando se vio acorralado por las fuerzas estadounidenses https:\u2026", "lang": "es", "id": "1188963000029470720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188950524688773121"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 54, "probability": 0.8342, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4822, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4803, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "diarioelpopular", "id": "166356616"}]}, "author_id": "394449238", "created_at": "2019-10-28T23:37:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188962921843437568"], "text": "RT @diarioelpopular: \ud83d\udea8\u26a0 Se suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex Director de Archivos y Notar\u00edas de Puebla, durante la administraci\u00f3n de Antonio\u2026", "lang": "es", "id": "1188962921843437568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188961770846720001"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5158, "type": "Person", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 28, "end": 47, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "1058064766344798208", "created_at": "2019-10-28T23:36:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188962858215923717"], "text": "RT @CNNEE: El l\u00edder de ISIS Abu Bakr al-Baghdadi explot\u00f3 su chaleco suicida cuando se vio acorralado por las fuerzas estadounidenses https:\u2026", "lang": "es", "id": "1188962858215923717"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188962179330068481"}], "author_id": "56948358", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gustavonunesrio", "id": "2615992970"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:36:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188962847478468608"], "in_reply_to_user_id": "2615992970", "text": "@gustavonunesrio Conclu\u00edram que ela se matou. Uma segunda e possivelmente terceira pessoa arrancaram o rosto dela e os olhos e colocaram em uma cesta. O objetivo segue um mist\u00e9rio", "lang": "pt", "id": "1188962847478468608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188961770846720001"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5158, "type": "Person", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 28, "end": 47, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "735915343", "created_at": "2019-10-28T23:36:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188962734886526977"], "text": "RT @CNNEE: El l\u00edder de ISIS Abu Bakr al-Baghdadi explot\u00f3 su chaleco suicida cuando se vio acorralado por las fuerzas estadounidenses https:\u2026", "lang": "es", "id": "1188962734886526977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188961770846720001"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5158, "type": "Person", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 28, "end": 47, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "3098125505", "created_at": "2019-10-28T23:36:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188962724786651136"], "text": "RT @CNNEE: El l\u00edder de ISIS Abu Bakr al-Baghdadi explot\u00f3 su chaleco suicida cuando se vio acorralado por las fuerzas estadounidenses https:\u2026", "lang": "es", "id": "1188962724786651136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188961770846720001"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5158, "type": "Person", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 28, "end": 47, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "1074438988059107328", "created_at": "2019-10-28T23:35:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188962576845197313"], "text": "RT @CNNEE: El l\u00edder de ISIS Abu Bakr al-Baghdadi explot\u00f3 su chaleco suicida cuando se vio acorralado por las fuerzas estadounidenses https:\u2026", "lang": "es", "id": "1188962576845197313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188961770846720001"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5158, "type": "Person", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 28, "end": 47, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "2235202997", "created_at": "2019-10-28T23:35:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188962524923879426"], "text": "RT @CNNEE: El l\u00edder de ISIS Abu Bakr al-Baghdadi explot\u00f3 su chaleco suicida cuando se vio acorralado por las fuerzas estadounidenses https:\u2026", "lang": "es", "id": "1188962524923879426"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188961770846720001"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5158, "type": "Person", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 28, "end": 47, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "277012704", "created_at": "2019-10-28T23:35:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188962511044788224"], "text": "RT @CNNEE: El l\u00edder de ISIS Abu Bakr al-Baghdadi explot\u00f3 su chaleco suicida cuando se vio acorralado por las fuerzas estadounidenses https:\u2026", "lang": "es", "id": "1188962511044788224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188875417433858048"}], "author_id": "39933836", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "G_Rain_", "id": "124606867"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:35:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188962446985220101"], "text": "RT @G_Rain_: Procrastinar ochenta a\u00f1os la carta suicida.", "lang": "es", "id": "1188962446985220101"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188961770846720001"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5158, "type": "Person", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 28, "end": 47, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "382180981", "created_at": "2019-10-28T23:34:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188962279552901121"], "text": "RT @CNNEE: El l\u00edder de ISIS Abu Bakr al-Baghdadi explot\u00f3 su chaleco suicida cuando se vio acorralado por las fuerzas estadounidenses https:\u2026", "lang": "es", "id": "1188962279552901121"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/9DMt2zTNgb", "expanded_url": "https://ift.tt/2MWrZk2", "display_url": "ift.tt/2MWrZk2"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.444, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 60, "end": 79, "probability": 0.7117, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}]}, "author_id": "383969142", "created_at": "2019-10-28T23:34:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188962208866340866"], "text": "Se suicida el ex director de Archivos y Notar\u00edas de Puebla, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n - https://t.co/9DMt2zTNgb", "lang": "es", "id": "1188962208866340866"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188961770846720001"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5158, "type": "Person", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 28, "end": 47, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "594549893", "created_at": "2019-10-28T23:34:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188962186426802177"], "text": "RT @CNNEE: El l\u00edder de ISIS Abu Bakr al-Baghdadi explot\u00f3 su chaleco suicida cuando se vio acorralado por las fuerzas estadounidenses https:\u2026", "lang": "es", "id": "1188962186426802177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188961770846720001"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5158, "type": "Person", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 28, "end": 47, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "136461758", "created_at": "2019-10-28T23:33:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188962144114696199"], "text": "RT @CNNEE: El l\u00edder de ISIS Abu Bakr al-Baghdadi explot\u00f3 su chaleco suicida cuando se vio acorralado por las fuerzas estadounidenses https:\u2026", "lang": "es", "id": "1188962144114696199"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/S77QS7lAvI", "expanded_url": "http://efekto10.com/se-suicida-el-ex-director-de-archivos-y-notarias-de-puebla-mauricio-garcia-leon/", "display_url": "efekto10.com/se-suicida-el-\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/43ixQrbuHi", "expanded_url": "https://twitter.com/Efekto10/status/1188962100908945413/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/43ixQrbuHi", "media_key": "3_1188962096337145856"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.3068, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 70, "end": 89, "probability": 0.6271, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}]}, "author_id": "1615746020", "created_at": "2019-10-28T23:33:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188962100908945413"], "text": "#Ent\u00e9rate Se suicida el ex director de Archivos y Notar\u00edas de Puebla, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n  https://t.co/S77QS7lAvI https://t.co/43ixQrbuHi", "lang": "es", "id": "1188962100908945413"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188955778201186305"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 40, "probability": 0.9225, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElDespertarmxOf", "id": "1159712462872219648"}]}, "author_id": "388648697", "created_at": "2019-10-28T23:33:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188962035423252480"], "text": "RT @ElDespertarmxOf: Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n fue separado temporalmente del cargo en octubre del 2018, por su posible relaci\u00f3n en la entrega d\u2026", "lang": "es", "id": "1188962035423252480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188958818035781632"}], "author_id": "1027179887369617408", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GuinediSilva", "id": "1042633051891748864"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:33:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188961986136199168"], "in_reply_to_user_id": "1042633051891748864", "text": "@GuinediSilva s\u00f3 faltou falar \"se enforcou pq quis gatoooo\"", "lang": "pt", "id": "1188961986136199168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188961770846720001"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5158, "type": "Person", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 28, "end": 47, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "88088126", "created_at": "2019-10-28T23:33:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188961924769296384"], "text": "RT @CNNEE: El l\u00edder de ISIS Abu Bakr al-Baghdadi explot\u00f3 su chaleco suicida cuando se vio acorralado por las fuerzas estadounidenses https:\u2026", "lang": "es", "id": "1188961924769296384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "1132333938", "created_at": "2019-10-28T23:33:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188961895019175936"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188961895019175936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188932005196644353"}], "author_id": "1154501121433624584", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "nariosinfalopa", "id": "1187553275329105920"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "Franellece", "id": "375272534"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "manuelavilches1", "id": "755431879172583426"}, {"start": 59, "end": 75, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:32:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188961818791862272"], "in_reply_to_user_id": "1187553275329105920", "text": "@nariosinfalopa @Franellece @PattyFerrada @manuelavilches1 @sebastianpinera El suicida te dicen ajajajaja recuperate bro...", "lang": "es", "id": "1188961818791862272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188961429220708352"}], "entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 176, "probability": 0.5977, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "author_id": "36443578", "created_at": "2019-10-28T23:32:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188961776345505793"], "in_reply_to_user_id": "36443578", "text": "Gostei do rol\u00ea de amizade, todo mundo se ama e se defende, mas assim eu n\u00e3o sei se eles notaram que eles protegeram uma pessoa que MATOU outra pessoa!! Tipo tudo bem que o Bryce \u00e9 horr\u00edvel, mas nada justifica matar algu\u00e9m n\u00e9, pelo menos eu acho", "lang": "pt", "id": "1188961776345505793"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/y19PViBORO", "expanded_url": "https://cnn.it/348eG5z", "display_url": "cnn.it/348eG5z", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/10/28/operacion-al-baghdadi-isis-muerte-trump-siria-militar/"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.3935, "type": "Person", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 17, "end": 36, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "author_id": "33884545", "created_at": "2019-10-28T23:32:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 4, "like_count": 94, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1188961770846720001"], "text": "El l\u00edder de ISIS Abu Bakr al-Baghdadi explot\u00f3 su chaleco suicida cuando se vio acorralado por las fuerzas estadounidenses https://t.co/y19PViBORO", "lang": "es", "id": "1188961770846720001"}, {"author_id": "1072208469380476930", "created_at": "2019-10-28T23:32:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188961712948596736"], "text": "Amo meus amigos,mas s\u00f3 conhe\u00e7o depressivo,suicida,drogado e gp...s\u00f3 falta um traficante", "lang": "pt", "id": "1188961712948596736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "2511901725", "created_at": "2019-10-28T23:32:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188961659513196545"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188961659513196545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.3546, "type": "Other", "normalized_text": "barbie"}]}, "author_id": "189585123", "created_at": "2019-10-28T23:32:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188961647228002306"], "text": "Por cada vez que me dicen barbie en la calle una mu\u00f1eca se suicida", "lang": "es", "id": "1188961647228002306"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "21413401", "created_at": "2019-10-28T23:31:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188961542164930561"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188961542164930561"}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/x8o651wrGU", "expanded_url": "https://www.am.com.mx/noticias/Perro-que-ayudo-a-captura-de-lider-de-ISIS-sobrevivio-a-explosion-suicida-20191028-0034.html?utm_source=cms", "display_url": "am.com.mx/noticias/Perro\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.am.com.mx/news/2019/10/28/perro-que-ayudo-captura-de-lider-de-isis-sobrevivio-explosion-suicida-394246.html"}]}, "author_id": "1177991464015581184", "created_at": "2019-10-28T23:31:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188961467569266693"], "text": "Te comparto esta noticia https://t.co/x8o651wrGU", "lang": "es", "id": "1188961467569266693"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188621743075872768"}], "author_id": "3289513559", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "valedelgadoOK", "id": "181144636"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:31:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188961435403063296"], "text": "RT @valedelgadoOK: Qu\u00e9 le pasa a esta ciudadan\u00eda q con este modelo suicida de los \u00faltimos cuatro a\u00f1os a\u00fan lo apoya un 40%? Entiendo q muche\u2026", "lang": "es", "id": "1188961435403063296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188961015704309760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.6992, "type": "Other", "normalized_text": "Ani"}]}, "author_id": "36443578", "created_at": "2019-10-28T23:31:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188961429220708352"], "in_reply_to_user_id": "36443578", "text": "Gostei da Ani apesar de as vezes querer socar ela porque convenhamos quem \u00e9 que se aproxima e resolver de livre e espont\u00e2nea vontade dar pra um cara que estuprou sua amiga e \u00e9 estuprou uma menina que se matou por isso????????", "lang": "pt", "id": "1188961429220708352"}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/uRV56X4wQP", "expanded_url": "https://www.milenio.com/policia/director-archivos-notarias-suicida-lomas-angelopolis", "display_url": "milenio.com/policia/direct\u2026"}, {"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/yUCazIik4v", "expanded_url": "https://twitter.com/andryes10/status/1188961421389774850/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yUCazIik4v", "media_key": "3_1188961413621899264"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.6182, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 79, "end": 97, "probability": 0.6082, "type": "Other", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.5092, "type": "Place", "normalized_text": "Lomas"}, {"start": 150, "end": 160, "probability": 0.4838, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}, {"start": 176, "end": 181, "probability": 0.9043, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "hashtags": [{"start": 165, "end": 174, "tag": "Noticias"}, {"start": 175, "end": 182, "tag": "Puebla"}]}, "author_id": "198690156", "created_at": "2019-10-28T23:31:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188961421389774850"], "text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex director de Archivos y Notar\u00edas durante el sexenio de Rafael Moreno Valle, se suicida de un balazo en el h\u00edgado, en Lomas de Angel\u00f3polis. | #Noticias #Puebla \nFoto: @andreslobatoes \nhttps://t.co/uRV56X4wQP https://t.co/yUCazIik4v", "lang": "es", "id": "1188961421389774850"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "328047741", "created_at": "2019-10-28T23:30:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188961190002737155"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188961190002737155"}, {"entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/Tkb2BHlTXh", "expanded_url": "http://bit.ly/34aIT48", "display_url": "bit.ly/34aIT48"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.4911, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}]}, "author_id": "70805487", "created_at": "2019-10-28T23:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188961139721293824"], "text": "\ud83c\udf0eEl can fue considerado clave para la muerte del l\u00edder de ISIS, y Donald Trump lo catalog\u00f3 como un \"magnifico perro\". Aqu\u00ed su historia. \n\nhttps://t.co/Tkb2BHlTXh", "lang": "es", "id": "1188961139721293824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188774732084273154"}], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 86, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Mill\u00f4r Fernandes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ricamconsult", "id": "160910872"}]}, "author_id": "59944371", "created_at": "2019-10-28T23:29:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188961133681610753"], "text": "RT @Ricamconsult: \u201cQuem mata o tempo n\u00e3o \u00e9 um assassino. \u00c9 um suicida\u201d Mill\u00f4r Fernandes. Boa semana. Fa\u00e7a-a valer a pena. https://t.co/65uu\u2026", "lang": "pt", "id": "1188961133681610753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188953622413037568"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 50, "probability": 0.8104, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.4159, "type": "Other", "normalized_text": "Moreno Valle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mundovelazquez", "id": "150358786"}, {"start": 106, "end": 115, "username": "TonyGali", "id": "847786501"}]}, "author_id": "1479821472", "created_at": "2019-10-28T23:29:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188961098298527744"], "text": "RT @mundovelazquez: Se suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n; ex titular de Archivos y Notar\u00edas con Moreno Valle y @TonyGali \n\nhttps://t.co/qDh7sYuh\u2026", "lang": "es", "id": "1188961098298527744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188960250436689921"}], "author_id": "261939427", "created_at": "2019-10-28T23:29:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188960977385078784"], "in_reply_to_user_id": "261939427", "text": "12. \"acercarse a una persona en crisis suicida sin la debida preparaci\u00f3n - solo mediante el sentido com\u00fan - es perjudicial y se pierde el tiempo para su abordaje adecuado\": al tener actitud de escucha uno ya inicia la prevenci\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1188960977385078784"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RVwGv9F76Q", "expanded_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/24748-se-suicida-el-ex-director-de-archivos-y-notarias-de-puebla-mauricio-garcia-leon#ixzz63gs34AYp", "display_url": "periodicocentral.mx/2019/pagina-ne\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4199, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 60, "end": 79, "probability": 0.686, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}]}, "author_id": "169971675", "created_at": "2019-10-28T23:28:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188960873861255168"], "text": "Se suicida el ex director de Archivos y Notar\u00edas de Puebla, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n https://t.co/RVwGv9F76Q", "lang": "es", "id": "1188960873861255168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188630469014892550"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Bruno_gimenez12", "id": "348784363"}]}, "author_id": "1031767341749743618", "created_at": "2019-10-28T23:28:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188960794542776321"], "text": "RT @Bruno_gimenez12: A los cuantos meses se \u201cSuicida\u201d Alberto Fern\u00e1ndez?", "lang": "es", "id": "1188960794542776321"}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/qRz89Uu7tC", "expanded_url": "http://bit.ly/2ooq7a4", "display_url": "bit.ly/2ooq7a4"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.5784, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 76, "end": 94, "probability": 0.6061, "type": "Other", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}, {"start": 98, "end": 115, "probability": 0.7019, "type": "Other", "normalized_text": "Antonio Gali Fayad"}, {"start": 173, "end": 175, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "RMV"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Extra"}, {"start": 153, "end": 161, "tag": "Sucidio"}, {"start": 162, "end": 171, "tag": "Notar\u00edas"}, {"start": 172, "end": 176, "tag": "RMV"}]}, "author_id": "342943620", "created_at": "2019-10-28T23:28:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188960786271485952"], "text": "#Extra || Garc\u00eda Le\u00f3n labor\u00f3 en las administraciones de los ex gobernadores Rafael Moreno Valle y Antonio Gali Fayad.\n\nQ.E.P.D\n\nhttps://t.co/qRz89Uu7tC\n\n#Sucidio #Notar\u00edas #RMV", "lang": "es", "id": "1188960786271485952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188959606233391106"}], "author_id": "1180172643548315648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MTPNoticias", "id": "353194362"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "MBarbosaMX", "id": "824332938"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "PanPuebla", "id": "1462170768754843651"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "AccionNacional", "id": "16808700"}, {"start": 56, "end": 64, "username": "PanXPue", "id": "873657847313248256"}, {"start": 65, "end": 80, "username": "MorenaEnPuebla", "id": "1198958190"}, {"start": 81, "end": 96, "username": "GenovevaHuerta", "id": "396073168"}, {"start": 97, "end": 106, "username": "TonyGali", "id": "847786501"}, {"start": 107, "end": 123, "username": "veronicasobrado", "id": "158093180"}, {"start": 124, "end": 136, "username": "TehuacanGob", "id": "1053333543810727937"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:28:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188960649113526273"], "text": "RT @MTPNoticias: @MBarbosaMX @PANPUEBLA @AccionNacional @PanXPue @MorenaEnPuebla @GenovevaHuerta @TonyGali @veronicasobrado @TehuacanGob @p\u2026", "lang": "es", "id": "1188960649113526273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188958357769596928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.4948, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}, {"start": 69, "end": 88, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}]}, "author_id": "1571370128", "created_at": "2019-10-28T23:27:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188960578015875072"], "text": "RT @RedLopezDiaz: Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #\u2026", "lang": "es", "id": "1188960578015875072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 126, "probability": 0.3545, "type": "Organization", "normalized_text": "Notar\u00edas"}, {"start": 132, "end": 143, "probability": 0.4111, "type": "Place", "normalized_text": "Moreno Valle"}, {"start": 147, "end": 150, "probability": 0.4128, "type": "Person", "normalized_text": "Gali"}], "mentions": [{"start": 37, "end": 51, "username": "Diario_Cambio", "id": "67388370"}]}, "author_id": "321026893", "created_at": "2019-10-28T23:27:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1188960450492416000"], "text": "Justo despu\u00e9s de darse a conocer por @Diario_Cambio la cancelaci\u00f3n de 29 notar\u00edas  nos enteramos que el ex director de Notar\u00edas con Moreno Valle y Gali se suicida. Vaya cosa. Cu\u00e1nta informaci\u00f3n se llev\u00f3 a la tumba?", "lang": "es", "id": "1188960450492416000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188958357769596928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.4948, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}, {"start": 69, "end": 88, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}]}, "author_id": "1039575247480074245", "created_at": "2019-10-28T23:26:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188960312906502144"], "text": "RT @RedLopezDiaz: Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #\u2026", "lang": "es", "id": "1188960312906502144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188637274000547840"}], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/njaJyh6sZt", "expanded_url": "https://twitter.com/alekramerr/status/1188573034367590401", "display_url": "twitter.com/alekramerr/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Hirsfeld_Brenda", "id": "727909143340830720"}]}, "author_id": "2151829061", "created_at": "2019-10-28T23:26:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188960212423708673"], "text": "RT @Hirsfeld_Brenda: En diciembre asume y en febrero lo matan eh digo se suicida https://t.co/njaJyh6sZt", "lang": "es", "id": "1188960212423708673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188941121222840320"}], "author_id": "234665432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "catroool", "id": "170051906"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:26:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188960136007692296"], "text": "RT @catroool: gente, vamo fazer um combinado? n\u00e3o agir s\u00f3 depois da perda. tem quase incont\u00e1veis pessoas com depress\u00e3o e idea\u00e7\u00e3o suicida em\u2026", "lang": "pt", "id": "1188960136007692296"}, {"author_id": "634115318", "created_at": "2019-10-28T23:25:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188960123978272770"], "text": "Paso la frontera del dolor suicida, alma fugitiva lib\u00e9rame", "lang": "es", "id": "1188960123978272770"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188958357769596928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.4948, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}, {"start": 69, "end": 88, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}]}, "author_id": "411841611", "created_at": "2019-10-28T23:25:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188960104781139975"], "text": "RT @RedLopezDiaz: Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #\u2026", "lang": "es", "id": "1188960104781139975"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188957707472134146"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.6651, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.779, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.5342, "type": "Person", "normalized_text": "Batffleck"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "natanxarrow", "id": "1158442087542661121"}]}, "author_id": "4830386266", "created_at": "2019-10-28T23:25:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188959929719296000"], "text": "RT @natanxarrow: o Esquadr\u00e3o Suicida chegando pra falar com o Batman de 92 anos do Batffleck e vendo q ele rejuvenesceu 60 anos https://t.c\u2026", "lang": "pt", "id": "1188959929719296000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188959606233391106"}], "author_id": "195535636", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MTPNoticias", "id": "353194362"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "MBarbosaMX", "id": "824332938"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "PanPuebla", "id": "1462170768754843651"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "AccionNacional", "id": "16808700"}, {"start": 56, "end": 64, "username": "PanXPue", "id": "873657847313248256"}, {"start": 65, "end": 80, "username": "MorenaEnPuebla", "id": "1198958190"}, {"start": 81, "end": 96, "username": "GenovevaHuerta", "id": "396073168"}, {"start": 97, "end": 106, "username": "TonyGali", "id": "847786501"}, {"start": 107, "end": 123, "username": "veronicasobrado", "id": "158093180"}, {"start": 124, "end": 136, "username": "TehuacanGob", "id": "1053333543810727937"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:24:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188959877303033857"], "text": "RT @MTPNoticias: @MBarbosaMX @PANPUEBLA @AccionNacional @PanXPue @MorenaEnPuebla @GenovevaHuerta @TonyGali @veronicasobrado @TehuacanGob @p\u2026", "lang": "es", "id": "1188959877303033857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "1106252903646400512", "created_at": "2019-10-28T23:24:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188959718741565440"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188959718741565440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188958357769596928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.4948, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}, {"start": 69, "end": 88, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}]}, "author_id": "895268809182937089", "created_at": "2019-10-28T23:24:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188959694662053888"], "text": "RT @RedLopezDiaz: Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #\u2026", "lang": "es", "id": "1188959694662053888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188817141316882432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.6748, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoAcostaE", "id": "247290681"}]}, "author_id": "731405580", "created_at": "2019-10-28T23:23:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188959614710304768"], "text": "RT @AlbertoAcostaE: INVITO A ESCUCHAR ESTA ENTREVISTA\n\nAll\u00ed analizo -en 36 minutos-\nla CARTA DE INTENCI\u00d3N SUICIDA del FMI\ny sus pol\u00edticas e\u2026", "lang": "es", "id": "1188959614710304768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188957126510530560"}], "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/3YICIOY5Wr", "expanded_url": "https://bit.ly/32Wi3fE", "display_url": "bit.ly/32Wi3fE"}, {"start": 293, "end": 316, "url": "https://t.co/40xtZnV8ds", "expanded_url": "https://twitter.com/MTPNoticias/status/1188959606233391106/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/40xtZnV8ds", "media_key": "3_1188959602932514817"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MBarbosaMX", "id": "824332938"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "PanPuebla", "id": "1462170768754843651"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "AccionNacional", "id": "16808700"}, {"start": 39, "end": 47, "username": "PanXPue", "id": "873657847313248256"}, {"start": 48, "end": 63, "username": "MorenaEnPuebla", "id": "1198958190"}, {"start": 64, "end": 79, "username": "GenovevaHuerta", "id": "396073168"}, {"start": 80, "end": 89, "username": "TonyGali", "id": "847786501"}, {"start": 90, "end": 106, "username": "veronicasobrado", "id": "158093180"}, {"start": 107, "end": 119, "username": "TehuacanGob", "id": "1053333543810727937"}, {"start": 120, "end": 136, "username": "pabloRregordosa", "id": "193146430"}], "hashtags": [{"start": 151, "end": 159, "tag": "Polic\u00eda"}]}, "author_id": "353194362", "created_at": "2019-10-28T23:23:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188959606233391106"], "in_reply_to_user_id": "353194362", "text": "@MBarbosaMX @PANPUEBLA @AccionNacional @PanXPue @MorenaEnPuebla @GenovevaHuerta @TonyGali @veronicasobrado @TehuacanGob @pabloRregordosa @alcantaraedu #Polic\u00eda \ud83d\udd34 | En medio de revocaci\u00f3n de patentes se suicida exdirector de Notar\u00edas, acusado de falsificar firmas \ud83d\ude25\ud83d\udea8\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/3YICIOY5Wr https://t.co/40xtZnV8ds", "lang": "es", "id": "1188959606233391106"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188955778201186305"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 40, "probability": 0.9225, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElDespertarmxOf", "id": "1159712462872219648"}]}, "author_id": "958772320818139136", "created_at": "2019-10-28T23:23:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188959586805436416"], "text": "RT @ElDespertarmxOf: Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n fue separado temporalmente del cargo en octubre del 2018, por su posible relaci\u00f3n en la entrega d\u2026", "lang": "es", "id": "1188959586805436416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188958912696983552"}], "author_id": "1052256429917200384", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "josecarmooo", "id": "857973351503065088"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:23:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188959580174323712"], "in_reply_to_user_id": "857973351503065088", "text": "@josecarmooo escutado com sucesso kkkkkkkkkkk se tu aparecer no jornal pq matou algu\u00e9m o faro de eu te conhecer \u00e9 uma mera ilus\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1188959580174323712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188959558951153666"}], "author_id": "2475460612", "created_at": "2019-10-28T23:23:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188959561744637954"], "in_reply_to_user_id": "2475460612", "text": "pq se pra vc o suic\u00eddio \u00e9 uma atitude covarde, eu tenho certeza que vc nunca teve esse pensamento t\u00e3o forte em sua mente. pq para o suicida colocar em pr\u00e1tica o que ele aumeja, tem que existir uma coragem de um tamanho absurdo.", "lang": "pt", "id": "1188959561744637954"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188958357769596928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.4948, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}, {"start": 69, "end": 88, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}]}, "author_id": "749705922725892096", "created_at": "2019-10-28T23:23:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188959558938611718"], "text": "RT @RedLopezDiaz: Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #\u2026", "lang": "es", "id": "1188959558938611718"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188952873788497920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.5, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.6233, "type": "Other", "normalized_text": "das Trevas"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.5289, "type": "Other", "normalized_text": "das"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "author_id": "905954619515432960", "created_at": "2019-10-28T23:23:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188959523698020353"], "text": "RT @_DCBRASIL: Maiores filmes da DC sem a China:\n\n1 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $1,028 Bilh\u00e3o\n2 - O Cavaleiro das Trevas: $1,003 Bil\u2026", "lang": "pt", "id": "1188959523698020353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188637274000547840"}], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/njaJyh6sZt", "expanded_url": "https://twitter.com/alekramerr/status/1188573034367590401", "display_url": "twitter.com/alekramerr/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Hirsfeld_Brenda", "id": "727909143340830720"}]}, "author_id": "4879357415", "created_at": "2019-10-28T23:23:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188959495424237568"], "text": "RT @Hirsfeld_Brenda: En diciembre asume y en febrero lo matan eh digo se suicida https://t.co/njaJyh6sZt", "lang": "es", "id": "1188959495424237568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188957661263552519"}], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.668, "type": "Other", "normalized_text": "Playboy"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "kathleenjusto", "id": "2374589720"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "lauffer_arthur", "id": "1121552670689583106"}, {"start": 31, "end": 38, "username": "mionnv", "id": "857257574319652865"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "carolguahnon", "id": "790034718062501888"}, {"start": 53, "end": 62, "username": "majubitt", "id": "1142495089471774720"}, {"start": 63, "end": 76, "username": "Craudinho_jr", "id": "968626858395865088"}, {"start": 142, "end": 154, "username": "douglinhazs", "id": "1125937394417586178"}]}, "author_id": "1119637679774339072", "created_at": "2019-10-28T23:22:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188959318005170178"], "in_reply_to_user_id": "2374589720", "text": "@kathleenjusto @lauffer_arthur @mionnv @carolguahnon @majubitt @Craudinho_jr @Cantarolla Playboy que se foda, nunca matou rato pra ganha deiz @douglinhazs", "lang": "pt", "id": "1188959318005170178"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188952873788497920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.5, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.6233, "type": "Other", "normalized_text": "das Trevas"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.5289, "type": "Other", "normalized_text": "das"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "author_id": "2227020098", "created_at": "2019-10-28T23:22:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188959299244048384"], "text": "RT @_DCBRASIL: Maiores filmes da DC sem a China:\n\n1 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $1,028 Bilh\u00e3o\n2 - O Cavaleiro das Trevas: $1,003 Bil\u2026", "lang": "pt", "id": "1188959299244048384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/i8wxupsJ4Q", "expanded_url": "http://municipiospuebla.mx/nota/2019-10-28/puebla/se-suicida-exdirector-de-notar\u00edas-de-moreno-valle-y-gali-en-cholula", "display_url": "municipiospuebla.mx/nota/2019-10-2\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.4498, "type": "Place", "normalized_text": "Moreno Valle"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.359, "type": "Other", "normalized_text": "Gali"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.8674, "type": "Place", "normalized_text": "Cholula"}]}, "author_id": "551611545", "created_at": "2019-10-28T23:22:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188959257913245696"], "text": "Se suicida exdirector de Notar\u00edas de Moreno Valle y Gali en Cholula - https://t.co/i8wxupsJ4Q", "lang": "es", "id": "1188959257913245696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188938799214137344"}], "author_id": "1041849082694836226", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "peachygik", "id": "849780906005078016"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:22:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188959235901739018"], "text": "RT @peachygik: As\u00ed con cerrar toda la linea 1 porque \"cay\u00f3 un objeto a las v\u00edas\" pero cuando se suicida una persona paran una pura estaci\u00f3n\u2026", "lang": "es", "id": "1188959235901739018"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188952873788497920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.5, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.6233, "type": "Other", "normalized_text": "das Trevas"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.5289, "type": "Other", "normalized_text": "das"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "author_id": "4454667676", "created_at": "2019-10-28T23:22:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188959188929650688"], "text": "RT @_DCBRASIL: Maiores filmes da DC sem a China:\n\n1 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $1,028 Bilh\u00e3o\n2 - O Cavaleiro das Trevas: $1,003 Bil\u2026", "lang": "pt", "id": "1188959188929650688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188811959610818567"}], "author_id": "825114850921738241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MyHaikuPond", "id": "4822025465"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:21:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188958926181670912"], "text": "RT @MyHaikuPond: Today's Feature:\n\nsuicida . .\ncancellando il senso di colpa\nper essere sopravvissuto\n\nsuicide . . .\nerasing the sense of g\u2026", "lang": "it", "id": "1188958926181670912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188958357769596928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.4948, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}, {"start": 69, "end": 88, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}]}, "author_id": "1041178909", "created_at": "2019-10-28T23:20:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188958839619502080"], "text": "RT @RedLopezDiaz: Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #\u2026", "lang": "es", "id": "1188958839619502080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188958357769596928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.4948, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}, {"start": 69, "end": 88, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}]}, "author_id": "795132095269998592", "created_at": "2019-10-28T23:20:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188958811320733696"], "text": "RT @RedLopezDiaz: Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #\u2026", "lang": "es", "id": "1188958811320733696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "4902765989", "created_at": "2019-10-28T23:20:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188958808015560705"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188958808015560705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188816496182452225"}], "author_id": "79378362", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MaxKaiser75", "id": "3264949920"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:20:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188958674011721729"], "text": "RT @MaxKaiser75: La primera vez puede ser un indeseado accidente, la en\u00e9sima vez, es masoquismo suicida, estimada Argentina\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "es", "id": "1188958674011721729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188958357769596928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.4948, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}, {"start": 69, "end": 88, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}]}, "author_id": "1239534134", "created_at": "2019-10-28T23:20:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188958638632652802"], "text": "RT @RedLopezDiaz: Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #\u2026", "lang": "es", "id": "1188958638632652802"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/XlZXJgXyEW", "expanded_url": "https://resonanciainformativa.com/se-suicida-el-ex-director-de-archivos-y-notarias-de-puebla-mauricio-garcia-leon/", "display_url": "resonanciainformativa.com/se-suicida-el-\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/jIqgX52iYl", "expanded_url": "https://twitter.com/Resonanciaok/status/1188958625215188992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jIqgX52iYl", "media_key": "3_1188958620043632640"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7967, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 65, "end": 82, "probability": 0.4987, "type": "Person", "normalized_text": "MauricioGarc\u00edaLe\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 39, "tag": "Archivos"}, {"start": 42, "end": 51, "tag": "Notar\u00edas"}, {"start": 55, "end": 62, "tag": "Puebla"}, {"start": 64, "end": 83, "tag": "MauricioGarc\u00edaLe\u00f3n"}]}, "author_id": "842466588116819968", "created_at": "2019-10-28T23:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188958625215188992"], "text": "\ud83d\udea8Se suicida el ex director de #Archivos y #Notar\u00edas de #Puebla, #MauricioGarc\u00edaLe\u00f3n.\n\nhttps://t.co/XlZXJgXyEW https://t.co/jIqgX52iYl", "lang": "es", "id": "1188958625215188992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188958357769596928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.4948, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}, {"start": 69, "end": 88, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}]}, "author_id": "106535989", "created_at": "2019-10-28T23:19:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188958609050394624"], "text": "RT @RedLopezDiaz: Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #\u2026", "lang": "es", "id": "1188958609050394624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188958320478097408"}], "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/8wrbymBvdB", "expanded_url": "https://twitter.com/alecbvu/status/1188958320478097408", "display_url": "twitter.com/alecbvu/status\u2026"}]}, "author_id": "727158218833715201", "created_at": "2019-10-28T23:19:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188958582504640512"], "text": "\u2014Las ranas son bonitas. \u2014Asiente varias veces, con un gui\u00f1o incluido. Se encuentra coqueta hoy. Tambi\u00e9n con un instinto suicida importante pero eso lo deja aparte. https://t.co/8wrbymBvdB", "lang": "es", "id": "1188958582504640512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188881613486247937"}], "author_id": "2416044272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "soemiade", "id": "772074670208221184"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "AndreaOrlandosp", "id": "496437886"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:19:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188958570555031562"], "in_reply_to_user_id": "772074670208221184", "text": "@soemiade @AndreaOrlandosp Gi\u00e0 prima delle elezioni del \u201818 davo per scontata un\u2019alleanza padani 5scemi. Nessuna sorpresa. Troppo simili, infatti anche in Umbria hanno votato estrema destra. Selfini \u00e8 sceso un attimo per non mettere mano ad una manovra suicida per chiunque.", "lang": "it", "id": "1188958570555031562"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ZiGFoKUPUe", "expanded_url": "https://twitter.com/RedLopezDiaz/status/1188958357769596928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZiGFoKUPUe", "media_key": "3_1188958352207859713"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 48, "probability": 0.4808, "type": "Place", "normalized_text": "Lomas de Angel\u00f3polis"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.6186, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8426, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 157, "end": 175, "probability": 0.5179, "type": "Other", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}], "mentions": [{"start": 258, "end": 273, "username": "JornadaOriente", "id": "184740401"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 127, "tag": "Puebla"}]}, "author_id": "1153810906138238976", "created_at": "2019-10-28T23:18:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 48, "like_count": 151, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1188958357769596928"], "text": "Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #Puebla durante la administraci\u00f3n de Rafael Moreno Valle y separado de su cargo en 2018 por investigaci\u00f3n en usurpaci\u00f3n de patentes. Foto @JornadaOriente https://t.co/ZiGFoKUPUe", "lang": "es", "id": "1188958357769596928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "author_id": "1382841378", "created_at": "2019-10-28T23:18:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188958295945613317"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "id": "1188958295945613317"}, {"author_id": "126707198", "created_at": "2019-10-28T23:18:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188958291071848450"], "text": "Que tristeza ver pessoas se suicidando, esse coach Bueno, o cara inspirava outras pessoas e se matou. Que doen\u00e7a horr\u00edvel!!!!!", "lang": "pt", "id": "1188958291071848450"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "906228800849051648", "created_at": "2019-10-28T23:18:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188958235203719168"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188958235203719168"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/4ARU1O14xG", "expanded_url": "http://ow.ly/pvBU30pNiwu", "display_url": "ow.ly/pvBU30pNiwu"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.5525, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1ngulo 7"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 19, "tag": "TienesQueSaberlo"}]}, "author_id": "1342197398", "created_at": "2019-10-28T23:18:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188958204736294919"], "text": "\ud83d\udd34 #TienesQueSaberlo De un disparo, se suicida Mauricio Garc\u00eda, exdirector de Archivos y Notar\u00edas | \u00c1ngulo 7 https://t.co/4ARU1O14xG", "lang": "es", "id": "1188958204736294919"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188957333625409537"}], "author_id": "39296572", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "yoidivichon", "id": "865369280862445569"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:17:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188958113468018688"], "text": "RT @yoidivichon: el verdadero reto suicida es discutir con un pro muerte de mujeres en cl\u00ednicas clandestinas sin que use falacias o argumen\u2026", "lang": "es", "id": "1188958113468018688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "1075582133891198976", "created_at": "2019-10-28T23:17:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188958106262392837"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188958106262392837"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188953247085666304"}], "author_id": "429445035", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MAB_ELL", "id": "147618600"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "vidapazlibertad", "id": "138033855"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:17:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188957997961302018"], "text": "RT @MAB_ELL: @vidapazlibertad Como matas a alguien, cuando ese mismo se suicida, como lo escuchas si estaba en un t\u00fanel y este mismo activ\u00f3\u2026", "lang": "es", "id": "1188957997961302018"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/JwOPb1kzC2", "expanded_url": "https://www.laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10/28/malaga-suicida-persona-dias/1123269.html", "display_url": "laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.7625, "type": "Other", "normalized_text": "GotTalentGala7"}, {"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}], "mentions": [{"start": 93, "end": 109, "username": "opiniondemalaga", "id": "85804066"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "GotTalentGala7"}]}, "author_id": "248310140", "created_at": "2019-10-28T23:17:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188957957813350432"], "text": "#GotTalentGala7\n\nEn M\u00e1laga se suicida una persona cada 2,8 d\u00edas  https://t.co/JwOPb1kzC2 v\u00eda @opiniondemalaga", "lang": "es", "id": "1188957957813350432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188957774358728705"}], "author_id": "2866149530", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Laura_strassi", "id": "511005126"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:17:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188957944647421952"], "in_reply_to_user_id": "511005126", "text": "@Laura_strassi mds simmm ele era o mais animado da turma, minha ficha ainda n\u00e3o caiu q ele se matou :((", "lang": "pt", "id": "1188957944647421952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188953675361853440"}], "author_id": "2967272818", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Lucasmuoz97", "id": "855285515347558400"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:17:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188957910640017408"], "in_reply_to_user_id": "855285515347558400", "text": "@Lucasmuoz97 sali\u00f3 ese pacto suicida tonse", "lang": "es", "id": "1188957910640017408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188901590687768578"}], "author_id": "2304084603", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:16:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188957740124774400"], "text": "RT @populares: \u23ef \"La turismofobia de la izquierda es una estrategia suicida porque va contra el futuro de la tierra y las oportunidades de\u2026", "lang": "es", "id": "1188957740124774400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188858601575780358"}], "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/rDnop3KBqc", "expanded_url": "https://twitter.com/natanxarrow/status/1188957707472134146/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rDnop3KBqc", "media_key": "16_1188957699402354688"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/ySDwtK8QAW", "expanded_url": "https://twitter.com/HQzonna/status/1188858601575780358", "display_url": "twitter.com/HQzonna/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.639, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.7545, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.4261, "type": "Person", "normalized_text": "Batffleck"}]}, "author_id": "1158442087542661121", "created_at": "2019-10-28T23:16:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188957707472134146"], "text": "o Esquadr\u00e3o Suicida chegando pra falar com o Batman de 92 anos do Batffleck e vendo q ele rejuvenesceu 60 anos https://t.co/rDnop3KBqc https://t.co/ySDwtK8QAW", "lang": "pt", "id": "1188957707472134146"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "3023057720", "created_at": "2019-10-28T23:16:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188957686748057601"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188957686748057601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "1467043896", "created_at": "2019-10-28T23:15:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188957601851158530"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188957601851158530"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188938799214137344"}], "author_id": "1024845374568243200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "peachygik", "id": "849780906005078016"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:15:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188957541033762816"], "text": "RT @peachygik: As\u00ed con cerrar toda la linea 1 porque \"cay\u00f3 un objeto a las v\u00edas\" pero cuando se suicida una persona paran una pura estaci\u00f3n\u2026", "lang": "es", "id": "1188957541033762816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188950524688773121"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 54, "probability": 0.8342, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4822, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4803, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "diarioelpopular", "id": "166356616"}]}, "author_id": "206342446", "created_at": "2019-10-28T23:15:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188957536596025344"], "text": "RT @diarioelpopular: \ud83d\udea8\u26a0 Se suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex Director de Archivos y Notar\u00edas de Puebla, durante la administraci\u00f3n de Antonio\u2026", "lang": "es", "id": "1188957536596025344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188957146878218242"}], "author_id": "261939427", "created_at": "2019-10-28T23:15:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188957400897916930"], "in_reply_to_user_id": "261939427", "text": "8. \"Todo el que se suicida es un enfermo mental\": de nuevo, no son sin\u00f3nimos.", "lang": "es", "id": "1188957400897916930"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "1041299771560882177", "created_at": "2019-10-28T23:15:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188957399119486976"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188957399119486976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "870697772", "created_at": "2019-10-28T23:15:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188957368719155206"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188957368719155206"}, {"author_id": "865369280862445569", "created_at": "2019-10-28T23:14:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188957333625409537"], "text": "el verdadero reto suicida es discutir con un pro muerte de mujeres en cl\u00ednicas clandestinas sin que use falacias o argumentos religiosos.", "lang": "es", "id": "1188957333625409537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188946763928883200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 65, "probability": 0.8544, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.3673, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaPaginaNegraMX", "id": "446328030"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 33, "tag": "\u00daltimaHora"}]}, "author_id": "936264561593761792", "created_at": "2019-10-28T23:14:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188957207934750720"], "text": "RT @LaPaginaNegraMX: \ud83d\udea8#\u00daltimaHora\ud83d\udea8 Se suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, el ex director de Archivos y Notar\u00edas de Puebla, era investigado por ve\u2026", "lang": "es", "id": "1188957207934750720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188955460226994177"}], "author_id": "261939427", "created_at": "2019-10-28T23:14:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188957146878218242"], "in_reply_to_user_id": "261939427", "text": "7. \"Todo el que se suicida est\u00e1 deprimido\": se tiende a hacer sin\u00f3nimo al suicidio y la depresi\u00f3n cuando no es as\u00ed. Aunque toda persona deprimida tiene posibilidad de realizar un intento, no todos presentan este desajuste.", "lang": "es", "id": "1188957146878218242"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188932477659815936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 114, "probability": 0.4329, "type": "Person", "normalized_text": "Claun"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4808, "type": "Person", "normalized_text": "Camale\u00f3n \nSal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}]}, "author_id": "18493238", "created_at": "2019-10-28T23:13:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188957098207563777"], "text": "RT @krugger65: 30 a\u00f1os de aprista seg\u00fan el\n15 a\u00f1os de periodista (dice)\nReportero de guerra\nBoxeador\nAnalista\nClaun\nAcr\u00f3bata \nCamale\u00f3n \nSal\u2026", "lang": "es", "id": "1188957098207563777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188867506515169282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 87, "probability": 0.7202, "type": "Other", "normalized_text": "Riesgo Suicida"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.6543, "type": "Other", "normalized_text": "PADYRS"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.5107, "type": "Organization", "normalized_text": "UNAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DialogosCanal11", "id": "114775508"}]}, "author_id": "764332159", "created_at": "2019-10-28T23:13:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188956912794161153"], "text": "RT @DialogosCanal11: Programa para la Atenci\u00f3n de j\u00f3venes con Depresi\u00f3n y Riesgo Suicida, PADYRS, UNAM\n55 56 55 91 96 \n800 911 2000 l\u00ednea d\u2026", "lang": "es", "id": "1188956912794161153"}, {"author_id": "2773524092", "created_at": "2019-10-28T23:12:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188956819932286976"], "text": "falling in love \u00e9 suicida", "lang": "it", "id": "1188956819932286976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188943484750876672"}], "author_id": "511005126", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "talitamiojo", "id": "2866149530"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:12:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188956749476306945"], "in_reply_to_user_id": "2866149530", "text": "@talitamiojo Um colega da escola se suicidou.", "lang": "pt", "id": "1188956749476306945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188947602416504834"}], "author_id": "991482865354510336", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "OroNoticiasPue", "id": "278135356"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:12:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188956668215906304"], "in_reply_to_user_id": "278135356", "text": "@OroNoticiasPue C\u00f3mo que se suicida de un balazo en el h\u00edgado ?????", "lang": "es", "id": "1188956668215906304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/qBI8qrdGh6", "expanded_url": "https://trib.al/pRncpzJ", "display_url": "trib.al/pRncpzJ"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.3471, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}]}, "author_id": "39578447", "created_at": "2019-10-28T23:12:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188956629477285888"], "text": "El l\u00edder de ISIS deton\u00f3 un chaleco suicida cuando fue acorralado en un t\u00fanel.Te mostranos las im\u00e1genes.\nhttps://t.co/qBI8qrdGh6", "lang": "es", "id": "1188956629477285888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.49, "type": "Other", "normalized_text": "Coach Bueno"}]}, "author_id": "34096388", "created_at": "2019-10-28T23:11:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188956607717265409"], "text": "Eu n\u00e3o to acreditando que Coach Bueno se suicidou. N\u00e3o estou. \ud83d\ude22", "lang": "pt", "id": "1188956607717265409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188949904690831360"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/2I8AJuRTWD", "expanded_url": "http://e-consulta.com/nota/2019-10-28/seguridad/se-suicida-exdirector-de-notarias-con-moreno-valle-y-gali", "display_url": "e-consulta.com/nota/2019-10-2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.e-consulta.com/nota/2019-10-28/seguridad/se-suicida-exdirector-de-notarias-con-moreno-valle-y-gali"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.7769, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno Valle"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.8004, "type": "Person", "normalized_text": "Gali"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "e_consulta", "id": "25695532"}]}, "author_id": "106535989", "created_at": "2019-10-28T23:11:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188956587353919492"], "text": "RT @e_consulta: Se suicida exdirector de notar\u00edas con Moreno Valle y Gali https://t.co/2I8AJuRTWD", "lang": "es", "id": "1188956587353919492"}, {"author_id": "1535258659", "created_at": "2019-10-28T23:11:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188956578860453888"], "text": "Ya yo tb quiero morirme amigos, vengan sus tuits con aire suicida", "lang": "es", "id": "1188956578860453888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188946763928883200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 65, "probability": 0.8544, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.3673, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaPaginaNegraMX", "id": "446328030"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 33, "tag": "\u00daltimaHora"}]}, "author_id": "106535989", "created_at": "2019-10-28T23:11:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188956555552677890"], "text": "RT @LaPaginaNegraMX: \ud83d\udea8#\u00daltimaHora\ud83d\udea8 Se suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, el ex director de Archivos y Notar\u00edas de Puebla, era investigado por ve\u2026", "lang": "es", "id": "1188956555552677890"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188806640541278209"}], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 81, "probability": 0.5308, "type": "Person", "normalized_text": "Albertitere"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PPTenel13", "id": "3328795281"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "angeletchecopar", "id": "857969113272135683"}]}, "author_id": "1143102193320570886", "created_at": "2019-10-28T23:11:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188956529875140609"], "in_reply_to_user_id": "3328795281", "text": "@PPTenel13 @angeletchecopar No s\u00e9 extra\u00f1en si antes del a\u00f1o se suicida Albertitere", "lang": "es", "id": "1188956529875140609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188000324147019776"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/t30eZMk567", "expanded_url": "https://larep.it/2Nidbeg", "display_url": "larep.it/2Nidbeg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "author_id": "971436508182925312", "created_at": "2019-10-28T23:10:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188956315575640065"], "text": "RT @repubblica: \"Il mio Francesco suicida, ma il paese accusa me che denunciai la truffa\" https://t.co/t30eZMk567", "lang": "it", "id": "1188956315575640065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188956201507311623"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.3913, "type": "Place", "normalized_text": "Chara"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Tartarugonapol1", "id": "1046813252179701760"}]}, "author_id": "1102015343269199872", "created_at": "2019-10-28T23:10:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188956295979851777"], "in_reply_to_user_id": "1102015343269199872", "text": "@Tartarugonapol1 Todo o plano de Chara tamb\u00e9m \u00e9 centrado em libertar os monstros, mesmo que fosse um plano m\u00f3rbido e suicida delu, esse era o objetivo principal, elu ser \"o her\u00f3i da profecia\" e libertar os monstros\n\n+", "lang": "pt", "id": "1188956295979851777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "138038293", "created_at": "2019-10-28T23:10:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188956266472857600"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188956266472857600"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/DGkcdAMnUo", "expanded_url": "https://grupoanime.com.mx/2019/10/28/se-suicida-ex-director-de-archivos-de-notarias-mauricio-garcia-leon/", "display_url": "grupoanime.com.mx/2019/10/28/se-\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/QzRwmULL3C", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioAnimeTzl/status/1188956247288090624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QzRwmULL3C", "media_key": "3_1188956245333553152"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.3465, "type": "Organization", "normalized_text": "MAURICIO"}]}, "author_id": "1452718010", "created_at": "2019-10-28T23:10:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188956247288090624"], "text": "SE SUICIDA EX DIRECTOR DE ARCHIVOS DE NOTAR\u00cdAS MAURICIO GARC\u00cdA\u00a0LE\u00d3N https://t.co/DGkcdAMnUo https://t.co/QzRwmULL3C", "lang": "es", "id": "1188956247288090624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188871819027193857"}], "author_id": "950478033206603776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LambdaPaul", "id": "2330832187"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:10:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188956182339301378"], "text": "RT @LambdaPaul: D\u00e9couvrant le po\u00e8me qu'elle avait inspir\u00e9, la muse se suicida.", "lang": "fr", "id": "1188956182339301378"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188942265630314497"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 55, "probability": 0.8739, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Bueno"}, {"start": 101, "end": 103, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "correio24horas", "id": "19249489"}]}, "author_id": "110507406", "created_at": "2019-10-28T23:10:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188956175985004544"], "text": "RT @correio24horas: Coach de celebridades, Roberto Bueno morre aos 46 anos\n\nTreinador, que vivia nos EUA, tirou a pr\u00f3pria vida, dizem amigo\u2026", "lang": "pt", "id": "1188956175985004544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188816496182452225"}], "author_id": "1145781123487805440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MaxKaiser75", "id": "3264949920"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:09:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188955856932491265"], "text": "RT @MaxKaiser75: La primera vez puede ser un indeseado accidente, la en\u00e9sima vez, es masoquismo suicida, estimada Argentina\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "es", "id": "1188955856932491265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188952513225117699"}], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/BmIJewaZ6f", "expanded_url": "https://twitter.com/demori/status/1188952513225117699", "display_url": "twitter.com/demori/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.6988, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 108, "end": 120, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Todd Phillips"}, {"start": 144, "end": 160, "probability": 0.5954, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 165, "end": 174, "probability": 0.8967, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 23, "username": "Disney", "id": "67418441"}, {"start": 179, "end": 194, "username": "TheInterceptBr", "id": "751454653011951616"}, {"start": 223, "end": 230, "username": "demori", "id": "15675149"}]}, "author_id": "1102710597815332864", "created_at": "2019-10-28T23:08:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188955844551102464"], "text": "Daqui a pouco a @Disney ir\u00e1 fazer um filme exaltando os \"vil\u00f5es\", como fizeram com o Coringa humanizado por Todd Phillips e os \"anti-her\u00f3is\" do Esquadr\u00e3o Suicida de David Ayer. O @TheInterceptBr entrar\u00e1 no rol. Orgulhe-se, @demori. \ud83d\ude09\ud83d\udc4d https://t.co/BmIJewaZ6f", "lang": "pt", "id": "1188955844551102464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188816496182452225"}], "author_id": "2859824585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MaxKaiser75", "id": "3264949920"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:08:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188955836510457856"], "text": "RT @MaxKaiser75: La primera vez puede ser un indeseado accidente, la en\u00e9sima vez, es masoquismo suicida, estimada Argentina\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "es", "id": "1188955836510457856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188800738773745664"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.872, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "anarchytecture", "id": "2337473174"}]}, "author_id": "2507185216", "created_at": "2019-10-28T23:08:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188955821109141504"], "text": "RT @anarchytecture: Ojal\u00e1 Claudia entienda que si hace ese medio metro se suicida pol\u00edticamente, y con ella todos los que la apoyaron.\n\nOja\u2026", "lang": "es", "id": "1188955821109141504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "1179591746193428480", "created_at": "2019-10-28T23:08:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188955788209020929"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188955788209020929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188945534276505600"}], "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/xPhW1hYOkE", "expanded_url": "https://eldespertar.mx/noticias_locales/se-suicida-director-de-notarias-de-rmv/", "display_url": "eldespertar.mx/noticias_local\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://eldespertar.mx/noticias_locales/se-suicida-director-de-notarias-de-rmv/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}]}, "author_id": "1159712462872219648", "created_at": "2019-10-28T23:08:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188955778201186305"], "in_reply_to_user_id": "1159712462872219648", "text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n fue separado temporalmente del cargo en octubre del 2018, por su posible relaci\u00f3n en la entrega de una patente notarial de manera irregular.\n\nhttps://t.co/xPhW1hYOkE", "lang": "es", "id": "1188955778201186305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "1103774230884294657", "created_at": "2019-10-28T23:08:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188955740939194369"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188955740939194369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188884316819845130"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 49, "probability": 0.7931, "type": "Other", "normalized_text": "Paulina Arenas Landgrave"}, {"start": 79, "end": 88, "probability": 0.562, "type": "Other", "normalized_text": "Psicolog\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DialogosCanal11", "id": "114775508"}]}, "author_id": "764332159", "created_at": "2019-10-28T23:08:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188955717283340289"], "text": "RT @DialogosCanal11: Dra. Paulina Arenas Landgrave\nAcad\u00e9mica de la Facultad de Psicolog\u00eda y Responsable del Programa para la Atenci\u00f3n de j\u00f3\u2026", "lang": "es", "id": "1188955717283340289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "234863382", "created_at": "2019-10-28T23:08:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188955669153701893"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188955669153701893"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188955513180119045"}], "geo": {"place_id": "e825dd87e48f45ed"}, "author_id": "305691464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ixmacrixpin", "id": "128380960"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "gandhiantipatro", "id": "1212282118711070721"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:07:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188955582520287236"], "in_reply_to_user_id": "305691464", "text": "@ixmacrixpin @gandhiantipatro No s\u00f3lo es imposible, sino que es suicida.", "lang": "es", "id": "1188955582520287236"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188771701770850304"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.7118, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "author_id": "1058212142925692928", "created_at": "2019-10-28T23:07:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188955574563737600"], "text": "RT @DjFabruDuarte: Bueno y cuando se suicida Alberto??", "lang": "es", "id": "1188955574563737600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188788012206833664"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/Tj7UBJ4PjP", "expanded_url": "http://njpwworld.com", "display_url": "njpwworld.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=orig", "width": 618, "height": 72}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=150x150", "width": 72, "height": 72}], "status": 200, "title": "njpwworld.com \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9", "description": "New Japan Pro-Wrestling Live & On-Demand Service!! | \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u516c\u5f0f\u52d5\u753b\u914d\u4fe1\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u300c\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u300d", "unwound_url": "https://njpwworld.com/"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.8881, "type": "Person", "normalized_text": "Volador Jr"}, {"start": 28, "end": 39, "probability": 0.8038, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.448, "type": "Organization", "normalized_text": "njpwworld"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.4057, "type": "Organization", "normalized_text": "njpw"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "njpwworld", "id": "2889734318"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 108, "tag": "njpwworld"}, {"start": 109, "end": 114, "tag": "njpw"}, {"start": 115, "end": 121, "tag": "njpst"}]}, "author_id": "737087171530625024", "created_at": "2019-10-28T23:07:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188955565440958464"], "text": "RT @njpwworld: Volador Jr. 'Tope Suicida'\nSign up Now &amp; Stay tuned to https://t.co/Tj7UBJ4PjP\n#njpwworld #njpw #njpst https://t.co/MIctYMOe\u2026", "lang": "en", "id": "1188955565440958464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188953130542731264"}], "author_id": "261939427", "created_at": "2019-10-28T23:07:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188955460226994177"], "in_reply_to_user_id": "261939427", "text": "6. \"Todo el que intente un suicidio estar\u00e1 en peligro toda la vida\" : esto justifica las sobreproteccion nada m\u00e1s. Una crisis suicida dura d\u00edas, horas, semanas. Lo m\u00e1s importante es la prevenci\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1188955460226994177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "509309279", "created_at": "2019-10-28T23:07:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188955395739529223"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188955395739529223"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "197550771", "created_at": "2019-10-28T23:06:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188955347748376576"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188955347748376576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188955310293245953"}], "author_id": "1177807000861851648", "created_at": "2019-10-28T23:06:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188955316291018752"], "in_reply_to_user_id": "1177807000861851648", "text": "&lt; ser\u00e1 una misi\u00f3n suicida.\n\n\u2014Solt\u00f3 un pesado suspiro.\u2014\n\nPi\u00e9nsalo bien. Estaremos esper\u00e1ndote. Yo no tocar\u00e9 para nadie m\u00e1s... y s\u00e9 que es lo mismo para ellas.", "lang": "es", "id": "1188955316291018752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.3332, "type": "Person", "normalized_text": "Bueno"}]}, "author_id": "2333635554", "created_at": "2019-10-28T23:06:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188955262788472832"], "text": "Mano o coach Bueno se matou, eu t\u00f4 em choque", "lang": "pt", "id": "1188955262788472832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188901590687768578"}], "author_id": "3063832767", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:06:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188955170425786369"], "text": "RT @populares: \u23ef \"La turismofobia de la izquierda es una estrategia suicida porque va contra el futuro de la tierra y las oportunidades de\u2026", "lang": "es", "id": "1188955170425786369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188952873788497920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.5001, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.6233, "type": "Other", "normalized_text": "das Trevas"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.5289, "type": "Other", "normalized_text": "das"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "author_id": "1041473709658308608", "created_at": "2019-10-28T23:06:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188955155804372999"], "text": "RT @_DCBRASIL: Maiores filmes da DC sem a China:\n\n1 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $1,028 Bilh\u00e3o\n2 - O Cavaleiro das Trevas: $1,003 Bil\u2026", "lang": "pt", "id": "1188955155804372999"}, {"author_id": "213531105", "created_at": "2019-10-28T23:05:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188955063701721088"], "text": "De vez en mes, una cig\u00fce\u00f1a se suicida", "lang": "es", "id": "1188955063701721088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188932477659815936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 114, "probability": 0.4329, "type": "Person", "normalized_text": "Claun"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4808, "type": "Person", "normalized_text": "Camale\u00f3n \nSal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}]}, "author_id": "2588812315", "created_at": "2019-10-28T23:05:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188955010601771008"], "text": "RT @krugger65: 30 a\u00f1os de aprista seg\u00fan el\n15 a\u00f1os de periodista (dice)\nReportero de guerra\nBoxeador\nAnalista\nClaun\nAcr\u00f3bata \nCamale\u00f3n \nSal\u2026", "lang": "es", "id": "1188955010601771008"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/eseRMeHky6", "expanded_url": "http://e-consulta.com", "display_url": "e-consulta.com"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/hhiTiDy7j7", "expanded_url": "https://www.e-consulta.com/nota/2019-10-28/seguridad/se-suicida-exdirector-de-notarias-con-moreno-valle-y-gali", "display_url": "e-consulta.com/nota/2019-10-2\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.763, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno Valle"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.8289, "type": "Person", "normalized_text": "Gali"}]}, "author_id": "49400537", "created_at": "2019-10-28T23:05:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188954874907627520"], "text": "Se suicida exdirector de notar\u00edas con Moreno Valle y Gali | https://t.co/eseRMeHky6 2019 https://t.co/hhiTiDy7j7", "lang": "es", "id": "1188954874907627520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188901590687768578"}], "author_id": "2730876975", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:05:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188954868859449345"], "text": "RT @populares: \u23ef \"La turismofobia de la izquierda es una estrategia suicida porque va contra el futuro de la tierra y las oportunidades de\u2026", "lang": "es", "id": "1188954868859449345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188949904690831360"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/2I8AJuRTWD", "expanded_url": "http://e-consulta.com/nota/2019-10-28/seguridad/se-suicida-exdirector-de-notarias-con-moreno-valle-y-gali", "display_url": "e-consulta.com/nota/2019-10-2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.e-consulta.com/nota/2019-10-28/seguridad/se-suicida-exdirector-de-notarias-con-moreno-valle-y-gali"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.7769, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno Valle"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.8004, "type": "Person", "normalized_text": "Gali"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "e_consulta", "id": "25695532"}]}, "author_id": "153146760", "created_at": "2019-10-28T23:05:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188954850307928064"], "text": "RT @e_consulta: Se suicida exdirector de notar\u00edas con Moreno Valle y Gali https://t.co/2I8AJuRTWD", "lang": "es", "id": "1188954850307928064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "174334917", "created_at": "2019-10-28T23:04:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188954755579678720"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188954755579678720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188911738625892353"}], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "269327795", "created_at": "2019-10-28T23:04:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188954685383815169"], "in_reply_to_user_id": "2825414435", "text": "@lucas_moore69 Q gnt quase se matou na \u00faltima, esse q \u00e9 o problema.", "lang": "pt", "id": "1188954685383815169"}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/MPEysTK44V", "expanded_url": "https://twitter.com/DelayLhama/status/1188954583625801730/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MPEysTK44V", "media_key": "16_1188954116858568712"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9564, "type": "Other", "normalized_text": "Stormblood"}]}, "author_id": "45846268", "created_at": "2019-10-28T23:03:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188954583625801730"], "text": "Chegando no final de Stormblood e vai se fuder o roterista desse jogo, quase matou uma das minhas personagens favoritos e acabou de matar o terceiro personagem que eu gosto. N\u00e3o aguento mais sofrer com esse jogo! https://t.co/MPEysTK44V", "lang": "pt", "id": "1188954583625801730"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "207767759", "created_at": "2019-10-28T23:03:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188954577514778626"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188954577514778626"}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/wWQ4PIB4Dn", "expanded_url": "http://desafuero.com/2019/10/28/se-suicida-el-ex-director-de-archivos-y-notarias-de-puebla-mauricio-garcia-leon-falsifico-una-patente-con-la-firma-de-gali/", "display_url": "desafuero.com/2019/10/28/se-\u2026"}, {"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/X13AUA6leW", "expanded_url": "https://twitter.com/desafuerodiario/status/1188954551820390400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X13AUA6leW", "media_key": "3_1188954549207339008"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 57, "probability": 0.387, "type": "Other", "normalized_text": "Notar\u00edas de Puebla"}, {"start": 60, "end": 79, "probability": 0.6373, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}]}, "author_id": "753016313619025924", "created_at": "2019-10-28T23:03:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188954551820390400"], "text": "Se suicida el ex director de Archivos y Notar\u00edas de Puebla, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, falsific\u00f3 una patente con la firma de\u00a0Gali https://t.co/wWQ4PIB4Dn https://t.co/X13AUA6leW", "lang": "es", "id": "1188954551820390400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188947602416504834"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 56, "probability": 0.8875, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 116, "end": 134, "probability": 0.8729, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OroNoticiasPue", "id": "278135356"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "\u00daltimoMomento"}]}, "author_id": "321026893", "created_at": "2019-10-28T23:03:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188954519998062593"], "text": "RT @OroNoticiasPue: #\u00daltimoMomento | Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex director de archivos y notar\u00edas durante el sexenio de Rafael Moreno Valle, se\u2026", "lang": "es", "id": "1188954519998062593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188952873788497920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.5001, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.6233, "type": "Other", "normalized_text": "das Trevas"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.5289, "type": "Other", "normalized_text": "das"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "author_id": "903952955639988224", "created_at": "2019-10-28T23:03:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188954384241250304"], "text": "RT @_DCBRASIL: Maiores filmes da DC sem a China:\n\n1 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $1,028 Bilh\u00e3o\n2 - O Cavaleiro das Trevas: $1,003 Bil\u2026", "lang": "pt", "id": "1188954384241250304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188953995680763905"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 60, "probability": 0.8436, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.8594, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "abel_cuba", "id": "164745106"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "ULTIMAHORA"}, {"start": 101, "end": 108, "tag": "Puebla"}]}, "author_id": "1125423749413601281", "created_at": "2019-10-28T23:02:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188954208524996611"], "text": "RT @abel_cuba: #ULTIMAHORA \ud83d\udea8\u26a0 Se suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex Director de Archivos y Notar\u00edas de #Puebla, durante la administraci\u00f3n de\u2026", "lang": "es", "id": "1188954208524996611"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188451903845392388"}], "author_id": "1129904980138385408", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bibonunes1", "id": "3406756888"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:02:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188954188111319040"], "in_reply_to_user_id": "3406756888", "text": "@bibonunes1 De a not\u00edcia correta , ele se matou , detonou os explosivos que levava presos ao corpo, estavam com ele 3 c\u00e7as ( talvez filhos ???) que morreram tbem .", "lang": "pt", "id": "1188954188111319040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6387, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "author_id": "898598415965335553", "created_at": "2019-10-28T23:02:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188954102094614529"], "text": "Boa noite pra quem quase se matou na sem placa do Diego \ud83d\udc4d", "lang": "pt", "id": "1188954102094614529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188953995680763905"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 60, "probability": 0.8436, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.8594, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "abel_cuba", "id": "164745106"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "ULTIMAHORA"}, {"start": 101, "end": 108, "tag": "Puebla"}]}, "author_id": "602224472", "created_at": "2019-10-28T23:01:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188954087292887041"], "text": "RT @abel_cuba: #ULTIMAHORA \ud83d\udea8\u26a0 Se suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex Director de Archivos y Notar\u00edas de #Puebla, durante la administraci\u00f3n de\u2026", "lang": "es", "id": "1188954087292887041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188931269683531776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.8535, "type": "Organization", "normalized_text": "refan"}]}, "author_id": "75576640", "created_at": "2019-10-28T23:01:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188954025384972291"], "text": "RT @grras2014: Quizas esto sea una tonteria, pero como dice el refan, se atraen mas moscas con miel que con vinagre. Nesecitamos antes que\u2026", "lang": "es", "id": "1188954025384972291"}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/NRS1tbd2VH", "expanded_url": "https://bit.ly/2Jv0WKx", "display_url": "bit.ly/2Jv0WKx"}, {"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/0T5HmYigou", "expanded_url": "https://twitter.com/abel_cuba/status/1188953995680763905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0T5HmYigou", "media_key": "3_1188953991482208256"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 45, "probability": 0.7158, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8008, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 124, "end": 141, "probability": 0.5908, "type": "Other", "normalized_text": "Antonio Gali Fayad"}, {"start": 145, "end": 163, "probability": 0.6436, "type": "Other", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ULTIMAHORA"}, {"start": 86, "end": 93, "tag": "Puebla"}]}, "author_id": "164745106", "created_at": "2019-10-28T23:01:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188953995680763905"], "text": "#ULTIMAHORA \ud83d\udea8\u26a0 Se suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex Director de Archivos y Notar\u00edas de #Puebla, durante la administraci\u00f3n de Antonio Gali Fayad y Rafael Moreno Valle \n\n\ud83d\udcdd\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/NRS1tbd2VH https://t.co/0T5HmYigou", "lang": "es", "id": "1188953995680763905"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.4114, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}]}, "author_id": "983103397942439936", "created_at": "2019-10-28T23:01:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188953934477570048"], "text": "acabei esquadr\u00e3o suicida, agora quero uma continua\u00e7\u00e3o e quero ver coringa", "lang": "pt", "id": "1188953934477570048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "102097865", "created_at": "2019-10-28T23:01:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188953924142796800"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188953924142796800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188952873788497920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.5, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.6233, "type": "Other", "normalized_text": "das Trevas"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.5289, "type": "Other", "normalized_text": "das"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "author_id": "769395481600520192", "created_at": "2019-10-28T23:01:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188953886335406080"], "text": "RT @_DCBRASIL: Maiores filmes da DC sem a China:\n\n1 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $1,028 Bilh\u00e3o\n2 - O Cavaleiro das Trevas: $1,003 Bil\u2026", "lang": "pt", "id": "1188953886335406080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188897562708893697"}], "author_id": "489428255", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cmdteraul", "id": "882354691560153088"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:01:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188953868803170306"], "text": "RT @cmdteraul: El final fu\u00e9 demasiado fuerte,la militante fraudeamplista casi llor\u00f3 y pidi\u00f3 a los uruguayos q tengan memoria d los logros d\u2026", "lang": "es", "id": "1188953868803170306"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188947602416504834"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 56, "probability": 0.8875, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 116, "end": 134, "probability": 0.8729, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OroNoticiasPue", "id": "278135356"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "\u00daltimoMomento"}]}, "author_id": "4031023033", "created_at": "2019-10-28T23:01:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188953848087482369"], "text": "RT @OroNoticiasPue: #\u00daltimoMomento | Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex director de archivos y notar\u00edas durante el sexenio de Rafael Moreno Valle, se\u2026", "lang": "es", "id": "1188953848087482369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188861623366230016"}], "author_id": "704276159", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "renzojavi", "id": "195208857"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:00:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188953808392638465"], "in_reply_to_user_id": "195208857", "text": "@renzojavi Joooda vamos tener q contratar al escuadr\u00f3n suicida para salir de esto!!!", "lang": "es", "id": "1188953808392638465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188950843007098880"}], "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/pKhxIf1TBZ", "expanded_url": "https://twitter.com/LuchoD97/status/1188939549973590017", "display_url": "twitter.com/LuchoD97/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MilenaDoming", "id": "3130312943"}]}, "author_id": "997905581892661251", "created_at": "2019-10-28T23:00:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188953784090873856"], "text": "RT @MilenaDoming: Yo digo que se suicida https://t.co/pKhxIf1TBZ", "lang": "es", "id": "1188953784090873856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188952873788497920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.5, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.6233, "type": "Other", "normalized_text": "das Trevas"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.5289, "type": "Other", "normalized_text": "das"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "author_id": "1150576902098313216", "created_at": "2019-10-28T23:00:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188953726167465984"], "text": "RT @_DCBRASIL: Maiores filmes da DC sem a China:\n\n1 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $1,028 Bilh\u00e3o\n2 - O Cavaleiro das Trevas: $1,003 Bil\u2026", "lang": "pt", "id": "1188953726167465984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188952873788497920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.5, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.6233, "type": "Other", "normalized_text": "das Trevas"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.5289, "type": "Other", "normalized_text": "das"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "author_id": "3377374973", "created_at": "2019-10-28T23:00:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188953701815410688"], "text": "RT @_DCBRASIL: Maiores filmes da DC sem a China:\n\n1 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $1,028 Bilh\u00e3o\n2 - O Cavaleiro das Trevas: $1,003 Bil\u2026", "lang": "pt", "id": "1188953701815410688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188952873788497920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.5, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.6233, "type": "Other", "normalized_text": "das Trevas"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.5289, "type": "Other", "normalized_text": "das"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "author_id": "1473323988", "created_at": "2019-10-28T23:00:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188953627668430850"], "text": "RT @_DCBRASIL: Maiores filmes da DC sem a China:\n\n1 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $1,028 Bilh\u00e3o\n2 - O Cavaleiro das Trevas: $1,003 Bil\u2026", "lang": "pt", "id": "1188953627668430850"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/qDh7sYuhAY", "expanded_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/24748-se-suicida-el-ex-director-de-archivos-y-notarias-de-puebla-mauricio-garcia-leon", "display_url": "periodicocentral.mx/2019/pagina-ne\u2026"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/yn2dUlFuHE", "expanded_url": "https://twitter.com/mundovelazquez/status/1188953622413037568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yn2dUlFuHE", "media_key": "3_1188953598178316295"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 30, "probability": 0.7499, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.5453, "type": "Other", "normalized_text": "Moreno Valle"}], "mentions": [{"start": 86, "end": 95, "username": "TonyGali", "id": "847786501"}]}, "author_id": "150358786", "created_at": "2019-10-28T23:00:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1188953622413037568"], "text": "Se suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n; ex titular de Archivos y Notar\u00edas con Moreno Valle y @TonyGali \n\nhttps://t.co/qDh7sYuhAY https://t.co/yn2dUlFuHE", "lang": "es", "id": "1188953622413037568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "author_id": "1158165373738528768", "created_at": "2019-10-28T22:59:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188953588397170694"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "id": "1188953588397170694"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/dt8tqc4JgB", "expanded_url": "https://www.e-consulta.com/nota/2019-10-28/seguridad/se-suicida-exdirector-de-notarias-con-moreno-valle-y-gali?fbclid=IwAR3SV8SVWTejT3CmLaSdPt2Dz7gbNzfK9-HOyb6TgbBFI2DfRqgqWxq6HGc", "display_url": "e-consulta.com/nota/2019-10-2\u2026"}]}, "author_id": "74791463", "created_at": "2019-10-28T22:59:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188953568121933829"], "text": "https://t.co/dt8tqc4JgB", "lang": "zxx", "id": "1188953568121933829"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188952873788497920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.5001, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.6233, "type": "Other", "normalized_text": "das Trevas"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.5289, "type": "Other", "normalized_text": "das"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "author_id": "591563386", "created_at": "2019-10-28T22:59:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188953397422182400"], "text": "RT @_DCBRASIL: Maiores filmes da DC sem a China:\n\n1 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $1,028 Bilh\u00e3o\n2 - O Cavaleiro das Trevas: $1,003 Bil\u2026", "lang": "pt", "id": "1188953397422182400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188795337793851392"}], "author_id": "44658657", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:58:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188953332477390850"], "in_reply_to_user_id": "19729967", "text": "@esquinabaja El \u00fanico celoso, era el coloso del egocentrismo ...\nEl h\u00e9roe suicida ...", "lang": "es", "id": "1188953332477390850"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188947437743947778"}], "author_id": "147618600", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "vidapazlibertad", "id": "138033855"}, {"start": 165, "end": 181, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:58:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188953247085666304"], "in_reply_to_user_id": "138033855", "text": "@vidapazlibertad Como matas a alguien, cuando ese mismo se suicida, como lo escuchas si estaba en un t\u00fanel y este mismo activ\u00f3 su cintur\u00f3n explosivo. El cagon es el @realDonaldTrump", "lang": "es", "id": "1188953247085666304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188931269683531776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.8535, "type": "Organization", "normalized_text": "refan"}]}, "author_id": "2484849733", "created_at": "2019-10-28T22:58:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188953190097707008"], "text": "RT @grras2014: Quizas esto sea una tonteria, pero como dice el refan, se atraen mas moscas con miel que con vinagre. Nesecitamos antes que\u2026", "lang": "es", "id": "1188953190097707008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188950278172745728"}], "author_id": "261939427", "created_at": "2019-10-28T22:58:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188953130542731264"], "in_reply_to_user_id": "261939427", "text": "5. \"La persona que se repone de una crisis suicida no corre peligro de recaer\": Casi la mitad de los que consumaron un suicido lo hicieron los 3 meses posteriores a la crisis emocional. Cuando todos cre\u00edan que el peligro hab\u00eda desaparecido.", "lang": "es", "id": "1188953130542731264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188952873788497920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.5, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.6233, "type": "Other", "normalized_text": "das Trevas"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.5289, "type": "Other", "normalized_text": "das"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "author_id": "731957826684375040", "created_at": "2019-10-28T22:57:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188952978482483200"], "text": "RT @_DCBRASIL: Maiores filmes da DC sem a China:\n\n1 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $1,028 Bilh\u00e3o\n2 - O Cavaleiro das Trevas: $1,003 Bil\u2026", "lang": "pt", "id": "1188952978482483200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188952873788497920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.5, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.6233, "type": "Other", "normalized_text": "das Trevas"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.5289, "type": "Other", "normalized_text": "das"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "author_id": "1581403608", "created_at": "2019-10-28T22:57:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188952954600087569"], "text": "RT @_DCBRASIL: Maiores filmes da DC sem a China:\n\n1 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $1,028 Bilh\u00e3o\n2 - O Cavaleiro das Trevas: $1,003 Bil\u2026", "lang": "pt", "id": "1188952954600087569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "500269004", "created_at": "2019-10-28T22:57:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188952900988477447"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188952900988477447"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/VuIdTawH9Y", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1188952873788497920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VuIdTawH9Y", "media_key": "16_1188952795325648896"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.3863, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9414, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.4801, "type": "Other", "normalized_text": "das Trevas"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4554, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.7726, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 180, "end": 187, "probability": 0.8127, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-10-28T22:57:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 3, "like_count": 254, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188952873788497920"], "text": "Maiores filmes da DC sem a China:\n\n1 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $1,028 Bilh\u00e3o\n2 - O Cavaleiro das Trevas: $1,003 Bilh\u00e3o\n3 - Aquaman: $862M\n4 - Coringa: $852M\n5 - Batman vs Superman: $778M\n6 - Esquadr\u00e3o Suicida: $747M\n7 - Mulher Maravilha: $733M https://t.co/VuIdTawH9Y", "lang": "pt", "id": "1188952873788497920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "836769048419520512", "created_at": "2019-10-28T22:57:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188952866221969408"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188952866221969408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188836927002288128"}], "author_id": "1112148330967166976", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "iollinda", "id": "68198719"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:57:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188952843971112961"], "in_reply_to_user_id": "68198719", "text": "@iollinda infelizmente sim. Mas eu acredito que ele n\u00e3o se matou", "lang": "pt", "id": "1188952843971112961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188947602416504834"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 56, "probability": 0.8875, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 116, "end": 134, "probability": 0.8729, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OroNoticiasPue", "id": "278135356"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "\u00daltimoMomento"}]}, "author_id": "3092085786", "created_at": "2019-10-28T22:56:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188952761867653120"], "text": "RT @OroNoticiasPue: #\u00daltimoMomento | Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex director de archivos y notar\u00edas durante el sexenio de Rafael Moreno Valle, se\u2026", "lang": "es", "id": "1188952761867653120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188946504964292610"}], "author_id": "121353158", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ItxasoPodemos", "id": "2402449758"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:56:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188952720180465666"], "text": "RT @ItxasoPodemos: \u2614\ufe0fLa prevenci\u00f3n de la conducta suicida es posible con estrategias multisectoriales e integrales, es positivo que hablemo\u2026", "lang": "es", "id": "1188952720180465666"}, {"author_id": "902941037311741953", "created_at": "2019-10-28T22:56:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188952710927863815"], "text": "un gilipollas hoy diciendo que no entiende c\u00f3mo la gente se suicida, que es muy f\u00e1cil pasar de todo y ya est\u00e1, claro cabeza polla, c\u00f3mo no lo pudimos pensar antes", "lang": "es", "id": "1188952710927863815"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188861986639171584"}], "author_id": "51324699", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sensoinc", "id": "3237751515"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:56:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188952693726990337"], "in_reply_to_user_id": "3237751515", "text": "@sensoinc @yeGABRlELinHeLL Matou o sujeito, depois dessa se ele ler e vai, ele vai sumir", "lang": "pt", "id": "1188952693726990337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188950840528130048"}], "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/aOT9aguoT5", "expanded_url": "http://dlvr.it/RH8RLR", "display_url": "dlvr.it/RH8RLR"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.5331, "type": "Organization", "normalized_text": "de Puebla"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.3599, "type": "Person", "normalized_text": "Gali"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Diario_Cambio", "id": "67388370"}]}, "author_id": "127715470", "created_at": "2019-10-28T22:56:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188952687443726337"], "text": "RT @Diario_Cambio: Se suicida ex director de Notar\u00edas de Puebla que falsific\u00f3 una patente con la firma de Gali https://t.co/aOT9aguoT5 http\u2026", "lang": "es", "id": "1188952687443726337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188950840528130048"}], "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/aOT9aguoT5", "expanded_url": "http://dlvr.it/RH8RLR", "display_url": "dlvr.it/RH8RLR"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.5331, "type": "Organization", "normalized_text": "de Puebla"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.36, "type": "Person", "normalized_text": "Gali"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Diario_Cambio", "id": "67388370"}]}, "author_id": "50831632", "created_at": "2019-10-28T22:56:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188952668003164160"], "text": "RT @Diario_Cambio: Se suicida ex director de Notar\u00edas de Puebla que falsific\u00f3 una patente con la firma de Gali https://t.co/aOT9aguoT5 http\u2026", "lang": "es", "id": "1188952668003164160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188947602416504834"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 56, "probability": 0.8875, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 116, "end": 134, "probability": 0.8729, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OroNoticiasPue", "id": "278135356"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "\u00daltimoMomento"}]}, "author_id": "231207595", "created_at": "2019-10-28T22:56:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188952598759575553"], "text": "RT @OroNoticiasPue: #\u00daltimoMomento | Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex director de archivos y notar\u00edas durante el sexenio de Rafael Moreno Valle, se\u2026", "lang": "es", "id": "1188952598759575553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "author_id": "77898167", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:55:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188952525208199169"], "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "lang": "es", "id": "1188952525208199169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "author_id": "3653228656", "created_at": "2019-10-28T22:55:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188952513837518848"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "id": "1188952513837518848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188822335857594373"}], "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 111, "probability": 0.4661, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GoldbergVariat2", "id": "1071109557131362304"}]}, "author_id": "138549372", "created_at": "2019-10-28T22:55:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188952463828836353"], "text": "RT @GoldbergVariat2: Leer s\u00e9, pero trato de ignorar psicopateadas de gente q busca culpa en lugar equivocado.\nMM decidi\u00f3 un camino suicida,\u2026", "lang": "es", "id": "1188952463828836353"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 2495, "following_count": 5000, "tweet_count": 117012, "listed_count": 22}, "id": "3091120414", "verified": false, "username": "Grao_nngg", "name": "Grado_nngg"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 847712, "following_count": 5286, "tweet_count": 116487, "listed_count": 5052}, "id": "20509689", "verified": true, "username": "populares", "name": "Partido Popular"}, {"location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1936, "following_count": 410, "tweet_count": 19465, "listed_count": 0}, "id": "1947923053", "verified": false, "username": "mandeumpix", "name": "engenheira safofa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 219, "tweet_count": 20053, "listed_count": 0}, "id": "695732982011846656", "verified": false, "username": "tena10crf", "name": "t\u00e1 na disney"}, {"location": "PUEBLA, MEXICO", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 174, "tweet_count": 22579, "listed_count": 6}, "id": "127619981", "verified": false, "username": "zavalinzky", "name": "ZaVaLiNzKy"}, {"location": "Puebla, Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 4372, "following_count": 3424, "tweet_count": 24298, "listed_count": 62}, "id": "321026893", "verified": false, "username": "eljovenzeus", "name": "Zeus Munive"}, {"location": "um \u2665\ufe0f ferido por m\u00b2 ", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 606, "tweet_count": 49079, "listed_count": 1}, "id": "881682598229159936", "verified": false, "username": "vishcortez", "name": "CRTZ \ud83e\udd76"}, {"public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 239, "tweet_count": 30854, "listed_count": 0}, "id": "1183056818", "verified": false, "username": "Andreson2908", "name": "nao"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19468, "following_count": 644, "tweet_count": 22804, "listed_count": 32}, "id": "743487665891336192", "verified": false, "username": "juriconsultoarg", "name": "Jurisconsulto \u2696\ufe0f"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 7025, "following_count": 3347, "tweet_count": 6300, "listed_count": 0}, "id": "2774868429", "verified": false, "username": "LeoninaVivi", "name": "Vivi \ud83e\udd81"}, {"public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 210, "tweet_count": 11130, "listed_count": 0}, "id": "586985906", "verified": false, "username": "Jovichad", "name": "Jovi"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 635, "tweet_count": 126101, "listed_count": 0}, "id": "154882680", "verified": false, "username": "passeram", "name": "Paulo Sergio A. Mont \u25fc \u25fc \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 137444, "following_count": 431, "tweet_count": 16662, "listed_count": 375}, "id": "912492779669999616", "verified": true, "username": "danielPMERJ", "name": "", "withheld": {"country_codes": ["BR"], "scope": "user"}}, {"location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 136, "tweet_count": 7405, "listed_count": 0}, "id": "1081719512419000321", "verified": false, "username": "Jhotanan6", "name": "nathan\ud83c\udf83"}, {"public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 387, "tweet_count": 27184, "listed_count": 11}, "id": "1112519419115257858", "verified": false, "username": "vmpuebla", "name": "visi\u00f3n metr\u00f3poli"}, {"location": "Vancouver, British Columbia", "public_metrics": {"followers_count": 1699, "following_count": 449, "tweet_count": 82943, "listed_count": 23}, "id": "23809697", "verified": false, "username": "GugaFreitas", "name": "Yennefer of Vengerberg"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2132, "following_count": 2551, "tweet_count": 11421, "listed_count": 11}, "id": "126782441", "verified": false, "username": "multinews_mx", "name": "Multinews MX\ud83d\udcf2"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 517, "tweet_count": 6156, "listed_count": 1}, "id": "1157122070557396993", "verified": false, "username": "saturng1rll", "name": "Alice."}, {"location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 617, "tweet_count": 52442, "listed_count": 6}, "id": "185376117", "verified": false, "username": "reevesledger", "name": "Su"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57217, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "id": "1076971229515530241", "verified": false, "username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 129, "tweet_count": 17780, "listed_count": 0}, "id": "1416302304", "verified": false, "username": "morenothiagom", "name": "Thiago Moreno"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3830, "following_count": 839, "tweet_count": 61380, "listed_count": 23}, "id": "2442268970", "verified": false, "username": "televisaonors", "name": "Televis\u00e3o no RS"}, {"location": "Granada ", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 359, "tweet_count": 27015, "listed_count": 12}, "id": "1013459376", "verified": false, "username": "LuciaExposito21", "name": "Lucia"}, {"location": "Granada, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 371, "tweet_count": 2611, "listed_count": 0}, "id": "1153657097466368000", "verified": false, "username": "jxrgedb", "name": "J O R G E \ud83d\udc8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 50417, "following_count": 35699, "tweet_count": 23684, "listed_count": 32}, "id": "2931174211", "verified": false, "username": "Pajara_12", "name": "\u00a1Una Argentina mejor es posible!"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 341, "tweet_count": 10983, "listed_count": 1}, "id": "151955144", "verified": false, "username": "davideitalian85", "name": "Davide.Italiano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 307, "tweet_count": 1953, "listed_count": 0}, "id": "1141909604781236225", "verified": false, "username": "CamposHuilen", "name": "Huilen\ud83e\udd8e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 534, "tweet_count": 2612, "listed_count": 5}, "id": "768292052308066305", "verified": false, "username": "bolsanewman", "name": "Bolsa"}, {"location": "Bs As", "public_metrics": {"followers_count": 260329, "following_count": 2680, "tweet_count": 109505, "listed_count": 494}, "id": "146904949", "verified": false, "username": "gracepenafort", "name": "Graciana Pe\u00f1afort"}, {"location": "Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 153, "tweet_count": 5147, "listed_count": 0}, "id": "1206270152", "verified": false, "username": "MarinaCortesMC", "name": "Marina Cortes Torres"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 637, "tweet_count": 74363, "listed_count": 2}, "id": "248937579", "verified": false, "username": "PacoDeGanteC", "name": "Paco De Gante"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 98564, "following_count": 851, "tweet_count": 40722, "listed_count": 202}, "id": "1153810906138238976", "verified": false, "username": "RedLopezDiaz", "name": "Javier L\u00f3pez D\u00edaz Personal"}, {"location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 472, "tweet_count": 141266, "listed_count": 4}, "id": "2357160421", "verified": false, "username": "pontet9", "name": "Claudio Pontet"}, {"location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 1085, "tweet_count": 55185, "listed_count": 6}, "id": "131296679", "verified": false, "username": "maxikank", "name": "Maxi Kank"}, {"location": "Penafiel, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 640, "tweet_count": 10755, "listed_count": 1}, "id": "368323506", "verified": false, "username": "renata21antunes", "name": "Renata"}, {"location": "Almada - Portalegre | he/him", "public_metrics": {"followers_count": 7815, "following_count": 1086, "tweet_count": 47715, "listed_count": 8}, "id": "2241533995", "verified": false, "username": "brianfjc", "name": "Brian \ud83d\udca1"}, {"location": "bunnie. \ud83d\udcad", "public_metrics": {"followers_count": 3529, "following_count": 3759, "tweet_count": 18134, "listed_count": 7}, "id": "920690394643476480", "verified": false, "username": "koovciel", "name": "moved"}, {"location": "Campo Grande,MS,Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 62, "tweet_count": 79865, "listed_count": 28}, "id": "16872336", "verified": false, "username": "carlosedms", "name": "carlosedms"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1479785, "following_count": 3113, "tweet_count": 34819, "listed_count": 2072}, "id": "160910872", "verified": true, "username": "Ricamconsult", "name": "Ricardo Amorim"}, {"public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 470, "tweet_count": 6660, "listed_count": 0}, "id": "2209916828", "verified": false, "username": "granconducctor", "name": "fede"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 46722, "following_count": 2509, "tweet_count": 15495, "listed_count": 106}, "id": "213405649", "verified": false, "username": "sergiodwy", "name": "Profe Sergio Wisch\u00f1evsky"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2316, "following_count": 2107, "tweet_count": 275551, "listed_count": 15}, "id": "2162459267", "verified": false, "username": "betyforgione", "name": "Bety Forgione"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 4996, "tweet_count": 78851, "listed_count": 28}, "id": "870419366", "verified": false, "username": "BizTechia", "name": "BizTechia"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 597603, "following_count": 298, "tweet_count": 4423, "listed_count": 300}, "id": "824730500917063682", "verified": true, "username": "aluksicc", "name": "Andr\u00f3nico Luksic C."}, {"location": "Argentina-Rosario-Santa Fe", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 134, "tweet_count": 42349, "listed_count": 2}, "id": "1204607298", "verified": false, "username": "FrancoYcardo", "name": "~Ykar~"}, {"location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 163, "tweet_count": 8721, "listed_count": 2}, "id": "983773771109666816", "verified": false, "username": "Andres_JW2011", "name": "Patricia Noboa"}, {"location": "USA-Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 1, "tweet_count": 30124, "listed_count": 2}, "id": "941227658754404353", "verified": false, "username": "GonzoP3", "name": "GonzoP3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 1010, "tweet_count": 33647, "listed_count": 7}, "id": "261952869", "verified": false, "username": "Tesei64", "name": "Luis Gomez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 217, "tweet_count": 5184, "listed_count": 0}, "id": "991118916025028608", "verified": false, "username": "GioRuiz2910", "name": "Giovanni Ruiz Rosete"}, {"location": "Viam\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 895, "tweet_count": 60232, "listed_count": 0}, "id": "156356173", "verified": false, "username": "Emellyn_Machado", "name": "Emellyn Machado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 176, "tweet_count": 46802, "listed_count": 1}, "id": "309215639", "verified": false, "username": "ghostsiq", "name": "tai"}, {"location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 176, "tweet_count": 89379, "listed_count": 5}, "id": "59015169", "verified": false, "username": "juliaherzmann", "name": "J\u00fa"}, {"location": "\u24d1\u24de\u24d4\u24d3\u24de", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 471, "tweet_count": 90640, "listed_count": 7}, "id": "454590440", "verified": false, "username": "JuanIpe11", "name": "Juan Ignacio"}, {"location": "Mor\u00f3n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 1667, "tweet_count": 18604, "listed_count": 0}, "id": "1068912808467795968", "verified": false, "username": "ssaboridgmailc3", "name": "silvita**"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 498, "tweet_count": 57543, "listed_count": 10}, "id": "186302024", "verified": false, "username": "nicolxs_exe", "name": "Nico"}, {"location": "[ela/dela]", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 574, "tweet_count": 73547, "listed_count": 0}, "id": "938768424389566465", "verified": false, "username": "soyxo_", "name": "gio\u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 31, "tweet_count": 7033, "listed_count": 0}, "id": "749978538913169409", "verified": false, "username": "trou_xonaa_", "name": "\u24ba\u24dc\u24d8\u24db\u24db\u24e8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 101, "tweet_count": 2782, "listed_count": 0}, "id": "1187385807532937217", "verified": false, "username": "pedro_esteves", "name": "Jo\u00e3o Pedro"}, {"location": "match with @paltaspace \ud83d\udc98", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 199, "tweet_count": 2908, "listed_count": 0}, "id": "777543045717852160", "verified": false, "username": "wildwardances", "name": "mervin \ud83c\udf53"}, {"public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 269, "tweet_count": 23542, "listed_count": 1}, "id": "506809443", "verified": false, "username": "hadaelda", "name": "Hadda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 500, "tweet_count": 5746, "listed_count": 3}, "id": "2667950058", "verified": false, "username": "adolph_frombynd", "name": "Adolph From Beyond \ud83d\udc80"}, {"location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2572, "following_count": 4909, "tweet_count": 65723, "listed_count": 1}, "id": "2691580686", "verified": false, "username": "emiilio2014", "name": "emilio\ud83e\uddc9\ud83e\uddc9\ud83e\uddc9\ud83e\uddc9\ud83e\uddc9\ud83e\uddc9"}, {"location": "Loma hermosa", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 243, "tweet_count": 31129, "listed_count": 1}, "id": "1075107688638492673", "verified": false, "username": "Adrian_Boca_12", "name": "Esteban"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 621, "tweet_count": 6278, "listed_count": 4}, "id": "711173130", "verified": false, "username": "Raimor5K", "name": "Arq.Kevin \ud83d\udc77\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfd7\ufe0f"}, {"location": "Venezuela, La Guaira", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 326, "tweet_count": 18401, "listed_count": 0}, "id": "143880646", "verified": false, "username": "NelsonRew", "name": "Nelson Rew"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 62, "tweet_count": 17116, "listed_count": 1}, "id": "2949695067", "verified": false, "username": "LaLuliLolEs", "name": "Lu \ud83d\udc9a"}, {"location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 4487, "following_count": 5, "tweet_count": 3767916, "listed_count": 165}, "id": "317671787", "verified": false, "username": "infoitinterno", "name": "informazione interno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 471, "tweet_count": 33549, "listed_count": 5}, "id": "123569406", "verified": false, "username": "fodasebrunao", "name": "brino \ud83d\ude42\ud83d\ude43\ud83d\ude42"}, {"location": "Sorocaba - SP", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 168, "tweet_count": 18705, "listed_count": 0}, "id": "632288975", "verified": false, "username": "thaysacarrea", "name": "thay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 1021, "tweet_count": 2310, "listed_count": 0}, "id": "1050060582022500353", "verified": false, "username": "rau69040420", "name": "rau"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 74, "tweet_count": 93215, "listed_count": 46}, "id": "317430515", "verified": false, "username": "PosibleEs", "name": "Pensamiento Positivo"}, {"location": "En todas partes", "public_metrics": {"followers_count": 22212341, "following_count": 413, "tweet_count": 389520, "listed_count": 52699}, "id": "33884545", "verified": true, "username": "CNNEE", "name": "CNN en Espa\u00f1ol"}, {"location": "Paysand\u00fa, ", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 622, "tweet_count": 39103, "listed_count": 2}, "id": "318695432", "verified": false, "username": "EmmiiLarrosa", "name": "Emiliano42"}, {"public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 161, "tweet_count": 3115, "listed_count": 0}, "id": "869319621022765058", "verified": false, "username": "Marlonsousaaa", "name": "Marlon Sousa \u2728"}, {"location": "Donde estamos cuando pensamos", "public_metrics": {"followers_count": 4801, "following_count": 1462, "tweet_count": 59853, "listed_count": 33}, "id": "225904275", "verified": false, "username": "EHuertaCuevas", "name": "E Huerta Cuevas"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 37529, "following_count": 1932, "tweet_count": 184801, "listed_count": 181}, "id": "278135356", "verified": false, "username": "OroNoticiasPue", "name": "Oro Noticias Puebla"}, {"location": "Dallas, TX", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 225, "tweet_count": 15117, "listed_count": 2}, "id": "1125596875602759680", "verified": false, "username": "Joelbamz", "name": "JOEL\ud83c\udf89"}, {"location": "Cascavel, Paran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 217, "tweet_count": 95078, "listed_count": 3}, "id": "1136141474", "verified": false, "username": "meowjess", "name": "\ud83c\udf83 Spooky J vai ver o Doyle \ud83c\udf83"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 1059, "tweet_count": 37164, "listed_count": 0}, "id": "841444412358045701", "verified": false, "username": "tabomyuuri", "name": "ele"}, {"location": "Calella, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 540, "tweet_count": 19834, "listed_count": 2}, "id": "1001898992", "verified": false, "username": "mluciperez", "name": "Little Lutzi"}, {"location": "Berazategui, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 28, "tweet_count": 99, "listed_count": 0}, "id": "1178381947636211712", "verified": false, "username": "DeJirones", "name": "Jirones De Mi Vida"}, {"public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 238, "tweet_count": 49062, "listed_count": 1}, "id": "2748213952", "verified": false, "username": "isabellaqp_", "name": "Isabella"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 50, "tweet_count": 1095, "listed_count": 1}, "id": "54886168", "verified": false, "username": "eromao", "name": "R de S"}, {"location": "Argentina  | l[g]bt", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 391, "tweet_count": 24368, "listed_count": 0}, "id": "1148226919", "verified": false, "username": "Gonza_contre", "name": "gonzi de medianoche\ud83d\udd2e\ud83c\udf0c"}, {"location": "Quito", "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 1096, "tweet_count": 93042, "listed_count": 7}, "id": "2859042820", "verified": false, "username": "pepenacho156", "name": "Jos\u00e9 Camino Carrera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2556, "following_count": 810, "tweet_count": 59601, "listed_count": 8}, "id": "482168645", "verified": false, "username": "hortenmari", "name": "BRUJA, BIEN BRUJA"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 857, "tweet_count": 22745, "listed_count": 1}, "id": "814209377913700352", "verified": false, "username": "MoonLord43", "name": "Argan Salem"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 460, "tweet_count": 3669, "listed_count": 1}, "id": "238399152", "verified": false, "username": "AlexPDdrummer", "name": "Alex RC"}, {"location": "My dreamt NeverLand...", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 229, "tweet_count": 313630, "listed_count": 55}, "id": "29022242", "verified": false, "username": "FernandaCamino", "name": "FernandaCamino"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 447, "tweet_count": 87551, "listed_count": 6}, "id": "261456716", "verified": false, "username": "FioreVenditto", "name": "Fiorella Venditto"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 470, "tweet_count": 59715, "listed_count": 0}, "id": "2492655646", "verified": false, "username": "cecilios_", "name": "."}, {"location": "Berisso(cerca LP)", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 327, "tweet_count": 38839, "listed_count": 2}, "id": "903067322", "verified": false, "username": "SergioKastelano", "name": "Sergio Kastelanovich"}, {"location": "Lima,Peru.", "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 3472, "tweet_count": 193170, "listed_count": 88}, "id": "1007628890", "verified": false, "username": "miracomome", "name": "fernando chirinos ar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 977, "tweet_count": 18779, "listed_count": 2}, "id": "4759665555", "verified": false, "username": "pampolina54", "name": "Marcia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 43, "tweet_count": 514, "listed_count": 0}, "id": "352024705", "verified": false, "username": "jotacruz68", "name": "Javier Cruz"}, {"location": "sic mvndvs creatvs est", "public_metrics": {"followers_count": 1874, "following_count": 1298, "tweet_count": 115613, "listed_count": 41}, "id": "1655847463", "verified": false, "username": "spiderdarkedi", "name": "edinara \u05b6\u05b6\u05b8\u05b8\u05a2\u05aa\u05a2 1899"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2873, "following_count": 1572, "tweet_count": 6981, "listed_count": 0}, "id": "1028474752875356160", "verified": false, "username": "rayssapiires_", "name": "\u1d18\u026a\u0280\u1d07\ua731"}, {"location": "macoteramediaveronica@gmail.co", "public_metrics": {"followers_count": 1810, "following_count": 1218, "tweet_count": 12088, "listed_count": 13}, "id": "2258866761", "verified": false, "username": "mveronicamaco", "name": "Media Ver\u00f3nica"}, {"location": "Murcia Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4918, "following_count": 490, "tweet_count": 68881, "listed_count": 68}, "id": "2311812764", "verified": false, "username": "julianhibanez", "name": "\ud835\udd75\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\u00e1\ud835\udd93 \ud835\udd73 \ud835\udd74\ud835\udd87\u00e1\u00f1\ud835\udd8a\ud835\udd9f"}, {"location": "Sierra de Chihuahua", "public_metrics": {"followers_count": 4120, "following_count": 4620, "tweet_count": 47759, "listed_count": 6}, "id": "2992943003", "verified": false, "username": "ciudadanochihua", "name": "Padre Santo"}, {"location": "buenos aires", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 737, "tweet_count": 45129, "listed_count": 0}, "id": "195578068", "verified": false, "username": "andy_maii", "name": "maira andrea \u2600\ufe0f\u270c\ud83c\udffb\u2764"}, {"public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 800, "tweet_count": 7654, "listed_count": 0}, "id": "939272240427913216", "verified": false, "username": "logdougie", "name": "#ARASanJuan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 712, "tweet_count": 6333, "listed_count": 0}, "id": "2386986294", "verified": false, "username": "Alberto_Haedo", "name": "Beto"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 375, "tweet_count": 5086, "listed_count": 0}, "id": "890987093853446144", "verified": false, "username": "AlejandraMarat1", "name": "Alejandra Maratea"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 569, "tweet_count": 13491, "listed_count": 1}, "id": "1044629101573787649", "verified": false, "username": "aalexofc", "name": "alex"}, {"public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 956, "tweet_count": 32389, "listed_count": 1}, "id": "133031840", "verified": false, "username": "melias10", "name": "Mayerling"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 13, "tweet_count": 14264, "listed_count": 0}, "id": "1025157743601242119", "verified": false, "username": "Chunchuna14", "name": "Chunchuna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 938, "tweet_count": 11478, "listed_count": 0}, "id": "2197075962", "verified": false, "username": "pizcaMontesinos", "name": "jonmontesinos"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 835, "tweet_count": 11842, "listed_count": 1}, "id": "1112543136583217153", "verified": false, "username": "JuanGVallejo2", "name": "Juan G Vallejo"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 111, "tweet_count": 2715, "listed_count": 0}, "id": "3028154387", "verified": false, "username": "oscarsueltovivo", "name": "Oscar Rodriguez"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 267, "tweet_count": 9600, "listed_count": 3}, "id": "853434359717736452", "verified": false, "username": "PonsombyLord", "name": "Lord Ponsonby"}, {"location": "San Lorenzo, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 790, "tweet_count": 5482, "listed_count": 1}, "id": "176886929", "verified": false, "username": "anibaLmattio", "name": "amor eterno CAI"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 2259481, "following_count": 7172, "tweet_count": 31633, "listed_count": 2417}, "id": "149991703", "verified": true, "username": "alferdez", "name": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 384, "tweet_count": 6196, "listed_count": 0}, "id": "915343560471441410", "verified": false, "username": "bostero12_1905", "name": "El Torero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 39, "tweet_count": 1436, "listed_count": 0}, "id": "1000874700514516995", "verified": false, "username": "MariLu03040578", "name": "Maria luisa Roman"}, {"location": "San Martin, Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 0, "tweet_count": 11063, "listed_count": 4}, "id": "134113729", "verified": false, "username": "cdz1969", "name": "Carlos Daniel Zu\u00f1iga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 19, "tweet_count": 314, "listed_count": 0}, "id": "1168035762186739712", "verified": false, "username": "edgardo48127043", "name": "edgardo c"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 94755, "following_count": 1330, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}, "id": "281769300", "verified": false, "username": "meiermq", "name": "martha meier m.q"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 2716, "tweet_count": 5979, "listed_count": 0}, "id": "827623343700443139", "verified": false, "username": "atiendoboludo19", "name": "J. D. PERON #VACUNAMELAPIJA"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 477, "tweet_count": 19363, "listed_count": 0}, "id": "2654394188", "verified": false, "username": "MelPazS", "name": "Mel Sandler"}, {"location": "Jundia\u00ed, SP", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 163, "tweet_count": 142, "listed_count": 0}, "id": "61229381", "verified": false, "username": "fbglv", "name": "Fabiano Galv\u00e3o"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 76292, "following_count": 421, "tweet_count": 692593, "listed_count": 1617}, "id": "1421721", "verified": true, "username": "Cardoso", "name": "cardoso"}, {"location": "\ud83c\udf0f", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 649, "tweet_count": 282601, "listed_count": 0}, "id": "1149686188393017344", "verified": false, "username": "GeorgeGonzzz", "name": "\ud83d\udcce\ud83d\udd87\ud83d\udcce\ud83d\udd87\ud83d\udcce\ud83d\udd87\ud83d\udcce\ud83d\udd87\ud83d\udcce\ud83d\udd87\ud83d\udcce\ud83d\udd87"}, {"location": "(podcast en Spotify) ", "public_metrics": {"followers_count": 5452, "following_count": 190, "tweet_count": 92238, "listed_count": 18}, "id": "228430527", "verified": false, "username": "SrMondiola", "name": "Mondiola"}, {"location": "CAPITAL DO CEAR\u00c1", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 1630, "tweet_count": 10230, "listed_count": 1}, "id": "100824171", "verified": false, "username": "Speedcaio", "name": "Caio Luis \u26bd\ufe0f\u2692\ufe0f\ud83c\udfc1\ud83c\udff4 Alvinegro!"}, {"location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2278, "following_count": 970, "tweet_count": 87483, "listed_count": 13}, "id": "106247419", "verified": false, "username": "RBeatrizAlves", "name": "Beatriz Alves \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f"}, {"location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 1099, "tweet_count": 474, "listed_count": 0}, "id": "66051121", "verified": false, "username": "M015ES", "name": "M015ES CASTRO"}, {"location": "Cali", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 293, "tweet_count": 195353, "listed_count": 0}, "id": "194363145", "verified": false, "username": "victoremga", "name": "Victor Emilio Garcia"}, {"location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1466, "tweet_count": 253048, "listed_count": 3}, "id": "127718306", "verified": false, "username": "Yeshuahqh", "name": "JRigo Quispe H"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 4075, "tweet_count": 52046, "listed_count": 3}, "id": "800715400828751872", "verified": false, "username": "krugger65", "name": "Freddy T. S."}, {"location": "Governador Valadares, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 254, "tweet_count": 10653, "listed_count": 0}, "id": "940631658163785728", "verified": false, "username": "anajuliaeller_", "name": "ana"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 499, "tweet_count": 4953, "listed_count": 0}, "id": "711692741340692483", "verified": false, "username": "ruth_boechat", "name": "Ruth Boechat"}, {"public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 261, "tweet_count": 681, "listed_count": 0}, "id": "1167324201411235840", "verified": false, "username": "FeerBentz", "name": "Ataurinada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 2, "tweet_count": 244, "listed_count": 0}, "id": "1081037016295301120", "verified": false, "username": "MTorija33", "name": "m.torija33@gmail.com"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 56, "tweet_count": 455, "listed_count": 0}, "id": "1079390036892831744", "verified": false, "username": "pachincarreras", "name": "Pachincarreras"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 539226, "following_count": 927, "tweet_count": 98678, "listed_count": 930}, "id": "1616146872", "verified": false, "username": "Politica_ECpe", "name": "Pol\u00edtica El Comercio"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 98, "tweet_count": 6724, "listed_count": 0}, "id": "985886711300411392", "verified": false, "username": "buzibuzanfa", "name": "Buzi Buzanfa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 1198, "tweet_count": 101350, "listed_count": 13}, "id": "2784748833", "verified": false, "username": "VoyagerCosmic85", "name": "Tolentino Antonino"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 374526, "following_count": 628, "tweet_count": 903793, "listed_count": 2509}, "id": "357050985", "verified": true, "username": "diario24horas", "name": "@diario24horas"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 835, "tweet_count": 40028, "listed_count": 1}, "id": "197169969", "verified": false, "username": "toniots", "name": "Antonio Toscano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 472, "tweet_count": 40508, "listed_count": 0}, "id": "826558644212944900", "verified": false, "username": "Queernextdoor7", "name": "AERITH LIVES"}, {"location": "Apizaco, Tlaxcala", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 826, "tweet_count": 18270, "listed_count": 1}, "id": "177622546", "verified": false, "username": "cavhmxli", "name": "carlos alberto vargas h."}, {"location": "Puebla, Mx.", "public_metrics": {"followers_count": 8145, "following_count": 3605, "tweet_count": 69954, "listed_count": 88}, "id": "150358786", "verified": false, "username": "mundovelazquez", "name": "\ud83c\udf08MundoVel\u00e1zquez\ud83c\udf0f"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 104, "tweet_count": 32601, "listed_count": 3}, "id": "220017876", "verified": false, "username": "Daniel16347630", "name": "Daniel Gonzalez"}, {"location": "San Rafael - Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 2231, "following_count": 2207, "tweet_count": 11107, "listed_count": 2}, "id": "745361053", "verified": false, "username": "SilviaAle4", "name": "Silvia Ale"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 5364, "following_count": 5607, "tweet_count": 49786, "listed_count": 106}, "id": "117002555", "verified": false, "username": "guadalupegalvez", "name": "Guadalupe G\u00e1lvez"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 6787, "following_count": 1197, "tweet_count": 102154, "listed_count": 64}, "id": "927583859377623040", "verified": false, "username": "urbano_noticias", "name": "URBANO\ud83d\udccd Noticia de Puebla y Tlaxcala"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 963, "tweet_count": 11237, "listed_count": 0}, "id": "116951452", "verified": false, "username": "elzarpado", "name": "claudio collazo"}, {"location": "Buenos Aires - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2123, "following_count": 1375, "tweet_count": 72817, "listed_count": 23}, "id": "191304841", "verified": false, "username": "marudepalermo", "name": "Maru de Palermo \ud83d\udc99"}, {"location": "Everywhere", "public_metrics": {"followers_count": 64093946, "following_count": 122, "tweet_count": 78542, "listed_count": 194177}, "id": "428333", "verified": true, "username": "cnnbrk", "name": "CNN Breaking News"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 280, "tweet_count": 2529, "listed_count": 0}, "id": "2580926138", "verified": false, "username": "laolita54", "name": "Mar\u00eda Silva"}, {"location": "R\u00edo Cuarto, C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3966, "following_count": 1091, "tweet_count": 19100, "listed_count": 26}, "id": "3094618408", "verified": false, "username": "HVacaNarvaja", "name": "Hern\u00e1n Vaca Narvaja"}, {"public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 205, "tweet_count": 10839, "listed_count": 0}, "id": "1022646190813442048", "verified": false, "username": "jelieberxollg", "name": "nic"}, {"location": "North F - 4 2 7 ", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 1196, "tweet_count": 65831, "listed_count": 1}, "id": "811212477585354752", "verified": false, "username": "micccamarr", "name": "Central C\u00f3rdoba"}, {"location": "Santiago del Estero, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 129, "tweet_count": 7190, "listed_count": 0}, "id": "1185024191646576640", "verified": false, "username": "maxiromerou", "name": "Maxi"}, {"location": "En la mierda", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 269, "tweet_count": 5075, "listed_count": 0}, "id": "3293867166", "verified": false, "username": "shutupFranco", "name": "Ayaj\u00e1"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 105, "tweet_count": 1719, "listed_count": 0}, "id": "972286084225863680", "verified": false, "username": "boobiisss", "name": "juli\u00aa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 159, "tweet_count": 2964, "listed_count": 0}, "id": "1148455617612455936", "verified": false, "username": "ILoveRamen17", "name": "Valenzepam 2mg"}, {"location": "San Luis- Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 392, "tweet_count": 7120, "listed_count": 0}, "id": "1539263347", "verified": false, "username": "AgusRickard", "name": "p\u0279\u0250\u029e\u0254\u0131\u1d1a \u0250u\u0131\u0287sn\u0253\u2200"}, {"location": "Salvador/Bahia/Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 1163, "tweet_count": 5777, "listed_count": 15}, "id": "5700922", "verified": false, "username": "tiagopaixao", "name": "Tiago Paix\u00e3o Ramos, chanceler da URSAL \u262d \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 846, "tweet_count": 4684, "listed_count": 0}, "id": "755793677214187520", "verified": false, "username": "smorais91", "name": "Sergin Cambalhota"}, {"location": "221B, Baker Street, London.", "public_metrics": {"followers_count": 2046, "following_count": 107, "tweet_count": 169772, "listed_count": 7}, "id": "176619191", "verified": false, "username": "demente_adicta", "name": "lucifer \ud83d\udc51"}, {"location": "Bs. As. Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 1000, "tweet_count": 12021, "listed_count": 0}, "id": "108378972", "verified": false, "username": "DanuSingingGal", "name": "- Dan \ud83d\udc9a\ud83e\udde1  - \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3309, "following_count": 3310, "tweet_count": 69059, "listed_count": 3}, "id": "973988404856795144", "verified": false, "username": "Liliana08780251", "name": "Liliana \ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc99"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2158, "following_count": 4478, "tweet_count": 71069, "listed_count": 6}, "id": "1071109557131362304", "verified": false, "username": "GoldbergVariat2", "name": "Goldberg  Variations"}, {"location": "Lima peru", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 249, "tweet_count": 26634, "listed_count": 0}, "id": "205963404", "verified": false, "username": "nightowl2311", "name": "Rolando Carbajal"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2008636, "following_count": 1133, "tweet_count": 141642, "listed_count": 1423}, "id": "224916991", "verified": false, "username": "MilagrosLeivaG", "name": "milagrosleiva"}, {"location": "ysy a beba", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 452, "tweet_count": 33039, "listed_count": 0}, "id": "4483716617", "verified": false, "username": "_mmalenaa", "name": "malu"}, {"location": "Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1646, "following_count": 704, "tweet_count": 26409, "listed_count": 0}, "id": "2605292602", "verified": false, "username": "beeatrizg__", "name": "bea"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2607, "following_count": 3151, "tweet_count": 168429, "listed_count": 36}, "id": "225251792", "verified": false, "username": "jjoaortt", "name": "Jo\u00e3o Lula Teixeira"}, {"location": "Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 17490, "following_count": 339, "tweet_count": 300345, "listed_count": 284}, "id": "1342197398", "verified": false, "username": "angulosiete", "name": "\u00c1ngulo7 Noticias"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 398, "tweet_count": 8609, "listed_count": 0}, "id": "890687783995678721", "verified": false, "username": "july_garcia31", "name": "Ju\ud83e\udda5"}, {"public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 354, "tweet_count": 3989, "listed_count": 12}, "id": "2221825934", "verified": false, "username": "Ginozenc", "name": "Gino Zenclusen"}, {"location": "vai se fude", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 740, "tweet_count": 11956, "listed_count": 0}, "id": "1176820597097140224", "verified": false, "username": "isa_crf81", "name": ":("}, {"location": "bahia \u2260  ", "public_metrics": {"followers_count": 6215, "following_count": 1811, "tweet_count": 154832, "listed_count": 6}, "id": "1005373088", "verified": false, "username": "raytweetou", "name": "rayanne."}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13684, "following_count": 9938, "tweet_count": 215353, "listed_count": 36}, "id": "1051558256114577408", "verified": false, "username": "__RIQUELME___1", "name": "\u211d\ud835\udd40\u211a\ud835\udd4c\ud835\udd3c\ud835\udd43\ud835\udd44\ud835\udd3c \u2102\ud835\udd46\u2115\ud835\udd4a\ud835\udd4b\ud835\udd38\u2115\ud835\udd4b\ud835\udd40\u2115\ud835\udd3c BH - MG\ud83d\udd1e\ud83c\udfb8\ud83e\udd18"}, {"location": "Canarias", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 660, "tweet_count": 89411, "listed_count": 0}, "id": "251801533", "verified": false, "username": "E_Martin_", "name": "DemonioLobo Enjaulado"}, {"location": "Madrid (Spain)", "public_metrics": {"followers_count": 19993, "following_count": 2346, "tweet_count": 120814, "listed_count": 202}, "id": "31389492", "verified": true, "username": "fuertecito", "name": "Pedro J. Garc\u00eda"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 225, "tweet_count": 3559, "listed_count": 0}, "id": "204646243", "verified": false, "username": "dompep", "name": "Jos\u00e9 Domingo"}, {"location": "Nova Esperan\u00e7a, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 418, "tweet_count": 13081, "listed_count": 0}, "id": "1132453499587964929", "verified": false, "username": "Brendarpassos", "name": "Brendinha \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "all the bright places \u2022 \u264f\ufe0e ", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 375, "tweet_count": 20068, "listed_count": 2}, "id": "1134902790210424832", "verified": false, "username": "blesqblomz", "name": "julindaz"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 0, "tweet_count": 6900, "listed_count": 0}, "id": "1134034001952419840", "verified": false, "username": "eduardokigami", "name": "souza \ud83c\udf0a"}, {"location": "Green Bay, WI", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 915, "tweet_count": 7728, "listed_count": 1}, "id": "2705112655", "verified": false, "username": "claupersona", "name": "Ceferino Persona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 694100, "following_count": 282, "tweet_count": 13388, "listed_count": 1377}, "id": "80396134", "verified": true, "username": "halconada", "name": "Hugo Alconada Mon"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 4496, "tweet_count": 426110, "listed_count": 1}, "id": "903751980597817344", "verified": false, "username": "Harmo21Day", "name": "Vick faz o L e Vota 13 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 1379, "tweet_count": 21231, "listed_count": 4}, "id": "3995088849", "verified": false, "username": "mardelosangels", "name": "Angeles mar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 1986, "tweet_count": 8963, "listed_count": 1}, "id": "1180172643548315648", "verified": false, "username": "roberto_carreto", "name": "roberto nah carreto"}, {"location": "Puebla, Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 32401, "following_count": 31792, "tweet_count": 170303, "listed_count": 108}, "id": "298511174", "verified": false, "username": "victorcabreramx", "name": "Victor Cabrera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 801, "tweet_count": 9884, "listed_count": 1}, "id": "1015639864493174789", "verified": false, "username": "DogLove71699618", "name": "Tsukuba \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Dog Lover"}, {"location": "M\u00e9xico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 441677, "following_count": 1105, "tweet_count": 153739, "listed_count": 2373}, "id": "43115590", "verified": true, "username": "fernandeznorona", "name": "Fern\u00e1ndez Noro\u00f1a"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 898, "tweet_count": 18959, "listed_count": 2}, "id": "1395719455", "verified": false, "username": "nahula17", "name": "Nahu Rodriguez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 882, "tweet_count": 7749, "listed_count": 4}, "id": "446594513", "verified": false, "username": "jorgeglezpazos", "name": "Jorge Gonzalez Pazos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7658, "following_count": 3328, "tweet_count": 23236, "listed_count": 81}, "id": "287426941", "verified": false, "username": "goyobenitez", "name": "Goyo Ben\u00edtez"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 681, "tweet_count": 6796, "listed_count": 0}, "id": "1123059658204307459", "verified": false, "username": "rulitorebelde", "name": "Santiago"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1599, "following_count": 747, "tweet_count": 128130, "listed_count": 4}, "id": "2523557017", "verified": false, "username": "XXXlautr0lo", "name": "\u2728"}, {"location": "Puebla, Pue", "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 257, "tweet_count": 46244, "listed_count": 29}, "id": "1181737929208729601", "verified": false, "username": "Angel_HerreraM", "name": "\u00c1ngel Herrera"}, {"location": "Nova Friburgo, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 368, "tweet_count": 47496, "listed_count": 1}, "id": "164467047", "verified": false, "username": "azvdxgui", "name": "Guilherme"}, {"location": "Maca\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 380, "tweet_count": 18567, "listed_count": 1}, "id": "718146070", "verified": false, "username": "Renata_BSoares", "name": "renata"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 1148, "tweet_count": 18211, "listed_count": 0}, "id": "938097334868742150", "verified": false, "username": "KFnunes03", "name": ""}, {"location": "Sepetiba, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 425, "tweet_count": 616, "listed_count": 0}, "id": "1029483262031355904", "verified": false, "username": "WLdabros", "name": "WL \ud83d\ude0e\ud83d\udc4c"}, {"location": "All\u00e1 y ac\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 354, "tweet_count": 13793, "listed_count": 6}, "id": "94369736", "verified": false, "username": "axelrj", "name": "ALEX RUIZ"}, {"location": "Rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 102, "tweet_count": 37730, "listed_count": 4}, "id": "108660627", "verified": false, "username": "eftlima", "name": "\u00c9rika Teixeira"}, {"location": "Guapimirim - RJ / Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 89, "tweet_count": 12210, "listed_count": 6}, "id": "117222277", "verified": false, "username": "quatropatinhas", "name": "Quatro Patinhas"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 279, "tweet_count": 76765, "listed_count": 7}, "id": "142356787", "verified": false, "username": "ramiress_42", "name": "ramirez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 142, "tweet_count": 31402, "listed_count": 2}, "id": "1308068744", "verified": false, "username": "DABISPUNK", "name": "-"}, {"public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 557, "tweet_count": 4456, "listed_count": 0}, "id": "1116896453862023168", "verified": false, "username": "EudesPereirado4", "name": "Eudes dos Santos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 85, "tweet_count": 7036, "listed_count": 0}, "id": "1249689649", "verified": false, "username": "_tarada2020_", "name": "."}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 234, "tweet_count": 7671, "listed_count": 0}, "id": "76427745", "verified": false, "username": "johanna2980", "name": "joha"}, {"location": "Planeta Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 2395, "following_count": 4041, "tweet_count": 61158, "listed_count": 3}, "id": "1087815866643828737", "verified": false, "username": "MeQuieroIr__", "name": "\u1d39\u1d49 Q\u1d58\u2071\u1d49\u02b3\u1d52 \u1d35\u02b3 \u1d52 \u2c7d\u1d49\u207f\u2071\u02b3, \u02b8\u1d43 \u207f\u1d52 \u02e2\u1d49!!! (\u30c4)\u256d\u2229\u256e"}, {"location": "Costa Barros, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 628, "tweet_count": 4518, "listed_count": 0}, "id": "1080843552480026624", "verified": false, "username": "LUIZLUIZ_89", "name": "GUSTAVO 777\ud83d\udca2"}, {"location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 192, "tweet_count": 9493, "listed_count": 2}, "id": "64312209", "verified": false, "username": "Maugoddoy", "name": "*Mauro*"}, {"public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 363, "tweet_count": 24935, "listed_count": 0}, "id": "843465691055427588", "verified": false, "username": "mmari1973", "name": "Mari"}, {"location": "Campo Belo, Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 465, "tweet_count": 9240, "listed_count": 0}, "id": "837370971526942721", "verified": false, "username": "jaaneto0", "name": "Neto"}, {"location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 2470, "following_count": 728, "tweet_count": 220883, "listed_count": 6}, "id": "462295655", "verified": false, "username": "arobleschiari", "name": "Alma Robles"}, {"public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 222, "tweet_count": 8574, "listed_count": 0}, "id": "2526151860", "verified": false, "username": "Carpinchho", "name": "Carpincho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 491, "tweet_count": 52600, "listed_count": 3}, "id": "372559141", "verified": false, "username": "morenabmartino", "name": "m."}, {"public_metrics": {"followers_count": 30812, "following_count": 223, "tweet_count": 204923, "listed_count": 117}, "id": "2764943085", "verified": false, "username": "g_yubari", "name": "\u26a1G\u25cbg\u25cb\u00b0\u2022\u26a1"}, {"location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 1162, "tweet_count": 6134, "listed_count": 0}, "id": "1082601489028263936", "verified": false, "username": "Eucali2", "name": "spooky Eucali\ud83c\udf83\ud83c\udf83"}, {"public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 244, "tweet_count": 5242, "listed_count": 0}, "id": "741707305", "verified": false, "username": "shepo92", "name": "will campos"}, {"location": "Bs As, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 323, "tweet_count": 4303, "listed_count": 2}, "id": "87609643", "verified": false, "username": "Rorro1982", "name": "RA"}, {"location": "caracas venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 1595, "tweet_count": 60467, "listed_count": 5}, "id": "114346859", "verified": false, "username": "maigualidadiaz", "name": "maria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1562, "following_count": 1541, "tweet_count": 114014, "listed_count": 6}, "id": "520856994", "verified": false, "username": "ChiquiOliver", "name": "Chiqui Oliver \ud83d\udda4\ud83d\udc3e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 43, "tweet_count": 4822, "listed_count": 1}, "id": "815307604780060672", "verified": false, "username": "JacqueReyes6", "name": "Jacque Reyes"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 439, "tweet_count": 19180, "listed_count": 2}, "id": "296971059", "verified": false, "username": "MarianaRAbanana", "name": "M"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 550, "tweet_count": 21942, "listed_count": 2}, "id": "213531105", "verified": false, "username": "mapitaysupisita", "name": "MP"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 8991, "following_count": 473, "tweet_count": 177731, "listed_count": 60}, "id": "31808126", "verified": false, "username": "CriminalMambos", "name": "Sugar Daddy de @PedidosYa \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"location": "Pancho", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 296, "tweet_count": 4886, "listed_count": 0}, "id": "1188618404061728768", "verified": false, "username": "NuevaConstituc4", "name": "#NuevaConstituci\u00f3n"}, {"location": "Enby", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 169, "tweet_count": 29261, "listed_count": 1}, "id": "849780906005078016", "verified": false, "username": "peachygik", "name": "P L A G A"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 21294, "following_count": 14803, "tweet_count": 16581, "listed_count": 35}, "id": "299488320", "verified": false, "username": "GrupoEntiempoCo", "name": "GrupoEntiempoComunicaciones"}, {"location": "Tehuac\u00e1n, Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 125, "tweet_count": 39417, "listed_count": 22}, "id": "3283449715", "verified": false, "username": "EnTiempoCom", "name": "EntiempoComunicacion"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 711, "tweet_count": 41688, "listed_count": 0}, "id": "1048708194938368001", "verified": false, "username": "gudrunpalominot", "name": "Gudrun"}, {"location": "BSB", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 828, "tweet_count": 173190, "listed_count": 5}, "id": "720135987", "verified": false, "username": "teodoro_aragao", "name": "Teodoro \ud83c\uddfb\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7824, "following_count": 967, "tweet_count": 163210, "listed_count": 42}, "id": "232695523", "verified": false, "username": "paulocnf", "name": "Pobre Premium"}, {"public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 367, "tweet_count": 63363, "listed_count": 1}, "id": "713134915", "verified": false, "username": "14champetas", "name": "tomas \ud83c\uddef\ud83c\uddf5"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 482, "tweet_count": 4494, "listed_count": 0}, "id": "866450244774629377", "verified": false, "username": "Joaooliveira_81", "name": "Jaum"}, {"location": "en casa", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 386, "tweet_count": 9369, "listed_count": 1}, "id": "202429733", "verified": false, "username": "Cyron1", "name": "Cyron ahora libre de culpa y cargo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 73, "tweet_count": 56605, "listed_count": 0}, "id": "895435617840005121", "verified": false, "username": "KarlBF2017", "name": "Carlos BF"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 1551, "tweet_count": 34898, "listed_count": 0}, "id": "308200919", "verified": false, "username": "ernver", "name": "El Kino es Realidad"}, {"location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1525, "following_count": 854, "tweet_count": 333556, "listed_count": 11}, "id": "802948252442198021", "verified": false, "username": "ulttraviolanna", "name": "wagner"}, {"location": "iatodaybrasil@gmail.com \ud83d\udce7", "public_metrics": {"followers_count": 31250, "following_count": 341, "tweet_count": 21171, "listed_count": 19}, "id": "307647018", "verified": false, "username": "IATodayBR", "name": "Iggy Azalea Today Brasil"}, {"location": "Cd. Victoria Tamaulipas", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 36, "tweet_count": 8193, "listed_count": 0}, "id": "1069111784446017537", "verified": false, "username": "Tamsaldia", "name": "Tamaulipas al D\u00eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 194, "tweet_count": 33731, "listed_count": 0}, "id": "965006736661807105", "verified": false, "username": "Chokzada", "name": "Chok \u26a1"}, {"location": "Reynosa, Tamaulipas", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 27, "tweet_count": 9466, "listed_count": 9}, "id": "776434306411397120", "verified": false, "username": "NoticiasReynosa", "name": "Noticias Reynosa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 571, "tweet_count": 45225, "listed_count": 0}, "id": "2850738256", "verified": false, "username": "lettfia", "name": "let\u00edcia"}, {"location": "La Paz, Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 100, "tweet_count": 416, "listed_count": 0}, "id": "3016038193", "verified": false, "username": "parquich", "name": "Pablo R. Quiroz Ch."}, {"public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 319, "tweet_count": 20842, "listed_count": 1}, "id": "1027354457510764544", "verified": false, "username": "Miguel19664550", "name": "Miguel"}, {"location": "La Paz, Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 915, "tweet_count": 5229, "listed_count": 8}, "id": "3060872950", "verified": false, "username": "DonGonchi", "name": "Gonzalo Flores"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43353, "following_count": 1248, "tweet_count": 18979, "listed_count": 112}, "id": "147437477", "verified": false, "username": "monikcandelaria", "name": "M\u00f3nika Candelaria"}, {"location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 249321, "following_count": 190, "tweet_count": 171976, "listed_count": 615}, "id": "493319351", "verified": false, "username": "NoticentroWAPA", "name": "NotiCentro"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 515, "tweet_count": 183309, "listed_count": 29}, "id": "46379113", "verified": false, "username": "Aliuchita", "name": "Martha Garcia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 683, "tweet_count": 134763, "listed_count": 0}, "id": "3375124061", "verified": false, "username": "HerickNAlves", "name": "Herick \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83e\udd4a"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 559, "tweet_count": 2478, "listed_count": 0}, "id": "1153635377619578882", "verified": false, "username": "petrow_", "name": "pedro velaryon 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 121539, "following_count": 456, "tweet_count": 174042, "listed_count": 251}, "id": "246646111", "verified": false, "username": "etserbu", "name": "ste serbu"}, {"location": "Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 2804, "tweet_count": 27191, "listed_count": 8}, "id": "111421985", "verified": false, "username": "noetorressoria", "name": "No\u00e9 Torres"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 26, "tweet_count": 475, "listed_count": 0}, "id": "902340478632435712", "verified": false, "username": "NahuelDuarte29", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Nahuel Duarte\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 13827, "following_count": 168, "tweet_count": 6010, "listed_count": 4}, "id": "1110311695", "verified": false, "username": "ElFaircra", "name": "Faircra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2689, "following_count": 664, "tweet_count": 79874, "listed_count": 9}, "id": "952052942", "verified": false, "username": "RMCF_ToniKroos8", "name": "\u03b1\u03b7\u2202\u044f\u0454\u03b1 \u1d22\u1d22"}, {"location": "Granada", "public_metrics": {"followers_count": 4237, "following_count": 846, "tweet_count": 92097, "listed_count": 33}, "id": "1026677575", "verified": false, "username": "inmicci", "name": "INMA \u26a1\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2426, "following_count": 1201, "tweet_count": 68661, "listed_count": 0}, "id": "3188187464", "verified": false, "username": "andnothinghurt5", "name": "TZW 1984"}, {"location": "\u672d\u5e4c\u5e02\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4 \u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F", "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 2904, "tweet_count": 7069, "listed_count": 4}, "id": "929948624703823872", "verified": false, "username": "studio1989jpn", "name": "\u30b9\u30bf\u30b8\u30aa1989"}, {"location": "\u00dcT: -34.58804,-58.421808", "public_metrics": {"followers_count": 4438, "following_count": 5001, "tweet_count": 48186, "listed_count": 33}, "id": "75925377", "verified": false, "username": "jagudiaz", "name": "J@vier Di@z"}, {"location": "Pelotas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 954, "tweet_count": 4521, "listed_count": 0}, "id": "1097563011907309569", "verified": false, "username": "rai18_sousa", "name": "DaZn"}, {"public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 367, "tweet_count": 4016, "listed_count": 0}, "id": "1124981132087504896", "verified": false, "username": "MCWRDAZSOficial", "name": "William R."}, {"location": "Itapevi, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 102, "tweet_count": 10350, "listed_count": 1}, "id": "771545700324642816", "verified": false, "username": "keillany_m", "name": "Kei"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2069, "following_count": 1606, "tweet_count": 288496, "listed_count": 8}, "id": "3865745969", "verified": false, "username": "marineroderadio", "name": "Gustavo L \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 346, "tweet_count": 51714, "listed_count": 0}, "id": "949762671720783875", "verified": false, "username": "itsjoy24_", "name": "Joy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 350, "tweet_count": 8778, "listed_count": 0}, "id": "933127908930887680", "verified": false, "username": "vlaudez", "name": "Eduardo C.V."}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2561, "following_count": 1958, "tweet_count": 663629, "listed_count": 46}, "id": "378705020", "verified": false, "username": "LeoBalmantt", "name": "L\u00e9o Balmant"}, {"location": "El Arenal Jalisco M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 105726, "following_count": 111383, "tweet_count": 854208, "listed_count": 208}, "id": "256628571", "verified": false, "username": "ricky_alvarado_", "name": "Ricardo Alvarado"}, {"location": "\u00fanico pais con 1 \" nunca m\u00e1s \"", "public_metrics": {"followers_count": 4508, "following_count": 5001, "tweet_count": 503194, "listed_count": 49}, "id": "2900947893", "verified": false, "username": "otrolt_avaladna", "name": "el peronismo es el hecho maldito del pa\u00eds burgu\u00e9s"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2961, "following_count": 777, "tweet_count": 13234, "listed_count": 46}, "id": "179393254", "verified": false, "username": "andreslobato_mx", "name": "Andr\u00e9s Lobato"}, {"location": "Puebla-Tlaxcala-CDMX. ", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 609, "tweet_count": 13381, "listed_count": 23}, "id": "198690156", "verified": false, "username": "andryes10", "name": "Andr\u00e9s S\u00e1nchez Past\u00e9n"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 3110, "tweet_count": 139421, "listed_count": 2}, "id": "111478396", "verified": false, "username": "Dellaum", "name": "Del\u00e3o aka Topogigio"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 371, "tweet_count": 18319, "listed_count": 1}, "id": "1049657353", "verified": false, "username": "crisgennar0", "name": "Christoph"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 194, "tweet_count": 78747, "listed_count": 9}, "id": "36044699", "verified": false, "username": "ErikaGalhardi", "name": "Erika Galhardi"}, {"location": "Ara\u00e7atuba / SP", "public_metrics": {"followers_count": 2185, "following_count": 530, "tweet_count": 67811, "listed_count": 17}, "id": "69571031", "verified": false, "username": "portalLr1", "name": "Lr1 | O Liberal Regional"}, {"location": "Aqui mero", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 960, "tweet_count": 20460, "listed_count": 1}, "id": "263664348", "verified": false, "username": "PETRONILA71", "name": "Lucas Gonzalez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7566, "following_count": 7815, "tweet_count": 158592, "listed_count": 12}, "id": "177771740", "verified": false, "username": "gra_55", "name": "graciela roldan"}, {"location": "San Miguel de Tucum\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 356, "tweet_count": 21376, "listed_count": 1}, "id": "949861743521648640", "verified": false, "username": "martinaleiva__", "name": "Martina"}, {"location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 811, "tweet_count": 40130, "listed_count": 1}, "id": "348784363", "verified": false, "username": "Bruno_gimenez12", "name": "Funo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 210, "tweet_count": 25994, "listed_count": 0}, "id": "236039302", "verified": false, "username": "AgusTrevisan", "name": "Agus"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 1716, "tweet_count": 17029, "listed_count": 2}, "id": "93890745", "verified": false, "username": "Lions_killer", "name": "Send gatitos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 470, "tweet_count": 14045, "listed_count": 0}, "id": "1163657113", "verified": false, "username": "LoreleyCaprara", "name": "Loreley"}, {"public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 98, "tweet_count": 1992, "listed_count": 1}, "id": "1541731764", "verified": false, "username": "GiancaDiambri", "name": "Giancarlo Diambri"}, {"location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 38551, "following_count": 42518, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "id": "3000156695", "verified": false, "username": "Nemo_Gonzalez2", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61"}, {"location": "Chile. ", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 93, "tweet_count": 24390, "listed_count": 8}, "id": "3070393288", "verified": false, "username": "radomez", "name": "Lore~\ud83c\udf38"}, {"location": "Stamford, CT", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 458, "tweet_count": 142210, "listed_count": 1}, "id": "822831527092482049", "verified": false, "username": "hannibal0309", "name": "jmunoz"}, {"location": "El Salvador, Am\u00e9rica Central. ", "public_metrics": {"followers_count": 2063, "following_count": 338, "tweet_count": 7717, "listed_count": 3}, "id": "1076266698636959745", "verified": false, "username": "HassanBukele", "name": "@hassanbukele"}, {"location": "Vi\u00e7osa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 918, "tweet_count": 11891, "listed_count": 0}, "id": "955455054936444928", "verified": false, "username": "zepelingigante", "name": "barreto"}, {"location": "Summoner's Rift", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 855, "tweet_count": 7150, "listed_count": 0}, "id": "934943896492179456", "verified": false, "username": "BrunuFernands", "name": "Bruno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 539, "tweet_count": 3782, "listed_count": 0}, "id": "1137473574179151872", "verified": false, "username": "marceV_1216", "name": "Marcela V."}, {"location": "Caracas Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 760, "tweet_count": 171387, "listed_count": 1}, "id": "77664502", "verified": false, "username": "donovancorrea", "name": "Donovan Correa"}, {"location": "Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1710, "following_count": 1891, "tweet_count": 24187, "listed_count": 5}, "id": "180068642", "verified": false, "username": "JVRBECKHAM", "name": "Joaqu\u00edn V\u00e1zquez R"}, {"location": "Resistencia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 7372, "following_count": 6123, "tweet_count": 426176, "listed_count": 9}, "id": "829893607326900224", "verified": false, "username": "danythomas15", "name": "Daniel Thomas \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"location": "M\u00e9rida, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 1074, "tweet_count": 196508, "listed_count": 42}, "id": "69771307", "verified": false, "username": "ddavila9", "name": "Diego Alessandro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 138, "tweet_count": 95, "listed_count": 0}, "id": "1120711398135300101", "verified": false, "username": "MonicaIraudi", "name": "Monica Iraudi"}, {"location": "Mexico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 1055, "tweet_count": 26562, "listed_count": 10}, "id": "135330975", "verified": false, "username": "Ari_Ubaldo", "name": "Aristides Ubaldo"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 359, "tweet_count": 56629, "listed_count": 0}, "id": "2884970188", "verified": false, "username": "RoberAS01", "name": "Roberto"}, {"location": "Sorocaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 37, "tweet_count": 34939, "listed_count": 0}, "id": "852061644746362880", "verified": false, "username": "Henrique1k", "name": "Malebouge"}, {"location": "Concordia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 376, "tweet_count": 12487, "listed_count": 0}, "id": "953299940247265280", "verified": false, "username": "delgadooomarti", "name": "marti delgado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 55, "tweet_count": 2246, "listed_count": 0}, "id": "1120450322277830659", "verified": false, "username": "MenesesDios", "name": "aka un dios en cuareterna!"}, {"location": "{Sorry that I walked away\u2728}", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 440, "tweet_count": 341136, "listed_count": 23}, "id": "119129292", "verified": false, "username": "stillonely92", "name": "\u272aCeci~\ud83c\udf19 \u2661"}, {"location": "Porto Alegre RS - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 2187, "tweet_count": 95104, "listed_count": 3}, "id": "101003921", "verified": false, "username": "mirelafetter", "name": "\"La Bestialidad Imperialista!\""}, {"location": "P\u00e2ntano do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 5627, "following_count": 3289, "tweet_count": 174425, "listed_count": 14}, "id": "95630337", "verified": false, "username": "trudebom", "name": "Tania ANTIFA \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bruxa da Ilha"}, {"location": "Destiny Islands", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 583, "tweet_count": 23395, "listed_count": 5}, "id": "767154160827506688", "verified": false, "username": "uwumetparrot", "name": "Syn Yonagi \ud83e\udd8b"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 549, "tweet_count": 2863, "listed_count": 0}, "id": "41132912", "verified": false, "username": "BielxP7", "name": "Biel"}, {"location": "Las Vegas EE.UU", "public_metrics": {"followers_count": 4691, "following_count": 4309, "tweet_count": 55237, "listed_count": 1}, "id": "1187501193578401799", "verified": false, "username": "Connor_NoFate", "name": "@giagia"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 507, "tweet_count": 8057, "listed_count": 0}, "id": "1143473627486199809", "verified": false, "username": "HImpreciso", "name": "Homem Impreciso"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 32036, "following_count": 1417, "tweet_count": 23670, "listed_count": 115}, "id": "882982306197196800", "verified": false, "username": "bdellarosaluxo", "name": "Beatriz Della Rosa \u2728 top 1%"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 79, "tweet_count": 2796, "listed_count": 0}, "id": "126786834", "verified": false, "username": "eidercaca", "name": "Kaca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 2216, "tweet_count": 270379, "listed_count": 3}, "id": "957414907003199489", "verified": false, "username": "TiaJone46870221", "name": "Tia Jones"}, {"location": "Santiago, Metropolitana de San", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 68, "tweet_count": 37096, "listed_count": 1}, "id": "1446982573", "verified": false, "username": "Suilinaw", "name": "\u2728Ps. Suilina M\u00e1gica\u2728"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 1515, "tweet_count": 489078, "listed_count": 102}, "id": "2791953405", "verified": false, "username": "guzlomi", "name": "Legal Cyborg \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u269c\ufe0f\ud83c\udd93\u2696\ufe0f\u2663\ufe0f"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 646, "tweet_count": 95979, "listed_count": 0}, "id": "364517397", "verified": false, "username": "pujapais", "name": "Ana L\u00eda Pujato"}, {"location": "Guayaquil,", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 93, "tweet_count": 17141, "listed_count": 1}, "id": "159361175", "verified": false, "username": "michaelnunezr", "name": "Michael N\u00fa\u00f1ez Riera"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 155081, "following_count": 935, "tweet_count": 69786, "listed_count": 148}, "id": "87264094", "verified": false, "username": "patriciagamarra", "name": "Patricia Gamarra"}, {"location": "Chetoslovaquia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 339, "tweet_count": 1433, "listed_count": 0}, "id": "1417944512", "verified": false, "username": "RosabuRosana", "name": "Rosana Buffoni"}, {"public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 555, "tweet_count": 254824, "listed_count": 24}, "id": "203719859", "verified": false, "username": "EDUIVANMEN", "name": "EDUARDO MENA"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 507, "tweet_count": 14311, "listed_count": 0}, "id": "774378836498735105", "verified": false, "username": "lucysilv__", "name": "\ud835\udd0f\ud835\udd32\ud835\udd20\ud835\udd36\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd1e"}, {"location": "Strasbourg, France ", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 486, "tweet_count": 13688, "listed_count": 26}, "id": "1327076551", "verified": false, "username": "CarolePlume", "name": "Carole"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10956, "following_count": 5295, "tweet_count": 40967, "listed_count": 173}, "id": "2330832187", "verified": false, "username": "LambdaPaul", "name": "Paul Lambda"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 116, "tweet_count": 32502, "listed_count": 0}, "id": "879556730803425281", "verified": false, "username": "iamyliujm", "name": "Juily"}, {"location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4059, "following_count": 3902, "tweet_count": 315673, "listed_count": 14}, "id": "527026096", "verified": false, "username": "MoreAlejandra4", "name": "More"}, {"location": "Noah Alexandre \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 2147, "tweet_count": 73091, "listed_count": 0}, "id": "743572312520273920", "verified": false, "username": "ACavalcantiAna", "name": "Mam\u00e3e do Noah \ud83d\udc99"}, {"public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 335, "tweet_count": 85486, "listed_count": 0}, "id": "58246122", "verified": false, "username": "potedeconserva", "name": "Pote de conserva"}, {"location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 320, "tweet_count": 57080, "listed_count": 15}, "id": "141806248", "verified": false, "username": "Gerardox0", "name": "Gerardo Gonzalez M."}, {"public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 2221, "tweet_count": 131364, "listed_count": 1}, "id": "742535700059394048", "verified": false, "username": "ChiquitoBusto", "name": "Jimmy Chiquito Busto"}, {"location": "Tierra del Fuego", "public_metrics": {"followers_count": 3303, "following_count": 5001, "tweet_count": 341008, "listed_count": 65}, "id": "2652911", "verified": false, "username": "Salami", "name": "Amilcar"}, {"location": "she/her, 25", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 139, "tweet_count": 60239, "listed_count": 4}, "id": "600676455", "verified": false, "username": "tomorr_w", "name": "fer\u2601"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 380, "tweet_count": 328133, "listed_count": 27}, "id": "148574044", "verified": false, "username": "luisgomez33", "name": "Luis Gomez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 376, "tweet_count": 905, "listed_count": 0}, "id": "508257657", "verified": false, "username": "onte2004", "name": "Onte 2004"}, {"public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 688, "tweet_count": 5580, "listed_count": 2}, "id": "183421541", "verified": false, "username": "mauriciocottini", "name": "Richard Feynman"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 757, "tweet_count": 49514, "listed_count": 6}, "id": "843916344865251330", "verified": false, "username": "PueblaHoyMx", "name": "PueblaHoy"}, {"location": "They/Them", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 3951, "tweet_count": 35559, "listed_count": 5}, "id": "992882693800169473", "verified": false, "username": "SmayOmp", "name": "Sam"}, {"location": "SFO - NYC - ATL", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 206, "tweet_count": 52879, "listed_count": 12}, "id": "239587213", "verified": false, "username": "hernandezfranci", "name": "Francisco Hern\u00e1ndez"}, {"location": "Algeciras//Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 649, "tweet_count": 6454, "listed_count": 0}, "id": "2211484650", "verified": false, "username": "antoniomolinavc", "name": "Antonio \u262d\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8"}, {"location": "Maxico, Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 1814, "tweet_count": 11197, "listed_count": 2}, "id": "208950950", "verified": false, "username": "CHAKETALOKA", "name": "Father Damien Karras"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 664, "tweet_count": 9292, "listed_count": 0}, "id": "1026940360331808769", "verified": false, "username": "GraAlvarez3", "name": "\ud83c\udf04\ud83c\udf05\ud83c\udf03\ud83c\udf06"}, {"location": "Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 4712, "tweet_count": 96463, "listed_count": 5}, "id": "206342446", "verified": false, "username": "edeher26", "name": "edeher"}, {"public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 63, "tweet_count": 1683, "listed_count": 1}, "id": "319664670", "verified": false, "username": "mx1vita", "name": "Eva Maria Garcia"}, {"location": "Puebla, Mex", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 1978, "tweet_count": 28987, "listed_count": 18}, "id": "348279293", "verified": false, "username": "Lepal05", "name": "\u0646 Lepal \u0646"}, {"public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 219, "tweet_count": 2341, "listed_count": 0}, "id": "2851616447", "verified": false, "username": "MarDulce27", "name": "Dulce Martinez"}, {"location": "Puebla, Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 41365, "following_count": 165, "tweet_count": 268339, "listed_count": 348}, "id": "166356616", "verified": false, "username": "diarioelpopular", "name": "El Popular"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 602, "tweet_count": 211, "listed_count": 0}, "id": "1143677141642616832", "verified": false, "username": "moreale3", "name": "Mel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 198, "tweet_count": 9709, "listed_count": 0}, "id": "409363523", "verified": false, "username": "nachomarelli", "name": "Nacho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 196, "tweet_count": 2124, "listed_count": 0}, "id": "2664992292", "verified": false, "username": "martinssteele1", "name": "Lucio martins da cos"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3079, "following_count": 1230, "tweet_count": 20488, "listed_count": 24}, "id": "2830367318", "verified": false, "username": "ContigoPuebla", "name": "Contigo Puebla"}, {"location": "San Antonio, TX", "public_metrics": {"followers_count": 5793, "following_count": 291, "tweet_count": 55367, "listed_count": 76}, "id": "98723076", "verified": true, "username": "Noticias60", "name": "Telemundo 60 San Antonio"}, {"location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 534, "tweet_count": 37192, "listed_count": 0}, "id": "985682586", "verified": false, "username": "lualbornozb", "name": "\u25ab\ufe0fLuciana\u25ab\ufe0f"}, {"location": "Alderetes", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 652, "tweet_count": 7021, "listed_count": 0}, "id": "996167539", "verified": false, "username": "AguMartinezG", "name": "Agustin\u24dc\u24d6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 30, "tweet_count": 7911, "listed_count": 0}, "id": "3318108497", "verified": false, "username": "_cristianberon_", "name": "Cristian\ud83e\udd81"}, {"public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 396, "tweet_count": 20761, "listed_count": 0}, "id": "925692904969994240", "verified": false, "username": "terryk953", "name": "Terryk953"}, {"location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 10658, "following_count": 1292, "tweet_count": 124299, "listed_count": 101}, "id": "989192558", "verified": false, "username": "AntonelloAng", "name": "AntonelloAngelini \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"location": "Pi\u00f1as, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 55, "tweet_count": 627, "listed_count": 0}, "id": "1344746570", "verified": false, "username": "dennis77_dennis", "name": "Lil Dennis"}, {"location": "Pi\u00f1as, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 341, "tweet_count": 2559, "listed_count": 0}, "id": "515069884", "verified": false, "username": "StephanoCortez", "name": "stephano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3174, "following_count": 4241, "tweet_count": 138353, "listed_count": 0}, "id": "1940067931", "verified": false, "username": "luis_tormx", "name": "Luis Torres"}, {"location": "Babahoyo", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 578, "tweet_count": 42004, "listed_count": 9}, "id": "56506641", "verified": false, "username": "memoteran", "name": "memo teran"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 354, "tweet_count": 3208, "listed_count": 1}, "id": "1909745629", "verified": false, "username": "eldelavox", "name": "Mauricio Adan Celis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 601, "tweet_count": 7135, "listed_count": 0}, "id": "3231235734", "verified": false, "username": "chelisbom", "name": "Cony@"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 10610, "following_count": 12210, "tweet_count": 40027, "listed_count": 13}, "id": "2936279314", "verified": false, "username": "docpaulitafer", "name": "#DocPaula2015"}, {"public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 126, "tweet_count": 10924, "listed_count": 1}, "id": "1183397791974019074", "verified": false, "username": "Titocotto4", "name": "Titocotto"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 326, "tweet_count": 8465, "listed_count": 4}, "id": "120266198", "verified": false, "username": "Aleesfs", "name": "Alejandra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4373, "following_count": 1090, "tweet_count": 70326, "listed_count": 30}, "id": "394449238", "verified": false, "username": "alecafierro", "name": "Alejandro Camacho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 129, "tweet_count": 78533, "listed_count": 0}, "id": "1058064766344798208", "verified": false, "username": "Francis32316467", "name": "Francisco"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 4759, "following_count": 776, "tweet_count": 196988, "listed_count": 27}, "id": "56948358", "verified": false, "username": "gabi_bacelar", "name": "gabi do pi \u00e1r"}, {"location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 2393, "tweet_count": 372831, "listed_count": 6}, "id": "2615992970", "verified": false, "username": "gustavonunesrio", "name": "senador cleitinho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 119, "tweet_count": 120596, "listed_count": 4}, "id": "735915343", "verified": false, "username": "VirialexViri", "name": "Viri"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 99, "tweet_count": 936, "listed_count": 0}, "id": "3098125505", "verified": false, "username": "PereiraXimenae", "name": "Ximena Pereira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 264, "tweet_count": 6183, "listed_count": 0}, "id": "1074438988059107328", "verified": false, "username": "ConradoJudith", "name": "Judith Conrado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 398, "tweet_count": 187690, "listed_count": 1}, "id": "2235202997", "verified": false, "username": "CHERRYSK84", "name": "CHERRY"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 57, "tweet_count": 24412, "listed_count": 0}, "id": "277012704", "verified": false, "username": "jushimin1", "name": "jose antonio huerta"}, {"location": "Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 8626, "following_count": 3832, "tweet_count": 41359, "listed_count": 45}, "id": "39933836", "verified": false, "username": "holabelafonte", "name": "Belafonte Sensacional"}, {"location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 487, "tweet_count": 23522, "listed_count": 4}, "id": "124606867", "verified": false, "username": "G_Rain_", "name": "Androida Rain"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 497, "tweet_count": 33569, "listed_count": 2}, "id": "382180981", "verified": false, "username": "Hrodriguez15", "name": "Hoov"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 14872, "following_count": 8248, "tweet_count": 89669, "listed_count": 39}, "id": "383969142", "verified": false, "username": "TraficoenPuebla", "name": "Noticias de Puebla"}, {"location": "Concepci\u00f3n, B\u00edo-B\u00edo", "public_metrics": {"followers_count": 1749, "following_count": 2773, "tweet_count": 28248, "listed_count": 0}, "id": "594549893", "verified": false, "username": "janomasters", "name": "janomasters \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 770, "tweet_count": 16100, "listed_count": 0}, "id": "136461758", "verified": false, "username": "Luisfervf", "name": "Luis Fernando"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17898, "following_count": 1594, "tweet_count": 237228, "listed_count": 158}, "id": "1615746020", "verified": false, "username": "Efekto10", "name": "Efekto10"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 262, "tweet_count": 25116, "listed_count": 1}, "id": "388648697", "verified": false, "username": "davneon", "name": "; ) 2022"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 13, "tweet_count": 2059, "listed_count": 1}, "id": "1159712462872219648", "verified": false, "username": "ElDespertarmxOf", "name": "El DespertarMx"}, {"location": "Piratini, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 223, "tweet_count": 864, "listed_count": 0}, "id": "1027179887369617408", "verified": false, "username": "luizabarcelos_", "name": "\ud835\udcf5\ud835\udcfe\u00ed\ud835\udd03\ud835\udcea \ud835\udceb\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcec\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf8\ud835\udcfc"}, {"location": "no fundo do po\u00e7o ", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 344, "tweet_count": 4817, "listed_count": 0}, "id": "1042633051891748864", "verified": false, "username": "GuinediSilva", "name": "\ud835\ude76\ud835\ude9e\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8e\ud835\ude8d\ud835\ude92"}, {"location": "\ud83d\udccd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 1137, "tweet_count": 33888, "listed_count": 0}, "id": "88088126", "verified": false, "username": "Gabyjoa", "name": "Gaby J"}, {"location": "Mar del Plata ", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 632, "tweet_count": 17064, "listed_count": 0}, "id": "1132333938", "verified": false, "username": "PablomartinLGI", "name": "Martin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 150, "tweet_count": 38, "listed_count": 0}, "id": "1154501121433624584", "verified": false, "username": "Cristia21032241", "name": "Cristian"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 654, "tweet_count": 3433, "listed_count": 0}, "id": "1187553275329105920", "verified": false, "username": "nariosinfalopa", "name": "marioculiao"}, {"public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 429, "tweet_count": 13266, "listed_count": 0}, "id": "36443578", "verified": false, "username": "mayaraheloisa", "name": "tecla de onde, mayara?"}, {"public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 113, "tweet_count": 6414, "listed_count": 0}, "id": "1072208469380476930", "verified": false, "username": "gabe_tenorio", "name": "n sou o gabe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 1282, "tweet_count": 24224, "listed_count": 0}, "id": "2511901725", "verified": false, "username": "nolobertolli", "name": "Manuel Bertolli"}, {"public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 407, "tweet_count": 15806, "listed_count": 0}, "id": "189585123", "verified": false, "username": "MichuCeballos", "name": "Michu"}, {"location": "Lobos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 602, "tweet_count": 2499, "listed_count": 1}, "id": "21413401", "verified": false, "username": "caropra", "name": "Carol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 27, "tweet_count": 15, "listed_count": 0}, "id": "1177991464015581184", "verified": false, "username": "DraJeao", "name": "Dra. JEAO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 111, "tweet_count": 24955, "listed_count": 0}, "id": "3289513559", "verified": false, "username": "delfirodri", "name": "rodrifina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10644, "following_count": 3422, "tweet_count": 16106, "listed_count": 32}, "id": "181144636", "verified": false, "username": "valedelgadoOK", "name": "Vale Delgado"}, {"location": "Olavarr\u00eda, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 1027, "tweet_count": 1108, "listed_count": 0}, "id": "328047741", "verified": false, "username": "griseldaastudil", "name": "griselda astudillo \ud83d\udc9a\u270c\ud83c\udffd"}, {"location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 197069, "following_count": 527, "tweet_count": 357214, "listed_count": 801}, "id": "70805487", "verified": false, "username": "periodicoam", "name": "Peri\u00f3dico AM Noticias"}, {"location": "Iju\u00ed/RS", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 176, "tweet_count": 751, "listed_count": 0}, "id": "59944371", "verified": false, "username": "jnunesfer", "name": "Junior Fernandes"}, {"location": "POR UNA PUEBLA MEJOR", "public_metrics": {"followers_count": 4977, "following_count": 537, "tweet_count": 47256, "listed_count": 35}, "id": "1479821472", "verified": false, "username": "denunciapue", "name": "\u2234Denuncia Ciudadana Puebla\u2234"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3529, "following_count": 911, "tweet_count": 31443, "listed_count": 6}, "id": "261939427", "verified": false, "username": "coshtix", "name": "Magisterrinco de \u00e1cido\ud83c\udf08"}, {"location": "PUEBLA, MEXICO", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 166, "tweet_count": 11005, "listed_count": 0}, "id": "169971675", "verified": false, "username": "fredd_ypalma", "name": "Freddy P"}, {"location": "Tucum\u00e1n ", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 454, "tweet_count": 20959, "listed_count": 0}, "id": "1031767341749743618", "verified": false, "username": "Milagros_Luna04", "name": "\ud83e\udec0Milagros"}, {"location": "Puebla, Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 9428, "following_count": 4325, "tweet_count": 15127, "listed_count": 66}, "id": "342943620", "verified": false, "username": "revista360", "name": "Revista 360 Grados"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 11974, "following_count": 313, "tweet_count": 87091, "listed_count": 121}, "id": "353194362", "verified": false, "username": "MTPNoticias", "name": "MTP Noticias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 5002, "tweet_count": 74086, "listed_count": 21}, "id": "1571370128", "verified": false, "username": "ArnaizIvan", "name": "Arnaiz Ivan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 212, "tweet_count": 9219, "listed_count": 0}, "id": "1039575247480074245", "verified": false, "username": "Jessantts", "name": "Jessan"}, {"location": "25 De Mayo - Misiones ", "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 298, "tweet_count": 4191, "listed_count": 1}, "id": "2151829061", "verified": false, "username": "Danisa__14", "name": "\u0110\u03b1\u03b7is\u03b1\ud83c\udf80"}, {"location": "Misiones, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3413, "following_count": 611, "tweet_count": 16398, "listed_count": 0}, "id": "727909143340830720", "verified": false, "username": "Hirsfeld_Brenda", "name": "\u0299\u0280\u1d07\u0274\u1d05\u1d00"}, {"location": "Macap\u00e1|AP", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 150, "tweet_count": 33752, "listed_count": 7}, "id": "234665432", "verified": false, "username": "rafaelasnts", "name": "\u02b3\u1d43\u1da0\u1d43\u1d49\u02e1\u1d43"}, {"location": "snap/insta: catroool", "public_metrics": {"followers_count": 1708, "following_count": 603, "tweet_count": 74105, "listed_count": 4}, "id": "170051906", "verified": false, "username": "catroool", "name": "cat"}, {"location": "Chorrondolandia ", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 665, "tweet_count": 14361, "listed_count": 0}, "id": "634115318", "verified": false, "username": "gabomarston", "name": "Gabriel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 371, "tweet_count": 35410, "listed_count": 0}, "id": "411841611", "verified": false, "username": "raquel1911", "name": "raquel19"}, {"location": "Paradis ", "public_metrics": {"followers_count": 6224, "following_count": 5967, "tweet_count": 31410, "listed_count": 6}, "id": "4830386266", "verified": false, "username": "gunthoughts", "name": "cau\u00ea \ud83c\udd74\ufe0e"}, {"location": "Torre de Vigil\u00e2ncia", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 634, "tweet_count": 4500, "listed_count": 3}, "id": "1158442087542661121", "verified": false, "username": "natanxarrow", "name": "suicide natan | \u2283\u222a\u2229\u2abd"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 6827, "following_count": 2732, "tweet_count": 22968, "listed_count": 46}, "id": "195535636", "verified": false, "username": "cruz_elvia", "name": "Elvia Cruz \u00ae\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 624, "tweet_count": 20452, "listed_count": 0}, "id": "1106252903646400512", "verified": false, "username": "GLADYSG52241968", "name": "GLADYS GONZALEZ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 187, "tweet_count": 6196, "listed_count": 0}, "id": "895268809182937089", "verified": false, "username": "JorgeOlgun1", "name": "Jorge Olgu\u00edn"}, {"location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 278, "tweet_count": 2849, "listed_count": 5}, "id": "731405580", "verified": false, "username": "gabo_arpi", "name": "Gabo"}, {"location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 94749, "following_count": 10960, "tweet_count": 46914, "listed_count": 497}, "id": "247290681", "verified": false, "username": "AlbertoAcostaE", "name": "Alberto Acosta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 560, "tweet_count": 2137, "listed_count": 0}, "id": "958772320818139136", "verified": false, "username": "DesireeHillJ", "name": "Desire\u00e9 Hill"}, {"location": "Praia Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 332, "tweet_count": 4950, "listed_count": 0}, "id": "1052256429917200384", "verified": false, "username": "jessdearjess", "name": "jess"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 884, "tweet_count": 4005, "listed_count": 0}, "id": "857973351503065088", "verified": false, "username": "josecarmooo", "name": "Jos\u00e9Carmo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 845, "tweet_count": 36066, "listed_count": 5}, "id": "2475460612", "verified": false, "username": "gabriela_neivaa", "name": "gabs"}, {"location": "Peruana \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \u2764 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd M\u00e9xico. ", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 1834, "tweet_count": 11766, "listed_count": 1}, "id": "749705922725892096", "verified": false, "username": "EriBonillaL", "name": "\ud835\udc6c\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc8c\ud835\udc82 \ud835\udc69\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc8d\ud835\udc82 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \u2764 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \u2728\ud83c\udf1e\ud83c\udf1b"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 44, "tweet_count": 62201, "listed_count": 1}, "id": "905954619515432960", "verified": false, "username": "grimesfobic", "name": "kauan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 771, "tweet_count": 40488, "listed_count": 0}, "id": "4879357415", "verified": false, "username": "nerisAngelo", "name": "ANGELO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 1024, "tweet_count": 18215, "listed_count": 0}, "id": "1119637679774339072", "verified": false, "username": "LelioFernando2", "name": "Rato\ud83d\udc88"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1599, "following_count": 846, "tweet_count": 44216, "listed_count": 2}, "id": "2374589720", "verified": false, "username": "kathleenjusto", "name": "Kat"}, {"public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 524, "tweet_count": 102033, "listed_count": 5}, "id": "2227020098", "verified": false, "username": "parkerbarnez", "name": "lizzie \ud83e\udde3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 395, "tweet_count": 42611, "listed_count": 1}, "id": "551611545", "verified": false, "username": "AngelHerreraMtz", "name": "Angel Herrera"}, {"location": "24|bi| eng/esp | she/her |", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 175, "tweet_count": 36839, "listed_count": 2}, "id": "1041849082694836226", "verified": false, "username": "minyoongoth", "name": "kim gothjin"}, {"location": "Zona Norte/RJ", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 440, "tweet_count": 198076, "listed_count": 1}, "id": "4454667676", "verified": false, "username": "MtSantos001", "name": "Dos Santos \ud83e\udd16"}, {"location": "South Florida", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 430, "tweet_count": 3937, "listed_count": 20}, "id": "825114850921738241", "verified": false, "username": "priswriter", "name": "Pris Campbell"}, {"location": "Hoofddorp, Haarlemmermeer", "public_metrics": {"followers_count": 2944, "following_count": 309, "tweet_count": 11667, "listed_count": 83}, "id": "4822025465", "verified": false, "username": "MyHaikuPond", "name": "MyHaikuPond"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 1716, "tweet_count": 2287, "listed_count": 0}, "id": "1041178909", "verified": false, "username": "agusromtin", "name": "Guty"}, {"public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 157, "tweet_count": 6372, "listed_count": 0}, "id": "795132095269998592", "verified": false, "username": "loremyrdri", "name": "Loremyr"}, {"location": "S\u00e1enz Pe\u00f1a, Chaco, Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 1142, "tweet_count": 57580, "listed_count": 9}, "id": "4902765989", "verified": false, "username": "Miryi532", "name": "Graciela Far\u00edas"}, {"location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 1352, "tweet_count": 174125, "listed_count": 1}, "id": "79378362", "verified": false, "username": "FernandoTercero", "name": "Fer Tercero #RxM"}, {"public_metrics": {"followers_count": 334135, "following_count": 5135, "tweet_count": 63319, "listed_count": 745}, "id": "3264949920", "verified": true, "username": "MaxKaiser75", "name": "Max Kaiser"}, {"public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 900, "tweet_count": 19898, "listed_count": 3}, "id": "1239534134", "verified": false, "username": "SavetaG", "name": "Saveta Galaxia"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 695, "tweet_count": 25066, "listed_count": 7}, "id": "842466588116819968", "verified": false, "username": "Resonanciaok", "name": "Resonancia Informativa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 1054, "tweet_count": 46542, "listed_count": 5}, "id": "106535989", "verified": false, "username": "calixtoboss", "name": "calixto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 253, "tweet_count": 80974, "listed_count": 9}, "id": "727158218833715201", "verified": false, "username": "Danzadelaluna", "name": "\ud835\udc40\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc52 \ud835\udc34\ud835\udc5b\ud835\udc5b\ud835\udc52 \ud835\udc3f\ud835\udc4e\ud835\udc63\ud835\udc5c\ud835\udc54\ud835\udc62\ud835\udc52."}, {"public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 202, "tweet_count": 11825, "listed_count": 3}, "id": "1829235535", "verified": false, "username": "alecbvu", "name": "#OFF"}, {"location": "Under the rainbow.", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 1620, "tweet_count": 115261, "listed_count": 26}, "id": "2416044272", "verified": false, "username": "effe1312", "name": "Flu"}, {"location": "By the sea (or almost)        ", "public_metrics": {"followers_count": 6640, "following_count": 2384, "tweet_count": 53580, "listed_count": 28}, "id": "772074670208221184", "verified": false, "username": "soemiade", "name": "Soemiade"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 487, "tweet_count": 128, "listed_count": 0}, "id": "1382841378", "verified": false, "username": "rojasaraya23", "name": "ricardo"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 13033, "following_count": 12516, "tweet_count": 83012, "listed_count": 0}, "id": "497105706", "verified": false, "username": "CaroCiudadana", "name": "Carolina \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 538, "tweet_count": 51119, "listed_count": 2}, "id": "126707198", "verified": false, "username": "CarolinaaMello", "name": "Carolina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 691, "tweet_count": 5703, "listed_count": 1}, "id": "906228800849051648", "verified": false, "username": "unpixelojeroso", "name": "manuela"}, {"location": "Everywhere", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 1055, "tweet_count": 121493, "listed_count": 12}, "id": "39296572", "verified": false, "username": "NinjaML", "name": "Marcelo Luis"}, {"location": "dunder mifflin ", "public_metrics": {"followers_count": 6228, "following_count": 1028, "tweet_count": 11768, "listed_count": 26}, "id": "865369280862445569", "verified": false, "username": "yoidivichon", "name": "daniela"}, {"location": "Morenegro, Pcia. NegrosHambres", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 1222, "tweet_count": 112068, "listed_count": 2}, "id": "1075582133891198976", "verified": false, "username": "Guason_Xeneize", "name": "\ud83c\uddf8\ud83c\uddeaTata\ud83c\uddf8\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12299, "following_count": 10867, "tweet_count": 270120, "listed_count": 54}, "id": "429445035", "verified": false, "username": "leileitesora", "name": "leileitesora"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 1528, "tweet_count": 19568, "listed_count": 3}, "id": "147618600", "verified": false, "username": "MAB_ELL", "name": "\ud835\udc49\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc52\ud835\udc67\ud835\udc62\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc4e"}, {"location": "mi seccion me gusta,videos ect", "public_metrics": {"followers_count": 2268, "following_count": 4605, "tweet_count": 137144, "listed_count": 35}, "id": "248310140", "verified": false, "username": "CentralshopMe", "name": "coronitababy"}, {"location": "rondon\u00f3polis, brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1678, "following_count": 949, "tweet_count": 97865, "listed_count": 4}, "id": "2866149530", "verified": false, "username": "talitamiojo", "name": "talita miojo 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 1198, "tweet_count": 19051, "listed_count": 0}, "id": "511005126", "verified": false, "username": "Laura_strassi", "name": "Laura Strassi"}, {"location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 186, "tweet_count": 4362, "listed_count": 0}, "id": "2967272818", "verified": false, "username": "alvarezziaan", "name": "iaan"}, {"location": "San Carlos de Bariloche, Argen", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 686, "tweet_count": 7040, "listed_count": 0}, "id": "855285515347558400", "verified": false, "username": "Lucasmuoz97", "name": "Lucas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5180, "following_count": 5368, "tweet_count": 881528, "listed_count": 287}, "id": "2304084603", "verified": false, "username": "maricarvidalsam", "name": "maricar"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14249, "following_count": 637, "tweet_count": 27704, "listed_count": 43}, "id": "889895358322683906", "verified": false, "username": "HQzonna", "name": "HQzona \uea00"}, {"location": "Bs.As", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 226, "tweet_count": 9301, "listed_count": 1}, "id": "3023057720", "verified": false, "username": "MarrPizzi", "name": "Mar Pizzi \u00a4"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 2792, "tweet_count": 148252, "listed_count": 26}, "id": "1467043896", "verified": false, "username": "fanadlaacade", "name": "Gustavo"}, {"location": "This would remain unsolved ", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 991, "tweet_count": 169515, "listed_count": 16}, "id": "1024845374568243200", "verified": false, "username": "SunshineAttack", "name": "babu \ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 1223, "tweet_count": 102672, "listed_count": 0}, "id": "1041299771560882177", "verified": false, "username": "FiscellaMir", "name": "Mirta Fiscella"}, {"location": "a 18' del sol", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 539, "tweet_count": 16154, "listed_count": 1}, "id": "870697772", "verified": false, "username": "juanitastratta", "name": "juanito"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 5002, "tweet_count": 284246, "listed_count": 0}, "id": "936264561593761792", "verified": false, "username": "gilsberth2", "name": "gilsberth"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 23813, "following_count": 1433, "tweet_count": 157792, "listed_count": 121}, "id": "446328030", "verified": false, "username": "LaPaginaNegraMX", "name": "P\u00e1gina Negra"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 731, "tweet_count": 171607, "listed_count": 0}, "id": "18493238", "verified": false, "username": "lescribas", "name": "Luis Escriba"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 32, "tweet_count": 7754, "listed_count": 0}, "id": "764332159", "verified": false, "username": "jmngweb", "name": "Vigilante"}, {"location": "M\u00e9xico, D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 88283, "following_count": 54060, "tweet_count": 132549, "listed_count": 296}, "id": "114775508", "verified": false, "username": "DialogosCanal11", "name": "Di\u00e1logos en Confianza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 85, "tweet_count": 3292, "listed_count": 0}, "id": "2773524092", "verified": false, "username": "franciiiscop", "name": "Kiko"}, {"public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 243, "tweet_count": 13562, "listed_count": 0}, "id": "991482865354510336", "verified": false, "username": "Paty17428598", "name": "Paty"}, {"location": "Dallas/Ft. Worth, TX", "public_metrics": {"followers_count": 12429, "following_count": 406, "tweet_count": 72706, "listed_count": 153}, "id": "39578447", "verified": true, "username": "Telemundo39", "name": "Telemundo 39"}, {"location": "Salvador, Bahia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 823, "tweet_count": 17746, "listed_count": 1}, "id": "34096388", "verified": false, "username": "v__pimentel", "name": "\u1d20\u1d00\u0274\u1d07ss\u1d00 on \ud83d\udd25"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 235948, "following_count": 3731, "tweet_count": 680724, "listed_count": 1021}, "id": "25695532", "verified": true, "username": "e_consulta", "name": "Peri\u00f3dico e-consulta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 414, "tweet_count": 37451, "listed_count": 0}, "id": "1535258659", "verified": false, "username": "mathuacosta", "name": "Acosta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 211, "tweet_count": 1177, "listed_count": 0}, "id": "1143102193320570886", "verified": false, "username": "Maripos88844180", "name": "Mariposa Traicionera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 159046, "following_count": 2231, "tweet_count": 46826, "listed_count": 197}, "id": "3328795281", "verified": false, "username": "PPTenel13", "name": "\ud835\udc0b\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc00 \ud835\udc0f \ud835\udc0f \ud835\udc13 \ud83c\udf10"}, {"public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 200, "tweet_count": 2155, "listed_count": 0}, "id": "971436508182925312", "verified": false, "username": "frezyy9i", "name": "Frezy"}, {"location": "Rome, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 3498467, "following_count": 405, "tweet_count": 965582, "listed_count": 12876}, "id": "18935802", "verified": true, "username": "repubblica", "name": "Repubblica"}, {"location": "he / they \u2022 o/ele/-o; \u00ea/elu/-e", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 253, "tweet_count": 63599, "listed_count": 8}, "id": "1102015343269199872", "verified": false, "username": "panaderiatroy", "name": "\ud83d\udc4d migrei de conta \ud83d\udc4d"}, {"location": "Norte de Caracas.", "public_metrics": {"followers_count": 4262, "following_count": 1728, "tweet_count": 174843, "listed_count": 27}, "id": "138038293", "verified": false, "username": "ManuelDelborneo", "name": "Manuel Delborne0"}, {"location": "Teziutl\u00e0n Puebla M\u00e8xico", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 1, "tweet_count": 89347, "listed_count": 7}, "id": "1452718010", "verified": false, "username": "RadioAnimeTzl", "name": "Radio Anime Teziutl\u00e1n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2375, "following_count": 2050, "tweet_count": 37377, "listed_count": 10}, "id": "950478033206603776", "verified": false, "username": "lerman_alix", "name": "Alix Lerman Enriquez"}, {"location": "Salvador, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8544, "following_count": 2393, "tweet_count": 15612, "listed_count": 8}, "id": "110507406", "verified": false, "username": "jrecv", "name": "Rei do deboche"}, {"location": "Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 559327, "following_count": 1738, "tweet_count": 182785, "listed_count": 839}, "id": "19249489", "verified": true, "username": "correio24horas", "name": "Jornal Correio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 89, "tweet_count": 17102, "listed_count": 0}, "id": "1145781123487805440", "verified": false, "username": "GuillermoCruzS8", "name": "Guillermo Cruz S"}, {"location": "Recife-PE, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11277, "following_count": 11420, "tweet_count": 45910, "listed_count": 28}, "id": "1102710597815332864", "verified": false, "username": "PAWM81", "name": "Alexandre Wolkoff"}, {"public_metrics": {"followers_count": 386864, "following_count": 5114, "tweet_count": 51725, "listed_count": 1571}, "id": "15675149", "verified": true, "username": "demori", "name": "apoia.se/leandrodemori"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5227, "following_count": 5244, "tweet_count": 107858, "listed_count": 2}, "id": "2859824585", "verified": false, "username": "arivas_diaz", "name": "Alfredo Rivas Diaz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 1590, "tweet_count": 62581, "listed_count": 0}, "id": "2507185216", "verified": false, "username": "neber593", "name": "Nestor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3300, "following_count": 5000, "tweet_count": 297836, "listed_count": 88}, "id": "2337473174", "verified": false, "username": "anarchytecture", "name": "anarchytect"}, {"public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 498, "tweet_count": 43751, "listed_count": 0}, "id": "1179591746193428480", "verified": false, "username": "emiknnl", "name": "Ninki Minjaj \u2728"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 619, "tweet_count": 33492, "listed_count": 0}, "id": "1103774230884294657", "verified": false, "username": "CeroneKiko", "name": "Ricardo Kiko Cerone"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 2185, "tweet_count": 32813, "listed_count": 16}, "id": "234863382", "verified": false, "username": "meliimontalto", "name": "\u1d0d \u1d07 \u029f \u026a     \ud83c\udf80"}, {"location": "La Gran Chichimeca", "public_metrics": {"followers_count": 2243, "following_count": 2120, "tweet_count": 160893, "listed_count": 14}, "id": "305691464", "verified": false, "username": "trento666", "name": "Pauper in festum"}, {"location": "Posadas, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 147, "tweet_count": 18997, "listed_count": 0}, "id": "1058212142925692928", "verified": false, "username": "BelnPortillo7", "name": "\u03b2\u03a3L\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6845, "following_count": 1486, "tweet_count": 91137, "listed_count": 2}, "id": "251121889", "verified": false, "username": "FabruDuarte", "name": "Fabru"}, {"location": "Saitama Japan", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 31, "tweet_count": 68182, "listed_count": 0}, "id": "737087171530625024", "verified": false, "username": "rui__731", "name": "Rui Kawai"}, {"location": "\u6771\u4eac \u6e2f\u533a", "public_metrics": {"followers_count": 212897, "following_count": 347, "tweet_count": 65511, "listed_count": 1296}, "id": "2889734318", "verified": true, "username": "njpwworld", "name": "njpwworld"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3715, "following_count": 4273, "tweet_count": 227388, "listed_count": 24}, "id": "509309279", "verified": false, "username": "julitedesco1", "name": "justicia x Santiago y nahuel!"}, {"location": "Peronia Del Sur", "public_metrics": {"followers_count": 1752, "following_count": 281, "tweet_count": 35457, "listed_count": 3}, "id": "197550771", "verified": false, "username": "CarrieDelConur", "name": "\ud83d\udc3d"}, {"location": "She's the soundtrack of my \u2661.", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 13, "tweet_count": 9235, "listed_count": 1}, "id": "1177807000861851648", "verified": false, "username": "hidxmari", "name": "\u2506 \ud835\udc3f\ud835\udc56\ud835\udc60\ud835\udc4e \ud835\udc3c\ud835\udc5a\ud835\udc4e\ud835\udc56 \u300e\u4eca\u4e95 \u30ea\u30b5\u300f"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2710, "following_count": 2017, "tweet_count": 51972, "listed_count": 2}, "id": "2333635554", "verified": false, "username": "poxaanora", "name": "norinha"}, {"location": "Arucas, Gran Canaria", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 313, "tweet_count": 6529, "listed_count": 10}, "id": "3063832767", "verified": false, "username": "pp_arucas", "name": "Populares de Arucas"}, {"location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 2735, "tweet_count": 124173, "listed_count": 2}, "id": "1041473709658308608", "verified": false, "username": "haguiar_", "name": "\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd94 \ud83e\udd85"}, {"public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2744, "tweet_count": 287277, "listed_count": 33}, "id": "2588812315", "verified": false, "username": "jimmy703243001", "name": "jimmy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 289, "tweet_count": 49237, "listed_count": 4}, "id": "49400537", "verified": false, "username": "bpastranag", "name": "Belinda Pastrana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 169, "tweet_count": 11635, "listed_count": 9}, "id": "2730876975", "verified": false, "username": "chanoarucas", "name": "Sebasti\u00e1n Guerra"}, {"location": "Puebla, pue.", "public_metrics": {"followers_count": 1552, "following_count": 287, "tweet_count": 22145, "listed_count": 34}, "id": "153146760", "verified": false, "username": "lalogsoto", "name": "Eduardo Gonzalez S"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 333, "tweet_count": 7662, "listed_count": 2}, "id": "174334917", "verified": false, "username": "julydistefano", "name": "Julieta Di Stefano"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 635, "tweet_count": 36549, "listed_count": 1}, "id": "269327795", "verified": false, "username": "stephanie_ninie", "name": "St\u00e9 Souza"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 373, "tweet_count": 5089, "listed_count": 1}, "id": "2825414435", "verified": false, "username": "lucas_moore99", "name": "Moore"}, {"public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 950, "tweet_count": 34103, "listed_count": 2}, "id": "45846268", "verified": false, "username": "DelayLhama", "name": "Tiago 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83e\udd91"}, {"location": "Argentina, Am\u00e9rica Latina", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 786, "tweet_count": 76970, "listed_count": 3}, "id": "207767759", "verified": false, "username": "fcassarino", "name": "Lafu"}, {"location": "Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 1053, "tweet_count": 17811, "listed_count": 6}, "id": "753016313619025924", "verified": false, "username": "desafuerodiario", "name": "Desafuero"}, {"location": "Miracema, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 723, "tweet_count": 45071, "listed_count": 0}, "id": "903952955639988224", "verified": false, "username": "Ferreira_Gal1", "name": "Galzin"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 23036, "following_count": 1040, "tweet_count": 15785, "listed_count": 67}, "id": "1125423749413601281", "verified": false, "username": "RupiReportero_", "name": "Rupi Reportero - Noticias de Puebla"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3325, "following_count": 3268, "tweet_count": 44497, "listed_count": 41}, "id": "164745106", "verified": false, "username": "abel_cuba", "name": "\ud83c\udd70bel Cuapa \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 91, "tweet_count": 9940, "listed_count": 0}, "id": "1129904980138385408", "verified": false, "username": "SilviaLinodosS1", "name": "Silvia Lino"}, {"public_metrics": {"followers_count": 297725, "following_count": 131, "tweet_count": 5431, "listed_count": 288}, "id": "3406756888", "verified": true, "username": "bibonunes1", "name": "Bibo Nunes"}, {"location": "RS", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 3169, "tweet_count": 11890, "listed_count": 0}, "id": "898598415965335553", "verified": false, "username": "rs_murilo", "name": "\u2133\ud835\udcca\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcc1\u2134\ud83e\udd4b"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 551, "tweet_count": 11761, "listed_count": 2}, "id": "602224472", "verified": false, "username": "SorRoxinmaculad", "name": "Sor Rox"}, {"location": "Montevideo ", "public_metrics": {"followers_count": 3391, "following_count": 3743, "tweet_count": 16755, "listed_count": 2}, "id": "75576640", "verified": false, "username": "fernando_britos", "name": "\ud83d\udc9b Fernando \ud83c\udf31"}, {"location": "Tolderias de Tontevideo", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 1881, "tweet_count": 7953, "listed_count": 0}, "id": "2941138673", "verified": false, "username": "estoyaburrido85", "name": "Gabriel"}, {"location": "Lagoa Santa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 327, "tweet_count": 7262, "listed_count": 0}, "id": "983103397942439936", "verified": false, "username": "gooreumbru", "name": "bru (na)"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 518, "tweet_count": 6614, "listed_count": 0}, "id": "102097865", "verified": false, "username": "Bethlizzi", "name": "zil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 339, "tweet_count": 36659, "listed_count": 7}, "id": "769395481600520192", "verified": false, "username": "1538na", "name": "NT"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1997, "following_count": 2152, "tweet_count": 116168, "listed_count": 6}, "id": "489428255", "verified": false, "username": "gzechnas", "name": "George Zechnas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 1894, "tweet_count": 34047, "listed_count": 0}, "id": "882354691560153088", "verified": false, "username": "cmdteraul", "name": "Rp"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 84, "tweet_count": 7492, "listed_count": 0}, "id": "4031023033", "verified": false, "username": "gtotalinfra", "name": "gtotal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 118, "tweet_count": 735, "listed_count": 0}, "id": "704276159", "verified": false, "username": "elabing", "name": "ernesto areinammo"}, {"location": "Maracay, Ciudad Jard\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 4561, "following_count": 4030, "tweet_count": 18790, "listed_count": 5}, "id": "195208857", "verified": false, "username": "renzojavi", "name": "renzojavi"}, {"location": "Formosa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 455, "tweet_count": 36247, "listed_count": 0}, "id": "997905581892661251", "verified": false, "username": "AbigailV00", "name": "\ud83d\udd4a\ud835\udcd0\ud835\udceb\ud835\udcf2\ud835\udcf0\ud835\udcea\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud83d\udd4a"}, {"location": "Formosa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 921, "tweet_count": 25760, "listed_count": 1}, "id": "3130312943", "verified": false, "username": "MilenaDoming", "name": "Milena\ud83d\udcab"}, {"location": "a/ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 275, "tweet_count": 4114, "listed_count": 0}, "id": "1150576902098313216", "verified": false, "username": "bbrcwayne", "name": "ver\u00f4"}, {"location": "cidade onde jesus nasceu", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 2018, "tweet_count": 175682, "listed_count": 2}, "id": "3377374973", "verified": false, "username": "darkksister", "name": "arlequina do daemon"}, {"location": "fan account", "public_metrics": {"followers_count": 7150, "following_count": 2759, "tweet_count": 54597, "listed_count": 0}, "id": "1473323988", "verified": false, "username": "dctvcinema", "name": "DC \u272f|"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 2, "tweet_count": 1079, "listed_count": 0}, "id": "1158165373738528768", "verified": false, "username": "Rakuned", "name": "El Mapache"}, {"location": "Tlaxcala, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 22519, "following_count": 2370, "tweet_count": 324848, "listed_count": 189}, "id": "74791463", "verified": false, "username": "econsultaTlax", "name": "e-consulta Tlaxcala"}, {"location": "Naboo", "public_metrics": {"followers_count": 9938, "following_count": 2160, "tweet_count": 190053, "listed_count": 0}, "id": "591563386", "verified": false, "username": "ForSWForever", "name": "Liza \ud83d\udc9c"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 140, "tweet_count": 1349, "listed_count": 0}, "id": "44658657", "verified": false, "username": "elvervillalva", "name": "elver villalva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 452378, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "id": "19729967", "verified": true, "username": "esquinabaja", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 241, "tweet_count": 133053, "listed_count": 6}, "id": "2484849733", "verified": false, "username": "La_July8", "name": "Julia Perez"}, {"location": "S\u00e3o Pedro da Aldeia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 4952, "tweet_count": 67015, "listed_count": 4}, "id": "731957826684375040", "verified": false, "username": "Pedrinhomac6", "name": "Spooky Mulder \ud83e\udd8a\ud83d\udc7d\ud83d\udef8"}, {"location": "kryptonian ", "public_metrics": {"followers_count": 5198, "following_count": 1480, "tweet_count": 370496, "listed_count": 39}, "id": "1581403608", "verified": false, "username": "zainisout", "name": "the amazing kelly"}, {"location": "Pehuaj\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 1953, "following_count": 2987, "tweet_count": 164146, "listed_count": 6}, "id": "500269004", "verified": false, "username": "veleaeleonora", "name": "Eleonora Chichiarelli #Tropak"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 5781, "following_count": 3644, "tweet_count": 108944, "listed_count": 7}, "id": "836769048419520512", "verified": false, "username": "MelisadeOro1", "name": "Melisa de Oro"}, {"location": "Ra\u00e7a, Amor e Paix\u00e3o\u2764\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 3315, "tweet_count": 47321, "listed_count": 0}, "id": "1112148330967166976", "verified": false, "username": "lusharma14", "name": "lu\u00edsa\ud83c\udf37"}, {"location": "s\u00e3o paulo, sp", "public_metrics": {"followers_count": 18050, "following_count": 627, "tweet_count": 207465, "listed_count": 73}, "id": "68198719", "verified": false, "username": "iollinda", "name": "corna da mooca \u263d\u263e"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1523, "following_count": 1667, "tweet_count": 89178, "listed_count": 124}, "id": "3092085786", "verified": false, "username": "AmricaPalma1", "name": "Am\u00e9rica Palma"}, {"location": "Zaragoza, Espa\u00f1a.", "public_metrics": {"followers_count": 2135, "following_count": 1467, "tweet_count": 18759, "listed_count": 0}, "id": "121353158", "verified": false, "username": "CaminoIvars", "name": "Camino Ivars"}, {"location": "Zaragoza (Arag\u00f3n)", "public_metrics": {"followers_count": 4603, "following_count": 950, "tweet_count": 13641, "listed_count": 58}, "id": "2402449758", "verified": false, "username": "ItxasoPodemos", "name": "Itxaso Cabrera Gil\ud83d\udd3b"}, {"location": "Valencia.", "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 1079, "tweet_count": 26621, "listed_count": 2}, "id": "902941037311741953", "verified": false, "username": "caprikuto", "name": "\u2765 gemmierdon"}, {"location": "Casa do chapeu ", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 451, "tweet_count": 11126, "listed_count": 0}, "id": "51324699", "verified": false, "username": "carvalhoclaudio", "name": "Cl\u00e1udio Carvalho\u2122"}, {"public_metrics": {"followers_count": 252089, "following_count": 1534, "tweet_count": 8255, "listed_count": 693}, "id": "3237751515", "verified": false, "username": "sensoinc", "name": "Senso Incomum \u2693"}, {"location": "M\u00e9xico D.F", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 1164, "tweet_count": 96275, "listed_count": 15}, "id": "127715470", "verified": false, "username": "Pole_3", "name": "\u01b1awkward\u01b1"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 56020, "following_count": 712, "tweet_count": 488150, "listed_count": 629}, "id": "67388370", "verified": false, "username": "Diario_Cambio", "name": "Diario Cambio"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 8304, "following_count": 8266, "tweet_count": 119722, "listed_count": 7}, "id": "50831632", "verified": false, "username": "PacoVelazquezG", "name": "Francisco Vel\u00e1zquez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 121, "tweet_count": 16556, "listed_count": 2}, "id": "231207595", "verified": false, "username": "ale_straffon", "name": "Ale"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6500, "following_count": 5081, "tweet_count": 722095, "listed_count": 41}, "id": "77898167", "verified": false, "username": "ajmendozac", "name": "Adriana Mendoza"}, {"location": "en el mundo", "public_metrics": {"followers_count": 291161, "following_count": 1917, "tweet_count": 246305, "listed_count": 927}, "id": "85745429", "verified": true, "username": "Psicovivir", "name": "Alberto Barradas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 571, "tweet_count": 6719, "listed_count": 0}, "id": "3653228656", "verified": false, "username": "NaniMazz", "name": "Matoni"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2450, "following_count": 1333, "tweet_count": 121854, "listed_count": 12}, "id": "138549372", "verified": false, "username": "pablobazzano", "name": "Pablo Bazzano"}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/2SAz5HLASC", "expanded_url": "https://twitter.com/populares/status/1188901590687768578/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2SAz5HLASC", "media_key": "13_1188900924137324544"}], "annotations": [{"start": 166, "end": 173, "probability": 0.9094, "type": "Place", "normalized_text": "Tenerife"}], "mentions": [{"start": 146, "end": 159, "username": "pablocasado_", "id": "523386042"}]}, "author_id": "20509689", "created_at": "2019-10-28T19:33:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 18, "like_count": 180, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188901590687768578"], "text": "\u23ef \"La turismofobia de la izquierda es una estrategia suicida porque va contra el futuro de la tierra y las oportunidades de los m\u00e1s j\u00f3venes\".\n\n\u21aa\ufe0f @pablocasado_ desde Tenerife https://t.co/2SAz5HLASC", "lang": "es", "id": "1188901590687768578"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188974397304037376"}], "author_id": "695732982011846656", "created_at": "2019-10-29T00:22:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188974399585685504"], "in_reply_to_user_id": "695732982011846656", "text": "Suicidado, ele arregalou os olhos e come\u00e7ou a lacrimejar perguntando q hist\u00f3ria era essa pq ela \u00e9 filha de um colega dele e disse q a pol\u00edcia est\u00e1 investigando, q ningu\u00e9m sabe se foi isso, q inclusive a fam\u00edlia n tinha comentado essa hipotese....... fiquei com a cara no ch\u00e3o real", "lang": "pt", "id": "1188974399585685504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 126, "probability": 0.3545, "type": "Organization", "normalized_text": "Notar\u00edas"}, {"start": 132, "end": 143, "probability": 0.4111, "type": "Place", "normalized_text": "Moreno Valle"}, {"start": 147, "end": 150, "probability": 0.4128, "type": "Person", "normalized_text": "Gali"}], "mentions": [{"start": 37, "end": 51, "username": "Diario_Cambio", "id": "67388370"}]}, "author_id": "321026893", "created_at": "2019-10-28T23:27:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1188960450492416000"], "text": "Justo despu\u00e9s de darse a conocer por @Diario_Cambio la cancelaci\u00f3n de 29 notar\u00edas  nos enteramos que el ex director de Notar\u00edas con Moreno Valle y Gali se suicida. Vaya cosa. Cu\u00e1nta informaci\u00f3n se llev\u00f3 a la tumba?", "lang": "es", "id": "1188960450492416000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.5425, "type": "Person", "normalized_text": "Albertete"}]}, "author_id": "2774868429", "created_at": "2019-10-28T02:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 58, "like_count": 99, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1188644049814802434"], "text": "Como se \"suicida\" Albertete?", "lang": "es", "id": "1188644049814802434"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188846973249568769"}], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 92, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "author_id": "912492779669999616", "created_at": "2019-10-28T21:22:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 17, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR"], "scope": "user"}, "edit_history_tweet_ids": ["1188929132773683206"], "in_reply_to_user_id": "45955727", "text": "@danielPMERJ's account has been withheld in Brazil in response to a legal demand. Learn more.", "lang": "pt", "id": "1188929132773683206"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/VuIdTawH9Y", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1188952873788497920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VuIdTawH9Y", "media_key": "16_1188952795325648896"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.3863, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9414, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.4801, "type": "Other", "normalized_text": "das Trevas"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4554, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.7726, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 180, "end": 187, "probability": 0.8127, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-10-28T22:57:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 3, "like_count": 254, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188952873788497920"], "text": "Maiores filmes da DC sem a China:\n\n1 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $1,028 Bilh\u00e3o\n2 - O Cavaleiro das Trevas: $1,003 Bilh\u00e3o\n3 - Aquaman: $862M\n4 - Coringa: $852M\n5 - Batman vs Superman: $778M\n6 - Esquadr\u00e3o Suicida: $747M\n7 - Mulher Maravilha: $733M https://t.co/VuIdTawH9Y", "lang": "pt", "id": "1188952873788497920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9246, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "author_id": "2442268970", "created_at": "2019-10-29T00:48:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188980902317174784"], "text": "Meio perigoso a Globo estrear uma nova novela das 21h - conceitual e com um ritmo inovador - em pleno per\u00edodo de in\u00edcio de f\u00e9rias e ver\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1188980902317174784"}, {"author_id": "1153657097466368000", "created_at": "2019-10-28T15:10:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188835418688643074"], "text": "No teme a la muerte el q vive como un suicida \ud83e\udd76", "lang": "es", "id": "1188835418688643074"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188979153598582784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 229, "end": 230, "probability": 0.3863, "type": "Other", "normalized_text": "PJ"}, {"start": 261, "end": 272, "probability": 0.3627, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}]}, "author_id": "151955144", "created_at": "2019-10-29T00:47:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188980761350807554"], "in_reply_to_user_id": "2931174211", "text": "@Pajara_12 No creo. El tipo sabe tiene un 40% d apoyo en la formula q esta, q no es para nada poco. Se puede sentir grande y querer candidatearse a algo en el futuro. El frente d \"TODOS\" en algun momento va a colapsar, cuando el PJ no K empiece a chocar con el Kirchnerismo. Pichetto lo sabe", "lang": "es", "id": "1188980761350807554"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188979476002168832"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "nisman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "bolsanewman", "id": "768292052308066305"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "AleRuaTwit", "id": "1247076385"}]}, "author_id": "146904949", "created_at": "2019-10-29T00:44:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188979895302610944"], "in_reply_to_user_id": "768292052308066305", "text": "@bolsanewman @AleRuaTwit incluyendo a nisman....", "lang": "es", "id": "1188979895302610944"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ZiGFoKUPUe", "expanded_url": "https://twitter.com/RedLopezDiaz/status/1188958357769596928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZiGFoKUPUe", "media_key": "3_1188958352207859713"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 48, "probability": 0.4808, "type": "Place", "normalized_text": "Lomas de Angel\u00f3polis"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.6186, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8426, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 157, "end": 175, "probability": 0.5179, "type": "Other", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}], "mentions": [{"start": 258, "end": 273, "username": "JornadaOriente", "id": "184740401"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 127, "tag": "Puebla"}]}, "author_id": "1153810906138238976", "created_at": "2019-10-28T23:18:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 48, "like_count": 151, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1188958357769596928"], "text": "Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #Puebla durante la administraci\u00f3n de Rafael Moreno Valle y separado de su cargo en 2018 por investigaci\u00f3n en usurpaci\u00f3n de patentes. Foto @JornadaOriente https://t.co/ZiGFoKUPUe", "lang": "es", "id": "1188958357769596928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188666779947667457"}], "author_id": "131296679", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "decimononnica", "id": "248263350"}]}, "created_at": "2019-10-28T04:03:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188667566400647169"], "in_reply_to_user_id": "248263350", "text": "@decimononnica Quema bastante la cabeza vivir ac\u00e1. Cuando le cuento qu\u00e9 van a hacer a amiga progre espa\u00f1ola me dice \"pero cerrar la econom\u00eda es suicida\". Una izquierda as\u00ed te pido.", "lang": "es", "id": "1188667566400647169"}, {"entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/j1p5R0w4Ns", "expanded_url": "https://twitter.com/brianfjc/status/1188827642868457472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j1p5R0w4Ns", "media_key": "3_1188827633078939649"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.358, "type": "Organization", "normalized_text": "mykonos"}]}, "author_id": "2241533995", "created_at": "2019-10-28T14:39:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 1074, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1188827642868457472"], "text": "hoje apanhei um susto do crl pq pensei que a mykonos tinha fugido pela janela e fiquei 15 minutos a correr a casa toda enquanto panicava pretty much in the middle of a mental breakdown at\u00e9 que olhei para cima do colch\u00e3o extra que estava no corredor.... i'm- https://t.co/j1p5R0w4Ns", "lang": "pt", "id": "1188827642868457472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/65uuKncSIf", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricamconsult/status/1188774732084273154/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/65uuKncSIf", "media_key": "3_1188774729945104384"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Mill\u00f4r Fernandes"}]}, "author_id": "160910872", "created_at": "2019-10-28T11:09:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 1, "like_count": 429, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1188774732084273154"], "text": "\u201cQuem mata o tempo n\u00e3o \u00e9 um assassino. \u00c9 um suicida\u201d Mill\u00f4r Fernandes. Boa semana. Fa\u00e7a-a valer a pena. https://t.co/65uuKncSIf", "lang": "pt", "id": "1188774732084273154"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.9271, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 250, "end": 256, "probability": 0.6417, "type": "Person", "normalized_text": "Dormise"}]}, "author_id": "213405649", "created_at": "2019-10-28T11:48:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 353, "like_count": 10553, "quote_count": 128}, "edit_history_tweet_ids": ["1188784568888893440"], "text": "PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl gato cay\u00f3 parado.\nM\u00e1s de 10 millones de argentinos avalaron todo esto. Hay un trabajo pol\u00edtico y cultural enorme para hacer. \nDormise ahora es suicida.", "lang": "es", "id": "1188784568888893440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188726334148825088"}], "entities": {"annotations": [{"start": 232, "end": 237, "probability": 0.8732, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}]}, "author_id": "941227658754404353", "created_at": "2019-10-28T18:01:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188878380420067331"], "in_reply_to_user_id": "209780362", "text": "@MashiRafael Ah\u00ed est\u00e1n las concecuencias del S\u00cd que fue denunciado en su momento por muchos medios y lideres pol\u00edticos. Ahora, a sufrir las malas decisiones promovidas por el odio, revanchismo, ignorancia, maldad, corrupci\u00f3n. Fuera Moreno antes de llegar a privatizaci\u00f3n suicida. !", "lang": "es", "id": "1188878380420067331"}, {"author_id": "749978538913169409", "created_at": "2019-10-29T00:41:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188979212289478661"], "text": "Minha sala \u00e9 maravilhosa pq todo mundo d\u00e1 em cima de todo mundo e assim a gente vai vivendo cada dia", "lang": "pt", "id": "1188979212289478661"}, {"author_id": "777543045717852160", "created_at": "2019-10-29T00:42:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188979505316204544"], "text": "da rabia ver tanto tweet de gente \"pero si todos son delincuentes, ah\u00ed tienen sus marchas pac\u00edficas, traigan a los militares y pongan fuerza\", de otra manera el gobierno no nos va escuchar y hay que considerar igualmente los montajes que hacen", "lang": "es", "id": "1188979505316204544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1075107688638492673", "created_at": "2019-10-28T00:58:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188621127679201280"], "text": "Loter\u00eda nacional har\u00e1 un prode para que juguemos y apostamos cuando se suicida Alberto Fern\u00e1ndez", "lang": "es", "id": "1188621127679201280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188563003559546887"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.5248, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "DCEUMX", "id": "826618255158677504"}]}, "author_id": "143880646", "created_at": "2019-10-28T19:38:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188902828225581063"], "in_reply_to_user_id": "826618255158677504", "text": "@DCEUMX Hasta ahora no entiendo cuales forman parte del DCEU", "lang": "es", "id": "1188902828225581063"}, {"author_id": "632288975", "created_at": "2019-10-29T00:38:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188978433830850561"], "text": "A p\u00f3s aula serviu pra passar vergonha", "lang": "pt", "id": "1188978433830850561"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/y19PViBORO", "expanded_url": "https://cnn.it/348eG5z", "display_url": "cnn.it/348eG5z", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/10/28/operacion-al-baghdadi-isis-muerte-trump-siria-militar/"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.3935, "type": "Person", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 17, "end": 36, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "author_id": "33884545", "created_at": "2019-10-28T23:32:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 4, "like_count": 94, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1188961770846720001"], "text": "El l\u00edder de ISIS Abu Bakr al-Baghdadi explot\u00f3 su chaleco suicida cuando se vio acorralado por las fuerzas estadounidenses https://t.co/y19PViBORO", "lang": "es", "id": "1188961770846720001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188978069312360449"}], "author_id": "869319621022765058", "created_at": "2019-10-29T00:38:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188978273637851142"], "in_reply_to_user_id": "869319621022765058", "text": "Hoje em dia nenhuma letra de m\u00fasica significa nada n\u00e3o \u00e9 por causa que uma m\u00fasica conta sobre sexo que vai influenciar no sexo como \u00e9 que conta sobre as drogas vai influenciar nas drogas!", "lang": "pt", "id": "1188978273637851142"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/ghQE6ItofG", "expanded_url": "https://twitter.com/OroNoticiasPue/status/1188947602416504834/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ghQE6ItofG", "media_key": "3_1188947597207191552"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 36, "probability": 0.5629, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 96, "end": 114, "probability": 0.6046, "type": "Other", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}, {"start": 222, "end": 232, "probability": 0.4966, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "\u00daltimoMomento"}]}, "author_id": "278135356", "created_at": "2019-10-28T22:36:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 16, "like_count": 31, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1188947602416504834"], "text": "#\u00daltimoMomento | Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex director de archivos y notar\u00edas durante el sexenio de Rafael Moreno Valle, se suicida de un balazo en el h\u00edgado al interior de su domicilio, ubicado en el Fraccionamiento Lomas de Angel\u00f3polis. | Foto: Especial https://t.co/ghQE6ItofG", "lang": "es", "id": "1188947602416504834"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9219, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 109, "end": 120, "username": "darisenhos", "id": "999849310320840704"}]}, "author_id": "1136141474", "created_at": "2019-10-29T00:31:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188976564165365761"], "text": "hoje quando eu acordei s\u00f3 veio duas coisas na minha cabe\u00e7a: Faz um ano de bolsonaro eleito, faz um ano sem a @darisenhos", "lang": "pt", "id": "1188976564165365761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.5901, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoamerica"}, {"start": 149, "end": 157, "probability": 0.954, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}, {"start": 195, "end": 203, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 206, "end": 212, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 215, "end": 222, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 225, "end": 233, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 236, "end": 239, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 242, "end": 246, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "author_id": "482168645", "created_at": "2019-10-28T20:42:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188918965982117890"], "text": "Latinoamerica se suicida.\nSe suicida al luchar por la inequidad, quieren que se iguale la pobreza, no quieren trabajar.\nLos delincuentes del Foro de Sao Paulo, han sembrado la envidia y el odio.\nArgentina, Uruguay, Colombia, Venezuela, Cuba, Chile, consiguieron malos amantes.", "lang": "es", "id": "1188918965982117890"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188977871496331265"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 71, "probability": 0.6988, "type": "Other", "normalized_text": "spellbook of knowledge"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.6413, "type": "Person", "normalized_text": "meluseek"}, {"start": 240, "end": 241, "probability": 0.4392, "type": "Other", "normalized_text": "gy"}]}, "author_id": "814209377913700352", "created_at": "2019-10-29T00:36:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188977873333473280"], "in_reply_to_user_id": "814209377913700352", "text": "Minha op\u00e7\u00e3o j\u00e1 q n tinha duality barato, foi usar spellbook of knowledge, se usado do jeito certo rende 2 draw, e o search da meluseek q busca a faker\nMas \u00e9 bem ruim e precisa de secrets no deck pra buscar ela, pelo menos mandar o mago pro gy n \u00e9 custo, ai o cara p\u00f5em na balan\u00e7a", "lang": "pt", "id": "1188977873333473280"}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/nJwmxiqNhW", "expanded_url": "https://twitter.com/julianhibanez/status/1188155079423090688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nJwmxiqNhW", "media_key": "3_1188155073500778496"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.948, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Belmonte"}]}, "author_id": "2311812764", "created_at": "2019-10-26T18:07:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188155079423090688"], "text": "Desgarbado, sin facultades f\u00edsicas, Juan Belmonte es el m\u00e1ximo revolucionario de los toreros. Las tauromaquias mueren con \u00e9l.  ---\"as\u00ed no se puede torear\", retumbaba por todos los corrillos taurinos en 1914. El toreo suicida. https://t.co/nJwmxiqNhW", "lang": "es", "id": "1188155079423090688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.7486, "type": "Place", "normalized_text": "Antel Arena"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.8806, "type": "Person", "normalized_text": "Gas Sayago"}, {"start": 108, "end": 110, "probability": 0.37, "type": "Place", "normalized_text": "OAS"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.4169, "type": "Organization", "normalized_text": "Fondes"}, {"start": 191, "end": 194, "probability": 0.568, "type": "Organization", "normalized_text": "ASSE"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.8015, "type": "Person", "normalized_text": "Amado"}]}, "author_id": "853434359717736452", "created_at": "2019-10-28T03:36:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 47, "like_count": 1260, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1188660777265303552"], "text": "Finalmente podremos saber :\n1. Cu\u00e1nto cost\u00f3 y cuesta el Antel Arena \n2. Como se adjudic\u00f3 lo de Gas Sayago a OAS\n3. Como se otorgaron los pr\u00e9stamos del Fondes\n4. Todo lo que queramos saber de ASSE y no pod\u00edamos investigar \n5. Si Amado puede mantenerse a si mismo", "lang": "es", "id": "1188660777265303552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/ZfTyC1C8zH", "expanded_url": "https://twitter.com/alferdez/status/1188943041140285441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZfTyC1C8zH", "media_key": "3_1188943032604876801"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 76, "probability": 0.3917, "type": "Other", "normalized_text": "Casa de Gobierno"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 57, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "author_id": "149991703", "created_at": "2019-10-28T22:18:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2584, "reply_count": 1317, "like_count": 27695, "quote_count": 599}, "edit_history_tweet_ids": ["1188943041140285441"], "text": "Esta ma\u00f1ana nos reunimos con el presidente @mauriciomacri en Casa de Gobierno y nos comprometimos a trabajar junto a nuestros equipos para garantizar una transici\u00f3n ordenada que no da\u00f1e m\u00e1s a los argentinos y las argentinas. Le agradezco genuinamente su predisposici\u00f3n. https://t.co/ZfTyC1C8zH", "lang": "es", "id": "1188943041140285441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188828074189692929"}], "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/Nc49YUKhYh", "expanded_url": "https://twitter.com/WaykaPeru/status/1188828074189692929", "display_url": "twitter.com/WaykaPeru/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.3705, "type": "Person", "normalized_text": "Mrta"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.7746, "type": "Person", "normalized_text": "Sendero"}]}, "author_id": "281769300", "created_at": "2019-10-28T16:03:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 48, "like_count": 261, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1188848660500615169"], "text": "Mi hip\u00f2tesis es que el fiscal que llama guerrilleros a los carniceros terroristas del Mrta y Sendero, se ir\u00e0 contra cualquier partido que supongo un freno al avance del comunismo. https://t.co/Nc49YUKhYh", "lang": "es", "id": "1188848660500615169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188974677852594176"}], "author_id": "2654394188", "created_at": "2019-10-29T00:24:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188974946128728065"], "in_reply_to_user_id": "2654394188", "text": "Hoje a tarde, meus amigos e eu est\u00e1vamos na sala assistindo TV e vimos um vulto preto passar r\u00e1pido pela janela, logo depois um barulho muito alto e um grande arrombamento na telha do estacionamento ao lado do meu pr\u00e9dio, algu\u00e9m havia pulado.", "lang": "pt", "id": "1188974946128728065"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/iaLplTtJ49", "expanded_url": "https://youtu.be/1h-yy3h1u04", "display_url": "youtu.be/1h-yy3h1u04"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Matrix"}, {"start": 32, "end": 41, "probability": 0.9499, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.3935, "type": "Person", "normalized_text": "Neo"}]}, "author_id": "1421721", "created_at": "2019-10-28T15:50:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188845569571217408"], "text": "Meu que sensacional, Matrix com Will Smith como o Neo. https://t.co/iaLplTtJ49", "lang": "pt", "id": "1188845569571217408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9007, "type": "Other", "normalized_text": "Tuiter"}]}, "author_id": "228430527", "created_at": "2019-10-28T23:58:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 6, "like_count": 232, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1188968281908154374"], "text": "Si la l\u00ednea de asistencia al suicida fuera atendida por gente de Tuiter\n\n- diga...\n- me quiero quitar la vida\n- jaja MATATE", "lang": "es", "id": "1188968281908154374"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.6275, "type": "Other", "normalized_text": "Whey"}]}, "author_id": "106247419", "created_at": "2019-10-29T00:05:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188970162990583810"], "text": "E eu que voltei com tudo pra academia e fui tomar Whey pra fazer a m\u00e9dia e tals e s\u00f3 depois vi que tava vencido. Pqp", "lang": "pt", "id": "1188970162990583810"}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/ak5X48I0ne", "expanded_url": "https://t.co/ak5X48I0ne", "display_url": "t.co/ak5X48I0ne"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.4169, "type": "Person", "normalized_text": "Claun"}, {"start": 111, "end": 138, "probability": 0.3127, "type": "Person", "normalized_text": "Camale\u00f3n \nSaltimbanqui\nMamon"}]}, "geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}, "author_id": "800715400828751872", "created_at": "2019-10-28T21:36:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 74, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1188932477659815936"], "text": "30 a\u00f1os de aprista seg\u00fan el\n15 a\u00f1os de periodista (dice)\nReportero de guerra\nBoxeador\nAnalista\nClaun\nAcr\u00f3bata \nCamale\u00f3n \nSaltimbanqui\nMamon del suicida\nY nunca aprendi\u00f3 a hilvanar una frase que concuerde.\nPobre hombre cree saber todo y al final no sabe Nada. https://t.co/ak5X48I0ne", "lang": "es", "id": "1188932477659815936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188955858719465472"}], "author_id": "711692741340692483", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "anajuliaeller_", "id": "940631658163785728"}]}, "created_at": "2019-10-29T00:02:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188969241342599169"], "in_reply_to_user_id": "940631658163785728", "text": "@anajuliaeller_ nossaa ele nao da, quando ele chega \u00e9 pedir pra morrer real!", "lang": "pt", "id": "1188969241342599169"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/d2xMAGLJ6p", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/javier-velasquez-pj-otorga-10-dias-a-fiscalia-para-pronunciarse-sobre-caso-temerarios-del-crimen-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/javie\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.7402, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Vel\u00e1squez"}, {"start": 18, "end": 26, "probability": 0.4417, "type": "Other", "normalized_text": "PJ otorga"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.5257, "type": "Other", "normalized_text": "del Crimen"}]}, "author_id": "1616146872", "created_at": "2019-10-28T15:39:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 6, "like_count": 28, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1188842701371785216"], "text": "Javier Vel\u00e1squez: PJ otorga 10 d\u00edas a fiscal\u00eda para pronunciarse sobre caso Temerarios del Crimen \u25ba https://t.co/d2xMAGLJ6p", "lang": "es", "id": "1188842701371785216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/G7b6cKqD3R", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/10/28/bombero-atrapa-en-el-aire-a-mujer-suicida-que-se-arrojo-de-un-cuarto-piso-video/", "display_url": "24-horas.mx/2019/10/28/bom\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Video"}]}, "author_id": "357050985", "created_at": "2019-10-28T23:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1188964914984939520"], "text": "#Video | El impresionante momento es digno de aplaudir, pues el bombero estaba \u00a1en una ventana de un piso abajo! https://t.co/G7b6cKqD3R", "lang": "es", "id": "1188964914984939520"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/qDh7sYuhAY", "expanded_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/24748-se-suicida-el-ex-director-de-archivos-y-notarias-de-puebla-mauricio-garcia-leon", "display_url": "periodicocentral.mx/2019/pagina-ne\u2026"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/yn2dUlFuHE", "expanded_url": "https://twitter.com/mundovelazquez/status/1188953622413037568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yn2dUlFuHE", "media_key": "3_1188953598178316295"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 30, "probability": 0.7499, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.5453, "type": "Other", "normalized_text": "Moreno Valle"}], "mentions": [{"start": 86, "end": 95, "username": "TonyGali", "id": "847786501"}]}, "author_id": "150358786", "created_at": "2019-10-28T23:00:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1188953622413037568"], "text": "Se suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n; ex titular de Archivos y Notar\u00edas con Moreno Valle y @TonyGali \n\nhttps://t.co/qDh7sYuhAY https://t.co/yn2dUlFuHE", "lang": "es", "id": "1188953622413037568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188973699413827586"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.8955, "type": "Person", "normalized_text": "Carri\u00f3"}]}, "author_id": "745361053", "created_at": "2019-10-29T00:20:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188973967241109505"], "in_reply_to_user_id": "220017876", "text": "@gondanecochea En 2016 tambi\u00e9n, dijo que se jubilaba. Otra payasada m\u00e1s de Carri\u00f3", "lang": "es", "id": "1188973967241109505"}, {"entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/JkZaoqRuKB", "expanded_url": "http://urbanopuebla.com.mx/seguridad/noticia/31453-se-suicida-mauricio-garc%C3%ADa-le%C3%B3n-ex-director-general-de-archivos-y-notar%C3%ADas.html#.XbeD99J5lbo.twitter", "display_url": "urbanopuebla.com.mx/seguridad/noti\u2026"}, {"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/T4L3M1LybL", "expanded_url": "https://twitter.com/urbano_noticias/status/1188972646450548736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T4L3M1LybL", "media_key": "3_1188972492259348480"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.8673, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 20, "end": 39, "probability": 0.6471, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.4225, "type": "Other", "normalized_text": "Notar\u00edas"}, {"start": 157, "end": 173, "probability": 0.5201, "type": "Other", "normalized_text": "Notarias\n\n Urbano"}, {"start": 177, "end": 184, "probability": 0.628, "type": "Other", "normalized_text": "Noticias"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.3585, "type": "Organization", "normalized_text": "Mexico"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Puebla"}]}, "author_id": "927583859377623040", "created_at": "2019-10-29T00:15:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188972646450548736"], "text": "#Puebla\n\nSe suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n ex director General de Archivos y Notar\u00edas \n\nFue cesado en octubre de 2018 por presuntas anomal\u00edas en asignaci\u00f3n de Notarias\n\n Urbano | Noticias Mexico https://t.co/JkZaoqRuKB https://t.co/T4L3M1LybL", "lang": "es", "id": "1188972646450548736"}, {"entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/5Lp5gKJelb", "expanded_url": "https://cnn.it/2PxXMcq", "display_url": "cnn.it/2PxXMcq"}, {"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/qVc5UpX3q1", "expanded_url": "https://twitter.com/cnnbrk/status/1188973639527518213/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qVc5UpX3q1", "media_key": "3_1188973315341410304"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Massachusetts"}]}, "author_id": "428333", "created_at": "2019-10-29T00:19:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 142, "like_count": 667, "quote_count": 111}, "edit_history_tweet_ids": ["1188973639527518213"], "text": "A woman was charged with involuntary manslaughter in Massachusetts after her boyfriend killed himself. Officials say she was abusive toward him and allegedly urged him to kill himself hundreds of times https://t.co/5Lp5gKJelb https://t.co/qVc5UpX3q1", "lang": "en", "id": "1188973639527518213"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188594315708248065"}], "author_id": "972286084225863680", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "thehijueputa", "id": "1578960462976270336"}]}, "created_at": "2019-10-27T23:37:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188600572586397696"], "in_reply_to_user_id": "2902830081", "text": "@TheHijueputa @gatitocrumble__  es tu descripci\u00f3n", "lang": "es", "id": "1188600572586397696"}, {"author_id": "1539263347", "created_at": "2019-10-28T18:26:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188884784954707974"], "text": "Viste y considerando q no se un choto me voy a presentar igual con m\u00e1s ovarios q conocimientos", "lang": "es", "id": "1188884784954707974"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188805235894116354"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/LW8Q3lQBkI", "expanded_url": "https://twitter.com/bettyrava68/status/1188805235894116354", "display_url": "twitter.com/bettyrava68/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 90, "probability": 0.3458, "type": "Person", "normalized_text": "MM"}, {"start": 163, "end": 167, "probability": 0.5426, "type": "Person", "normalized_text": "Brujo"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.7617, "type": "Person", "normalized_text": "Pena"}, {"start": 245, "end": 247, "probability": 0.5236, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 267, "end": 268, "probability": 0.4257, "type": "Person", "normalized_text": "AF"}]}, "author_id": "1071109557131362304", "created_at": "2019-10-28T14:18:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188822335857594373"], "text": "Leer s\u00e9, pero trato de ignorar psicopateadas de gente q busca culpa en lugar equivocado.\nMM decidi\u00f3 un camino suicida, siguiendo la agenda polit. e Ideolog\u00edca del Brujo y Pena.\n\u00bf O vos est\u00e1s de acuerdo con que hayan no querido meterla en cana a CFK, x ej?\n\nSin ella, AF no ganaba. https://t.co/LW8Q3lQBkI", "lang": "es", "id": "1188822335857594373"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188227859355189253"}], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/CWqRHiTBMQ", "expanded_url": "https://twitter.com/julioguzmanperu/status/1188227859355189253", "display_url": "twitter.com/julioguzmanper\u2026"}]}, "author_id": "224916991", "created_at": "2019-10-28T19:15:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 59, "like_count": 20, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1188897021039562753"], "text": "La verdadera cereza del marketing pol\u00edtico. \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/CWqRHiTBMQ", "lang": "es", "id": "1188897021039562753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.6228, "type": "Person", "normalized_text": "Cristi"}, {"start": 45, "end": 61, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "2221825934", "created_at": "2019-10-28T00:27:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 66, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188613274948067328"], "text": "Bueno, y ahora la Cristi cuando lo suicida a Alberto Fern\u00e1ndez? \ud83e\udd14", "lang": "es", "id": "1188613274948067328"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/Iw1GbtrJKB", "expanded_url": "https://twitter.com/fuertecito/status/1188939100432281600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Iw1GbtrJKB", "media_key": "3_1188939081667043330"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/Iw1GbtrJKB", "expanded_url": "https://twitter.com/fuertecito/status/1188939100432281600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Iw1GbtrJKB", "media_key": "3_1188939081658568709"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/Iw1GbtrJKB", "expanded_url": "https://twitter.com/fuertecito/status/1188939100432281600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Iw1GbtrJKB", "media_key": "3_1188939081700577280"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/Iw1GbtrJKB", "expanded_url": "https://twitter.com/fuertecito/status/1188939100432281600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Iw1GbtrJKB", "media_key": "3_1188939081675345920"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 71, "probability": 0.8888, "type": "Other", "normalized_text": "Cazafantasmas"}, {"start": 110, "end": 124, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "Chris Hemsworth"}]}, "author_id": "31389492", "created_at": "2019-10-28T22:02:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 10, "like_count": 398, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1188939100432281600"], "text": "Todo el mundo deber\u00eda dar las gracias por la existencia de Cazafantasmas (2016) porque nos dio estas fotos de Chris Hemsworth. https://t.co/Iw1GbtrJKB", "lang": "es", "id": "1188939100432281600"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/a6BeXOkTR9", "expanded_url": "https://www.washingtonpost.com/es/post-opinion/2019/10/28/fernandez-gano-las-elecciones-pero-quien-gobernara-argentina/", "display_url": "washingtonpost.com/es/post-opinio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.washingtonpost.com/es/post-opinion/2019/10/28/fernandez-gano-las-elecciones-pero-quien-gobernara-argentina/"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 41, "probability": 0.7596, "type": "Other", "normalized_text": "The Washington Post"}, {"start": 63, "end": 79, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9684, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 44, "end": 59, "username": "postopinion_es", "id": "394223948"}, {"start": 143, "end": 152, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 215, "end": 228, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}]}, "author_id": "80396134", "created_at": "2019-10-28T16:16:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 203, "like_count": 274, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1188852087393787904"], "text": "Mi primer columna para The Washington Post (@postopinion_es). \"Alberto Fern\u00e1ndez gan\u00f3 las elecciones pero, \u00bfqui\u00e9n gobernar\u00e1 Argentina?\". \u00bfSer\u00e1 @alferdez? \u00bfTendr\u00e1 voz y voto la ex Presidenta y Vicepresidenta electa, @CFKArgentina? \u00bfO incluso poder de veto? https://t.co/a6BeXOkTR9", "lang": "es", "id": "1188852087393787904"}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/XujWQDZjEo", "expanded_url": "https://twitter.com/victorcabreramx/status/1188968166422175744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XujWQDZjEo", "media_key": "3_1188968160394989570"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 84, "probability": 0.6067, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.4562, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 170, "end": 188, "probability": 0.6281, "type": "Other", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}]}, "author_id": "298511174", "created_at": "2019-10-28T23:57:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188968166422175744"], "text": "Se suicida de un disparo a la altura del es\u00f3fago en su domicilio Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de Puebla durante la administraci\u00f3n de Rafael Moreno Valle y separado de su cargo en 2018 por investigaci\u00f3n en usurpaci\u00f3n de patentes. https://t.co/XujWQDZjEo", "lang": "es", "id": "1188968166422175744"}, {"author_id": "43115590", "entities": {"mentions": [{"start": 115, "end": 129, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "created_at": "2019-10-28T21:18:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 25, "like_count": 78, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188928004560285696"], "text": "Lo peor de todo es que el primero que promueve la desaparici\u00f3n del fuero del presidente es el compa\u00f1ero presidente @lopezobrador_. Es irresponsable y suicida.", "lang": "es", "id": "1188928004560285696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188811455338074112"}], "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/VEoNuSgy4m", "expanded_url": "https://twitter.com/jorgegcastano/status/1188811455338074112", "display_url": "twitter.com/jorgegcastano/\u2026"}]}, "author_id": "287426941", "created_at": "2019-10-28T18:36:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188887283019239426"], "text": "Verg\u00fcenza de una clase pol\u00edtica suicida, en direcci\u00f3n contraria al sentido com\u00fan de los pa\u00edses de nuestro entorno, donde se prima el transporte sostenible y la salud de las personas. https://t.co/VEoNuSgy4m", "lang": "es", "id": "1188887283019239426"}, {"entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/tFhTR0Wxxf", "expanded_url": "https://twitter.com/Piloto1573/status/1188774991573278721/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tFhTR0Wxxf", "media_key": "7_1188774862443237376"}]}, "author_id": "1029483262031355904", "created_at": "2019-10-28T11:10:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 63, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1188774991573278721"], "text": "Ent\u00e3o pega suicida \ud83e\udd19\u270c https://t.co/tFhTR0Wxxf", "lang": "pt", "id": "1188774991573278721"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/LLKBLSJHgV", "expanded_url": "http://www.quatropatinhas.com.br/associacao.html", "display_url": "quatropatinhas.com.br/associacao.html"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ZizFKL1RHZ", "expanded_url": "https://twitter.com/quatropatinhas/status/1188878715561959426/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZizFKL1RHZ", "media_key": "3_1188878709627019266"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6388, "type": "Person", "normalized_text": "Jeremy"}, {"start": 249, "end": 254, "probability": 0.6366, "type": "Person", "normalized_text": "Jeremy"}]}, "author_id": "117222277", "created_at": "2019-10-28T18:02:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188878715561959426"], "text": "Jeremy vivia em um por\u00e3o, no meio da sujeira e acabou contraindo um fungo que comeu todo seu nariz e quase o matou. Ele vem pedir a chance de um dindo ou dinda para ajudar em suas despesas mensais.\n\nSe interessou? Entre no link abaixo e apadrinhe o Jeremy:\nhttps://t.co/LLKBLSJHgV https://t.co/ZizFKL1RHZ", "lang": "pt", "id": "1188878715561959426"}, {"author_id": "1308068744", "created_at": "2019-10-29T00:04:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188969749713170433"], "text": "tbh eu tenho. menos panico de gravidez do q eu tinha, mas meu \u00fatero/ov\u00e1rios sao meio estranhos e eu tenho tend\u00eancias depressivas mt fortes oq. complicado com uma gravidez e tb nao vejo a Minima necessidade de botar mais crian\u00e7as no mundo sendo q j\u00e1 tem 388383 sofrendo no sistema", "lang": "pt", "id": "1188969749713170433"}, {"author_id": "1087815866643828737", "created_at": "2019-10-28T21:07:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188925284965343232"], "text": "Tengo 70 a\u00f1os y...\n* no s\u00e9 culiar \n\nTodo muy triste!", "lang": "es", "id": "1188925284965343232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188628189263859713"}], "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/2uvt0qcWr9", "expanded_url": "https://twitter.com/cclavero_/status/1188628189263859713", "display_url": "twitter.com/cclavero_/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9164, "type": "Product", "normalized_text": "iPhone"}, {"start": 27, "end": 30, "probability": 0.8978, "type": "Organization", "normalized_text": "Fiat"}]}, "author_id": "372559141", "created_at": "2019-10-28T19:16:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 19, "like_count": 380, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1188897384727826444"], "text": "chau iPhone, chau planta d Fiat, chau empresas extranjeras, chau ahorro en d\u00f3lares, hola generar laburo dentro del pa\u00eds para gente que lo necesita, hola darle pelota a las pymes y las f\u00e1bricas nacionales q se cerraron, hola darle trabajo a todos los que lo perdieron. https://t.co/2uvt0qcWr9", "lang": "es", "id": "1188897384727826444"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188967966651703301"}], "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/dDHJGTprp3", "expanded_url": "https://twitter.com/Eucali2/status/1188968345615376385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dDHJGTprp3", "media_key": "3_1188968342637498369"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.8097, "type": "Person", "normalized_text": "Griffith"}, {"start": 154, "end": 157, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Guts"}]}, "author_id": "1082601489028263936", "created_at": "2019-10-28T23:58:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188968345615376385"], "in_reply_to_user_id": "1082601489028263936", "text": "D8.-2.- Griffith, un hijo de puta pero me gust\u00f3 su forma de villano y amigo sus ideolog\u00edas su determinaci\u00f3n que incluso podr\u00eda quitarle el protagonismo a Guts (aunque nunca lo har\u00e1) https://t.co/dDHJGTprp3", "lang": "es", "id": "1188968345615376385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188773578080227330"}], "author_id": "520856994", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "infobaeamerica", "id": "7827962"}]}, "created_at": "2019-10-28T13:31:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188810466451177472"], "in_reply_to_user_id": "7827962", "text": "@InfobaeAmerica \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb No se felicita a un pueblo que se suicida a conciencia.\nNo se felicita a un grupo que llega montado en una corrupci\u00f3n colosal y con el objetivo de reinstaurar la desgracia.", "lang": "es", "id": "1188810466451177472"}, {"author_id": "213531105", "created_at": "2019-10-28T23:05:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188955063701721088"], "text": "De vez en mes, una cig\u00fce\u00f1a se suicida", "lang": "es", "id": "1188955063701721088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 168, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "ONUQueNoTeMientan"}], "hashtags": [{"start": 151, "end": 169, "tag": "ONUQueNoTeMientan"}]}, "author_id": "849780906005078016", "created_at": "2019-10-28T22:01:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188938799214137344"], "text": "As\u00ed con cerrar toda la linea 1 porque \"cay\u00f3 un objeto a las v\u00edas\" pero cuando se suicida una persona paran una pura estaci\u00f3n por m\u00e1ximo media hora xd  #ONUQueNoTeMientan", "lang": "es", "id": "1188938799214137344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 118, "end": 127, "probability": 0.9275, "type": "Other", "normalized_text": "Masterchef"}]}, "author_id": "232695523", "created_at": "2019-10-28T23:37:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 6, "like_count": 103, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188963123706900481"], "text": "Recorde fanfic:\n\"minha filha se suicidou em 13 de junho por causa do Bolsonaro, e na semana seguinte estou comentando Masterchef de boas\"", "lang": "pt", "id": "1188963123706900481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188964397584146434"}], "author_id": "308200919", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:46:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188965199744819205"], "in_reply_to_user_id": "87264094", "text": "@patriciagamarra @MilagrosLeivaG Algo parecido a lo que sinti\u00f3 el suicida, cuando dijo \"demuestrenlo pues imb\u00e9ciles\", osea puro pavor", "lang": "es", "id": "1188965199744819205"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/GEBPBHqjao", "expanded_url": "https://twitter.com/IATodayBR/status/1188906626713030656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GEBPBHqjao", "media_key": "3_1188906622049050624"}], "annotations": [{"start": 263, "end": 266, "probability": 0.8334, "type": "Person", "normalized_text": "Iggy"}, {"start": 272, "end": 278, "probability": 0.9025, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "author_id": "307647018", "created_at": "2019-10-28T19:53:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 149, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1188906626713030656"], "text": "MATOU!\n\n\"Quando esse cara vai calar a boca? \u00danica coisa que voc\u00ea me ajudou foi na produ\u00e7\u00e3o de \"100\", na \u00e9poca. Agrade\u00e7o mas voc\u00ea n\u00e3o fez parte da produ\u00e7\u00e3o criativa do meu \u00e1lbum T.I., \u00e9 por isso que tive problemas com voc\u00ea tentando se aproximar do meu sucesso.\" - Iggy via Twitter https://t.co/GEBPBHqjao", "lang": "pt", "id": "1188906626713030656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/iZqytX3SvV", "expanded_url": "https://bit.ly/2MQTUSb", "display_url": "bit.ly/2MQTUSb"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.9363, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.8872, "type": "Person", "normalized_text": "Piazzolla"}]}, "author_id": "3060872950", "created_at": "2019-10-28T00:17:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188610706549215232"], "text": "Nuestra hermosa Argentina tiene una inclinaci\u00f3n suicida que no podr\u00edan explicar ni Borges y Piazzolla juntos. Ellos se lo buscaron. Que lo disfruten. https://t.co/iZqytX3SvV", "lang": "es", "id": "1188610706549215232"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/bMg5XtlBLE", "expanded_url": "http://bit.ly/2MR3VPg", "display_url": "bit.ly/2MR3VPg", "status": 200, "unwound_url": "https://www.wapa.tv/noticias/locales/atentos-a-lo-que-ven-los-ninos-en-el-internet_20131122463246.html"}]}, "author_id": "493319351", "created_at": "2019-10-28T22:10:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1188941023134834689"], "text": "El intento suicida de una ni\u00f1a de tan solo 5 a\u00f1os pudo deberse a la imitaci\u00f3n de dibujos animados violentos en internet. https://t.co/bMg5XtlBLE", "lang": "es", "id": "1188941023134834689"}, {"author_id": "1026677575", "entities": {"mentions": [{"start": 75, "end": 86, "username": "edenhczard", "id": "1243312800006635521"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:47:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188965548773826561"], "text": "Si hubiera un ataque zombie,\u00bfquien cre\u00e9is que no sobrevivir\u00eda? yo digo que @edenhczard", "lang": "es", "id": "1188965548773826561"}, {"entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/ldugHdWF09", "expanded_url": "https://twitter.com/hanikuso666/status/1182080623206232064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ldugHdWF09", "media_key": "3_1182080615148969984"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.4774, "type": "Other", "normalized_text": "Thrash"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.6716, "type": "Place", "normalized_text": "CANADA"}, {"start": 176, "end": 178, "probability": 0.3503, "type": "Organization", "normalized_text": "KKG"}]}, "author_id": "929948624703823872", "created_at": "2019-10-28T14:15:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188821689578049536"], "text": "punishment for barbarian present`s\n\u300eThrash grinding madness\u300f\n\nat studio 1989\nopen  18:15 \n\u00a52000(1D\u8fbc)\n\nhoopsnake(CANADA)\nsun children sun(TOKYO)\nmotiveless\nmeatcop\ntope suicida\nKKG\nantagonista million steps\npunishment for barbarian https://t.co/ldugHdWF09", "lang": "en", "id": "1188821689578049536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3944, "type": "Person", "normalized_text": "Maconha"}]}, "author_id": "1124981132087504896", "created_at": "2019-10-28T20:56:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188922512534638594"], "text": "Maconha n\u00e3o matou ningu\u00e9m, aqui quem sabe n\u00e3o aponta se envolve no crime quem quer e s\u00f3 morre quem  n\u00e3o paga as conta.", "lang": "pt", "id": "1188922512534638594"}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/uRV56X4wQP", "expanded_url": "https://www.milenio.com/policia/director-archivos-notarias-suicida-lomas-angelopolis", "display_url": "milenio.com/policia/direct\u2026"}, {"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/yUCazIik4v", "expanded_url": "https://twitter.com/andryes10/status/1188961421389774850/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yUCazIik4v", "media_key": "3_1188961413621899264"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.6182, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 79, "end": 97, "probability": 0.6082, "type": "Other", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.5092, "type": "Place", "normalized_text": "Lomas"}, {"start": 150, "end": 160, "probability": 0.4838, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}, {"start": 176, "end": 181, "probability": 0.9043, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "hashtags": [{"start": 165, "end": 174, "tag": "Noticias"}, {"start": 175, "end": 182, "tag": "Puebla"}]}, "author_id": "198690156", "created_at": "2019-10-28T23:31:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188961421389774850"], "text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex director de Archivos y Notar\u00edas durante el sexenio de Rafael Moreno Valle, se suicida de un balazo en el h\u00edgado, en Lomas de Angel\u00f3polis. | #Noticias #Puebla \nFoto: @andreslobatoes \nhttps://t.co/uRV56X4wQP https://t.co/yUCazIik4v", "lang": "es", "id": "1188961421389774850"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "348784363", "created_at": "2019-10-28T01:36:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 2, "like_count": 235, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1188630469014892550"], "text": "A los cuantos meses se \u201cSuicida\u201d Alberto Fern\u00e1ndez?", "lang": "es", "id": "1188630469014892550"}, {"author_id": "3000156695", "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44881, "quote_count": 330}, "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "lang": "es", "id": "1167173466694586368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.5532, "type": "Other", "normalized_text": "outlast"}]}, "author_id": "934943896492179456", "created_at": "2019-10-28T18:56:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188892197598482432"], "text": "Se outlast n me matou hoje, n\u00e3o me mata nunca mais", "lang": "pt", "id": "1188892197598482432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.7939, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9068, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "author_id": "1120450322277830659", "created_at": "2019-10-28T05:05:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188683243362619393"], "text": "Estamos todos de acuerdo que Alberto solo es el t\u00edtere de Cristina, no?", "lang": "es", "id": "1188683243362619393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188614156645257216"}], "author_id": "95630337", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "demori", "id": "15675149"}]}, "created_at": "2019-10-28T02:05:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188637815745273856"], "in_reply_to_user_id": "15675149", "text": "@demori Se n\u00e3o temos l\u00edderes \u00e9 pq a ditadura matou", "lang": "pt", "id": "1188637815745273856"}, {"author_id": "41132912", "created_at": "2019-10-28T23:48:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188965710363594754"], "text": "Carai apareceu uma puta baratona no quarto da minha m\u00e3e, fui pegar o veneno, joguei no canto onde ela estava, a barata surgiu! Gigantesca, olhou nos meus olhos e minha m\u00e3e gritando \"Da a chinelada nela\" encarei a bicha por uns segundos e dei a chinelada...", "lang": "pt", "id": "1188965710363594754"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/hTCXSILdH9", "expanded_url": "https://twitter.com/bdellarosaluxo/status/1188801677094260737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hTCXSILdH9", "media_key": "3_1188801671381557249"}]}, "author_id": "882982306197196800", "created_at": "2019-10-28T12:56:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 69, "like_count": 748, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1188801677094260737"], "text": "Venho por meio desse anunciar que, por hora, estou fechando \"a porteira\"\n\nUma menina foi assassinada em seu flat\nOutra atacada e, em sequ\u00eancia, o cliente se matou\nUma domme foi estuprada\nTempos loucos...\n\nEnt\u00e3o, por enquanto, apenas conhecidos / indicados\n\nSeguran\u00e7a em 1\u00b0 lugar! https://t.co/hTCXSILdH9", "lang": "pt", "id": "1188801677094260737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.8722, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 99, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "author_id": "87264094", "created_at": "2019-10-28T23:42:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 183, "reply_count": 105, "like_count": 1237, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1188964397584146434"], "text": "La \u00fanica explicaci\u00f3n que encuentro para que Mulder se haya puesto tan malcriado con @MilagrosLeivaG (que no hizo una pregunta est\u00fapida) es el miedo. Mucho, mucho miedo.", "lang": "es", "id": "1188964397584146434"}, {"author_id": "2330832187", "created_at": "2019-10-28T17:35:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188871819027193857"], "text": "D\u00e9couvrant le po\u00e8me qu'elle avait inspir\u00e9, la muse se suicida.", "lang": "fr", "id": "1188871819027193857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188948086493716481"}], "author_id": "183421541", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "halconada", "id": "80396134"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:44:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188949667842854912"], "in_reply_to_user_id": "80396134", "text": "@halconada @alferdez Que feo ser opinologo", "lang": "es", "id": "1188949667842854912"}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/ERLFDoZ4Um", "expanded_url": "https://bit.ly/36g7mGP", "display_url": "bit.ly/36g7mGP"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 33, "probability": 0.6872, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.3789, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 111, "end": 128, "probability": 0.561, "type": "Other", "normalized_text": "Antonio Gali Fayad"}, {"start": 132, "end": 150, "probability": 0.5959, "type": "Other", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}]}, "author_id": "166356616", "created_at": "2019-10-28T22:47:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188950524688773121"], "text": "\ud83d\udea8\u26a0 Se suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex Director de Archivos y Notar\u00edas de Puebla, durante la administraci\u00f3n de Antonio Gali Fayad y Rafael Moreno Valle\nhttps://t.co/ERLFDoZ4Um", "lang": "es", "id": "1188950524688773121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fernandez"}]}, "author_id": "996167539", "created_at": "2019-10-28T11:41:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188782894002724865"], "text": "Bueno ahora cuando se \"suicida\" Alberto Fernandez?", "lang": "es", "id": "1188782894002724865"}, {"author_id": "989192558", "created_at": "2019-10-28T08:00:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 11, "like_count": 95, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1188727250239315968"], "text": "Grillo vuole assolutamente continuare con le alleanze PD -5stelle. E' ricattato ? pazzo? Suicida? Non ho visto pi\u00f9 nessun articolo sullla situazione del figlio.....", "lang": "it", "id": "1188727250239315968"}, {"author_id": "515069884", "created_at": "2019-10-28T23:36:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188962672374697984"], "text": "A la final resultaste siendo como todos dec\u00edan.", "lang": "es", "id": "1188962672374697984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188961564839305222"}], "author_id": "2615992970", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gabi_bacelar", "id": "56948358"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:34:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188962179330068481"], "in_reply_to_user_id": "56948358", "text": "@gabi_bacelar eu nunca entendi direito esse caso", "lang": "pt", "id": "1188962179330068481"}, {"author_id": "124606867", "created_at": "2019-10-28T17:49:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188875417433858048"], "text": "Procrastinar ochenta a\u00f1os la carta suicida.", "lang": "es", "id": "1188875417433858048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188945534276505600"}], "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/xPhW1hYOkE", "expanded_url": "https://eldespertar.mx/noticias_locales/se-suicida-director-de-notarias-de-rmv/", "display_url": "eldespertar.mx/noticias_local\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://eldespertar.mx/noticias_locales/se-suicida-director-de-notarias-de-rmv/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}]}, "author_id": "1159712462872219648", "created_at": "2019-10-28T23:08:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188955778201186305"], "in_reply_to_user_id": "1159712462872219648", "text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n fue separado temporalmente del cargo en octubre del 2018, por su posible relaci\u00f3n en la entrega de una patente notarial de manera irregular.\n\nhttps://t.co/xPhW1hYOkE", "lang": "es", "id": "1188955778201186305"}, {"author_id": "1042633051891748864", "created_at": "2019-10-28T23:20:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188958818035781632"], "text": "dou a corda se enforca quem quer \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "pt", "id": "1188958818035781632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188926382857949185"}], "author_id": "1187553275329105920", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Franellece", "id": "375272534"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "manuelavilches1", "id": "755431879172583426"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "created_at": "2019-10-28T21:34:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1157, "reply_count": 231, "like_count": 3801, "quote_count": 311}, "edit_history_tweet_ids": ["1188932005196644353"], "in_reply_to_user_id": "375272534", "text": "@Franellece @PattyFerrada @manuelavilches1 @sebastianpinera Yo soy el atropellao xd", "lang": "es", "id": "1188932005196644353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188961015704309760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.6992, "type": "Other", "normalized_text": "Ani"}]}, "author_id": "36443578", "created_at": "2019-10-28T23:31:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188961429220708352"], "in_reply_to_user_id": "36443578", "text": "Gostei da Ani apesar de as vezes querer socar ela porque convenhamos quem \u00e9 que se aproxima e resolver de livre e espont\u00e2nea vontade dar pra um cara que estuprou sua amiga e \u00e9 estuprou uma menina que se matou por isso????????", "lang": "pt", "id": "1188961429220708352"}, {"author_id": "181144636", "created_at": "2019-10-28T01:01:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 79, "like_count": 457, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1188621743075872768"], "text": "Qu\u00e9 le pasa a esta ciudadan\u00eda q con este modelo suicida de los \u00faltimos cuatro a\u00f1os a\u00fan lo apoya un 40%? Entiendo q muches est\u00e9n festejando pero les digo la verdad, a m\u00ed esto es lo q m\u00e1s me preocupa de todo lo q est\u00e1 pasando ahora.", "lang": "es", "id": "1188621743075872768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188960699726356481"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.675, "type": "Person", "normalized_text": "Monty"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.6104, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}]}, "author_id": "36443578", "created_at": "2019-10-28T23:29:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188961015704309760"], "in_reply_to_user_id": "36443578", "text": "Um dos momentos mais p\u00e9ssimos foi envolvendo o Monty e como a agressividade dele estava ligada \u00e0 homossexualidade dele. PELO AMOR DE DEUS GALERA N\u00c3O \u00c9 PORQUE O CARA \u00c9 GAY QUE ELE \u00c9 UM ABUSADOR!!!!!!!", "lang": "pt", "id": "1188961015704309760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188959127189504000"}], "author_id": "261939427", "created_at": "2019-10-28T23:26:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188960250436689921"], "in_reply_to_user_id": "261939427", "text": "11. \"Al hablar sobre el suicidio con una persona en riesgo se puede estar incitando a que lo haga\": hablar de ello, en vez de incitar, reduce el peligro de cometer lo, pues podr\u00eda ser la \u00fanica posibilidad que tendr\u00eda el sujeto de pedir ayuda y salvarse.", "lang": "es", "id": "1188960250436689921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188957126510530560"}], "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/3YICIOY5Wr", "expanded_url": "https://bit.ly/32Wi3fE", "display_url": "bit.ly/32Wi3fE"}, {"start": 293, "end": 316, "url": "https://t.co/40xtZnV8ds", "expanded_url": "https://twitter.com/MTPNoticias/status/1188959606233391106/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/40xtZnV8ds", "media_key": "3_1188959602932514817"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MBarbosaMX", "id": "824332938"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "PanPuebla", "id": "1462170768754843651"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "AccionNacional", "id": "16808700"}, {"start": 39, "end": 47, "username": "PanXPue", "id": "873657847313248256"}, {"start": 48, "end": 63, "username": "MorenaEnPuebla", "id": "1198958190"}, {"start": 64, "end": 79, "username": "GenovevaHuerta", "id": "396073168"}, {"start": 80, "end": 89, "username": "TonyGali", "id": "847786501"}, {"start": 90, "end": 106, "username": "veronicasobrado", "id": "158093180"}, {"start": 107, "end": 119, "username": "TehuacanGob", "id": "1053333543810727937"}, {"start": 120, "end": 136, "username": "pabloRregordosa", "id": "193146430"}], "hashtags": [{"start": 151, "end": 159, "tag": "Polic\u00eda"}]}, "author_id": "353194362", "created_at": "2019-10-28T23:23:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188959606233391106"], "in_reply_to_user_id": "353194362", "text": "@MBarbosaMX @PANPUEBLA @AccionNacional @PanXPue @MorenaEnPuebla @GenovevaHuerta @TonyGali @veronicasobrado @TehuacanGob @pabloRregordosa @alcantaraedu #Polic\u00eda \ud83d\udd34 | En medio de revocaci\u00f3n de patentes se suicida exdirector de Notar\u00edas, acusado de falsificar firmas \ud83d\ude25\ud83d\udea8\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/3YICIOY5Wr https://t.co/40xtZnV8ds", "lang": "es", "id": "1188959606233391106"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/njaJyh6sZt", "expanded_url": "https://twitter.com/alekramerr/status/1188573034367590401", "display_url": "twitter.com/alekramerr/sta\u2026"}]}, "author_id": "727909143340830720", "created_at": "2019-10-28T02:03:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 2, "like_count": 383, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188637274000547840"], "text": "En diciembre asume y en febrero lo matan eh digo se suicida https://t.co/njaJyh6sZt", "lang": "es", "id": "1188637274000547840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 131, "probability": 0.8359, "type": "Place", "normalized_text": "macap\u00e1"}]}, "author_id": "170051906", "created_at": "2019-10-28T22:10:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188941121222840320"], "text": "gente, vamo fazer um combinado? n\u00e3o agir s\u00f3 depois da perda. tem quase incont\u00e1veis pessoas com depress\u00e3o e idea\u00e7\u00e3o suicida em macap\u00e1 (e pelo resto do pa\u00eds e mundo tbm). s\u00f3 se lamentar n\u00e3o adianta mais.", "lang": "pt", "id": "1188941121222840320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188858601575780358"}], "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/rDnop3KBqc", "expanded_url": "https://twitter.com/natanxarrow/status/1188957707472134146/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rDnop3KBqc", "media_key": "16_1188957699402354688"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/ySDwtK8QAW", "expanded_url": "https://twitter.com/HQzonna/status/1188858601575780358", "display_url": "twitter.com/HQzonna/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.639, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.7545, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.4261, "type": "Person", "normalized_text": "Batffleck"}]}, "author_id": "1158442087542661121", "created_at": "2019-10-28T23:16:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188957707472134146"], "text": "o Esquadr\u00e3o Suicida chegando pra falar com o Batman de 92 anos do Batffleck e vendo q ele rejuvenesceu 60 anos https://t.co/rDnop3KBqc https://t.co/ySDwtK8QAW", "lang": "pt", "id": "1188957707472134146"}, {"entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/YixgFAuxuR", "expanded_url": "https://www.facebook.com/wradio.ec/videos/761093440983387/?v=761093440983387", "display_url": "facebook.com/wradio.ec/vide\u2026"}, {"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/wVgvZr2cjm", "expanded_url": "https://twitter.com/AlbertoAcostaE/status/1188817141316882432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wVgvZr2cjm", "media_key": "3_1188817133398102017"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.7279, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}], "mentions": [{"start": 231, "end": 240, "username": "WRadioec", "id": "229468495"}]}, "author_id": "247290681", "created_at": "2019-10-28T13:57:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 7, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1188817141316882432"], "text": "INVITO A ESCUCHAR ESTA ENTREVISTA\n\nAll\u00ed analizo -en 36 minutos-\nla CARTA DE INTENCI\u00d3N SUICIDA del FMI\ny sus pol\u00edticas econ\u00f3micas\nsocial y ambientalmente depredadoras,\npol\u00edticamente desestabilizadoras.\n\nhttps://t.co/YixgFAuxuR\n\nV\u00eda @WRadioec https://t.co/wVgvZr2cjm", "lang": "es", "id": "1188817141316882432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/kyjD3FV8FG", "expanded_url": "https://bit.ly/36e4k63", "display_url": "bit.ly/36e4k63"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/bsN8UvXpvE", "expanded_url": "https://twitter.com/MTPNoticias/status/1188957126510530560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bsN8UvXpvE", "media_key": "3_1188957092675121152"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.6861, "type": "Other", "normalized_text": "LaGrilla"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7564, "type": "Person", "normalized_text": "Moya"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.7938, "type": "Person", "normalized_text": "Paty Leal"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.6421, "type": "Person", "normalized_text": "Le\u00f3n Casta\u00f1eda"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "MBarbosaMX", "id": "824332938"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LaGrilla"}]}, "author_id": "353194362", "created_at": "2019-10-28T23:14:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188957126510530560"], "text": "#LaGrilla | @MBarbosaMX revoca notar\u00edas a esposa de Moya, Paty Leal, Le\u00f3n Casta\u00f1eda y a otros morenovallistas\ud83d\udd8a\ufe0f\ud83d\udcc4 \n\n\ud83d\udc49 https://t.co/kyjD3FV8FG https://t.co/bsN8UvXpvE", "lang": "es", "id": "1188957126510530560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188955547732762629"}], "author_id": "857973351503065088", "created_at": "2019-10-28T23:21:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188958912696983552"], "in_reply_to_user_id": "1052256429917200384", "text": "@byjjackk Hahahahahahahaha(risada do xoringa)", "lang": "tl", "id": "1188958912696983552"}, {"author_id": "2475460612", "created_at": "2019-10-28T23:23:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188959558951153666"], "text": "a partir do momento que vc coloca o suicido como uma atitude covarde, vc esta se deixando levar pelos seus proprios ideais, e esta excluindo os do que o individuo que esta aumejando o suicido.", "lang": "pt", "id": "1188959558951153666"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188957544150110208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "lauffer_arthur", "id": "1121552670689583106"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "mionnv", "id": "857257574319652865"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "carolguahnon", "id": "790034718062501888"}, {"start": 38, "end": 47, "username": "majubitt", "id": "1142495089471774720"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "Craudinho_jr", "id": "968626858395865088"}]}, "author_id": "2374589720", "created_at": "2019-10-28T23:16:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188957661263552519"], "in_reply_to_user_id": "1121552670689583106", "text": "@lauffer_arthur @mionnv @carolguahnon @majubitt @Craudinho_jr @Cantarolla Dinheiro ao inv\u00e9s de c\u00e9rebro por isso que o Brasil t\u00e1 assim kkkkkk", "lang": "pt", "id": "1188957661263552519"}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/9t660Jo9JK", "expanded_url": "https://www.redmoonpress.com/catalog/product_info.php?products_id=295&osCsid=5541c8652cb5122b827c7d3b88ef3a47", "display_url": "redmoonpress.com/catalog/produc\u2026"}]}, "author_id": "4822025465", "created_at": "2019-10-28T13:37:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188811959610818567"], "text": "Today's Feature:\n\nsuicida . .\ncancellando il senso di colpa\nper essere sopravvissuto\n\nsuicide . . .\nerasing the sense of guilt\nof having survived\n\nToni Piccini\n\nAuschwitz: e simili, Red Moon Press\n\nhttps://t.co/9t660Jo9JK", "lang": "it", "id": "1188811959610818567"}, {"author_id": "3264949920", "created_at": "2019-10-28T13:55:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 16, "like_count": 504, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1188816496182452225"], "text": "La primera vez puede ser un indeseado accidente, la en\u00e9sima vez, es masoquismo suicida, estimada Argentina\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "es", "id": "1188816496182452225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188957220102443014"}], "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/W7EajF1sxU", "expanded_url": "https://twitter.com/Danzadelaluna/status/1188957220102443014", "display_url": "twitter.com/Danzadelaluna/\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.5042, "type": "Place", "normalized_text": "francesa"}]}, "author_id": "1829235535", "created_at": "2019-10-28T23:18:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188958320478097408"], "text": "M\u00e1s bien una rana... \u2014Comenta, refiri\u00e9ndose con ese comentario a la francesa.\nNi siquiera va a disimular su agrado porque se haya bajado. https://t.co/W7EajF1sxU", "lang": "es", "id": "1188958320478097408"}, {"author_id": "772074670208221184", "entities": {"mentions": [{"start": 264, "end": 280, "username": "AndreaOrlandosp", "id": "496437886"}]}, "created_at": "2019-10-28T18:13:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 10, "like_count": 143, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188881613486247937"], "text": "Se ci sar\u00e0 nel csx un dibattito, ritengo che nn si possa trascurare che il calo a picco dei 5S va interamente a vantaggio della Lega. Il che fa crollare il teorema, da me sempre avversato, secondo cui si possa fare coi 5S una convergenza culturale di csx coi 5S. \n@AndreaOrlandosp", "lang": "it", "id": "1188881613486247937"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/cmWpie3dSt", "expanded_url": "https://vivimoslanoticia.cl/noticias/actualidad/2019/10/27/joven-fallece-al-interior-calabozo-la-cuarta-comisaria-carabineros-molina/", "display_url": "vivimoslanoticia.cl/noticias/actua\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vivimoslanoticia.cl/noticias/actualidad/2019/10/27/joven-fallece-al-interior-calabozo-la-cuarta-comisaria-carabineros-molina/"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.3178, "type": "Organization", "normalized_text": "Pacos"}, {"start": 235, "end": 245, "probability": 0.4923, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.338, "type": "Organization", "normalized_text": "Molina"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 110, "username": "inddhh", "id": "183315665"}, {"start": 126, "end": 136, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}]}, "geo": {"place_id": "008be613029d4ca5"}, "author_id": "497105706", "created_at": "2019-10-27T04:54:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 17, "like_count": 436, "quote_count": 75}, "edit_history_tweet_ids": ["1188317911196340224"], "text": "Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos q la @PDI_CHILE\nest\u00e9 a la h, y no sean c\u00f3mplices\n\nJoven fallece al interior de calabozo de la cuarta comisar\u00eda de Carabineros de Molina https://t.co/cmWpie3dSt", "lang": "es", "id": "1188317911196340224"}, {"author_id": "865369280862445569", "created_at": "2019-10-28T23:14:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188957333625409537"], "text": "el verdadero reto suicida es discutir con un pro muerte de mujeres en cl\u00ednicas clandestinas sin que use falacias o argumentos religiosos.", "lang": "es", "id": "1188957333625409537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188947437743947778"}], "author_id": "147618600", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "vidapazlibertad", "id": "138033855"}, {"start": 165, "end": 181, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:58:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188953247085666304"], "in_reply_to_user_id": "138033855", "text": "@vidapazlibertad Como matas a alguien, cuando ese mismo se suicida, como lo escuchas si estaba en un t\u00fanel y este mismo activ\u00f3 su cintur\u00f3n explosivo. El cagon es el @realDonaldTrump", "lang": "es", "id": "1188953247085666304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188957325794693120"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.9339, "type": "Place", "normalized_text": "La Salle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "talitamiojo", "id": "2866149530"}]}, "author_id": "511005126", "created_at": "2019-10-28T23:16:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188957774358728705"], "in_reply_to_user_id": "2866149530", "text": "@talitamiojo Ele estudou no La Salle, conheci ele l\u00e1, sempre foi uma pessoa t\u00e3o maravilhosa :(", "lang": "pt", "id": "1188957774358728705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.8492, "type": "Other", "normalized_text": "handball"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.4606, "type": "Other", "normalized_text": "naruto"}]}, "author_id": "855285515347558400", "created_at": "2019-10-28T23:00:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188953675361853440"], "text": "Bueno me puse hacer el yo de handball mientras escucho las canciones triste de naruto jajaja en cualquier momento me pego un tiro", "lang": "es", "id": "1188953675361853440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/A1iVBy9YRT", "expanded_url": "http://bit.ly/2Wqzpir", "display_url": "bit.ly/2Wqzpir"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/zdf8g5eaXi", "expanded_url": "https://twitter.com/HQzonna/status/1188858601575780358/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zdf8g5eaXi", "media_key": "3_1188858597758902274"}]}, "author_id": "889895358322683906", "created_at": "2019-10-28T16:42:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 14, "like_count": 210, "quote_count": 35}, "edit_history_tweet_ids": ["1188858601575780358"], "text": "TIRO PRO ALTO!\n\nThe Suicide Squad | Filme vai se conectar com o Batman de Robert Pattinson\n\nhttps://t.co/A1iVBy9YRT https://t.co/zdf8g5eaXi", "lang": "it", "id": "1188858601575780358"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188955460226994177"}], "author_id": "261939427", "created_at": "2019-10-28T23:14:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188957146878218242"], "in_reply_to_user_id": "261939427", "text": "7. \"Todo el que se suicida est\u00e1 deprimido\": se tiende a hacer sin\u00f3nimo al suicidio y la depresi\u00f3n cuando no es as\u00ed. Aunque toda persona deprimida tiene posibilidad de realizar un intento, no todos presentan este desajuste.", "lang": "es", "id": "1188957146878218242"}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/tYN8XNiwtx", "expanded_url": "https://bit.ly/2MWlQV0", "display_url": "bit.ly/2MWlQV0"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 44, "probability": 0.7847, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.5178, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 12, "tag": "\u00daltimaHora"}]}, "author_id": "446328030", "created_at": "2019-10-28T22:32:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1188946763928883200"], "text": "\ud83d\udea8#\u00daltimaHora\ud83d\udea8 Se suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, el ex director de Archivos y Notar\u00edas de Puebla, era investigado por vender una patente notarial de manera irregular.\nhttps://t.co/tYN8XNiwtx\nV\u00eda: @JEmmanuelRazoL", "lang": "es", "id": "1188946763928883200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188953130542731264"}], "author_id": "261939427", "created_at": "2019-10-28T23:07:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188955460226994177"], "in_reply_to_user_id": "261939427", "text": "6. \"Todo el que intente un suicidio estar\u00e1 en peligro toda la vida\" : esto justifica las sobreproteccion nada m\u00e1s. Una crisis suicida dura d\u00edas, horas, semanas. Lo m\u00e1s importante es la prevenci\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1188955460226994177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.799, "type": "Other", "normalized_text": "Riesgo Suicida"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.7043, "type": "Other", "normalized_text": "PADYRS"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.5849, "type": "Organization", "normalized_text": "UNAM"}]}, "author_id": "114775508", "created_at": "2019-10-28T17:17:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188867506515169282"], "text": "Programa para la Atenci\u00f3n de j\u00f3venes con Depresi\u00f3n y Riesgo Suicida, PADYRS, UNAM\n55 56 55 91 96 \n800 911 2000 l\u00ednea de la vida", "lang": "es", "id": "1188867506515169282"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188843815462944768"}], "author_id": "2866149530", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Laura_strassi", "id": "511005126"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:19:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188943484750876672"], "in_reply_to_user_id": "511005126", "text": "@Laura_strassi oq foi amiga?", "lang": "pt", "id": "1188943484750876672"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/2I8AJuRTWD", "expanded_url": "http://e-consulta.com/nota/2019-10-28/seguridad/se-suicida-exdirector-de-notarias-con-moreno-valle-y-gali", "display_url": "e-consulta.com/nota/2019-10-2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.e-consulta.com/nota/2019-10-28/seguridad/se-suicida-exdirector-de-notarias-con-moreno-valle-y-gali"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.8073, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno Valle"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.8532, "type": "Person", "normalized_text": "Gali"}]}, "author_id": "25695532", "created_at": "2019-10-28T22:45:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 7, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188949904690831360"], "text": "Se suicida exdirector de notar\u00edas con Moreno Valle y Gali https://t.co/2I8AJuRTWD", "lang": "es", "id": "1188949904690831360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 111, "probability": 0.862, "type": "Person", "normalized_text": "Kicillof"}, {"start": 143, "end": 147, "probability": 0.7181, "type": "Person", "normalized_text": "Massa"}, {"start": 211, "end": 227, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "angeletchecopar", "id": "857969113272135683"}]}, "author_id": "3328795281", "created_at": "2019-10-28T13:16:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 612, "reply_count": 70, "like_count": 1693, "quote_count": 31}, "edit_history_tweet_ids": ["1188806640541278209"], "text": "El an\u00e1lisis de @angeletchecopar de lo que pas\u00f3 ayer en bunker k.\n\n-Ella tom\u00f3 el lugar de presidente.\n-A Kicillof lo puso de Vicepresidente.\n-A Massa lo ningunearon en todo momento (bien merecido lo tiene).\n-Y a Alberto Fern\u00e1ndez lo pintaron.", "lang": "es", "id": "1188806640541278209"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/t30eZMk567", "expanded_url": "https://larep.it/2Nidbeg", "display_url": "larep.it/2Nidbeg"}]}, "author_id": "18935802", "created_at": "2019-10-26T07:52:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188000324147019776"], "text": "\"Il mio Francesco suicida, ma il paese accusa me che denunciai la truffa\" https://t.co/t30eZMk567", "lang": "it", "id": "1188000324147019776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188938109343416320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 97, "probability": 0.4388, "type": "Person", "normalized_text": "Chara"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.7291, "type": "Person", "normalized_text": "Asriel"}, {"start": 208, "end": 212, "probability": 0.3513, "type": "Other", "normalized_text": "Chara"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Tartarugonapol1", "id": "1046813252179701760"}]}, "author_id": "1102015343269199872", "created_at": "2019-10-28T23:10:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188956201507311623"], "in_reply_to_user_id": "1046813252179701760", "text": "@Tartarugonapol1 Eu j\u00e1 falei um pouco nos outros coment\u00e1rios mas, que for falando das fitas, Chara nunca obrigou Asriel a seguir com o plano, ele seguiu sabendo que iria ter que matar 6 humanos, s\u00f3 depois de Chara j\u00e1 ter mortide e com ele j\u00e1 na superf\u00edcie que ele percebeu a merda e deu pra tr\u00e1s\n+", "lang": "pt", "id": "1188956201507311623"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/Q2UbEx21Nd", "expanded_url": "https://glo.bo/2BNRLAj", "display_url": "glo.bo/2BNRLAj"}, {"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/jGxtUkiNjY", "expanded_url": "https://twitter.com/correio24horas/status/1188942265630314497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jGxtUkiNjY", "media_key": "3_1188937108922273792"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Bueno"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 146, "end": 155, "probability": 0.6823, "type": "Other", "normalized_text": "Correio24h"}], "hashtags": [{"start": 145, "end": 156, "tag": "Correio24h"}]}, "author_id": "19249489", "created_at": "2019-10-28T22:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188942265630314497"], "text": "Coach de celebridades, Roberto Bueno morre aos 46 anos\n\nTreinador, que vivia nos EUA, tirou a pr\u00f3pria vida, dizem amigos\nhttps://t.co/Q2UbEx21Nd #Correio24h https://t.co/jGxtUkiNjY", "lang": "pt", "id": "1188942265630314497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.3966, "type": "Organization", "normalized_text": "Intercept"}]}, "author_id": "15675149", "created_at": "2019-10-28T22:55:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 411, "like_count": 11762, "quote_count": 63}, "edit_history_tweet_ids": ["1188952513225117699"], "text": "Estou realmente triste por n\u00e3o ver o nome do Intercept entre as hienas. Poxa.", "lang": "pt", "id": "1188952513225117699"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.8645, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}]}, "author_id": "2337473174", "created_at": "2019-10-28T12:52:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 7, "like_count": 120, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188800738773745664"], "text": "Ojal\u00e1 Claudia entienda que si hace ese medio metro se suicida pol\u00edticamente, y con ella todos los que la apoyaron.\n\nOjal\u00e1 lo entienda y no lo haga.\n\nA veces lo mejor que puede hacer un pol\u00edtiquero, si quiere seguir jugando al pol\u00edtico, es no hacer nada.\n\nMiren no m\u00e1s el congreso.", "lang": "es", "id": "1188800738773745664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 57, "probability": 0.7586, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 129, "end": 153, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle Rosas"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Ahora"}]}, "author_id": "1159712462872219648", "created_at": "2019-10-28T22:27:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188945534276505600"], "text": "#Ahora | Reportan el fallecimiento de Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera director General de Archivos y Notarias en el sexenio de Rafael Moreno Valle Rosas.  \n\nM\u00e1s informaci\u00f3n en breve.", "lang": "es", "id": "1188945534276505600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 28, "probability": 0.8473, "type": "Other", "normalized_text": "Paulina Arenas Landgrave"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.505, "type": "Other", "normalized_text": "Psicolog\u00eda"}, {"start": 140, "end": 153, "probability": 0.5734, "type": "Other", "normalized_text": "Riesgo Suicida"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.6469, "type": "Other", "normalized_text": "PADYRS"}, {"start": 231, "end": 241, "probability": 0.5189, "type": "Other", "normalized_text": "Call Center"}]}, "author_id": "114775508", "created_at": "2019-10-28T18:24:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188884316819845130"], "text": "Dra. Paulina Arenas Landgrave\nAcad\u00e9mica de la Facultad de Psicolog\u00eda y Responsable del Programa para la Atenci\u00f3n de j\u00f3venes con Depresi\u00f3n y Riesgo Suicida, PADYRS, UNAM\n55 56 55 91 96 \n800 911 2000 l\u00ednea de la vida \n55 50 25 08 55 Call Center", "lang": "es", "id": "1188884316819845130"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188954698973433857"}], "geo": {"place_id": "e825dd87e48f45ed"}, "author_id": "305691464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ixmacrixpin", "id": "128380960"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "gandhiantipatro", "id": "1212282118711070721"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:07:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188955513180119045"], "in_reply_to_user_id": "128380960", "text": "@ixmacrixpin @gandhiantipatro Bueno, una de las cosss m\u00e1s cuestionables del capitalismo es el crecimiento exponencial como sin\u00f3nimo de desarrollo. El crecimiento entendido como el est\u00e1ndar de bienestar generado a partir del consumo.\nEn un planeta con recursos finitos el crecimiento exponencial...", "lang": "es", "id": "1188955513180119045"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.7613, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "author_id": "251121889", "created_at": "2019-10-28T10:57:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1188771701770850304"], "text": "Bueno y cuando se suicida Alberto??", "lang": "es", "id": "1188771701770850304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/Tj7UBJ4PjP", "expanded_url": "http://njpwworld.com", "display_url": "njpwworld.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=orig", "width": 618, "height": 72}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=150x150", "width": 72, "height": 72}], "status": 200, "title": "njpwworld.com \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9", "description": "New Japan Pro-Wrestling Live & On-Demand Service!! | \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u516c\u5f0f\u52d5\u753b\u914d\u4fe1\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u300c\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u300d", "unwound_url": "https://njpwworld.com/"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/MIctYMOeIi", "expanded_url": "https://twitter.com/njpwworld/status/1188788012206833664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MIctYMOeIi", "media_key": "16_1188787977121492995"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.7938, "type": "Person", "normalized_text": "Volador Jr."}, {"start": 13, "end": 24, "probability": 0.7567, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.5161, "type": "Organization", "normalized_text": "njpwworld"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.4847, "type": "Organization", "normalized_text": "njpw"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 93, "tag": "njpwworld"}, {"start": 94, "end": 99, "tag": "njpw"}, {"start": 100, "end": 106, "tag": "njpst"}]}, "author_id": "2889734318", "created_at": "2019-10-28T12:02:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 75, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1188788012206833664"], "text": "Volador Jr. 'Tope Suicida'\nSign up Now &amp; Stay tuned to https://t.co/Tj7UBJ4PjP\n#njpwworld #njpw #njpst https://t.co/MIctYMOeIi", "lang": "en", "id": "1188788012206833664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188950278172745728"}], "author_id": "261939427", "created_at": "2019-10-28T22:58:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188953130542731264"], "in_reply_to_user_id": "261939427", "text": "5. \"La persona que se repone de una crisis suicida no corre peligro de recaer\": Casi la mitad de los que consumaron un suicido lo hicieron los 3 meses posteriores a la crisis emocional. Cuando todos cre\u00edan que el peligro hab\u00eda desaparecido.", "lang": "es", "id": "1188953130542731264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188955306430218240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 190, "end": 195, "probability": 0.6909, "type": "Person", "normalized_text": "Yukina"}, {"start": 198, "end": 204, "probability": 0.8718, "type": "Person", "normalized_text": "Roselia"}]}, "author_id": "1177807000861851648", "created_at": "2019-10-28T23:06:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188955310293245953"], "in_reply_to_user_id": "1177807000861851648", "text": "&lt; con m\u00fasicos talentosos que no tienen idea c\u00f3mo funcionan entre s\u00ed no tiene futuro, ni siquiera para ganar el festival. Deber\u00edas saberlo.\n\nAs\u00ed que no soportar\u00e9 que me trates de cobarde, Yukina. Roselia logr\u00f3 lo que logr\u00f3 porque \u00e9ramos las cinco. Sin nuestra vocalista &gt;", "lang": "es", "id": "1188955310293245953"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/djBpb2pH1T", "expanded_url": "https://twitter.com/lanamullerz/status/1186458846124040192", "display_url": "twitter.com/lanamullerz/st\u2026"}]}, "author_id": "2825414435", "created_at": "2019-10-28T20:13:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188911738625892353"], "text": "Meus amigos s\u00f3 tem dinheiro pra gastar com bebida ou droga... n\u00e3o juntam pra gnt fazer umas viagens assim \ud83d\ude21\ud83d\ude21 https://t.co/djBpb2pH1T", "lang": "pt", "id": "1188911738625892353"}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/NRS1tbd2VH", "expanded_url": "https://bit.ly/2Jv0WKx", "display_url": "bit.ly/2Jv0WKx"}, {"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/0T5HmYigou", "expanded_url": "https://twitter.com/abel_cuba/status/1188953995680763905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0T5HmYigou", "media_key": "3_1188953991482208256"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 45, "probability": 0.7158, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8008, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 124, "end": 141, "probability": 0.5908, "type": "Other", "normalized_text": "Antonio Gali Fayad"}, {"start": 145, "end": 163, "probability": 0.6436, "type": "Other", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ULTIMAHORA"}, {"start": 86, "end": 93, "tag": "Puebla"}]}, "author_id": "164745106", "created_at": "2019-10-28T23:01:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188953995680763905"], "text": "#ULTIMAHORA \ud83d\udea8\u26a0 Se suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex Director de Archivos y Notar\u00edas de #Puebla, durante la administraci\u00f3n de Antonio Gali Fayad y Rafael Moreno Valle \n\n\ud83d\udcdd\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/NRS1tbd2VH https://t.co/0T5HmYigou", "lang": "es", "id": "1188953995680763905"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 151, "probability": 0.9458, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00edria"}]}, "author_id": "3406756888", "created_at": "2019-10-27T13:46:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 465, "reply_count": 136, "like_count": 3344, "quote_count": 27}, "edit_history_tweet_ids": ["1188451903845392388"], "text": "Uma morte para ser comemorada!\nMorreu hoje pela manh\u00e3, o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico, o grupo mais cruel e sanguin\u00e1rio, que o mundo j\u00e1 viu.\nMorreu na S\u00edria, atingido por um m\u00edssil.\nO inferno \u00e9 pouco pra ele!", "lang": "pt", "id": "1188451903845392388"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.862, "type": "Organization", "normalized_text": "refan"}]}, "author_id": "2941138673", "created_at": "2019-10-28T21:31:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188931269683531776"], "text": "Quizas esto sea una tonteria, pero como dice el refan, se atraen mas moscas con miel que con vinagre. Nesecitamos antes que atacar a quien eligio otra opci\u00f3n, intentar comprender que hizo que tome esa decisi\u00f3n, por suicida que nos paresca a nosotros, y desde ese lugar argumentar.", "lang": "es", "id": "1188931269683531776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/gGWK8hAT4C", "expanded_url": "https://twitter.com/cmdteraul/status/1188897562708893697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gGWK8hAT4C", "media_key": "3_1188897552139243523"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 139, "probability": 0.4683, "type": "Other", "normalized_text": "Fraude Amplio"}]}, "author_id": "882354691560153088", "created_at": "2019-10-28T19:17:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 26, "like_count": 55, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1188897562708893697"], "text": "El final fu\u00e9 demasiado fuerte,la militante fraudeamplista casi llor\u00f3 y pidi\u00f3 a los uruguayos q tengan memoria d los logros del Fraude Amplio, ella \"hoy puede tomar un caf\u00e9 y no tener caritas mirando del otro lado de la ventana con hambre\". \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude2d.Ojo lacraFA se suicida, ati\u00e9ndala https://t.co/gGWK8hAT4C", "lang": "es", "id": "1188897562708893697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188776201638334466"}], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/hjK8KUvG1L", "expanded_url": "https://twitter.com/ArthurWeint/status/1188776201638334466", "display_url": "twitter.com/ArthurWeint/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7665, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez-Kirchner"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.5364, "type": "Other", "normalized_text": "27oct"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Lula Da Silva"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 41, "tag": "27oct"}]}, "author_id": "195208857", "created_at": "2019-10-28T16:54:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188861623366230016"], "text": "Fern\u00e1ndez-Kirchner en discurso del #27oct, piden libertad para el ladr\u00f3n Lula Da Silva https://t.co/hjK8KUvG1L", "lang": "es", "id": "1188861623366230016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188939549973590017"}], "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/pKhxIf1TBZ", "expanded_url": "https://twitter.com/LuchoD97/status/1188939549973590017", "display_url": "twitter.com/LuchoD97/statu\u2026"}]}, "author_id": "3130312943", "created_at": "2019-10-28T22:49:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188950843007098880"], "text": "Yo digo que se suicida https://t.co/pKhxIf1TBZ", "lang": "es", "id": "1188950843007098880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Neuhaus"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.5024, "type": "Other", "normalized_text": "Panamericanos"}]}, "author_id": "19729967", "created_at": "2019-10-28T12:31:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 528, "reply_count": 465, "like_count": 1844, "quote_count": 38}, "edit_history_tweet_ids": ["1188795337793851392"], "text": "Carlos Neuhaus hace un par de meses era \u00eddolo nacional por los Panamericanos y ahora es investigado. \nEso pasa por decir que es presidenciable, pues. Ya el celoso presidente lo va a pasar por su trituradora fiscal :(.", "lang": "es", "id": "1188795337793851392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188947969002872838"}], "author_id": "261939427", "created_at": "2019-10-28T22:46:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188950278172745728"], "in_reply_to_user_id": "261939427", "text": "4. \"Si se quer\u00eda matar de verdad se hubiera metido un disparo en la cabeza\":\n- el m\u00e9todo no refleja el deseo de morir\n- el principal factor determinante de la elecci\u00f3n de un m\u00e9todo, es la disponibilidad del mismo, no la letalidad.", "lang": "es", "id": "1188950278172745728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188828714001424389"}], "author_id": "68198719", "created_at": "2019-10-28T15:16:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188836927002288128"], "in_reply_to_user_id": "1112148330967166976", "text": "@halamwdrix \u00e9 o que parece, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1188836927002288128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188946496357576711"}], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/yJVWgBvOB1", "expanded_url": "https://twitter.com/ItxasoPodemos/status/1188946504964292610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yJVWgBvOB1", "media_key": "3_1188946498819678208"}]}, "author_id": "2402449758", "created_at": "2019-10-28T22:31:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188946504964292610"], "in_reply_to_user_id": "2402449758", "text": "\u2614\ufe0fLa prevenci\u00f3n de la conducta suicida es posible con estrategias multisectoriales e integrales, es positivo que hablemos de ello para tomar conciencia, para poner medios para que las instituciones y administraciones p\u00fablicas tengan en agenda este tema tan serio, tan complejo. https://t.co/yJVWgBvOB1", "lang": "es", "id": "1188946504964292610"}, {"entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/An7kwt5G8Z", "expanded_url": "http://sensoincomum.org/2019/10/28/defendemos-familia-filho-nao-virar-luciano-ayan/", "display_url": "sensoincomum.org/2019/10/28/def\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://sensoincomum.org/2019/10/28/defendemos-familia-filho-nao-virar-luciano-ayan/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8619, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Afonso"}, {"start": 25, "end": 36, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano Ayan"}]}, "author_id": "3237751515", "created_at": "2019-10-28T16:56:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 840, "reply_count": 123, "like_count": 3870, "quote_count": 53}, "edit_history_tweet_ids": ["1188861986639171584"], "text": "Carlos Afonso, codinome \"Luciano Ayan\", \u00e9 a prova do que o homem atomizado sem fam\u00edlia: uma vida com perfis fake lendo feed e tirando prints de tweets, se achando um her\u00f3i por isso\nhttps://t.co/An7kwt5G8Z", "lang": "pt", "id": "1188861986639171584"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/aOT9aguoT5", "expanded_url": "http://dlvr.it/RH8RLR", "display_url": "dlvr.it/RH8RLR"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/uR8iSeYUgP", "expanded_url": "https://twitter.com/Diario_Cambio/status/1188950840528130048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uR8iSeYUgP", "media_key": "3_1188950838825250816"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 43, "probability": 0.5837, "type": "Organization", "normalized_text": "Notar\u00edas de Puebla"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5671, "type": "Person", "normalized_text": "Gali"}]}, "author_id": "67388370", "created_at": "2019-10-28T22:49:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188950840528130048"], "text": "Se suicida ex director de Notar\u00edas de Puebla que falsific\u00f3 una patente con la firma de Gali https://t.co/aOT9aguoT5 https://t.co/uR8iSeYUgP", "lang": "es", "id": "1188950840528130048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 247, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 254, "end": 262, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "85745429", "created_at": "2019-10-23T13:28:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 169, "like_count": 5774, "quote_count": 111}, "edit_history_tweet_ids": ["1186997870295162880"], "text": "Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nSi ud cree que los servicios deben ser manejados en su totalidad por el estado\n\nUd es un suicida. Ud no ha estudiado ni a Cuba ni a Venezuela.\n\nUd no entiende", "lang": "es", "id": "1186997870295162880"}], "places": [{"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Magdalena del Mar, Peru", "id": "003aa1d3152e364a"}, {"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}, {"full_name": "Fortaleza, Brasil", "id": "d16815010421ff73"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Ara\u00e7atuba, Brasil", "id": "9a7f4112ee2cd06d"}, {"full_name": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "id": "e825dd87e48f45ed"}]}, "errors": [{"resource_id": "1188981961483866112", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188981961483866112", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188981961483866112].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1018506726474215424", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1018506726474215424].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1018506726474215424", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188972917322899456", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188972917322899456].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188972917322899456", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1115334604083298304", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1115334604083298304].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1115334604083298304", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188879593958232070", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188879593958232070].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188879593958232070", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188973199247269892", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188973199247269892", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188973199247269892].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1167165078619197440", "value": "1167165078619197440", "detail": "User has been suspended: [1167165078619197440].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188970833420701701", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188970833420701701", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188970833420701701].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1188970122012233729", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188970122012233729", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188970122012233729].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1188970030010195971", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188970030010195971", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188970030010195971].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2846017108", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2846017108].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2846017108", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188968120729378818", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188968120729378818].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188968120729378818", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "278268867", "value": "278268867", "detail": "User has been suspended: [278268867].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188963692681072640", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188963692681072640", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188963692681072640].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1188964269116837889", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188964269116837889].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188964269116837889", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176433036197552129", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1176433036197552129].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1176433036197552129", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188960805997420545", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188960805997420545].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188960805997420545", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "167281884", "value": "167281884", "detail": "User has been suspended: [167281884].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188960684069081089", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188960684069081089", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188960684069081089].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "138033855", "value": "138033855", "detail": "User has been suspended: [138033855].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188947437743947778", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188947437743947778", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188947437743947778].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1188982350161559552", "oldest_id": "1188952463828836353", "result_count": 471, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm91ickv7fozladleftc6ipu09px9"}}