{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195835912061640705"], "created_at": "2019-11-16T22:47:53.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195835912061640705", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2292245650"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195835465120784384"], "created_at": "2019-11-16T22:46:07.000Z", "text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195762791170396160"}], "id": "1195835465120784384", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1686516794"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195835378634240005"], "created_at": "2019-11-16T22:45:46.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195835378634240005", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775284310173777920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.8464, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195835309084282885"], "created_at": "2019-11-16T22:45:29.000Z", "text": "@GN_extended Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um filme que se passa em um cen\u00e1rio muito mais f\u00e1cil de se usar efeitos pr\u00e1ticos na real nem faria sentido fazer diferente, n\u00e3o \u00e9 como guardi\u00f5es da gal\u00e1xia que se passa no espa\u00e7o e em planetas fict\u00edcios\nOs dois filmes nem s\u00e3o compar\u00e1veis nesse aspecto", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195830913076060161"}], "id": "1195835309084282885", "in_reply_to_user_id": "884185909368901633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1179883320521478150"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195834991822934017"], "created_at": "2019-11-16T22:44:14.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195834991822934017", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792340658778411008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 37, "probability": 0.6371, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 40, "end": 49, "probability": 0.9515, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "-key"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.5739, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicid"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195834971824496643"], "created_at": "2019-11-16T22:44:09.000Z", "text": "RT @GN_extended: Tela verde? N\u00e3o na DC! James Gunn maneirou no chroma-key e priorizou a utiliza\u00e7\u00e3o de efeitos pr\u00e1ticos em \"Esquadr\u00e3o Suicid\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195830913076060161"}], "id": "1195834971824496643", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801118622286487552"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195834897002311681"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ligadcnauta", "id": "1184129545684819968"}]}, "created_at": "2019-11-16T22:43:51.000Z", "text": "RT @ligadcnauta: Qual filme da DC voc\u00ea \u00e9 ? \n\n\u00e1ries \u2014 BVS\ntouro \u2014 Esquadr\u00e3o Suicida\ng\u00eameos \u2014 Homem de A\u00e7o\nc\u00e2ncer \u2014 WW\nle\u00e3o \u2014 Aquaman\nvirgem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195833265397157888"}], "id": "1195834897002311681", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076971229515530241"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195834867931586561"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ligadcnauta", "id": "1184129545684819968"}]}, "created_at": "2019-11-16T22:43:44.000Z", "text": "RT @ligadcnauta: Qual filme da DC voc\u00ea \u00e9 ? \n\n\u00e1ries \u2014 BVS\ntouro \u2014 Esquadr\u00e3o Suicida\ng\u00eameos \u2014 Homem de A\u00e7o\nc\u00e2ncer \u2014 WW\nle\u00e3o \u2014 Aquaman\nvirgem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195833265397157888"}], "id": "1195834867931586561", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152656883343384576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 10, "probability": 0.5431, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/tmyirl64Ss", "expanded_url": "https://twitter.com/FrameFN_/status/1195834804262113280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tmyirl64Ss", "media_key": "7_1195834415089422336"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1195834804262113280"], "created_at": "2019-11-16T22:43:29.000Z", "text": "lil suicida classic\n(ganamos la fight) https://t.co/tmyirl64Ss", "id": "1195834804262113280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "855743792258977792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195834780505563137"], "created_at": "2019-11-16T22:43:23.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195834780505563137", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062850193685667841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195834696510431232"], "created_at": "2019-11-16T22:43:03.000Z", "text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195762791170396160"}], "id": "1195834696510431232", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343444614"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195834643892846593"], "created_at": "2019-11-16T22:42:51.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195834643892846593", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709505420"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195834554122194944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ligadcnauta", "id": "1184129545684819968"}]}, "created_at": "2019-11-16T22:42:29.000Z", "text": "RT @ligadcnauta: Qual filme da DC voc\u00ea \u00e9 ? \n\n\u00e1ries \u2014 BVS\ntouro \u2014 Esquadr\u00e3o Suicida\ng\u00eameos \u2014 Homem de A\u00e7o\nc\u00e2ncer \u2014 WW\nle\u00e3o \u2014 Aquaman\nvirgem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195833265397157888"}], "id": "1195834554122194944", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149064735771570176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195834419153645568"], "created_at": "2019-11-16T22:41:57.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195834419153645568", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006495744717742080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195834280561250304"], "created_at": "2019-11-16T22:41:24.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195834280561250304", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307764628"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195834263930834945"], "created_at": "2019-11-16T22:41:20.000Z", "text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195762791170396160"}], "id": "1195834263930834945", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3304975767"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195834253323452419"], "created_at": "2019-11-16T22:41:18.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195834253323452419", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781337509"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195833976373547008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Petrypsique", "id": "44598038"}]}, "created_at": "2019-11-16T22:40:12.000Z", "text": "RT @Petrypsique: La frase del pensamiento suicida es: \"Cuando yo no estoy, se acaba el problema\". Por esa raz\u00f3n est\u00e1 muy ligado al sentimie\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195750355906256899"}], "id": "1195833976373547008", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183522587"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195833900288872448"], "created_at": "2019-11-16T22:39:54.000Z", "text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195762791170396160"}], "id": "1195833900288872448", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756530855422615552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/DoRxXFYHZ3", "expanded_url": "https://t.co/DoRxXFYHZ3", "display_url": "t.co/DoRxXFYHZ3"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195833887131340800"], "created_at": "2019-11-16T22:39:50.000Z", "text": "eu amo uma m\u00fasica suicida https://t.co/DoRxXFYHZ3", "id": "1195833887131340800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931127507964825600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195833836615208961"], "created_at": "2019-11-16T22:39:38.000Z", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "id": "1195833836615208961", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1260431576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.5533, "type": "Person", "normalized_text": "celeiro"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.5533, "type": "Person", "normalized_text": "alpha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ourdeadspoilers", "id": "1059823455510650880"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195833788573589504"], "created_at": "2019-11-16T22:39:27.000Z", "text": "RT @ourdeadspoilers: a cena do celeiro mostra nitidamente como alpha matou as v\u00edtimas\n\no DJ em espec\u00edfico \u00e9 mostrado, alpha o decapita com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195554825376862209"}], "id": "1195833788573589504", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889171032"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195833769648967680"], "created_at": "2019-11-16T22:39:22.000Z", "text": "eu minha prima e meu primo foi dar uma de dora aventureira, e quase se matou no meio do mato", "id": "1195833769648967680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105263033415331841"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195833755191132160"], "created_at": "2019-11-16T22:39:19.000Z", "text": "RT @peraltalupee: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que ti\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195478216166821888"}], "id": "1195833755191132160", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076996331485478912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195833740020371456"], "created_at": "2019-11-16T22:39:15.000Z", "text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195762791170396160"}], "id": "1195833740020371456", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011999673228382214"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/PFHHIV77CD", "expanded_url": "http://elbuscadorinformativo.com/valverde-hombre-de-56-anos-mata-joven-y-se-suicida/VALVERDE", "display_url": "elbuscadorinformativo.com/valverde-hombr\u2026"}, {"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/9m7BuJ1PeX", "expanded_url": "https://twitter.com/elbuscador2/status/1195833737172389888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9m7BuJ1PeX", "media_key": "3_1195833731916931072"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195833737172389888"], "created_at": "2019-11-16T22:39:15.000Z", "text": "https://t.co/PFHHIV77CD: Hombre de 56 a\u00f1os mata joven y se suicida https://t.co/9m7BuJ1PeX", "id": "1195833737172389888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339878926"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.7906, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 47, "end": 56, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.7345, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ligadcnauta", "id": "1184129545684819968"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195833677755887616"], "created_at": "2019-11-16T22:39:00.000Z", "text": "@ligadcnauta Esquadr\u00e3o Suicida ( que seja o do James Gunn pelo amor de Deus kkkkk)", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195833265397157888"}], "id": "1195833677755887616", "in_reply_to_user_id": "1184129545684819968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "879189350008979456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195833584298471431"], "created_at": "2019-11-16T22:38:38.000Z", "text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195762791170396160"}], "id": "1195833584298471431", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1360519280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.3752, "type": "Place", "normalized_text": "Lorraine"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.4669, "type": "Person", "normalized_text": "Tamriel"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.3547, "type": "Other", "normalized_text": "Lorraine"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195833519655866368"], "created_at": "2019-11-16T22:38:23.000Z", "text": "// yo a\u00fan no me he apuntado al evento porque no s\u00e9 si meter a Lorraine y Tamriel en normal o en suicida \u00bf\u00bf\n\nO si solo Lorraine", "id": "1195833519655866368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "785850750278696960"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195833403339399168"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AurelianoGJr", "id": "884493009840218114"}]}, "created_at": "2019-11-16T22:37:55.000Z", "text": "@AurelianoGJr Verdade, o cara matou um bandido usando armar de brinquedo e j\u00e1 se achou no direito de ser presidente. O estado n\u00e3o se resume na seguran\u00e7a, que ainda est\u00e1 longe de ser resolvida.O bom pol\u00edtico se destr\u00f3i pela sede de poder e passa a ser um mau pol\u00edtico.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195743226235412483"}], "id": "1195833403339399168", "in_reply_to_user_id": "884493009840218114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "210250976"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/GUSTtCFqQf", "expanded_url": "https://twitter.com/ligadcnauta/status/1195833265397157888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GUSTtCFqQf", "media_key": "16_1195833252264775680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195833265397157888"], "created_at": "2019-11-16T22:37:22.000Z", "text": "Qual filme da DC voc\u00ea \u00e9 ? \n\n\u00e1ries \u2014 BVS\ntouro \u2014 Esquadr\u00e3o Suicida\ng\u00eameos \u2014 Homem de A\u00e7o\nc\u00e2ncer \u2014 WW\nle\u00e3o \u2014 Aquaman\nvirgem \u2014 Lanterna Verde\nlibra \u2014  Cavaleiro das Trevas\nescorpi\u00e3o \u2014   Liga da Justi\u00e7a\nsagit\u00e1rio \u2014 Shazam\ncapric\u00f3rnio \u2014 Joker\naqu\u00e1rio \u2014 Batman Begins\npeixes \u2014  Watchmen https://t.co/GUSTtCFqQf", "id": "1195833265397157888", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 154, "like_count": 346, "quote_count": 161}, "author_id": "1184129545684819968"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195833167028068352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "created_at": "2019-11-16T22:36:59.000Z", "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195833167028068352", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122630861650837504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.5375, "type": "Organization", "normalized_text": "SBT"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/5tNLefpH18", "expanded_url": "https://twitter.com/abdalla_neto/status/1195327579521241089", "display_url": "twitter.com/abdalla_neto/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 33, "tag": "SBT"}, {"start": 34, "end": 47, "tag": "nazifascista"}, {"start": 85, "end": 94, "tag": "suic\u00eddio"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195833123419897856"], "created_at": "2019-11-16T22:36:48.000Z", "text": "Traduzindo: os dois lixos do #SBT #nazifascista zombaram, no ar, do homem \u00e0 beira do #suic\u00eddio, e ele se matou. https://t.co/5tNLefpH18", "id": "1195833123419897856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88568493"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.5226, "type": "Place", "normalized_text": "La Matanza"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 21, "username": "Yogurtu4", "id": "1038717354979602432"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195833107741626369"], "created_at": "2019-11-16T22:36:45.000Z", "text": "@ToroCapon_ @Yogurtu4 Pobre tipo..tambi\u00e9n,  ir a La Matanza..\ud83d\ude44 suicida!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195721046135132163"}], "id": "1195833107741626369", "in_reply_to_user_id": "1133423113109221377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1096097676"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195832959808479233"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "created_at": "2019-11-16T22:36:09.000Z", "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195832959808479233", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "452637549"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195832931002068992"], "created_at": "2019-11-16T22:36:02.000Z", "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "id": "1195832931002068992", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244890778"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195832910122803200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "created_at": "2019-11-16T22:35:57.000Z", "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195832910122803200", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240995411"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195832850039394304"], "created_at": "2019-11-16T22:35:43.000Z", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "id": "1195832850039394304", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126996542"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195832688701313024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "created_at": "2019-11-16T22:35:05.000Z", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "id": "1195832688701313024", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3179361093"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9585, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sungjinni3", "id": "1162202827306852353"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195832535894429696"], "created_at": "2019-11-16T22:34:28.000Z", "text": "@sungjinni3 Lei n\u00e3o funciona na Coreia msm n\u00e3o meu anjo, exemplo perfeito \u00e9 o de uma \u00eddolo modelo que era espancada pelo marido e quando resolveu processar ele, perdeu o processo e ainda foi acusada de n\u00e3o fazer seu dever de esposa \"direito\". Resultado? Ela se suicidou.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195746660095348736"}], "id": "1195832535894429696", "in_reply_to_user_id": "1162202827306852353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128123732457873413"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195832485898268676"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tlopezmelendez", "id": "3294307516"}]}, "created_at": "2019-11-16T22:34:16.000Z", "text": "RT @tlopezmelendez: Era absolutamente necesario retomar las calles. Abandonarlas es suicida, el equivalente a la aceptaci\u00f3n de una \"normali\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195806248895209475"}], "id": "1195832485898268676", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238248987"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195832443057647616"], "created_at": "2019-11-16T22:34:06.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195832443057647616", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1523319378"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195832341622611968"], "created_at": "2019-11-16T22:33:42.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195832341622611968", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93680638"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9038, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 32, "end": 44, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/3DAf2NGVC6", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-margot-robbie-afirma-que-filme-sera-muito-bom/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ovicio", "id": "194665354"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195832248857169922"], "created_at": "2019-11-16T22:33:20.000Z", "text": "RT @ovicio: Esquadr\u00e3o Suicida | Margot Robbie afirma que filme ser\u00e1 \u201cmuito\u00a0bom\u201d https://t.co/3DAf2NGVC6", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195777270633259008"}], "id": "1195832248857169922", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144707917989498880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195832120108818432"], "created_at": "2019-11-16T22:32:49.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195832120108818432", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147737247"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195832096482304001"], "created_at": "2019-11-16T22:32:43.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195832096482304001", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975055610499796992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195832010767523841"], "created_at": "2019-11-16T22:32:23.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195832010767523841", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140358335843229696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195832006652891137"], "created_at": "2019-11-16T22:32:22.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195832006652891137", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707688572980228100"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195831910322393092"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "created_at": "2019-11-16T22:31:59.000Z", "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195831910322393092", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "396739296"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195831866529632257"], "created_at": "2019-11-16T22:31:49.000Z", "text": "nuevo nivel de suicida desbloqueado voy en el auto con la ventanilla baja", "id": "1195831866529632257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805525935185395712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195831625256460288"], "created_at": "2019-11-16T22:30:51.000Z", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "id": "1195831625256460288", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992013799"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195831598836539392"], "created_at": "2019-11-16T22:30:45.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195831598836539392", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375424272"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1195831500840804353"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "falliremooggi", "id": "974200747981189120"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "NonEvoluto", "id": "1437056107"}]}, "created_at": "2019-11-16T22:30:21.000Z", "text": "@falliremooggi @NonEvoluto No,noi non stiamo facendo il percorso inverso. Noi ci siamo ritrovati un fenomeno in squadra,in porta e non lo abbiamo comprato. Tu vorresti cederlo(e non ci fai 150M)per acquistare gli ipotetici firmino,salah,van dijk e wijnaldum e roberston. Irrealistico e suicida. Imho", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195829877594869760"}], "id": "1195831500840804353", "in_reply_to_user_id": "974200747981189120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001451768277032961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 37, "probability": 0.6371, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 40, "end": 49, "probability": 0.9515, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "-key"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.5739, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicid"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195831494142578688"], "created_at": "2019-11-16T22:30:20.000Z", "text": "RT @GN_extended: Tela verde? N\u00e3o na DC! James Gunn maneirou no chroma-key e priorizou a utiliza\u00e7\u00e3o de efeitos pr\u00e1ticos em \"Esquadr\u00e3o Suicid\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195830913076060161"}], "id": "1195831494142578688", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250867768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Hong Kong"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.7036, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ruidavid", "id": "17601785"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195831291884834816"], "created_at": "2019-11-16T22:29:32.000Z", "text": "RT @ruidavid: Em Hong Kong, uma bala de borracha causa esc\u00e2ndalo, mas um homem regado e incendiado \u00e9 fumo.\nNa Bol\u00edvia, balas reais sobre ci\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195750132018491393"}], "id": "1195831291884834816", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2892734597"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195831274281324545"], "created_at": "2019-11-16T22:29:27.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195831274281324545", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4698862482"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195831258816876544"], "created_at": "2019-11-16T22:29:24.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195831258816876544", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306488331"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195831239745396736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Petrypsique", "id": "44598038"}]}, "created_at": "2019-11-16T22:29:19.000Z", "text": "RT @Petrypsique: La frase del pensamiento suicida es: \"Cuando yo no estoy, se acaba el problema\". Por esa raz\u00f3n est\u00e1 muy ligado al sentimie\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195750355906256899"}], "id": "1195831239745396736", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120875953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195831136271949824"], "created_at": "2019-11-16T22:28:55.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195831136271949824", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752103973348315138"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 34, "probability": 0.8851, "type": "Person", "normalized_text": "Alessandro Meneghel"}, {"start": 60, "end": 61, "probability": 0.7627, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DecioNeves", "id": "52898387"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195831125563887618"], "created_at": "2019-11-16T22:28:52.000Z", "text": "RT @DecioNeves: Alessandro Meneghel matou agente federal da PF, passou apenas alguns dias preso e est\u00e1 solto porque tem muito dinheiro \ud83d\udcb0 El\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195527287187410944"}], "id": "1195831125563887618", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49950038"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195831001643130880"], "created_at": "2019-11-16T22:28:22.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195831001643130880", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009641516"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195830972589195270"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CleideFurlani", "id": "613903891"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "sbtjornalismo", "id": "31040862"}]}, "created_at": "2019-11-16T22:28:15.000Z", "text": "@CleideFurlani @sbtjornalismo J\u00e1 se sabe quem matou os moradores?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195826155477241856"}], "id": "1195830972589195270", "in_reply_to_user_id": "613903891", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121188265992884224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.5456, "type": "Other", "normalized_text": "verde"}, {"start": 19, "end": 20, "probability": 0.5664, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.571, "type": "Other", "normalized_text": "chroma-key"}, {"start": 106, "end": 124, "probability": 0.9334, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 132, "end": 140, "probability": 0.9309, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/zzZujSHqEP", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1195830913076060161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zzZujSHqEP", "media_key": "3_1195830848114872332"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195830913076060161"], "created_at": "2019-11-16T22:28:01.000Z", "text": "Tela verde? N\u00e3o na DC! James Gunn maneirou no chroma-key e priorizou a utiliza\u00e7\u00e3o de efeitos pr\u00e1ticos em \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\". \nNo Instagram o diretor disse que esse \u00e9 o primeiro filme que teve mais cen\u00e1rios reais e efeitos pr\u00e1ticos no qual ele j\u00e1 trabalhou. https://t.co/zzZujSHqEP", "id": "1195830913076060161", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 17, "like_count": 203, "quote_count": 6}, "author_id": "884185909368901633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195830876606738432"], "created_at": "2019-11-16T22:27:53.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195830876606738432", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069194142922743808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.708, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195830876040581120"], "created_at": "2019-11-16T22:27:52.000Z", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "id": "1195830876040581120", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "538537989"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195830715730055172"], "created_at": "2019-11-16T22:27:14.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195830715730055172", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "482289177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195830517192630272"], "created_at": "2019-11-16T22:26:27.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195830517192630272", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "554024130"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195830489686446081"], "created_at": "2019-11-16T22:26:20.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195830489686446081", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192203225140731910"}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/tkP0CUK7pp", "expanded_url": "https://curiouscat.me/MAIS_LOUCA2/post/1018074602?t=1573943165", "display_url": "curiouscat.me/MAIS_LOUCA2/po\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195830424779599872"], "created_at": "2019-11-16T22:26:05.000Z", "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 Esquadr\u00e3o suicida https://t.co/tkP0CUK7pp", "id": "1195830424779599872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883110015074258944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195830373441327105"], "created_at": "2019-11-16T22:25:53.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195830373441327105", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1627510622"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195830309641691138"], "created_at": "2019-11-16T22:25:37.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195830309641691138", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996357601578377222"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.5675, "type": "Other", "normalized_text": "wtfock"}, {"start": 25, "end": 28, "probability": 0.8252, "type": "Person", "normalized_text": "Skam"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "wtfock"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195830251894575105"], "created_at": "2019-11-16T22:25:24.000Z", "text": "#wtfock hizo que fans de Skam de todo el mundo publicaran cual es la l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicida y la l\u00ednea de atenci\u00f3n contra la homofobia de cada pa\u00eds. DEMASIADO para un show que deber\u00eda ser fresco y esperanzador", "id": "1195830251894575105", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "48571860"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "l\u00edngua"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.8523, "type": "Person", "normalized_text": "lila"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "usernomme", "id": "103141340"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "Mixkkkk", "id": "1558919896179908608"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195830181505748993"], "created_at": "2019-11-16T22:25:07.000Z", "text": "@usernomme @mixkkkk Eu compreendi que era essa a situa\u00e7\u00e3o, mas o uso complexo e intrincado da l\u00edngua portuguesa pelo lila sugere que a fam\u00edlia deseja a morte do cara que se matou", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195825739272216582"}], "id": "1195830181505748993", "in_reply_to_user_id": "103141340", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1160749265125367813"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9385, "type": "Person", "normalized_text": "Estalin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Kikoohoquista14", "id": "841684758207823872"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195830179958067200"], "created_at": "2019-11-16T22:25:07.000Z", "text": "RT @Kikoohoquista14: As pessoas s\u00f3 falam e se lembram de todo o mal q o Hitler fez mas esquecem se que Estalin matou mais do dobro de pesso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195785381930815488"}], "id": "1195830179958067200", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999923744909934595"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195830130909831169"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "madrid96koketa", "id": "364969335"}]}, "created_at": "2019-11-16T22:24:55.000Z", "text": "@madrid96koketa Jajajajaja tu oe, suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195827064684916736"}], "id": "1195830130909831169", "in_reply_to_user_id": "364969335", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2571331176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8491, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9171, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/mR27Ve1Wd6", "expanded_url": "http://www.tijolaco.net/blog/livre-comercio-brasil-china-e-um-delirio-suicida/", "display_url": "tijolaco.net/blog/livre-com\u2026"}], "mentions": [{"start": 77, "end": 86, "username": "tijolaco", "id": "87324565"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195830108214431744"], "created_at": "2019-11-16T22:24:49.000Z", "text": "Livre com\u00e9rcio Brasil-China \u00e9 um del\u00edrio suicida https://t.co/mR27Ve1Wd6 via @tijolaco", "id": "1195830108214431744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236185838"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195830084852211712"], "created_at": "2019-11-16T22:24:44.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195830084852211712", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242727661"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195830070746714114"], "created_at": "2019-11-16T22:24:40.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195830070746714114", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806880290996187136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.6894, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}, {"start": 197, "end": 202, "probability": 0.9405, "type": "Place", "normalized_text": "Suecia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195829985241640960"], "created_at": "2019-11-16T22:24:20.000Z", "text": "Recuerdo con candidez la aparici\u00f3n del partido de los Dem\u00f3cratas Suecos. Yo estudiaba sueco y mis maestros vaticinaban el advenimiento de una nueva oleada nazi. Es bueno saber que se equivocaron y Suecia sigue tan suicida como siempre.", "id": "1195829985241640960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "505622581"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195829976165167106"], "created_at": "2019-11-16T22:24:18.000Z", "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "id": "1195829976165167106", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263860050"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/z60x5Istx4", "expanded_url": "https://www.elnorte.ec/sucesos/abusa-de-su-hija-y-luego-se-suicida-CH559712", "display_url": "elnorte.ec/sucesos/abusa-\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195829953612398592"], "created_at": "2019-11-16T22:24:13.000Z", "text": "Acusado de violar a su hija se suicid\u00f3 en la c\u00e1rcel https://t.co/z60x5Istx4", "id": "1195829953612398592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "319212471"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195829922507481088"], "created_at": "2019-11-16T22:24:05.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195829922507481088", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2208007442"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195829784976273408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Lhuchin", "id": "184195714"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "Claudiocrdns", "id": "1408416807136944129"}]}, "created_at": "2019-11-16T22:23:32.000Z", "text": "RT @Lhuchin: @ClaudioCrdns Eso no se ha definido, los partidos pol\u00edticos  deben hacer espacio es sus listas  a l\u00edderes  sociales, pueblos o\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195673617633304576"}], "id": "1195829784976273408", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131429366313959424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 233, "end": 238, "probability": 0.838, "type": "Person", "normalized_text": "Alyssa"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195829615652229120"], "created_at": "2019-11-16T22:22:52.000Z", "text": "Algo a mais. Ela se apaixonou, acreditou quando ele disse q tava tendo caso com a mulher. Matou por ele e t\u00e1 com \u00f3dio pq ela via ele como um homem perfeito. Ele escondia bem como ele realmente era. Ent\u00e3o faz sentido ela querer matar Alyssa. Mas algum momento ela vai desistir", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195829079225851905"}], "id": "1195829615652229120", "in_reply_to_user_id": "806268114245746689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806268114245746689"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195829481270906881"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "created_at": "2019-11-16T22:22:20.000Z", "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195829481270906881", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "603601586"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195829415701368835"], "created_at": "2019-11-16T22:22:04.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195829415701368835", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2813288713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195829212797689857"], "created_at": "2019-11-16T22:21:16.000Z", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "id": "1195829212797689857", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45785751"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.634, "type": "Person", "normalized_text": "Jenna"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "recklessoul_ht", "id": "985608128115986432"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195829169910882305"], "created_at": "2019-11-16T22:21:06.000Z", "text": "@recklessoul_ht Cuando le informaron acerca de la aparici\u00f3n estelar del semidi\u00f3s Jenna s\u00f3lo pudo maldecirlo, poner los ojos en blanco y poner en tela de juicio la cordura del chaval porque no comprend\u00eda como alguien pod\u00eda actuar de manera tan suicida. Por \u00bb", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195805990085693440"}], "id": "1195829169910882305", "in_reply_to_user_id": "985608128115986432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740542943065473024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.8769, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195829090164629514"], "created_at": "2019-11-16T22:20:47.000Z", "text": "Hj que eu fui assistir esquadr\u00e3o suicida, e faz mt tempo q lan\u00e7o", "id": "1195829090164629514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4265340377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195829049643458560"], "created_at": "2019-11-16T22:20:37.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195829049643458560", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986586919529218048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.6308, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/95az9jHDem", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1195782838781657088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/95az9jHDem", "media_key": "3_1195782829189337088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195828990411452417"], "created_at": "2019-11-16T22:20:23.000Z", "text": "RT @GN_extended: Primeira imagem da nova fase do Esquadr\u00e3o Suicida nas HQ's. https://t.co/95az9jHDem", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195782838781657088"}], "id": "1195828990411452417", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181341487747014657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195828980357718017"], "created_at": "2019-11-16T22:20:21.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195828980357718017", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "359930458"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195828754003701761"], "created_at": "2019-11-16T22:19:27.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195828754003701761", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "454401964"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195828615998517249"], "created_at": "2019-11-16T22:18:54.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195828615998517249", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817159413475770369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195828431344349184"], "created_at": "2019-11-16T22:18:10.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195828431344349184", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073962132524408832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195828357977530370"], "created_at": "2019-11-16T22:17:52.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195828357977530370", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096075118260965376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195828337794531329"], "created_at": "2019-11-16T22:17:47.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195828337794531329", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "400863081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195828166008418304"], "created_at": "2019-11-16T22:17:06.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195828166008418304", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861547886630367233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195827865813704705"], "created_at": "2019-11-16T22:15:55.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195827865813704705", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4845264532"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195827757697118208"], "created_at": "2019-11-16T22:15:29.000Z", "text": "@cristiferrada31 Si, los palestinos se especializan en ense\u00f1ar odio y violencia a sus hijos, no ser\u00edas la primera. Despu\u00e9s qu\u00e9? El cintur\u00f3n suicida? Porqu\u00e9 mejor no dejas de manipular las mentes de los ni\u00f1os y los dejas crecer en paz?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195801659030552576"}], "id": "1195827757697118208", "in_reply_to_user_id": "3561167656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1563741169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.5607, "type": "Place", "normalized_text": "America 24"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ZiniFabian", "id": "1056324169992945672"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195827706757287936"], "created_at": "2019-11-16T22:15:17.000Z", "text": "RT @ZiniFabian: America 24 informa que para plantear bien el tema del hambre, hay que llegar a la reuni\u00f3n hecho un linyera, con hambre y en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195466574343348224"}], "id": "1195827706757287936", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038618862525317127"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195827680287047680"], "created_at": "2019-11-16T22:15:11.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195827680287047680", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93888193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195827623303303168"], "created_at": "2019-11-16T22:14:57.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195827623303303168", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2568734165"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195827457028440066"], "created_at": "2019-11-16T22:14:17.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195827457028440066", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2887070351"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195827441249456128"], "created_at": "2019-11-16T22:14:14.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195827441249456128", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148301568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195827362170122244"], "created_at": "2019-11-16T22:13:55.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195827362170122244", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "359795125"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195827203264655360"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Gatosylvestre", "id": "144801356"}]}, "created_at": "2019-11-16T22:13:17.000Z", "text": "@Gatosylvestre Ya me imagino de que de trata. De dos diputadas que manejan un fiscal puta\u00f1ero que se suicida y, a pesar de todas las pruebas, lo hacen pasar por un asesinato para voltear un gobierno. Pero despu\u00e9s de 4 a\u00f1os se les acaba la mentira y van todos presos...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195704793139994625"}], "id": "1195827203264655360", "in_reply_to_user_id": "144801356", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121558065"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/OzPKhLw1Cw", "expanded_url": "https://twitter.com/ChikoritaCheez/status/1195724081750007808", "display_url": "twitter.com/ChikoritaCheez\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195827116035719169"], "created_at": "2019-11-16T22:12:56.000Z", "text": "un ni\u00f1o lloron que va por el sotano y se suicida https://t.co/OzPKhLw1Cw", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195724081750007808"}], "id": "1195827116035719169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1047109696031797250"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195826998716837888"], "created_at": "2019-11-16T22:12:28.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195826998716837888", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "519714336"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1195826815866167297"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DavidGR1714", "id": "483061210"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "mauletgroc", "id": "863586210"}]}, "created_at": "2019-11-16T22:11:44.000Z", "text": "@DavidGR1714 @mauletgroc \u00c9s el que t\u00e9 l'esquerra actual.En lloc de defensar el treballador mitj\u00e0,s\u00f3n antisemites (per qu\u00e8?) i nom\u00e9s es fixen en els col\u00b7lectius minoritaris. No dic que els col\u00b7lectius minoritaris no hagin de ser escoltats, sin\u00f3 que no es preocupen pels treballadors,i aix\u00f2 \u00e9s molt su\u00efcida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195633777982222336"}], "id": "1195826815866167297", "in_reply_to_user_id": "483061210", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1174772626683760640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195826606520119297"], "created_at": "2019-11-16T22:10:55.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195826606520119297", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912757964"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195826336297836546"], "created_at": "2019-11-16T22:09:50.000Z", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "id": "1195826336297836546", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2505578476"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.553, "type": "Other", "normalized_text": "LaRep\u00fablicaLD"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/RcUG5P4xdN", "expanded_url": "https://bit.ly/2Op8oZk", "display_url": "bit.ly/2Op8oZk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 32, "tag": "LaRep\u00fablicaLD"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195826173051363328"], "created_at": "2019-11-16T22:09:11.000Z", "text": "RT @ListinDiario: #LaRep\u00fablicaLD | Un hombre de 56 a\u00f1os mata a su pareja de 21 y luego se suicida en Valverde https://t.co/RcUG5P4xdN #List\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195780150274744327"}], "id": "1195826173051363328", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179656562"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 100, "probability": 0.6138, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.5178, "type": "Person", "normalized_text": "Venom"}, {"start": 113, "end": 129, "probability": 0.8011, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 179, "end": 185, "probability": 0.5391, "type": "Other", "normalized_text": "Curinga"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "diegoquaglia2", "id": "725155600993234944"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "gustavo_menezes", "id": "47004845"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195826114700165122"], "created_at": "2019-11-16T22:08:57.000Z", "text": "@diegoquaglia2 @gustavo_menezes @assimfaloucaito Surpresa nenhuma mesmo. Vale lembrar que at\u00e9 Aquaman, Venom e o Esquadr\u00e3o Suicida fizeram dinheiro. \u00d3bvio ululante que o filme do Curinga iria fazer ainda mais. Liga da Justi\u00e7a fracassou porque a rapaziada foi incompetente.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195766733178593281"}], "id": "1195826114700165122", "in_reply_to_user_id": "725155600993234944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "76692116"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195826108480073728"], "created_at": "2019-11-16T22:08:56.000Z", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "id": "1195826108480073728", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1571207112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195826092289990656"], "created_at": "2019-11-16T22:08:52.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195826092289990656", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "633774518"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195826062376222720"], "created_at": "2019-11-16T22:08:45.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195826062376222720", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806537269"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.597, "type": "Other", "normalized_text": "Nanowrino"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195826024023515136"], "created_at": "2019-11-16T22:08:36.000Z", "text": "\u00bfEstoy aprovechando el Nanowrino para empezar las pr\u00e1cticas del semestre 2. Cuando ni siquiera he presentado las del semestre 1? S\u00ed. \u00bfEs una idea un poco suicida teniendo en cuenta que estoy a full con las primeras pr\u00e1cticas pero desde otro lugar? Por supuesto.", "id": "1195826024023515136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1247202396"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9881, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 161, "end": 164, "probability": 0.9896, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/pxlKUz3F5P", "expanded_url": "https://twitter.com/rlima119/status/1195825817051369472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pxlKUz3F5P", "media_key": "3_1195825807823949838"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195825817051369472"], "created_at": "2019-11-16T22:07:46.000Z", "text": "@g1 CORRUP\u00c7\u00c3O MATA - Lembra daqueles $$ bilh\u00f5es que o Lula \"emprestou\" a fundo perdido para seus amiguinhos vermelhos? Claro que ia fazer falta, e \u00e9 o pobre que Lula \"tirou da pobreza?\" que paga essa conta com a pr\u00f3pria vida, por falta de Sa\u00fade e Seguran\u00e7a, principalmente. https://t.co/pxlKUz3F5P", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195768797715668993"}], "id": "1195825817051369472", "in_reply_to_user_id": "8802752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "272966720"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195825739272216582"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Mixkkkk", "id": "1558919896179908608"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "DeLastAssEater", "id": "1160749265125367813"}]}, "created_at": "2019-11-16T22:07:28.000Z", "text": "@mixkkkk @DeLastAssEater um cara A \"se matou\"\n\nmas na vdd um cara B foi quem matou ele \n\na fam\u00edlia do cara A descobre q o cara B matou e agora quer q o cara B seja morto", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195738306266488832"}], "id": "1195825739272216582", "in_reply_to_user_id": "4850197355", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103141340"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/rZYhiD9ulw", "expanded_url": "https://twitter.com/josepimentelali/status/1195201811394764801", "display_url": "twitter.com/josepimentelal\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195825680304361472"], "created_at": "2019-11-16T22:07:14.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Si sigues en este camino, terminar\u00e1s como tu COBARDE SUICIDA. Uds ODIAN LA EDUCACI\u00d3N. https://t.co/rZYhiD9ulw", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195820911565389827"}], "id": "1195825680304361472", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179873377286156288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.6781, "type": "Person", "normalized_text": "B\u00e1rbaro"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/15wLVne9BL", "expanded_url": "https://www.facebook.com/519495671/posts/10156292508805672/", "display_url": "facebook.com/519495671/post\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195825548351754241"], "created_at": "2019-11-16T22:06:42.000Z", "text": "Criminal. Tope suicida. B\u00e1rbaro https://t.co/15wLVne9BL", "id": "1195825548351754241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178023880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195825474213163009"], "created_at": "2019-11-16T22:06:25.000Z", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "id": "1195825474213163009", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1356050172"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195825384224436224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "created_at": "2019-11-16T22:06:03.000Z", "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195825384224436224", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52448814"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195825353840889858"], "created_at": "2019-11-16T22:05:56.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195825353840889858", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "776472481230098432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195825228716396544"], "created_at": "2019-11-16T22:05:26.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195825228716396544", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1348011481"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195825090174312448"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jorvillano87", "id": "139419466"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "created_at": "2019-11-16T22:04:53.000Z", "text": "@jorvillano87 @MilagrosLeivaG Cuando slguno se escapa o se suicida, empiezan a buscar culpables. El protocolo de traslado de un interno es ese, y es ygusl para todos, dej\u00e9monos de pedir tratos diferenciados encubiertos por presunci\u00f3n de inocencia.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195807022391975938"}], "id": "1195825090174312448", "in_reply_to_user_id": "139419466", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2936935337"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1195825086747549701"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "meline_matou", "id": "3645727475"}]}, "created_at": "2019-11-16T22:04:52.000Z", "text": "RT @meline_matou: le plus beau cadeau du monde se serait un pass pour aller \u00e0 une convention oth, mais r\u00e9ellement", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195444771067748353"}], "id": "1195825086747549701", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "391374803"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195825035929370624"], "created_at": "2019-11-16T22:04:40.000Z", "text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195762791170396160"}], "id": "1195825035929370624", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1716181555"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195824789937676288"], "created_at": "2019-11-16T22:03:41.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195824789937676288", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175165392051953667"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195824746501431296"], "created_at": "2019-11-16T22:03:31.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195824746501431296", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2216238930"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195824698589888512"], "created_at": "2019-11-16T22:03:20.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195824698589888512", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128482955586883585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195824628989661189"], "created_at": "2019-11-16T22:03:03.000Z", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "id": "1195824628989661189", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065363975246880770"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195824608211062785"], "created_at": "2019-11-16T22:02:58.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195824608211062785", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930099551180066816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195824477784936448"], "created_at": "2019-11-16T22:02:27.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195824477784936448", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917028896100450305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 90, "probability": 0.4507, "type": "Other", "normalized_text": "21N"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Antoniodelcomun", "id": "554658257"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 91, "tag": "21N"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195824443198787591"], "created_at": "2019-11-16T22:02:19.000Z", "text": "RT @Antoniodelcomun: Me ayudan \n\n\u00bfPor qu\u00e9 la fuerza p\u00fablica tambi\u00e9n deber\u00eda marchar el #21N?\n\nEmpiezo yo: \n\n-Por malos tratos. De cada dos\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195487648934223881"}], "id": "1195824443198787591", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145495315"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195824437691596801"], "created_at": "2019-11-16T22:02:17.000Z", "text": "Gatilho:\nUma senhora se matou aqui na rua.\nT\u00e1 cheio de pol\u00edcia aqui. \nN\u00e3o consegui ir ao supermercado. :\\", "id": "1195824437691596801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722467646671818753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195824427868606464"], "created_at": "2019-11-16T22:02:15.000Z", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "id": "1195824427868606464", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098097975132385280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195824361409843201"], "created_at": "2019-11-16T22:01:59.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195824361409843201", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114590865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195824314362277890"], "created_at": "2019-11-16T22:01:48.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195824314362277890", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154110601"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195824244753604609"], "created_at": "2019-11-16T22:01:31.000Z", "text": "\u201cEu vi que a minha ess\u00eancia era demais. Tentei oculta-l\u00e1, mas tive que desistir dessa ideia suicida. Pessoas profundas jamais conseguir\u00e3o ser rasas.\u201d\u270d\ud83c\udffb", "id": "1195824244753604609", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "787430408510144512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/jUfzazNwrC", "expanded_url": "https://buff.ly/37botKD", "display_url": "buff.ly/37botKD"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/8LlsRb4jH0", "expanded_url": "https://twitter.com/elpopular_pe/status/1195824120543535104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8LlsRb4jH0", "media_key": "3_1195824118148587520"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Argentina"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195824120543535104"], "created_at": "2019-11-16T22:01:02.000Z", "text": "#Argentina Hombre mata a su pareja y luego se suicida con la misma arma \u25bahttps://t.co/jUfzazNwrC https://t.co/8LlsRb4jH0", "id": "1195824120543535104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204962679"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8284, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/j5i86nCrai", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJR03C", "display_url": "dlvr.it/RJR03C"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/6xO2MRf1bD", "expanded_url": "https://twitter.com/donfelixSPM/status/1195813557788528640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6xO2MRf1bD", "media_key": "3_1195813555758485504"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "donfelixSPM", "id": "158701816"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195824036355461120"], "created_at": "2019-11-16T22:00:42.000Z", "text": "RT @donfelixSPM: Hombre de 56 a\u00f1os mata joven en Valverde y se suicida https://t.co/j5i86nCrai https://t.co/6xO2MRf1bD", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195813557788528640"}], "id": "1195824036355461120", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124204823"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195823931715981312"], "created_at": "2019-11-16T22:00:17.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195823931715981312", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851379638882455552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195823914674540545"], "created_at": "2019-11-16T22:00:13.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195823914674540545", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "365506670"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195823909377118210"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "a_realitys", "id": "1251351023664406528"}]}, "created_at": "2019-11-16T22:00:11.000Z", "text": "@a_realitys Pode ser q o tiro sai pela culatra e o poder coloque la quem deve ,agora andar a tentar convencer os colegas a votar neles pr\u00f3prios se matou mesmo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195811946534244353"}], "id": "1195823909377118210", "in_reply_to_user_id": "1186464559189676033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "464181535"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195823900652982273"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Lucho__1912", "id": "422271600"}]}, "created_at": "2019-11-16T22:00:09.000Z", "text": "@Lucho__1912 Mi socito el suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195799053004673025"}], "id": "1195823900652982273", "in_reply_to_user_id": "422271600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "473439313"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195823891102523392"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "Luces_ECpe", "id": "2273063856"}]}, "created_at": "2019-11-16T22:00:07.000Z", "text": "@elcomercio_peru @Luces_ECpe Se debe titular El ladr\u00f3n suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195735398498078720"}], "id": "1195823891102523392", "in_reply_to_user_id": "233033221", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151231650115837952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195823754758303744"], "created_at": "2019-11-16T21:59:35.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195823754758303744", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238723033"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1195823624835534848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "josepramonbosch", "id": "2455508138"}]}, "created_at": "2019-11-16T21:59:04.000Z", "text": "RT @josepramonbosch: 200 separatistes tallen la Diagonal. Impunitat, prepot\u00e8ncia i xuleria. La Catalunya que es su\u00efcida  https://t.co/wfGip\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195066401033216001"}], "id": "1195823624835534848", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2615587202"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 119, "probability": 0.8162, "type": "Person", "normalized_text": "charlie"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ultrasviolencex", "id": "445621979"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195823563527376896"], "created_at": "2019-11-16T21:58:49.000Z", "text": "@ultrasviolencex A vo deles tinha um pacto que veio da fam\u00edlia dela ou sei l\u00e1 ela tinha um pacto  eles fizeram a charlie morrer fizeram tudo da errado pq n\u00e3o podia ser ela, ela (vo deles) ia fazer isso com o filho dela mas ele se matou", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195821838330400768"}], "id": "1195823563527376896", "in_reply_to_user_id": "1629297769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1629297769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.966, "type": "Organization", "normalized_text": "BBC"}, {"start": 57, "end": 71, "probability": 0.8896, "type": "Person", "normalized_text": "Pr\u00edncipe Andrew"}, {"start": 83, "end": 94, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth II"}, {"start": 168, "end": 182, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195823534716657664"], "created_at": "2019-11-16T21:58:42.000Z", "text": "BBC est\u00e1 transmitindo nesse momento uma entrevista com o Pr\u00edncipe Andrew, filho de Elizabeth II e oitavo na linha de sucess\u00e3o ao trono brit\u00e2nico, sobre sua rela\u00e7\u00e3o com Jeffrey Epstein, americano acusado de explora\u00e7\u00e3o sexual e que se suicidou na pris\u00e3o esperando seu julgamento.", "id": "1195823534716657664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109560297"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195823446334287874"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "Luces_ECpe", "id": "2273063856"}]}, "created_at": "2019-11-16T21:58:21.000Z", "text": "@elcomercio_peru @Luces_ECpe Exaltar el recuerdo y las memorias de un suicida es incentivar ese comportamiento lacerante hacia una sociedad ya atormentada con sus problemas sociopoliticos. No creen en este diario que est\u00e1n siendo c\u00f3mplices de ello? PIENSENLO", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195735398498078720"}], "id": "1195823446334287874", "in_reply_to_user_id": "233033221", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2733842728"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195823282295115776"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SPFCemGeral01", "id": "1141041639340879872"}]}, "created_at": "2019-11-16T21:57:42.000Z", "text": "@SPFCemGeral01 Ele \u00e9 meio suicida as vezes kkk", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195822802785521665"}], "id": "1195823282295115776", "in_reply_to_user_id": "1141041639340879872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883688537429872642"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 19, "end": 37, "probability": 0.7293, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/X1IeNWq6HY", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJR3pb", "display_url": "dlvr.it/RJR3pb"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/YcMbkZPm1Z", "expanded_url": "https://twitter.com/sitearena51/status/1195823246609772544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YcMbkZPm1Z", "media_key": "3_1195823244613312513"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195823246609772544"], "created_at": "2019-11-16T21:57:33.000Z", "text": "James Gunn diz que O Esquadr\u00e3o Suicida ser\u00e1 o maior filme com efeitos pr\u00e1ticos da sua carreira https://t.co/X1IeNWq6HY https://t.co/YcMbkZPm1Z", "id": "1195823246609772544", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "702218095973236736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195823209217765381"], "created_at": "2019-11-16T21:57:25.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195823209217765381", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "206385921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.551, "type": "Place", "normalized_text": "Avar\u00e9"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195823014534930432"], "created_at": "2019-11-16T21:56:38.000Z", "text": "Caralho mano mas uma pessoa se suicidou em Avar\u00e9 mas uma vida perdida  triste demais", "id": "1195823014534930432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1131867646855716866"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195822921119342592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RPGSemContexto", "id": "4132705815"}]}, "created_at": "2019-11-16T21:56:16.000Z", "text": "RT @RPGSemContexto: \"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180890533935357953"}], "id": "1195822921119342592", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951207219890151424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195822884217864192"], "created_at": "2019-11-16T21:56:07.000Z", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "id": "1195822884217864192", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105654627"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195822842102849537"], "created_at": "2019-11-16T21:55:57.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195822842102849537", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309101677"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195822714176573441"], "created_at": "2019-11-16T21:55:27.000Z", "text": "Deixando salvo aqui pra ver se to certo que acho que foi tudo criado pro cara confessar que matou o vei", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195821728737439744"}], "id": "1195822714176573441", "in_reply_to_user_id": "2370756350", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2370756350"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195822540310089729"], "created_at": "2019-11-16T21:54:45.000Z", "text": "Eu tinha resgatado dois gatinhos pretos rescem nascidos d\u00e1 rua, meu cachorro tava cuidando como se fosse m\u00e3e, mas pegou um deles de mal jeito e quebrou a costelinha dele e matou ele, eu t\u00f4 desolada demais", "id": "1195822540310089729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2977341477"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195822344075456512"], "created_at": "2019-11-16T21:53:58.000Z", "text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida.", "id": "1195822344075456512", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "914963502267355138"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195822277113393152"], "created_at": "2019-11-16T21:53:42.000Z", "text": "Entonces.\n\nLo primero, si fue por represal\u00eda entonces lo hubiesen hecho con todas las sedes nacionales de partidos, y si fue por infundir terror, ellos saben bien que eso no funciona.\n\nLo segundo fue un acto suicida, si vemos el alto impacto de la polarizaci\u00f3n en la poblaci\u00f3n.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195822274290573314"}], "id": "1195822277113393152", "in_reply_to_user_id": "1574396186", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1574396186"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195822041225682944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tlopezmelendez", "id": "3294307516"}]}, "created_at": "2019-11-16T21:52:46.000Z", "text": "RT @tlopezmelendez: Era absolutamente necesario retomar las calles. Abandonarlas es suicida, el equivalente a la aceptaci\u00f3n de una \"normali\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195806248895209475"}], "id": "1195822041225682944", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117158696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195822002386411520"], "created_at": "2019-11-16T21:52:37.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195822002386411520", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762623298735931392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195821962045640704"], "created_at": "2019-11-16T21:52:27.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195821962045640704", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702582149426388992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195821955775107073"], "created_at": "2019-11-16T21:52:26.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195821955775107073", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295342427"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195821947000705024"], "created_at": "2019-11-16T21:52:24.000Z", "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "id": "1195821947000705024", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307289298"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/ijz9Hef9OP", "expanded_url": "https://hoynoticias.com.do/hombre-de-56-anos-mata-a-su-pareja-de-21-y-luego-se-suicida-en-valverde/", "display_url": "hoynoticias.com.do/hombre-de-56-a\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/3YFWzfHbtv", "expanded_url": "https://twitter.com/HoynoticiasR/status/1195821917523120129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3YFWzfHbtv", "media_key": "3_1195821915723780096"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195821917523120129"], "created_at": "2019-11-16T21:52:17.000Z", "text": "Hombre de 56 a\u00f1os mata a su pareja de 21 y luego se suicida en\u00a0Valverde https://t.co/ijz9Hef9OP https://t.co/3YFWzfHbtv", "id": "1195821917523120129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026827501631356929"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/JLau11R6Ef", "expanded_url": "https://hoynoticias.com.do/hombre-de-56-anos-mata-a-su-pareja-de-21-y-luego-se-suicida-en-valverde/", "display_url": "hoynoticias.com.do/hombre-de-56-a\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/vIJogkwRpD", "expanded_url": "https://twitter.com/Oneliomanuel/status/1195821913052000258/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vIJogkwRpD", "media_key": "3_1195821911055446018"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195821913052000258"], "created_at": "2019-11-16T21:52:16.000Z", "text": "Hombre de 56 a\u00f1os mata a su pareja de 21 y luego se suicida en\u00a0Valverde https://t.co/JLau11R6Ef https://t.co/vIJogkwRpD", "id": "1195821913052000258", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134805014"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195821746487738369"], "created_at": "2019-11-16T21:51:36.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195821746487738369", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "359300068"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195821579881648131"], "created_at": "2019-11-16T21:50:56.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195821579881648131", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122519966002163717"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195821522105057281"], "created_at": "2019-11-16T21:50:42.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195821522105057281", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701434786418655233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.4328, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/tydrX76373", "expanded_url": "https://www.mambiaccion.com/2019/11/es-suicida-el-regimen-cubano-estado-de.html", "display_url": "mambiaccion.com/2019/11/es-sui\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mambienaccion", "id": "83216765"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 72, "tag": "Cuba"}, {"start": 97, "end": 116, "tag": "DictaduraComunista"}, {"start": 117, "end": 127, "tag": "Comunismo"}, {"start": 128, "end": 133, "tag": "DDHH"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195821484037591041"], "created_at": "2019-11-16T21:50:33.000Z", "text": "RT @mambienaccion: \u00bfEs suicida el r\u00e9gimen cubano? - Estado de SATS #Cuba https://t.co/tydrX76373 #DictaduraComunista #Comunismo #DDHH", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195819681334145024"}], "id": "1195821484037591041", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289493624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.2921, "type": "Other", "normalized_text": "pomba"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195821408238133251"], "created_at": "2019-11-16T21:50:15.000Z", "text": "@gcfminjoonie a pomba mais suicida de todas", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195820559201980417"}], "id": "1195821408238133251", "in_reply_to_user_id": "413095733", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "634679060"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195821312536649729"], "created_at": "2019-11-16T21:49:52.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195821312536649729", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946426054788419584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9818, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "urubuzada", "id": "2598976748"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195821204218798080"], "created_at": "2019-11-16T21:49:27.000Z", "text": "@urubuzada Eh mas o Santos n\u00e3o matou o jogo quando teve a chance. Agora vai se conformar com um empate em casa.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195803818589642752"}], "id": "1195821204218798080", "in_reply_to_user_id": "2598976748", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "17119960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.5075, "type": "Other", "normalized_text": "Earl"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.814, "type": "Person", "normalized_text": "Tanaka"}, {"start": 241, "end": 251, "probability": 0.476, "type": "Other", "normalized_text": "Bad Machine"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195821162787459073"], "created_at": "2019-11-16T21:49:17.000Z", "text": "La Earl falsa es la 4ta superviviente que nadie sabia que estaba alli, pero a\u00fan asi estaba. En linea temporal \"original\" del universo raiz, Tanaka se suicida al ver que toda la simulacion era falsa = dandole un virus a la maquina, creando a Bad Machine", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195820478511927296"}], "id": "1195821162787459073", "in_reply_to_user_id": "1122488790260563975", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122488790260563975"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9756, "type": "Other", "normalized_text": "wattpad"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195821128188669952"], "created_at": "2019-11-16T21:49:08.000Z", "text": "o coringa do esquadr\u00e3o suicida parece aqls donos de boca de fanfic do wattpad", "id": "1195821128188669952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1000446577679503361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195821082370019328"], "created_at": "2019-11-16T21:48:57.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195821082370019328", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019907801513152512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195821058147921926"], "created_at": "2019-11-16T21:48:52.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195821058147921926", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2461894954"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195821032218746881"], "created_at": "2019-11-16T21:48:46.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195821032218746881", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298735204"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/i9ToweWu6G", "expanded_url": "https://twitter.com/ladiaria/status/1195766895246491650", "display_url": "twitter.com/ladiaria/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EsNoAculturado", "id": "154422084"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195820932914434049"], "created_at": "2019-11-16T21:48:22.000Z", "text": "RT @EsNoAculturado: Nos est\u00e1n avisando que el enchufe tiene corriente. Meter el dedo es suicida. https://t.co/i9ToweWu6G", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195792162039963648"}], "id": "1195820932914434049", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299646342"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/rZYhiD9ulw", "expanded_url": "https://twitter.com/josepimentelali/status/1195201811394764801", "display_url": "twitter.com/josepimentelal\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195820911565389827"], "created_at": "2019-11-16T21:48:17.000Z", "text": "Si sigues en este camino, terminar\u00e1s como tu COBARDE SUICIDA. Uds ODIAN LA EDUCACI\u00d3N. https://t.co/rZYhiD9ulw", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195201811394764801"}], "id": "1195820911565389827", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "282155394"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195820874991067136"], "created_at": "2019-11-16T21:48:08.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195820874991067136", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "376399794"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195820840694272001"], "created_at": "2019-11-16T21:48:00.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195820840694272001", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145789758"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195820595671371776"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "HQzonna", "id": "889895358322683906"}]}, "created_at": "2019-11-16T21:47:01.000Z", "text": "@HQzonna Algu\u00e9m votou em esquadr\u00e3o suicida?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195387945768894465"}], "id": "1195820595671371776", "in_reply_to_user_id": "889895358322683906", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102878725501345793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "brandon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195820554567258112"], "created_at": "2019-11-16T21:46:52.000Z", "text": "mira brandon vieja jajajaj nada q ver el suicida", "id": "1195820554567258112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1893983156"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195820296625950720"], "created_at": "2019-11-16T21:45:50.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195820296625950720", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187235001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195820258273169410"], "created_at": "2019-11-16T21:45:41.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195820258273169410", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "488950226"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195820029788512259"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "created_at": "2019-11-16T21:44:47.000Z", "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195820029788512259", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4085923394"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.6308, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/95az9jHDem", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1195782838781657088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/95az9jHDem", "media_key": "3_1195782829189337088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195820020040949761"], "created_at": "2019-11-16T21:44:44.000Z", "text": "RT @GN_extended: Primeira imagem da nova fase do Esquadr\u00e3o Suicida nas HQ's. https://t.co/95az9jHDem", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195782838781657088"}], "id": "1195820020040949761", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840823646528647168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.552, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 21, "probability": 0.8887, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/aY5xexrNDH", "expanded_url": "http://terraverso.com.br/hqs/esquadrao-suicida-dc-apresenta-nova-equipe-nas-hqs/", "display_url": "terraverso.com.br/hqs/esquadrao-\u2026"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Xu4k0PUrOd", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1195820007344803840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xu4k0PUrOd", "media_key": "3_1195819994363432960"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195820007344803840"], "created_at": "2019-11-16T21:44:41.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | DC apresenta nova equipe nas HQ\u2019s https://t.co/aY5xexrNDH https://t.co/Xu4k0PUrOd", "id": "1195820007344803840", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "894401356689231877"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.6912, "type": "Place", "normalized_text": "MAO"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/0sgTgFkaaL", "expanded_url": "http://www.alcarrizosdigital.net/?p=165201", "display_url": "alcarrizosdigital.net/?p=165201"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195819988919164928"], "created_at": "2019-11-16T21:44:37.000Z", "text": "EN MAO, hombre de 56 a\u00f1os mata a su pareja de 21 y luego se suicida https://t.co/0sgTgFkaaL", "id": "1195819988919164928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "620716755"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.5793, "type": "Other", "normalized_text": "AC17"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.4472, "type": "Organization", "normalized_text": "DICA"}, {"start": 157, "end": 160, "probability": 0.4746, "type": "Other", "normalized_text": "AY24"}, {"start": 205, "end": 207, "probability": 0.4978, "type": "Organization", "normalized_text": "YPF"}, {"start": 241, "end": 245, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GloriaRisuleo", "id": "4642229183"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "GORDOMAN9", "id": "1485790396487667713"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "hector_hess", "id": "712164196474068992"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195819868752416769"], "created_at": "2019-11-16T21:44:08.000Z", "text": "@GloriaRisuleo @IndiaArgentaok @GordoMan9 @hector_hess Habla de la deuda a 100 a\u00f1os por el bono AC17 (que son chauchas en relaci\u00f3n a los DICA e inclusive al AY24 que emiti\u00f3 el gobierno anterior para pagar YPF). Si la retrasada K supiera que China sac\u00f3 un bono PERPETUO, se suicida 3 o 4 veces...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195802684361719809"}], "id": "1195819868752416769", "in_reply_to_user_id": "4642229183", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "857218178979688448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195819868479721473"], "created_at": "2019-11-16T21:44:08.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "id": "1195819868479721473", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3429575115"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.3524, "type": "Place", "normalized_text": "SATS"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.9696, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/0WFZELq1wq", "expanded_url": "https://www.mambiaccion.com/2019/11/es-suicida-el-regimen-cubano-estado-de.html?spref=fb", "display_url": "mambiaccion.com/2019/11/es-sui\u2026"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 53, "tag": "Cuba"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195819791388487683"], "created_at": "2019-11-16T21:43:50.000Z", "text": "\u00bfEs suicida el r\u00e9gimen cubano? - Estado de SATS #Cuba https://t.co/0WFZELq1wq", "id": "1195819791388487683", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83216765"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195819725516877824"], "created_at": "2019-11-16T21:43:34.000Z", "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "id": "1195819725516877824", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3034989004"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195819722052382724"], "created_at": "2019-11-16T21:43:33.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195819722052382724", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2837498566"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195819695624118277"], "created_at": "2019-11-16T21:43:27.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195819695624118277", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868849593307607040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.9703, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.5128, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/tydrX76373", "expanded_url": "https://www.mambiaccion.com/2019/11/es-suicida-el-regimen-cubano-estado-de.html", "display_url": "mambiaccion.com/2019/11/es-sui\u2026"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 53, "tag": "Cuba"}, {"start": 78, "end": 97, "tag": "DictaduraComunista"}, {"start": 98, "end": 108, "tag": "Comunismo"}, {"start": 109, "end": 114, "tag": "DDHH"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195819681334145024"], "created_at": "2019-11-16T21:43:23.000Z", "text": "\u00bfEs suicida el r\u00e9gimen cubano? - Estado de SATS #Cuba https://t.co/tydrX76373 #DictaduraComunista #Comunismo #DDHH", "id": "1195819681334145024", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83216765"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195819662547783681"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "donfelixSPM", "id": "158701816"}]}, "created_at": "2019-11-16T21:43:19.000Z", "text": "@donfelixSPM Es bastante dif\u00edcil descifrar el pensamiento de un suicida, tal vez esa joven vi\u00f3 en las noticias hace poco otros casos similares, pero nunca advirti\u00f3 ser\u00eda la pr\u00f3xima v\u00edctima. No es tan f\u00e1cil prevenirlo realmente.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195813557788528640"}], "id": "1195819662547783681", "in_reply_to_user_id": "158701816", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079741597837914112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195819660102512649"], "created_at": "2019-11-16T21:43:18.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195819660102512649", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953218753"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195819647741956096"], "created_at": "2019-11-16T21:43:15.000Z", "text": "vai se fuder todo mundo que deixa pittbull solto na rua, prende esse cacete desse infernO, o do vizinho aqui quase matou minha cadela arrega\u00e7\u00f4 a coitada, rasgou toda a mao do meu pai que inferno de cachorro desgra\u00e7ado merda MERDA MERDA", "id": "1195819647741956096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "324610698"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8284, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/j5i86nCrai", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJR03C", "display_url": "dlvr.it/RJR03C"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/6xO2MRf1bD", "expanded_url": "https://twitter.com/donfelixSPM/status/1195813557788528640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6xO2MRf1bD", "media_key": "3_1195813555758485504"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "donfelixSPM", "id": "158701816"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195819228387008513"], "created_at": "2019-11-16T21:41:35.000Z", "text": "RT @donfelixSPM: Hombre de 56 a\u00f1os mata joven en Valverde y se suicida https://t.co/j5i86nCrai https://t.co/6xO2MRf1bD", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195813557788528640"}], "id": "1195819228387008513", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4809859910"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195819087487754240"], "created_at": "2019-11-16T21:41:02.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195819087487754240", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "373861879"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "urls": [{"start": 100, "end": 110, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195819005669511171"], "created_at": "2019-11-16T21:40:42.000Z", "text": "@mrwhite939gmai1's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195819005669511171", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191544888665542657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195818980549763073"], "created_at": "2019-11-16T21:40:36.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195818980549763073", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958398458737573888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195818943291830273"], "created_at": "2019-11-16T21:40:27.000Z", "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "id": "1195818943291830273", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "443980426"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8284, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/j5i86nCrai", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJR03C", "display_url": "dlvr.it/RJR03C"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/6xO2MRf1bD", "expanded_url": "https://twitter.com/donfelixSPM/status/1195813557788528640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6xO2MRf1bD", "media_key": "3_1195813555758485504"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "donfelixSPM", "id": "158701816"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195818896521154560"], "created_at": "2019-11-16T21:40:16.000Z", "text": "RT @donfelixSPM: Hombre de 56 a\u00f1os mata joven en Valverde y se suicida https://t.co/j5i86nCrai https://t.co/6xO2MRf1bD", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195813557788528640"}], "id": "1195818896521154560", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787380744096256000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195818838354518016"], "created_at": "2019-11-16T21:40:02.000Z", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "id": "1195818838354518016", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33101545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195818740862066693"], "created_at": "2019-11-16T21:39:39.000Z", "text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195762791170396160"}], "id": "1195818740862066693", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2651610316"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195818720364564481"], "created_at": "2019-11-16T21:39:34.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195818720364564481", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "310950050"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.4916, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 63, "end": 74, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/7UHR6T0QeY", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1195817162344214535/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7UHR6T0QeY", "media_key": "3_1195817146581950465"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 75, "tag": "SuicideSquad"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195818656791445504"], "created_at": "2019-11-16T21:39:19.000Z", "text": "RT @_DCBRASIL: Nova fase do Esquadr\u00e3o Suicida nos quadrinhos. #SuicideSquad https://t.co/7UHR6T0QeY", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817162344214535"}], "id": "1195818656791445504", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908002138353217537"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kwopWzuW0w", "expanded_url": "https://twitter.com/giadanajarro/status/1195818009945878530", "display_url": "twitter.com/giadanajarro/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 104, "tag": "dottoriincorsia"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1195818571051491329"], "created_at": "2019-11-16T21:38:59.000Z", "text": "Morto suicida perch\u00e9 accusato di pedofilia!\nL'accusa pi\u00f9 aberrante!\nChe storia triste \ud83d\ude13\n#dottoriincorsia https://t.co/kwopWzuW0w", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195818009945878530"}], "id": "1195818571051491329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "908036947414790164"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 76, "probability": 0.695, "type": "Person", "normalized_text": "Tomioka Gaiden"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/ZApCs7Pp8L", "expanded_url": "https://t.co/ZApCs7Pp8L", "display_url": "t.co/ZApCs7Pp8L"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195818407628877824"], "created_at": "2019-11-16T21:38:20.000Z", "text": "[VERDAD AAAAAAAAAAA, ME DUELEN ,,,,,, MIS NI\u00d1OS. Adem\u00e1s que en Tomioka Gaiden ya estaban juntis *cries*\n\nME MUERO YO TAMBI\u00c9N, MALDIGO ESE SENTIMIENTO SUICIDA QUE TIENE DIOSES NAGSGFSHFHSJSDF LLORO.] https://t.co/ZApCs7Pp8L", "id": "1195818407628877824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3002512082"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195818311487041538"], "created_at": "2019-11-16T21:37:57.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195818311487041538", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189307305"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195818282961506304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "annapacheco__", "id": "107480189"}]}, "created_at": "2019-11-16T21:37:50.000Z", "text": "RT @annapacheco__: Un adolescente migrante se suicida despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad y ser expulsado de su centro. Los suicidios ba\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193470890060767233"}], "id": "1195818282961506304", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186038519904518144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195818001750282241"], "created_at": "2019-11-16T21:36:43.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195818001750282241", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2788838102"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.9087, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Lenin"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195817955940077568"], "created_at": "2019-11-16T21:36:32.000Z", "text": "A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suicida\n-Lenin: Asesino hambreador\n-Pap\u00e1 de Meo: Ladr\u00f3n de panader\u00edas\n-Catrillanca: Ladr\u00f3n z\u00e1ngano\nPerro mata paco: Un perro \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\n\nQui\u00e9n m\u00e1s aporta?", "id": "1195817955940077568", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 133, "like_count": 679, "quote_count": 14}, "author_id": "1128940405544902656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195817924394700802"], "created_at": "2019-11-16T21:36:25.000Z", "text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195762791170396160"}], "id": "1195817924394700802", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128068846101856256"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195817853888483328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "created_at": "2019-11-16T21:36:08.000Z", "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195817853888483328", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "393044617"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/fTNPZvxsih", "expanded_url": "https://dandoenelclavodigital.com/archivos/113756", "display_url": "dandoenelclavodigital.com/archivos/113756"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/up8NZPUBAM", "expanded_url": "https://twitter.com/franciscoportes/status/1195817731427389440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/up8NZPUBAM", "media_key": "3_1195817729816748032"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195817731427389440"], "created_at": "2019-11-16T21:35:39.000Z", "text": "Hombre de 56 a\u00f1os mata a su mujer de 21; se\u00a0suicida https://t.co/fTNPZvxsih https://t.co/up8NZPUBAM", "id": "1195817731427389440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148181934"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195817700263628801"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "created_at": "2019-11-16T21:35:31.000Z", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1195817700263628801", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2772136632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195817675907379200"], "created_at": "2019-11-16T21:35:25.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195817675907379200", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "560295225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8284, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/j5i86nCrai", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJR03C", "display_url": "dlvr.it/RJR03C"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/6xO2MRf1bD", "expanded_url": "https://twitter.com/donfelixSPM/status/1195813557788528640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6xO2MRf1bD", "media_key": "3_1195813555758485504"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "donfelixSPM", "id": "158701816"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195817605581295616"], "created_at": "2019-11-16T21:35:09.000Z", "text": "RT @donfelixSPM: Hombre de 56 a\u00f1os mata joven en Valverde y se suicida https://t.co/j5i86nCrai https://t.co/6xO2MRf1bD", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195813557788528640"}], "id": "1195817605581295616", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267549314"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195817590364487681"], "created_at": "2019-11-16T21:35:05.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195817590364487681", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109031587520368640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195817584890912768"], "created_at": "2019-11-16T21:35:04.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195817584890912768", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137315728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/dyw9l2Y79B", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJR1QR", "display_url": "dlvr.it/RJR1QR"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195817579324952576"], "created_at": "2019-11-16T21:35:02.000Z", "text": "VALVERDE: Otro homicidio de mujer, hombre mata su pareja y se suicida https://t.co/dyw9l2Y79B", "id": "1195817579324952576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "65930088"}, {"lang": "ro", "edit_history_tweet_ids": ["1195817574354837504"], "created_at": "2019-11-16T21:35:01.000Z", "text": "\"O le alofa na fa\u02bbasau\u0101 ia i matou e fa\u02bbaleagaina le fili ma e mafai foi ona suia se malae va\u02bbaia i se nofoaga o le lagolago lagolago.\"\nSaint John Paul II", "id": "1195817574354837504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "423456866"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195817561625108482"], "created_at": "2019-11-16T21:34:58.000Z", "text": "Sabiendo que estoy cayendo en la misma trampa pero no freno ,soy un suicida \ud83c\udfb6", "id": "1195817561625108482", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "722554001334607872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.708, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195817555476262912"], "created_at": "2019-11-16T21:34:57.000Z", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "id": "1195817555476262912", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885965939983962113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 70, "probability": 0.5578, "type": "Person", "normalized_text": "Golem de ferro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195817500765802497"], "created_at": "2019-11-16T21:34:44.000Z", "text": "Estou indignada, eu sem querer dei um tapa no alde\u00e3o e o Golem de ferro veio querendo me matar (me matou) ele nem pensou em iniciar um di\u00e1logo me perguntando se a minha atitude foi proposital ou n\u00e3o", "id": "1195817500765802497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1183074687364009984"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195817487151108097"], "created_at": "2019-11-16T21:34:40.000Z", "text": "A guria aqui da minha rua se matou agora pouco por depress\u00e3o, s\u00e1bado passado arrecem tinha completado 15 anos! Meu deus \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "1195817487151108097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "346757758"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195817460315934721"], "created_at": "2019-11-16T21:34:34.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195817460315934721", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "441770738"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 196, "end": 207, "probability": 0.9001, "type": "Other", "normalized_text": "Los Apristas"}, {"start": 217, "end": 225, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "Alanistas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "IsabelS62459537", "id": "67507928"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "Luces_ECpe", "id": "2273063856"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195817427361247232"], "created_at": "2019-11-16T21:34:26.000Z", "text": "@IsabelS62459537 @elcomercio_peru @Luces_ECpe Exactamente, a los que lo conocimos \"en persona\", no nos queda ganas de saber m\u00e1s de \u00e9l, quiz\u00e1s a las futuras generaciones les interese saber porqu\u00e9 \"Los Apristas\" (L\u00e9ase Alanistas), se empe\u00f1an en resucitar la memoria de un suicida cobarde.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195738975064903681"}], "id": "1195817427361247232", "in_reply_to_user_id": "67507928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "54094517"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195817363440058369"], "created_at": "2019-11-16T21:34:11.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195817363440058369", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839955967731175426"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195817287053447168"], "created_at": "2019-11-16T21:33:53.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195817287053447168", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225842684"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195817262860709889"], "created_at": "2019-11-16T21:33:47.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195817262860709889", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101621043"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195817257445801984"], "created_at": "2019-11-16T21:33:46.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195817257445801984", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063130497763680257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195817254404927491"], "created_at": "2019-11-16T21:33:45.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195817254404927491", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2166568211"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.5958, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 48, "end": 59, "probability": 0.7637, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/7UHR6T0QeY", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1195817162344214535/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7UHR6T0QeY", "media_key": "3_1195817146581950465"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 60, "tag": "SuicideSquad"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195817162344214535"], "created_at": "2019-11-16T21:33:23.000Z", "text": "Nova fase do Esquadr\u00e3o Suicida nos quadrinhos. #SuicideSquad https://t.co/7UHR6T0QeY", "id": "1195817162344214535", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 81, "quote_count": 0}, "author_id": "1076971229515530241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195817044148707329"], "created_at": "2019-11-16T21:32:55.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195817044148707329", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760297391337664512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195816941124014080"], "created_at": "2019-11-16T21:32:30.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195816941124014080", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003313617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195816906487484416"], "created_at": "2019-11-16T21:32:22.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195816906487484416", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369614469"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195816850615132160"], "created_at": "2019-11-16T21:32:09.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195816850615132160", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "560304182"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195816812040069122"], "created_at": "2019-11-16T21:31:59.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195816812040069122", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039652806091784193"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195816675234471937"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tlopezmelendez", "id": "3294307516"}]}, "created_at": "2019-11-16T21:31:27.000Z", "text": "RT @tlopezmelendez: Era absolutamente necesario retomar las calles. Abandonarlas es suicida, el equivalente a la aceptaci\u00f3n de una \"normali\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195806248895209475"}], "id": "1195816675234471937", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177755161"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/LZ0wlgTqmf", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJR0zk", "display_url": "dlvr.it/RJR0zk"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/mm5As60aVX", "expanded_url": "https://twitter.com/MundoPeriodista/status/1195816583299387392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mm5As60aVX", "media_key": "3_1195816581390946305"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195816583299387392"], "created_at": "2019-11-16T21:31:05.000Z", "text": "Hombre asesina a su pareja y luego se suicida https://t.co/LZ0wlgTqmf https://t.co/mm5As60aVX", "id": "1195816583299387392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804579050790469632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195816554799259648"], "created_at": "2019-11-16T21:30:58.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195816554799259648", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431085342"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195816545710202881"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Capital967", "id": "1391380627920809990"}]}, "created_at": "2019-11-16T21:30:56.000Z", "text": "@Capital967 O sea si la condenan a la japonesa a 20 a\u00f1os, el gringo se suicida. Qu\u00e9 consternado se encuentra el abnegado esposo que posa para las fotos. Pura peliculina.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195412217459617793"}], "id": "1195816545710202881", "in_reply_to_user_id": "21889656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2477223174"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195816486662791170"], "created_at": "2019-11-16T21:30:42.000Z", "text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195762791170396160"}], "id": "1195816486662791170", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "799512161177452544"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195816479461138432"], "created_at": "2019-11-16T21:30:40.000Z", "text": "incre\u00edble lo cantidad de veces que se suicida mi celular por d\u00eda", "id": "1195816479461138432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920249150"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/q3GRmGgA4a", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100003039679233/posts/2324193657691934/", "display_url": "facebook.com/10000303967923\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195816472116957189"], "created_at": "2019-11-16T21:30:38.000Z", "text": "\u201cNunca me sent\u00ed solo. He estado en una habitaci\u00f3n, me he sentido suicida. Estuve deprimido, me he sentido horrible m\u00e1s all\u00e1 de lo descriptible, pero nunca pens\u00e9 que una persona pod\u00eda entrar a una habitaci\u00f3n y... https://t.co/q3GRmGgA4a", "id": "1195816472116957189", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1424088974"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195816424779980801"], "created_at": "2019-11-16T21:30:27.000Z", "text": "RT @peraltalupee: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que ti\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195478216166821888"}], "id": "1195816424779980801", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "498404794"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195816354093260800"], "created_at": "2019-11-16T21:30:10.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195816354093260800", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3065997496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8284, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/j5i86nCrai", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJR03C", "display_url": "dlvr.it/RJR03C"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/6xO2MRf1bD", "expanded_url": "https://twitter.com/donfelixSPM/status/1195813557788528640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6xO2MRf1bD", "media_key": "3_1195813555758485504"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "donfelixSPM", "id": "158701816"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195816340541595650"], "created_at": "2019-11-16T21:30:07.000Z", "text": "RT @donfelixSPM: Hombre de 56 a\u00f1os mata joven en Valverde y se suicida https://t.co/j5i86nCrai https://t.co/6xO2MRf1bD", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195813557788528640"}], "id": "1195816340541595650", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "584663222"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195816335290359808"], "created_at": "2019-11-16T21:30:06.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195816335290359808", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1491529760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195816228679507968"], "created_at": "2019-11-16T21:29:40.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195816228679507968", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796075852043784192"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195815995572654085"], "created_at": "2019-11-16T21:28:45.000Z", "text": "Bombera y suicida. Oh, fuck.", "id": "1195815995572654085", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225442272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 19, "probability": 0.7706, "type": "Person", "normalized_text": "santos dumont"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195815965902229504"], "created_at": "2019-11-16T21:28:38.000Z", "text": "crlh o santos dumont se matou", "id": "1195815965902229504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2477524229"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.6626, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 31, "end": 49, "probability": 0.7526, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 52, "end": 61, "probability": 0.6682, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 64, "end": 78, "probability": 0.6806, "type": "Other", "normalized_text": "Doutor Estranho"}, {"start": 83, "end": 94, "probability": 0.7118, "type": "Other", "normalized_text": "Homem Aranha"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.386, "type": "Other", "normalized_text": "Thor"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195815772142153729"], "created_at": "2019-11-16T21:27:51.000Z", "text": "J\u00e1 em 2021 vai ter The Batman, Esquadr\u00e3o Suicida 2, Ad\u00e3o Negro, Doutor Estranho 2, Homem Aranha 3 e Thor 4. 2021 vai ser foda.", "id": "1195815772142153729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2174445701"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195815677132759041"], "created_at": "2019-11-16T21:27:29.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195815677132759041", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958658338677542912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195815517027733510"], "created_at": "2019-11-16T21:26:51.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195815517027733510", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "698888254943338497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/SfftYVqmXH", "expanded_url": "https://losaradio.com/1970/01/01/un-hombre-asesina-a-su-pareja-este-sabado-en-valverde-y-luego-se-suicida/", "display_url": "losaradio.com/1970/01/01/un-\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/cOv7ES3QMt", "expanded_url": "https://twitter.com/losaradiord/status/1195815463168749575/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cOv7ES3QMt", "media_key": "3_1195815460899631104"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195815463168749575"], "created_at": "2019-11-16T21:26:38.000Z", "text": "Un hombre asesina a su pareja este s\u00e1bado en Valverde y luego se\u00a0suicida https://t.co/SfftYVqmXH https://t.co/cOv7ES3QMt", "id": "1195815463168749575", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157110319732482048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195815446437605376"], "created_at": "2019-11-16T21:26:34.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195815446437605376", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180998392"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195815426065915904"], "created_at": "2019-11-16T21:26:29.000Z", "text": "RT @GabrielNaus98: Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou,\nPrefiro ouvir o pastor:\n\"Filho meu, n\u00e3o inveje o homem violento e nem siga nenhum dos\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195807963669250049"}], "id": "1195815426065915904", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4561104322"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195815371820937216"], "created_at": "2019-11-16T21:26:16.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195815371820937216", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160431860"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195815162575503360"], "created_at": "2019-11-16T21:25:26.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195815162575503360", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303903409"}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/d5q7HwpRNN", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B48Pm4kA1zh/?igshid=1sx8w59hj9emt", "display_url": "instagram.com/p/B48Pm4kA1zh/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195815099035877376"], "created_at": "2019-11-16T21:25:11.000Z", "text": "\ud83d\udc49 Otro feminicidio y se suicida el culpable\n.\n.\nVALVERDE.-Un hombre mat\u00f3 a su pareja la ma\u00f1ana de este s\u00e1bado y luego se suicid\u00f3 de un disparo en la cabeza, durante un hecho ocurrido en la comunidad de Hig\u00fcerito\u2026 https://t.co/d5q7HwpRNN", "id": "1195815099035877376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2352029509"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195815004487999488"], "created_at": "2019-11-16T21:24:48.000Z", "text": "Qu\u00e9 s\u00e1bado suicida", "id": "1195815004487999488", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1056336151"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1195814937807015938"], "created_at": "2019-11-16T21:24:32.000Z", "text": "@salinooo22 Suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195813842544209921"}], "id": "1195814937807015938", "in_reply_to_user_id": "764539260460494848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842813535386329089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.708, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195814932006211589"], "created_at": "2019-11-16T21:24:31.000Z", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "id": "1195814932006211589", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80705324"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8284, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/j5i86nCrai", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJR03C", "display_url": "dlvr.it/RJR03C"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/6xO2MRf1bD", "expanded_url": "https://twitter.com/donfelixSPM/status/1195813557788528640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6xO2MRf1bD", "media_key": "3_1195813555758485504"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "donfelixSPM", "id": "158701816"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195814914725683201"], "created_at": "2019-11-16T21:24:27.000Z", "text": "RT @donfelixSPM: Hombre de 56 a\u00f1os mata joven en Valverde y se suicida https://t.co/j5i86nCrai https://t.co/6xO2MRf1bD", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195813557788528640"}], "id": "1195814914725683201", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190410576503222273"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 96, "probability": 0.5602, "type": "Other", "normalized_text": "DL"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.5056, "type": "Other", "normalized_text": "DiarioLibre"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/2uO4pA1ZcK", "expanded_url": "https://buff.ly/2KqFp5S", "display_url": "buff.ly/2KqFp5S", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariolibre.com/actualidad/sucesos/hombre-mata-a-su-pareja-y-se-suicida-en-valverde-JC15351778?utm_content=bufferc9f35&utm_medium=social&utm_source=twitter.com&utm_campaign=buffer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DiarioLibre", "id": "34639484"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 97, "tag": "DL"}, {"start": 98, "end": 110, "tag": "DiarioLibre"}, {"start": 111, "end": 120, "tag": "Noticias"}, {"start": 121, "end": 132, "tag": "Actualidad"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195814907545042944"], "created_at": "2019-11-16T21:24:25.000Z", "text": "RT @DiarioLibre: El tr\u00e1gico suceso ocurri\u00f3 la ma\u00f1ana de este s\u00e1bado. https://t.co/2uO4pA1ZcK\n\n#DL #DiarioLibre #Noticias #Actualidad #Suces\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195741738561867776"}], "id": "1195814907545042944", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010647602621239296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.543, "type": "Other", "normalized_text": "goLOUD"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/irDd7hqK8x", "expanded_url": "https://twitter.com/rafaellaxl/status/1195776723587149824", "display_url": "twitter.com/rafaellaxl/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 86, "tag": "goLOUD"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195814810098814977"], "created_at": "2019-11-16T21:24:02.000Z", "text": "RT @gadaisabella: GENTE, A LOUD J\u00c1 MATOU A PAIN E ISSO SE TORNOU TUDO PRA MIM.\n#goLOUD https://t.co/irDd7hqK8x", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195778142205546501"}], "id": "1195814810098814977", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127204928152330241"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195814780344446981"], "created_at": "2019-11-16T21:23:55.000Z", "text": "Acabei de ver um cara se vangloriando pq matou e comeu um macaco MANO A FALATA DE NO\u00c7\u00c3O", "id": "1195814780344446981", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725102918513340416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195814710639235072"], "created_at": "2019-11-16T21:23:38.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195814710639235072", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188380683665891328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195814707774525441"], "created_at": "2019-11-16T21:23:38.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195814707774525441", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1729756782"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.553, "type": "Other", "normalized_text": "LaRep\u00fablicaLD"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/RcUG5P4xdN", "expanded_url": "https://bit.ly/2Op8oZk", "display_url": "bit.ly/2Op8oZk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 32, "tag": "LaRep\u00fablicaLD"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195814655115112448"], "created_at": "2019-11-16T21:23:25.000Z", "text": "RT @ListinDiario: #LaRep\u00fablicaLD | Un hombre de 56 a\u00f1os mata a su pareja de 21 y luego se suicida en Valverde https://t.co/RcUG5P4xdN #List\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195780150274744327"}], "id": "1195814655115112448", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183875605"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195814563985469441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tlopezmelendez", "id": "3294307516"}]}, "created_at": "2019-11-16T21:23:03.000Z", "text": "RT @tlopezmelendez: Era absolutamente necesario retomar las calles. Abandonarlas es suicida, el equivalente a la aceptaci\u00f3n de una \"normali\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195806248895209475"}], "id": "1195814563985469441", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897946927"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1195814556175667200"], "created_at": "2019-11-16T21:23:02.000Z", "text": "KAGAWA SOS UNA BASURA. SOS PEOR QUE UNA BASURA. A UNA BASURA LE DICES HUELES A KAGAWA Y LA BASURA COGE DEPRESI\u00d3N\u00d3N Y SE SUICIDA", "id": "1195814556175667200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1159217543544020992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8268, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 97, "end": 107, "probability": 0.5964, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.3805, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/F2p7hT1eOJ", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJR00c", "display_url": "dlvr.it/RJR00c"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ncdn_negocios", "id": "1559056766"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 118, "tag": "donfelix"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195814317674778624"], "created_at": "2019-11-16T21:22:05.000Z", "text": "RT @ncdn_negocios: Hombre de 56 a\u00f1os mata joven en Valverde y se suicida https://t.co/F2p7hT1eOJ DonfelixSPM #donfelix https://t.co/DjJEOzZ\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195813555586654208"}], "id": "1195814317674778624", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "635075877"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195814308564869120"], "created_at": "2019-11-16T21:22:02.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195814308564869120", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2447980033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195814277657047040"], "created_at": "2019-11-16T21:21:55.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195814277657047040", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105473426968465412"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195814272191913985"], "created_at": "2019-11-16T21:21:54.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195814272191913985", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942760186002968577"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195814164150837255"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "josepimentelali", "id": "885418945"}]}, "created_at": "2019-11-16T21:21:28.000Z", "text": "@josepimentelali Los dos gobiernos del cobarde suicida, pusieron fin al proyecto de vida de millones de peruanos.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195201811394764801"}], "id": "1195814164150837255", "in_reply_to_user_id": "885418945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31533558"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195814140620787713"], "created_at": "2019-11-16T21:21:22.000Z", "text": "@DanielNemChama Esquadr\u00e3o Suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195813768669933575"}], "id": "1195814140620787713", "in_reply_to_user_id": "779274430140780544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "91789864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9687, "type": "Organization", "normalized_text": "SPFC"}, {"start": 214, "end": 225, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Alves"}, {"start": 228, "end": 233, "probability": 0.658, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195814121003999232"], "created_at": "2019-11-16T21:21:18.000Z", "text": "SPFC diferente neste in\u00edcio de 2T. Gol n\u00e3o saiu \u00e0 toa. Postura que n\u00e3o se via h\u00e1 alguns jogos. Em cerca de 10min, time chegou \u00e0 \u00e1rea 3 vezes. Numa delas, o gol - em excelente contra-ataque que come\u00e7a e termina com Daniel Alves. Santos n\u00e3o matou o cl\u00e1ssico no 1T, jogo aberto agora", "id": "1195814121003999232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "56618025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195814094684741633"], "created_at": "2019-11-16T21:21:11.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195814094684741633", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846832211714347009"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195813986735919111"], "created_at": "2019-11-16T21:20:46.000Z", "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina  \ud83c\udfb5", "id": "1195813986735919111", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "166745710"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 155, "probability": 0.8884, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/vRrALt3MCL", "expanded_url": "https://listindiario.com/la-republica/2019/11/16/591809/un-hombre-de-56-anos-mata-a-su-pareja-de-21-y-luego-se-suicida-en-valverde", "display_url": "listindiario.com/la-republica/2\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195813924895166464"], "created_at": "2019-11-16T21:20:31.000Z", "text": "Rid\u00edculas altas diferencias edades \"parejas\" son frecuente causa feminicidios&gt;\nUn hombre de 56 a\u00f1os mata a su pareja de 21 y luego se suicida en Valverde https://t.co/vRrALt3MCL", "id": "1195813924895166464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130027046"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8268, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 97, "end": 107, "probability": 0.5964, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.3805, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/F2p7hT1eOJ", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJR00c", "display_url": "dlvr.it/RJR00c"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ncdn_negocios", "id": "1559056766"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 118, "tag": "donfelix"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195813675421986816"], "created_at": "2019-11-16T21:19:32.000Z", "text": "RT @ncdn_negocios: Hombre de 56 a\u00f1os mata joven en Valverde y se suicida https://t.co/F2p7hT1eOJ DonfelixSPM #donfelix https://t.co/DjJEOzZ\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195813555586654208"}], "id": "1195813675421986816", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2378925199"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.6935, "type": "Other", "normalized_text": "ElNuevoDiarioRD"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/txIwefY0im", "expanded_url": "https://elnuevodiario.com.do/?p=773294", "display_url": "elnuevodiario.com.do/?p=773294"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elnuevodiariord", "id": "87690452"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 138, "tag": "ElNuevoDiarioRD"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195813635106455553"], "created_at": "2019-11-16T21:19:22.000Z", "text": "RT @elnuevodiariord: Un nuevo feminicidio: Hombre mata a su pareja y luego se suicida en Valverde\nhttps://t.co/txIwefY0im\n#ElNuevoDiarioRD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195745734932516877"}], "id": "1195813635106455553", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183875605"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 102, "probability": 0.9567, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Bab\u00e1"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "fernandomunioz7", "id": "33321265"}, {"start": 37, "end": 46, "username": "anahidec", "id": "93479608"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195813598972526592"], "created_at": "2019-11-16T21:19:13.000Z", "text": "@jostipi @fernandomunioz7 @MijaelGLP @anahidec No creo, nadie supera al infame suicida ladr\u00f3n Alan Bab\u00e1 que tanto da\u00f1o hizo al pa\u00eds.  Este mequetrefe es un reverendo imb\u00e9cil, act\u00faa y habla sin pensar ( y luego se deshace en disculpas).", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195541103698731009"}], "id": "1195813598972526592", "in_reply_to_user_id": "404167379", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1058131041246961664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.8557, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/j5i86nCrai", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJR03C", "display_url": "dlvr.it/RJR03C"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/6xO2MRf1bD", "expanded_url": "https://twitter.com/donfelixSPM/status/1195813557788528640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6xO2MRf1bD", "media_key": "3_1195813555758485504"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195813557788528640"], "created_at": "2019-11-16T21:19:03.000Z", "text": "Hombre de 56 a\u00f1os mata joven en Valverde y se suicida https://t.co/j5i86nCrai https://t.co/6xO2MRf1bD", "id": "1195813557788528640", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 10, "like_count": 27, "quote_count": 5}, "author_id": "158701816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.8246, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.5591, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.3474, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/F2p7hT1eOJ", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJR00c", "display_url": "dlvr.it/RJR00c"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/DjJEOzZFhw", "expanded_url": "https://twitter.com/ncdn_negocios/status/1195813555586654208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DjJEOzZFhw", "media_key": "3_1195813550708494336"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 99, "tag": "donfelix"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195813555586654208"], "created_at": "2019-11-16T21:19:03.000Z", "text": "Hombre de 56 a\u00f1os mata joven en Valverde y se suicida https://t.co/F2p7hT1eOJ DonfelixSPM #donfelix https://t.co/DjJEOzZFhw", "id": "1195813555586654208", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1559056766"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.5578, "type": "Person", "normalized_text": "alg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "amsalas33", "id": "2304914257"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "CristhianRS", "id": "41431080"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195813522950754304"], "created_at": "2019-11-16T21:18:55.000Z", "text": "RT @amsalas33: @CristhianRS Me record\u00f3 a cierto suicida,mentiroso empedernido,y bueno,q sepa no podaba arboles,pero si metia patadas si alg\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195796028403912704"}], "id": "1195813522950754304", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195710859"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195813439316193280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JaDaRestrepo", "id": "842675629"}]}, "created_at": "2019-11-16T21:18:35.000Z", "text": "RT @JaDaRestrepo: A este joven suicida lo condenaron a muerte sus compa\u00f1eros, por ser campesino, sencillo y transparente, condiciones insuf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178661398777335811"}], "id": "1195813439316193280", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119450611114635264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195813372547280898"], "created_at": "2019-11-16T21:18:19.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195813372547280898", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909029977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195813281719607297"], "created_at": "2019-11-16T21:17:58.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195813281719607297", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281668451"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195813227705389057"], "created_at": "2019-11-16T21:17:45.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195813227705389057", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085639802408615957"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195813188757020678"], "created_at": "2019-11-16T21:17:35.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195813188757020678", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097563511989981184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.5578, "type": "Person", "normalized_text": "alg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "amsalas33", "id": "2304914257"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "CristhianRS", "id": "41431080"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195813097212121090"], "created_at": "2019-11-16T21:17:14.000Z", "text": "RT @amsalas33: @CristhianRS Me record\u00f3 a cierto suicida,mentiroso empedernido,y bueno,q sepa no podaba arboles,pero si metia patadas si alg\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195796028403912704"}], "id": "1195813097212121090", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3193276859"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195813078937591808"], "created_at": "2019-11-16T21:17:09.000Z", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "id": "1195813078937591808", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940133791"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195813023732113409"], "created_at": "2019-11-16T21:16:56.000Z", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "id": "1195813023732113409", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824731869136687104"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195813002240569346"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "created_at": "2019-11-16T21:16:51.000Z", "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "id": "1195813002240569346", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054420978208530434"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195812995252838400"], "created_at": "2019-11-16T21:16:49.000Z", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "id": "1195812995252838400", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302351096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195812948498898944"], "created_at": "2019-11-16T21:16:38.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195812948498898944", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990134032724824065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.786, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 70, "end": 79, "probability": 0.7555, "type": "Place", "normalized_text": "Guatapanal"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/vvrSMFpnO8", "expanded_url": "http://www.noticiasbauldenadie.net/2019/11/ay-mi-pais-hombre-de-56-anos-mata-joven.html?m=1", "display_url": "noticiasbauldenadie.net/2019/11/ay-mi-\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195812556474073088"], "created_at": "2019-11-16T21:15:05.000Z", "text": "AY M\u00cd PA\u00cdS!! Hombre de 56 a\u00f1os mata joven en Valverde y se suicida en Guatapanal, Valverde. https://t.co/vvrSMFpnO8", "id": "1195812556474073088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801810369169608704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195812537264230405"], "created_at": "2019-11-16T21:15:00.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195812537264230405", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2308987453"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8861, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/NgS85sdj1f", "expanded_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/11/ditadura-militar-crista-que-se-instalou-na-bolivia-ja-matou-pelo-menos-15-manifestantes/", "display_url": "cartacampinas.com.br/2019/11/ditadu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195812432620531713"], "created_at": "2019-11-16T21:14:35.000Z", "text": "Ditadura militar-crist\u00e3 que se instalou na Bol\u00edvia j\u00e1 matou pelo menos 15 manifestantes https://t.co/NgS85sdj1f", "id": "1195812432620531713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46516626"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195812392741036038"], "created_at": "2019-11-16T21:14:26.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195812392741036038", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "284278658"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195812274738548737"], "created_at": "2019-11-16T21:13:58.000Z", "text": "RT @peraltalupee: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que ti\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195478216166821888"}], "id": "1195812274738548737", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929206314160607232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195812213409374208"], "created_at": "2019-11-16T21:13:43.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195812213409374208", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2167039998"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195812103506010112"], "created_at": "2019-11-16T21:13:17.000Z", "text": "@luggy_Cereal85 nooo, re suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195810384453754880"}], "id": "1195812103506010112", "in_reply_to_user_id": "1120681987327582209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126945099156471808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7629, "type": "Person", "normalized_text": "bozo"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/d5iHr2XPaA", "expanded_url": "https://twitter.com/DCverso1/status/1195362119526633472", "display_url": "twitter.com/DCverso1/statu\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "f8046f080c340770"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195812078285664259"], "created_at": "2019-11-16T21:13:11.000Z", "text": "Kkkkk. T\u00e3o falando como se tivessem feito um filme do bozo e n\u00e3o de um dos personagens mais rent\u00e1veis de hist\u00f3ria do cinema de quadrinhos. At\u00e9 o horr\u00edvel esquadr\u00e3o suicida fez 700 milh\u00f5es de bilheteria irm\u00e3o. For\u00e7a\u00e7\u00e3o da porra com um filme mediano https://t.co/d5iHr2XPaA", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195362119526633472"}], "id": "1195812078285664259", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "202253504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.6425, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/4UfYEFLW1J", "expanded_url": "https://t.co/4UfYEFLW1J", "display_url": "t.co/4UfYEFLW1J"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195812066466119681"], "created_at": "2019-11-16T21:13:08.000Z", "text": "Das 10 vezes que tentei com o Eduardo, nenhuma deu certo e a gente quase se matou https://t.co/4UfYEFLW1J", "id": "1195812066466119681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1117964710429773824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195811715767848960"], "created_at": "2019-11-16T21:11:44.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195811715767848960", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "481604783"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9379, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.6599, "type": "Person", "normalized_text": "sandaime"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195811421155725316"], "created_at": "2019-11-16T21:10:34.000Z", "text": "@UmJoaoLegalAi Eu n\u00e3o odeio o Sasuke, ele foi manipulado a vida toda na base de uma mentira que o sandaime sustentou. Ele alcan\u00e7a seu objetivo e descobre que matou o irm\u00e3o sem necessidade KKKKKKKKk porra mano at\u00e9 eu ia querer foder com a vila se fizessem isso cmg na moral", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195768708020539392"}], "id": "1195811421155725316", "in_reply_to_user_id": "938953869052272646", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3292848558"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195811382484180994"], "created_at": "2019-11-16T21:10:25.000Z", "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "id": "1195811382484180994", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309223740"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195811178192216064"], "created_at": "2019-11-16T21:09:36.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195811178192216064", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335424846"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195811159703724032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tlopezmelendez", "id": "3294307516"}]}, "created_at": "2019-11-16T21:09:32.000Z", "text": "RT @tlopezmelendez: Era absolutamente necesario retomar las calles. Abandonarlas es suicida, el equivalente a la aceptaci\u00f3n de una \"normali\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195806248895209475"}], "id": "1195811159703724032", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142456718"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195810876336541696"], "created_at": "2019-11-16T21:08:24.000Z", "text": "Me pregunto si la fiscal\u00eda meter\u00e1 preso y no har\u00e1 acuerdo con los cad\u00e1veres de los lamentables casos donde la pareja mata a la otra y luego se suicida. Las c\u00e1rceles por lo visto tendr\u00e1n una nueva categor\u00eda de integrantes: preventivos, condenados y cad\u00e1veres.", "id": "1195810876336541696", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "305400655"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195810845495877636"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Peixefaca_", "id": "1131194037896134656"}]}, "created_at": "2019-11-16T21:08:17.000Z", "text": "RT @Peixefaca_: @thaySanelliM *pessoa quase suicida*\n\noutro: n fique com depress\u00e3o\n\npessoa: OBRIGADO, MUDOU A MINHA VIDA TO CURADA TU \u00c9 MEU\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195809197839015936"}], "id": "1195810845495877636", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "833846619498016768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/1qbVHjUcjE", "expanded_url": "https://enlacenacionalrd.com/este-sabado-hombre-mata-a-su-mujer-y-luego-se-suicida/", "display_url": "enlacenacionalrd.com/este-sabado-ho\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195810836868190208"], "created_at": "2019-11-16T21:08:15.000Z", "text": "ESTE S\u00c1BADO: Hombre mata a su mujer y luego se\u00a0suicida https://t.co/1qbVHjUcjE", "id": "1195810836868190208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824438812646465538"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195810659709136896"], "created_at": "2019-11-16T21:07:33.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195810659709136896", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110539938"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195810482462040064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tlopezmelendez", "id": "3294307516"}]}, "created_at": "2019-11-16T21:06:50.000Z", "text": "RT @tlopezmelendez: Era absolutamente necesario retomar las calles. Abandonarlas es suicida, el equivalente a la aceptaci\u00f3n de una \"normali\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195806248895209475"}], "id": "1195810482462040064", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93025838"}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/KGNpeNWZGj", "expanded_url": "https://traficoexpreso.com/2019/11/16/conductor-que-causo-muerte-de-pareja-habria-hecho-un-rebase-suicida/", "display_url": "traficoexpreso.com/2019/11/16/con\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195810434563158021"], "created_at": "2019-11-16T21:06:39.000Z", "text": "Hay que someter a un estricto control a los dizque \"conductores\" de las l\u00edneas de transporte entre las ciudades. Son personas incalificadas para esto poniendo en riesgo las vidas de todos. https://t.co/KGNpeNWZGj", "id": "1195810434563158021", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134103022"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 72, "probability": 0.5062, "type": "Person", "normalized_text": "Millor Fernandes"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195810403978293251"], "created_at": "2019-11-16T21:06:32.000Z", "text": "Quem mata o tempo n\u00e3o \u00e9 assassino, mas sim um suicida.\n\n(Millor Fernandes)", "id": "1195810403978293251", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52136959"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195810310625677320"], "created_at": "2019-11-16T21:06:09.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195810310625677320", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "503765697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195810251850878976"], "created_at": "2019-11-16T21:05:55.000Z", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "id": "1195810251850878976", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075435435235688449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.708, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195810213749768192"], "created_at": "2019-11-16T21:05:46.000Z", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "id": "1195810213749768192", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "616385068"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.708, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195810090277842945"], "created_at": "2019-11-16T21:05:17.000Z", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "id": "1195810090277842945", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960550362884313090"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195810035877732352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-16T21:05:04.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: El gringo monse necesita urgente un siquiatra para que no termine como el suicida ladr\u00f3n. Todav\u00eda no ha llegado el verano\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195322793887330304"}], "id": "1195810035877732352", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045070415629029379"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4695, "type": "Person", "normalized_text": "MARK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195810022019731459"], "created_at": "2019-11-16T21:05:00.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: \u00bfEL SUICIDA LADR\u00d3N SE MAT\u00d3 POR COBARDE Y MARK DE HAMBRE?\nNo les importa dejar hu\u00e9rfanos. \u00bfQu\u00e9 clase de amor a los hijos e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195315066570035200"}], "id": "1195810022019731459", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045070415629029379"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/54H1RuzVdw", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/wjmGNc", "display_url": "goo.gl/fb/wjmGNc"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195809836283375622"], "created_at": "2019-11-16T21:04:16.000Z", "text": "Feminicidio toca a Valverde hombre mata a su mujer y luego se suicida https://t.co/54H1RuzVdw", "id": "1195809836283375622", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2435722382"}, {"entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/00x2Ph1bSC", "expanded_url": "https://t.co/00x2Ph1bSC", "display_url": "t.co/00x2Ph1bSC"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195809735985049603"], "created_at": "2019-11-16T21:03:52.000Z", "text": "Ahora podr\u00e9 morir en paz, por fin se atrevieron a con la estatua del borracho suicida... Lo malo es que no lo podr\u00e1n apagar durante d\u00edas \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/00x2Ph1bSC", "id": "1195809735985049603", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121559625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5311, "type": "Other", "normalized_text": "cancer"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195809697737191426"], "created_at": "2019-11-16T21:03:43.000Z", "text": "@MarceloArlt Para mi no va a durar mucho...o sea dura poco...no se si renuncia..lo van..se suicida o muere de un cancer...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195499394306658304"}], "id": "1195809697737191426", "in_reply_to_user_id": "914218687632199682", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3108851163"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195809634671628294"], "created_at": "2019-11-16T21:03:28.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195809634671628294", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025767508584882176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 96, "probability": 0.5602, "type": "Other", "normalized_text": "DL"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.5056, "type": "Other", "normalized_text": "DiarioLibre"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/2uO4pA1ZcK", "expanded_url": "https://buff.ly/2KqFp5S", "display_url": "buff.ly/2KqFp5S", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariolibre.com/actualidad/sucesos/hombre-mata-a-su-pareja-y-se-suicida-en-valverde-JC15351778?utm_content=bufferc9f35&utm_medium=social&utm_source=twitter.com&utm_campaign=buffer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DiarioLibre", "id": "34639484"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 97, "tag": "DL"}, {"start": 98, "end": 110, "tag": "DiarioLibre"}, {"start": 111, "end": 120, "tag": "Noticias"}, {"start": 121, "end": 132, "tag": "Actualidad"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195809625234386944"], "created_at": "2019-11-16T21:03:26.000Z", "text": "RT @DiarioLibre: El tr\u00e1gico suceso ocurri\u00f3 la ma\u00f1ana de este s\u00e1bado. https://t.co/2uO4pA1ZcK\n\n#DL #DiarioLibre #Noticias #Actualidad #Suces\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195741738561867776"}], "id": "1195809625234386944", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125901660025389056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8861, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/YlvG1nI8q8", "expanded_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/11/ditadura-militar-crista-que-se-instalou-na-bolivia-ja-matou-pelo-menos-15-manifestantes/", "display_url": "cartacampinas.com.br/2019/11/ditadu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195809517990285318"], "created_at": "2019-11-16T21:03:00.000Z", "text": "Ditadura militar-crist\u00e3 que se instalou na Bol\u00edvia j\u00e1 matou pelo menos 15 manifestantes https://t.co/YlvG1nI8q8", "id": "1195809517990285318", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138647860"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195809477263548416"], "created_at": "2019-11-16T21:02:51.000Z", "text": "@ogirdor__ Hitler foi derrotado e se suicidou, era feio e usava bigode fora da moda\n\nUm fracassado completo. Al\u00e9m disso, era baixinho e provavelmente tinha um penis min\u00fasculo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195809058068017152"}], "id": "1195809477263548416", "in_reply_to_user_id": "979447091159359488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "957441874867949569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 118, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Gilles Deleuze"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "avisosfunebres", "id": "2499163662"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195809355804880896"], "created_at": "2019-11-16T21:02:22.000Z", "text": "RT @avisosfunebres: 4/11/1995: a los 70 a\u00f1os se suicida 1 de los fil\u00f3sofos m\u00e1s influyentes del siglo XX, Gilles Deleuze. Escribi\u00f3 sobre his\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191321818696683521"}], "id": "1195809355804880896", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "355409822"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.769, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.7214, "type": "Person", "normalized_text": "Madara"}, {"start": 189, "end": 199, "probability": 0.5526, "type": "Person", "normalized_text": "Zetsu negro"}, {"start": 233, "end": 238, "probability": 0.8467, "type": "Person", "normalized_text": "Kaguya"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 22, "username": "sunmyeonnie", "id": "699236642863845376"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195809262888476674"], "created_at": "2019-11-16T21:01:59.000Z", "text": "@G0TH_B0Y @sunmyeonnie Da at\u00e9 para entender quando se v\u00ea o qu\u00e3o ele queria terminar Naruto, \u00e9 vis\u00edvel isso at\u00e9 porque ele rushou muita coisa da guerra matou o Madara de uma forma rid\u00edcula, Zetsu negro foi introduzido meio merda, e a Kaguya s\u00f3 foi memor\u00e1vel com o design porque de resto", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195808875968114693"}], "id": "1195809262888476674", "in_reply_to_user_id": "2820510690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138251035129143298"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 133, "probability": 0.906, "type": "Person", "normalized_text": "JESUS"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195809197839015936"], "created_at": "2019-11-16T21:01:44.000Z", "text": "@thaySanelliM *pessoa quase suicida*\n\noutro: n fique com depress\u00e3o\n\npessoa: OBRIGADO, MUDOU A MINHA VIDA TO CURADA TU \u00c9 MEU NOVO JESUS CRISTO", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195805057385668608"}], "id": "1195809197839015936", "in_reply_to_user_id": "833846619498016768", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1131194037896134656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.6242, "type": "Other", "normalized_text": "ENEMY"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.5265, "type": "Other", "normalized_text": "GERMAN"}, {"start": 54, "end": 67, "probability": 0.9578, "type": "Person", "normalized_text": "MichaelHoffman"}, {"start": 193, "end": 198, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/0C4iA43DBU", "expanded_url": "https://twitter.com/HoffmanMichaelA/status/1195761994680266752", "display_url": "twitter.com/HoffmanMichael\u2026"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 20, "tag": "HITLER"}, {"start": 53, "end": 68, "tag": "MichaelHoffman"}, {"start": 93, "end": 102, "tag": "Escritor"}, {"start": 128, "end": 150, "tag": "RevisionismoHist\u00f3rico"}, {"start": 269, "end": 277, "tag": "ataques"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195809107871182849"], "created_at": "2019-11-16T21:01:23.000Z", "text": "LIBRO: ADOLF #HITLER, ENEMY OF THE GERMAN PEOPLE\nPor #MichaelHoffman\n\nLos ataques sobre este #Escritor, que provee un verdadero #RevisionismoHist\u00f3rico sobre la iniquidad e ineptitud suicida de Hitler, van en aumento, generando un boicot.\n\nEn el enlace el \u00faltimo de los #ataques... https://t.co/0C4iA43DBU", "id": "1195809107871182849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154587150"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195809048798646272"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "G_L", "id": "17637572"}]}, "created_at": "2019-11-16T21:01:08.000Z", "text": "@G_L A menina n\u00e3o matou a crian\u00e7a, mas quis matar a crian\u00e7a, caso contr\u00e1rio n\u00e3o a abandonava num contentor.\nA menina est\u00e1 acusada de homic\u00eddio qualificado da mesma forma que qualquer outra pessoa que deixe um beb\u00e9 num contentor estaria.\n\nE com um pensamento retrograda se gasta um voto", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195503390299688960"}], "id": "1195809048798646272", "in_reply_to_user_id": "17637572", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3331975925"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195808914350247936"], "created_at": "2019-11-16T21:00:36.000Z", "text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195762791170396160"}], "id": "1195808914350247936", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2376406603"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195808867810205696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tlopezmelendez", "id": "3294307516"}]}, "created_at": "2019-11-16T21:00:25.000Z", "text": "RT @tlopezmelendez: Era absolutamente necesario retomar las calles. Abandonarlas es suicida, el equivalente a la aceptaci\u00f3n de una \"normali\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195806248895209475"}], "id": "1195808867810205696", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4430083997"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.7258, "type": "Place", "normalized_text": "Avar\u00e9"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.7506, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195808857307660288"], "created_at": "2019-11-16T21:00:23.000Z", "text": "Mano mais uma pessoa se suicidou em Avar\u00e9. S\u00f3 me diz, por que Jesus?", "id": "1195808857307660288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1007821449644658688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195808729335291905"], "created_at": "2019-11-16T20:59:52.000Z", "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "id": "1195808729335291905", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "562376046"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195808716559388672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tlopezmelendez", "id": "3294307516"}]}, "created_at": "2019-11-16T20:59:49.000Z", "text": "RT @tlopezmelendez: Era absolutamente necesario retomar las calles. Abandonarlas es suicida, el equivalente a la aceptaci\u00f3n de una \"normali\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195806248895209475"}], "id": "1195808716559388672", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52257945"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195808702277804038"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tlopezmelendez", "id": "3294307516"}]}, "created_at": "2019-11-16T20:59:46.000Z", "text": "RT @tlopezmelendez: Era absolutamente necesario retomar las calles. Abandonarlas es suicida, el equivalente a la aceptaci\u00f3n de una \"normali\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195806248895209475"}], "id": "1195808702277804038", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "490885350"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195808681478250496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tlopezmelendez", "id": "3294307516"}]}, "created_at": "2019-11-16T20:59:41.000Z", "text": "RT @tlopezmelendez: Era absolutamente necesario retomar las calles. Abandonarlas es suicida, el equivalente a la aceptaci\u00f3n de una \"normali\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195806248895209475"}], "id": "1195808681478250496", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117437994"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195808516893822976"], "created_at": "2019-11-16T20:59:02.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195808516893822976", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919609623761571841"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195808387554000896"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Dmorazevallos", "id": "516592477"}, {"start": 51, "end": 66, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-11-16T20:58:31.000Z", "text": "@Dmorazevallos en la \u00e9poca del delincuente suicida @AlanGarciaPeru tenia q ser... lo podrido llama mas podredumbre...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195737328591015937"}], "id": "1195808387554000896", "in_reply_to_user_id": "516592477", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "608253492"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195808254128988162"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "created_at": "2019-11-16T20:57:59.000Z", "text": "@MilagrosLeivaG Y si a mas de uno le entra la cobard\u00eda y, se suicida? A quien culparan, a los fiscales, a la polic\u00eda?\nDeber\u00edas saber que son protocolos tanto como seguridad para que no se escapen como por la suya propia, ellos est\u00e1n llenos de vida y billete, cualquier cosa podr\u00eda suceder. \ud83d\ude44", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195797116834070528"}], "id": "1195808254128988162", "in_reply_to_user_id": "224916991", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "875800856528125953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8017, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.8308, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195808252497408000"], "created_at": "2019-11-16T20:57:59.000Z", "text": "Acabei de assistir esquadr\u00e3o suicida e de fato o jared leto como coringa ta u\u00f3 que caracteriza\u00e7ao horr\u00edvel", "id": "1195808252497408000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1168050209022185472"}, {"geo": {"place_id": "0093a5dd1242be45"}, "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/6n8G9Pt9Gy", "expanded_url": "https://listindiario.com/la-republica/2019/11/16/591809/un-hombre-de-56-anos-mata-a-su-pareja-de-21-y-luego-se-suicida-en-valverde", "display_url": "listindiario.com/la-republica/2\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195808094548365312"], "created_at": "2019-11-16T20:57:21.000Z", "text": "\u00bfEn serio ella era su pareja? 35 a\u00f1os m\u00e1s joven... Siguen estos engendros del mal agregando mujeres en sus listados. Que lamentable.  - https://t.co/6n8G9Pt9Gy", "id": "1195808094548365312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "79086151"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195808041234509824"], "created_at": "2019-11-16T20:57:08.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195808041234509824", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919295242247041025"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195807963669250049"], "created_at": "2019-11-16T20:56:50.000Z", "text": "Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou,\nPrefiro ouvir o pastor:\n\"Filho meu, n\u00e3o inveje o homem violento e nem siga nenhum dos seus caminhos\"", "id": "1195807963669250049", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1067123420104744960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/1nRUUELdNl", "expanded_url": "http://fuegoalalata.do/2019/11/16/hombre-de-56-anos-mata-a-su-pareja-de-21-y-se-suicida-en-valverde/", "display_url": "fuegoalalata.do/2019/11/16/hom\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "695f560eb8922977"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195807937090015240"], "created_at": "2019-11-16T20:56:43.000Z", "text": "Hombre de 56 a\u00f1os mata a su pareja de 21 y se suicida en Valverde - https://t.co/1nRUUELdNl", "id": "1195807937090015240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "23213650"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195807783419035653"], "created_at": "2019-11-16T20:56:07.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195807783419035653", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181933738"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 169, "probability": 0.4712, "type": "Other", "normalized_text": "Marica"}, {"start": 208, "end": 216, "probability": 0.4995, "type": "Other", "normalized_text": "Guatapur\u00ed"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "_Lor03", "id": "395526723"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195807770550972417"], "created_at": "2019-11-16T20:56:04.000Z", "text": "@_Lor03 Trotar en la costa es suicida a menos que madruguemos. Recuerdo una vez que me fui, plenas 3 pm porque estaba a punto de la lloraci\u00f3n, disque que a trotar. Marica, desde la olla vallenata hasta el cc Guatapur\u00ed y casi ni la cuento.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195807164054605825"}], "id": "1195807770550972417", "in_reply_to_user_id": "395526723", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "359050261"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195807507740024837"], "created_at": "2019-11-16T20:55:01.000Z", "text": "Hay que volver a leer el cuento del principito, para descifrar el acertijo de la vida y la muerte. Y del suicida que se arrepiente , pero al dejar caer el arma asusta a serpiente y pica al ni\u00f1o...", "id": "1195807507740024837", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211578780"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195807419835854848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tlopezmelendez", "id": "3294307516"}]}, "created_at": "2019-11-16T20:54:40.000Z", "text": "RT @tlopezmelendez: Era absolutamente necesario retomar las calles. Abandonarlas es suicida, el equivalente a la aceptaci\u00f3n de una \"normali\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195806248895209475"}], "id": "1195807419835854848", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55709331"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/PbgKrZb6rb", "expanded_url": "https://pst.cr/RuCrJ", "display_url": "pst.cr/RuCrJ"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/tdasbiOSWR", "expanded_url": "https://twitter.com/denny_olivo/status/1195807285718716416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tdasbiOSWR", "media_key": "3_1195807284003266561"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195807285718716416"], "created_at": "2019-11-16T20:54:08.000Z", "text": "Hombre mata de un disparo a su pareja y luego se suicida en Valverde.\nComenta y comparte !!\nDetalles &gt; https://t.co/PbgKrZb6rb https://t.co/tdasbiOSWR", "id": "1195807285718716416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749033515191193600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9591, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/IVwqtgDhyM", "expanded_url": "https://twitter.com/djtaazofc/status/1195119891398959105", "display_url": "twitter.com/djtaazofc/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Radiologia2odon", "id": "943465237415686145"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195807059423498243"], "created_at": "2019-11-16T20:53:14.000Z", "text": "RT @Radiologia2odon: Porra , se tu se misturar com @FARIAPERICLES ,vai aumentar o n\u00famero bde suicida no Brasil ... https://t.co/IVwqtgDhyM", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195777919844540417"}], "id": "1195807059423498243", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049888609048911872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195807026095501313"], "created_at": "2019-11-16T20:53:06.000Z", "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "id": "1195807026095501313", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "555180904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195806966892904453"], "created_at": "2019-11-16T20:52:52.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195806966892904453", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4401123519"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195806801415024640"], "created_at": "2019-11-16T20:52:13.000Z", "text": "A que clase de persona suicida se le ocurre pedirle mi n\u00famero A MI HERMANO", "id": "1195806801415024640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "234447148"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195806673052549120"], "created_at": "2019-11-16T20:51:42.000Z", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "id": "1195806673052549120", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1606473145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195806603657826307"], "created_at": "2019-11-16T20:51:25.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195806603657826307", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154429766365261826"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195806561505021952"], "created_at": "2019-11-16T20:51:15.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195806561505021952", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "620517947"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195806543847075842"], "created_at": "2019-11-16T20:51:11.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "id": "1195806543847075842", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2743241420"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Silvio Santos"}, {"start": 38, "end": 55, "probability": 0.844, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DuhSecco", "id": "2804457966"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195806467615600642"], "created_at": "2019-11-16T20:50:53.000Z", "text": "RT @DuhSecco: Silvio Santos n\u00e3o deixa Rachel Sheherazade opinar. \"Jornalista \u00e9 pra ler TP, quer opinar, compra uma emissora\", disse ele. Ma\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195069753846632450"}], "id": "1195806467615600642", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "404313939"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195806393242136577"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tlopezmelendez", "id": "3294307516"}]}, "created_at": "2019-11-16T20:50:35.000Z", "text": "RT @tlopezmelendez: Era absolutamente necesario retomar las calles. Abandonarlas es suicida, el equivalente a la aceptaci\u00f3n de una \"normali\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195806248895209475"}], "id": "1195806393242136577", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55861115"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195806248895209475"], "created_at": "2019-11-16T20:50:01.000Z", "text": "Era absolutamente necesario retomar las calles. Abandonarlas es suicida, el equivalente a la aceptaci\u00f3n de una \"normalidad dictatorial\".", "id": "1195806248895209475", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 1, "like_count": 71, "quote_count": 0}, "author_id": "3294307516"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195806232768131072"], "created_at": "2019-11-16T20:49:57.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195806232768131072", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037585844251643906"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195806163973001216"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AMLOesPendejo", "id": "1193001294929285120"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "AMLOesPendejo", "id": "1193001294929285120"}]}, "created_at": "2019-11-16T20:49:41.000Z", "text": "@AMLOesPendejo Estimado @AMLOesPendejo, en casi todo lo que dices estoy de acuerdo contigo, pero un suicida sufre una perturbaci\u00f3n mental muy extrema, que le impide ver el panorama completo. El suicidio se acerca mucho a la esquizofrenia. No se les puede juzgar de cobardes.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195804744767266816"}], "id": "1195806163973001216", "in_reply_to_user_id": "1193001294929285120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4226573714"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195806160491823107"], "created_at": "2019-11-16T20:49:40.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195806160491823107", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1412052751"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195806110202171392"], "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 35, "username": "Miguel_ESL", "id": "3314637479"}]}, "created_at": "2019-11-16T20:49:28.000Z", "text": "@alex2764_ @elSaIksiLVA @Miguel_ESL Ahahahahah amea\u00e7as de morte? Desculpa mas n\u00e3o vi isso, quem \u00e9 que fez amea\u00e7as de morte ao rapaz? \nIncentivar o suic\u00eddio pronto eu fa\u00e7o imensas piadas disso e nunca ningu\u00e9m se matou e j\u00e1 reparei que tamb\u00e9m fazes algumas piadas por isso nem devia ser um ponto a discutir!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195805233001246722"}], "id": "1195806110202171392", "in_reply_to_user_id": "1044274169456791552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3854468627"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.861, "type": "Other", "normalized_text": "Gears 5"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "XboxMilGrau_", "id": "1268190132638752768"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195806064568090624"], "created_at": "2019-11-16T20:49:17.000Z", "text": "@XboxMilGrau_ Se for usar o argumento deles que \u00e9 a nota. O Gears 5 matou a tudo da sony esse ano", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195761843119243264"}], "id": "1195806064568090624", "in_reply_to_user_id": "769952777300836356", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "131310503"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/VYNXs6LnTv", "expanded_url": "http://fuegoalalata.do/2019/11/16/hombre-mata-a-su-pareja-y-se-suicida-en-valverde/", "display_url": "fuegoalalata.do/2019/11/16/hom\u2026"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/Q57MbOBWvA", "expanded_url": "https://twitter.com/centralmediard/status/1195805883411902465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q57MbOBWvA", "media_key": "3_1195805881658728449"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195805883411902465"], "created_at": "2019-11-16T20:48:34.000Z", "text": "Hombre mata a su pareja y se suicida en\u00a0Valverde https://t.co/VYNXs6LnTv https://t.co/Q57MbOBWvA", "id": "1195805883411902465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1263163604"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Hong Kong"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.7036, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ruidavid", "id": "17601785"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195805651907305472"], "created_at": "2019-11-16T20:47:39.000Z", "text": "RT @ruidavid: Em Hong Kong, uma bala de borracha causa esc\u00e2ndalo, mas um homem regado e incendiado \u00e9 fumo.\nNa Bol\u00edvia, balas reais sobre ci\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195750132018491393"}], "id": "1195805651907305472", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17173144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195805560605728774"], "created_at": "2019-11-16T20:47:17.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195805560605728774", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922193909152976896"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195805549771870208"], "created_at": "2019-11-16T20:47:14.000Z", "text": "Sim, aqui vale muito pouco a sua vida,\nNossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida", "id": "1195805549771870208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780986076215345154"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195805462442258432"], "created_at": "2019-11-16T20:46:53.000Z", "text": "Me estaria arrepintiendo del plan suicida que invent\u00e9 pa recibirme. De d\u00f3nde saco ganas para estudiar??!! Yahoo respuestas", "id": "1195805462442258432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "373038464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195805252936704000"], "created_at": "2019-11-16T20:46:03.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195805252936704000", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1361584274"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195805124964302848"], "created_at": "2019-11-16T20:45:33.000Z", "text": "Ta loco facundo maneja como el culo, es muy suicida", "id": "1195805124964302848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132867090468265984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Alguno"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.7396, "type": "Person", "normalized_text": "Vilcatopa"}, {"start": 130, "end": 131, "probability": 0.4926, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195804974846009344"], "created_at": "2019-11-16T20:44:57.000Z", "text": "@MilagrosLeivaG Despu\u00e9s cuando Alguno se suicida est\u00e1s junto a Vilcatopa pidiendo juicio para indemnizar al suicida como pas\u00f3 con AG.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195797116834070528"}], "id": "1195804974846009344", "in_reply_to_user_id": "224916991", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 98, "quote_count": 0}, "author_id": "27184880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195804938288484352"], "created_at": "2019-11-16T20:44:48.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195804938288484352", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "416999114"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6531, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}, {"start": 150, "end": 152, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "gnb"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pitoskys", "id": "112583548"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195804889273774080"], "created_at": "2019-11-16T20:44:37.000Z", "text": "@pitoskys Sabes q soy anti Guaido y anti r\u00e9gimen, pero esto me parece una provocaci\u00f3n, quiz\u00e1s buscando un herido para propiciar la Intervenci\u00f3n de la gnb y q empezar\u00e1 la matanza de gente. De otra manera no me explico esa conducta suicida, debe estar bien pagado...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195740005743910913"}], "id": "1195804889273774080", "in_reply_to_user_id": "112583548", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166899418345496576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195804169694826496"], "created_at": "2019-11-16T20:41:45.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195804169694826496", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191413600033935360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195803988639309824"], "created_at": "2019-11-16T20:41:02.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195803988639309824", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088199594079596546"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195803978606481408"], "created_at": "2019-11-16T20:41:00.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195803978606481408", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918423859749183489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195803961409900545"], "created_at": "2019-11-16T20:40:56.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195803961409900545", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "380254314"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195803910784634880"], "created_at": "2019-11-16T20:40:43.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195803910784634880", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887083380"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195803833705881601"], "created_at": "2019-11-16T20:40:25.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195803833705881601", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892326245484158977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.4968, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195803666319630336"], "created_at": "2019-11-16T20:39:45.000Z", "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida e muito triste por terem estragado uma hist\u00f3ria q tinha tudo pra ser top .", "id": "1195803666319630336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865537494724493312"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195803657901613056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "created_at": "2019-11-16T20:39:43.000Z", "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195803657901613056", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903421871714074625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195803653795393537"], "created_at": "2019-11-16T20:39:42.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195803653795393537", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2641493758"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195803566797213696"], "created_at": "2019-11-16T20:39:21.000Z", "text": "Se essa doen\u00e7a n\u00e3o me matou, minha for\u00e7a aumentou em 80%", "id": "1195803566797213696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108884284696379392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195803541098684418"], "created_at": "2019-11-16T20:39:15.000Z", "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "id": "1195803541098684418", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081395272658374656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195803383736815616"], "created_at": "2019-11-16T20:38:38.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195803383736815616", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860127936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.6388, "type": "Person", "normalized_text": "Caba"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/vGXmHKmYMF", "expanded_url": "https://twitter.com/apaginafoda/status/1195738306266488832", "display_url": "twitter.com/apaginafoda/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195803105356595200"], "created_at": "2019-11-16T20:37:31.000Z", "text": "\ud83e\udd14 \ud83c\udf50 \u00cd, deichov\u00ea si eu entendi. O Caba t\u00e1 sendo acusado de suic\u00eddio, e n\u00e3o foi ele o assassino\ud83d\ude31 . \"1+1=3,5\". Mas, se o caba se-suicidou-se, mas ele n\u00e3o \u00e9 o assassino... Quem descobriu a p\u00f3lvora?. Pqp, n\u00e3o entendi mais nada como se estoca vento.\ud83e\udd74\ud83e\udd26\u200d\u2642 https://t.co/vGXmHKmYMF", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195738306266488832"}], "id": "1195803105356595200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142735196"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195803075132502016"], "created_at": "2019-11-16T20:37:24.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195803075132502016", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915015575012769793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195802891623288832"], "created_at": "2019-11-16T20:36:40.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195802891623288832", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182181643387359232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195802797050073090"], "created_at": "2019-11-16T20:36:18.000Z", "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "id": "1195802797050073090", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052125268633116672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.708, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195802627612794881"], "created_at": "2019-11-16T20:35:38.000Z", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "id": "1195802627612794881", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735926450889560064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195802516560269312"], "created_at": "2019-11-16T20:35:11.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195802516560269312", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950099617466773504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195802450881601536"], "created_at": "2019-11-16T20:34:55.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195802450881601536", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953299552408424448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195802239908139008"], "created_at": "2019-11-16T20:34:05.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195802239908139008", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "417917299"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195802200171335681"], "created_at": "2019-11-16T20:33:56.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195802200171335681", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1294309562"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4296, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195802161164300288"], "created_at": "2019-11-16T20:33:46.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito ruim miseric\u00f3rdia", "id": "1195802161164300288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954925702528290822"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.5257, "type": "Person", "normalized_text": "Angelina"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195802160564490246"], "created_at": "2019-11-16T20:33:46.000Z", "text": "@Yo_soyelbarto Naaaaaaaaa....est\u00e1n boludos totales!!!!! Angelina se suicida!! Esta es garganta profunda...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195759963530039298"}], "id": "1195802160564490246", "in_reply_to_user_id": "3295684757", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "60164482"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195802143430709249"], "created_at": "2019-11-16T20:33:42.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195802143430709249", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976729148"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195801875645435904"], "created_at": "2019-11-16T20:32:38.000Z", "text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195762791170396160"}], "id": "1195801875645435904", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108027657332117507"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195801864131903488"], "created_at": "2019-11-16T20:32:35.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195801864131903488", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821679698"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195801810440740865"], "created_at": "2019-11-16T20:32:23.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195801810440740865", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2994489059"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195801708120739841"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "created_at": "2019-11-16T20:31:58.000Z", "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "id": "1195801708120739841", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2660057245"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195801701904728070"], "created_at": "2019-11-16T20:31:57.000Z", "text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195762791170396160"}], "id": "1195801701904728070", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1578098006"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195801588935413760"], "created_at": "2019-11-16T20:31:30.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195801588935413760", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1276233824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195801576222478337"], "created_at": "2019-11-16T20:31:27.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195801576222478337", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307994584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.8719, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195801520597557254"], "created_at": "2019-11-16T20:31:14.000Z", "text": "@VEJA Se Carlos n\u00e3o matou, nem mandou matar, n\u00e3o tem pq se preocupar, n\u00e3o \u00e9???", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195464066917109763"}], "id": "1195801520597557254", "in_reply_to_user_id": "17715048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53497785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.553, "type": "Other", "normalized_text": "LaRep\u00fablicaLD"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/RcUG5P4xdN", "expanded_url": "https://bit.ly/2Op8oZk", "display_url": "bit.ly/2Op8oZk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 32, "tag": "LaRep\u00fablicaLD"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195801506492166144"], "created_at": "2019-11-16T20:31:10.000Z", "text": "RT @ListinDiario: #LaRep\u00fablicaLD | Un hombre de 56 a\u00f1os mata a su pareja de 21 y luego se suicida en Valverde https://t.co/RcUG5P4xdN #List\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195780150274744327"}], "id": "1195801506492166144", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152819169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195801417077927936"], "created_at": "2019-11-16T20:30:49.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195801417077927936", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3021198099"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195801253156139008"], "created_at": "2019-11-16T20:30:10.000Z", "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "id": "1195801253156139008", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "254837943"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195801195346038794"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "created_at": "2019-11-16T20:29:56.000Z", "text": "@MilagrosLeivaG Y si uno se suicida? Son procedimientos policiales", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195797116834070528"}], "id": "1195801195346038794", "in_reply_to_user_id": "224916991", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1001990370329333760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195801087854497792"], "created_at": "2019-11-16T20:29:30.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195801087854497792", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189877150289186818"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195800804361302016"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ElRenePa", "id": "1109765514149150721"}]}, "created_at": "2019-11-16T20:28:23.000Z", "text": "@ElRenePa Yo pido ser el duo suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195690646784356352"}], "id": "1195800804361302016", "in_reply_to_user_id": "1109765514149150721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2257222430"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 177, "end": 182, "probability": 0.8261, "type": "Person", "normalized_text": "billie"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/QacrXXb1DC", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/3ZCTVFBt2Brf31RLEnCkWJ?si=oarOAr2AQ5aKwRcKcQMtQQ", "display_url": "open.spotify.com/track/3ZCTVFBt\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195800697259855872"], "created_at": "2019-11-16T20:27:57.000Z", "text": "e voc\u00ea diz: enquanto eu estiver aqui, ningu\u00e9m poder\u00e1 te machucar\n\u2026\nse eu pudesse mudar a maneira como voc\u00ea se v\u00ea\nvoc\u00ea n\u00e3o se perguntaria por que est\u00e1 aqui, eles n\u00e3o te merecem\n\nbillie me matou com essa musica \nhttps://t.co/QacrXXb1DC", "id": "1195800697259855872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765288990719311872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195800637642031104"], "created_at": "2019-11-16T20:27:43.000Z", "text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195762791170396160"}], "id": "1195800637642031104", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317335898"}, {"lang": "tr", "edit_history_tweet_ids": ["1195800491999059968"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "alexrlluz", "id": "4557168154"}]}, "created_at": "2019-11-16T20:27:08.000Z", "text": "@alexrlluz Suicida ksjkssk", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195798814348722177"}], "id": "1195800491999059968", "in_reply_to_user_id": "4557168154", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1140391679633043462"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195800353922531328"], "created_at": "2019-11-16T20:26:35.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195800353922531328", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3142451847"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195800228588335105"], "created_at": "2019-11-16T20:26:06.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195800228588335105", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1913146855"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 116, "probability": 0.4139, "type": "Place", "normalized_text": "Iztapalapa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "altoalsecuestro", "id": "250281072"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "WallaceIsabel", "id": "462440757"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 117, "tag": "Iztapalapa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195800221134929920"], "created_at": "2019-11-16T20:26:04.000Z", "text": "RT @altoalsecuestro: Tras discutir con su pareja, la asesina y se suicida en una iglesia de la delegaci\u00f3n #Iztapalapa. @WallaceIsabel @El_U\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195472545266446337"}], "id": "1195800221134929920", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3023975493"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.3947, "type": "Person", "normalized_text": "duda"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195800049852329984"], "created_at": "2019-11-16T20:25:23.000Z", "text": "Eu e a duda muito chapadas ontem  a\u00ed ela come\u00e7ou a mexer no meu cabelo em quanto falava cmg e eu comecei a presta zeroooo aten\u00e7\u00e3o no assunto sksksksk a\u00ed eu falei pra ela parar e gente se matou rindo", "id": "1195800049852329984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2769448989"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195800041035902978"], "created_at": "2019-11-16T20:25:21.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195800041035902978", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2284284544"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195800010253852672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "gersonguelmann", "id": "19340421"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "esportebandab", "id": "54297282"}, {"start": 80, "end": 93, "username": "osmarantonio", "id": "71536581"}, {"start": 117, "end": 126, "username": "Coritiba", "id": "31422644"}]}, "created_at": "2019-11-16T20:25:13.000Z", "text": "RT @gersonguelmann: Olhos na TV e ouvidos na @esportebandab esperando que amigo @osmarantonio comente muitos gols do @Coritiba . At\u00e9 aqui,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195791452632166406"}], "id": "1195800010253852672", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71536581"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195799932160090112"], "created_at": "2019-11-16T20:24:55.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195799932160090112", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1372944680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195799748009168899"], "created_at": "2019-11-16T20:24:11.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195799748009168899", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1710769248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195799670418739201"], "created_at": "2019-11-16T20:23:52.000Z", "text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195762791170396160"}], "id": "1195799670418739201", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2481764343"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195799533097238529"], "created_at": "2019-11-16T20:23:20.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195799533097238529", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2754887900"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195799463304089600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "kroketen", "id": "249789566"}]}, "created_at": "2019-11-16T20:23:03.000Z", "text": "RT @kroketen: Venga, m\u00e1s defensores de la privada. Si quieres privada y no eres accionista, es que eres suicida y bastante sociopata. https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195732393266692096"}], "id": "1195799463304089600", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "13366532"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195799435231535110"], "created_at": "2019-11-16T20:22:56.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195799435231535110", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "455605677"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 133, "probability": 0.588, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/3r6jKDzITD", "expanded_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/11/ditadura-militar-crista-que-se-instalou-na-bolivia-ja-matou-pelo-menos-15-manifestantes/", "display_url": "cartacampinas.com.br/2019/11/ditadu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195799308441915393"], "created_at": "2019-11-16T20:22:26.000Z", "text": "Governo de esquerda renunciou para evitar derramamento de sangue. Governo pentecostal militar assassina o proprio povo em nome de deus https://t.co/3r6jKDzITD", "id": "1195799308441915393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57384755"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195799294563028992"], "created_at": "2019-11-16T20:22:23.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195799294563028992", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902098932"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.5432, "type": "Other", "normalized_text": "ff"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195799208516820992"], "created_at": "2019-11-16T20:22:02.000Z", "text": "Fiz amizade no ff a\u00ed eu acabei morrendo e meu amigo se suicidou s\u00f3 pq eu morri \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d quero que quero saber quem era a pessoa \ud83d\ude2d", "id": "1195799208516820992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016784710108884992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195799199431966720"], "created_at": "2019-11-16T20:22:00.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195799199431966720", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104636741"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.3927, "type": "Organization", "normalized_text": "Democratas"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9536, "type": "Place", "normalized_text": "Suecia"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Suecia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195799116804165633"], "created_at": "2019-11-16T20:21:40.000Z", "text": "RT @DCristal23: El partido Democratas ya va por delante en los sondeos de Suecia por encina de los socialdem\u00f3cratas. En Suecia tambi\u00e9n se a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195742633685114882"}], "id": "1195799116804165633", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112127724590632961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195799096549892096"], "created_at": "2019-11-16T20:21:36.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195799096549892096", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249921521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195799054401323008"], "created_at": "2019-11-16T20:21:26.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195799054401323008", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813507925"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195798989628727296"], "created_at": "2019-11-16T20:21:10.000Z", "text": "RT @peraltalupee: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que ti\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195478216166821888"}], "id": "1195798989628727296", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881361499142410240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.4519, "type": "Other", "normalized_text": "Laru"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195798919416098822"], "created_at": "2019-11-16T20:20:53.000Z", "text": "Si no pinta la uam Laru nos suicida", "id": "1195798919416098822", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989639423041122304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195798893658869760"], "created_at": "2019-11-16T20:20:47.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195798893658869760", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842471593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195798891595272192"], "created_at": "2019-11-16T20:20:47.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195798891595272192", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178749871"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/i9ToweWu6G", "expanded_url": "https://twitter.com/ladiaria/status/1195766895246491650", "display_url": "twitter.com/ladiaria/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EsNoAculturado", "id": "154422084"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195798889909161996"], "created_at": "2019-11-16T20:20:46.000Z", "text": "RT @EsNoAculturado: Nos est\u00e1n avisando que el enchufe tiene corriente. Meter el dedo es suicida. https://t.co/i9ToweWu6G", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195792162039963648"}], "id": "1195798889909161996", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2802886084"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195798875577180160"], "created_at": "2019-11-16T20:20:43.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1195798875577180160", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716771480185470978"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "JFBenito", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 248, "tweet_count": 49411, "listed_count": 15}, "username": "jbenitocortes", "id": "2292245650"}, {"verified": true, "name": "Hermann Tertsch", "public_metrics": {"followers_count": 311671, "following_count": 4038, "tweet_count": 161131, "listed_count": 2525}, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"location": "Jacarepagu\u00e1 /Rio de Janeiro ", "verified": false, "name": "Rita Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 2298, "tweet_count": 120614, "listed_count": 0}, "username": "RitaRitaplaneta", "id": "1686516794"}, {"verified": false, "name": "Estevam Sampaio Rebou\u00e7as", "public_metrics": {"followers_count": 22419, "following_count": 10687, "tweet_count": 71681, "listed_count": 40}, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}, {"location": "Triana, Sevilla", "verified": false, "name": "Juan Manuel", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 33, "tweet_count": 98214, "listed_count": 1}, "username": "jumahori42", "id": "775284310173777920"}, {"location": "ela/dela", "verified": false, "name": "nix", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 710, "tweet_count": 39376, "listed_count": 11}, "username": "kyoshimusa", "id": "1179883320521478150"}, {"location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es ", "verified": false, "name": "GN", "public_metrics": {"followers_count": 47668, "following_count": 390, "tweet_count": 27274, "listed_count": 149}, "username": "GNGeekNation", "id": "884185909368901633"}, {"verified": false, "name": "Alicia", "public_metrics": {"followers_count": 3485, "following_count": 4402, "tweet_count": 77134, "listed_count": 1}, "username": "AliciaManresa", "id": "792340658778411008"}, {"location": "Kol\u00edn, \u010cesk\u00e1 republika", "verified": false, "name": "Ond\u0159ej Dost\u00e1l", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 253, "tweet_count": 114366, "listed_count": 7}, "username": "Dosty47", "id": "801118622286487552"}, {"verified": false, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "public_metrics": {"followers_count": 57216, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "username": "dcc_brasil", "id": "1076971229515530241"}, {"verified": false, "name": "Liga DCnauta - BIRDS OF PREY 6/02 NOS CINEMAS", "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 1751, "tweet_count": 319, "listed_count": 9}, "username": "ligadcnauta", "id": "1184129545684819968"}, {"location": "shangchibrasil@gmail.com", "verified": false, "name": "Shang-Chi Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 17478, "following_count": 228, "tweet_count": 5559, "listed_count": 91}, "username": "ShangChiBR", "id": "1152656883343384576"}, {"location": "Malaga, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Frame", "public_metrics": {"followers_count": 1770, "following_count": 859, "tweet_count": 49487, "listed_count": 4}, "username": "247Frame", "id": "855743792258977792"}, {"location": "Mannheim, Alemania", "verified": false, "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcee\ud835\udcea \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 722, "tweet_count": 5619, "listed_count": 0}, "username": "bea_vox", "id": "1062850193685667841"}, {"location": "Brotas, Brasil", "verified": false, "name": "hel_coelho", "public_metrics": {"followers_count": 3153, "following_count": 3581, "tweet_count": 45008, "listed_count": 3}, "username": "hel_coelho", "id": "343444614"}, {"verified": false, "name": "Dr.Sigala", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 295, "tweet_count": 37024, "listed_count": 0}, "username": "vpasku", "id": "709505420"}, {"location": "centralmarvete@hotmail.com", "verified": false, "name": "Central Marvete", "public_metrics": {"followers_count": 16465, "following_count": 7601, "tweet_count": 5933, "listed_count": 0}, "username": "centralmarvete", "id": "1149064735771570176"}, {"verified": false, "name": "Ciutadana.cat", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 1495, "tweet_count": 39546, "listed_count": 2}, "username": "CiutadanaC", "id": "1006495744717742080"}, {"location": "malaga, espa\u00f1a", "verified": false, "name": "marcelino mariscal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 3185, "following_count": 4800, "tweet_count": 49767, "listed_count": 0}, "username": "marcemariscal", "id": "307764628"}, {"verified": false, "name": "Ana 13", "public_metrics": {"followers_count": 3688, "following_count": 3679, "tweet_count": 292973, "listed_count": 18}, "username": "anagomyde", "id": "3304975767"}, {"verified": false, "name": "Manuel Jes\u00fas SGS86", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 606, "tweet_count": 10881, "listed_count": 0}, "username": "don_toreto89", "id": "781337509"}, {"location": "Anzo\u00e1tegui, Venezuela", "verified": false, "name": "Santo Tonita, el santo de las totonas Frutales!", "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 2615, "tweet_count": 81903, "listed_count": 5}, "username": "tedoyverga", "id": "183522587"}, {"location": "En tu mente", "verified": false, "name": "Ptry", "public_metrics": {"followers_count": 27851, "following_count": 2898, "tweet_count": 143044, "listed_count": 243}, "username": "Petrypsique", "id": "44598038"}, {"verified": false, "name": "Mac MS", "public_metrics": {"followers_count": 2382, "following_count": 2529, "tweet_count": 116445, "listed_count": 10}, "username": "phiinstituto", "id": "756530855422615552"}, {"location": "bahia | esfp | gryffindor ", "verified": false, "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd94", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 634, "tweet_count": 4274, "listed_count": 0}, "username": "thedantheboy", "id": "931127507964825600"}, {"location": "Los R\u00edos, Chile", "verified": false, "name": "Semper Fidelis", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 220, "tweet_count": 5583, "listed_count": 0}, "username": "gord_astro", "id": "1260431576"}, {"verified": false, "name": "Yiyo el Patriarca \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\ude0e\ud83d\ude4c", "public_metrics": {"followers_count": 2574, "following_count": 1758, "tweet_count": 32712, "listed_count": 6}, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}, {"location": "Bulg\u00e1ria", "verified": false, "name": "Yoonseok", "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 282, "tweet_count": 104891, "listed_count": 14}, "username": "Jus10Picademel", "id": "889171032"}, {"location": "commonwealth", "verified": false, "name": "twd spoilers \ud83d\udd1a", "public_metrics": {"followers_count": 5928, "following_count": 1, "tweet_count": 10069, "listed_count": 0}, "username": "ourdeadspoilers", "id": "1059823455510650880"}, {"location": "ela/dela", "verified": false, "name": "liv.\ud83c\udf19 | \ud83d\udcd6: a garota do lago", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 1134, "tweet_count": 114847, "listed_count": 0}, "username": "_liivs_", "id": "1105263033415331841"}, {"verified": false, "name": "ar", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 391, "tweet_count": 18262, "listed_count": 0}, "username": "_AleRodriguez16", "id": "1076996331485478912"}, {"location": "mala victima", "verified": false, "name": "Lupe", "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 1410, "tweet_count": 20812, "listed_count": 1}, "username": "lavidasegun_lu", "id": "3452460077"}, {"verified": false, "name": "DiJo\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 10138, "following_count": 10227, "tweet_count": 92584, "listed_count": 2}, "username": "DiJo2021", "id": "1011999673228382214"}, {"location": "Rep. Dom.", "verified": false, "name": "El Buscador Informativo", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 145, "tweet_count": 46237, "listed_count": 1}, "username": "elbuscador2", "id": "339878926"}, {"location": "17y", "verified": false, "name": "P\u1d00\u1d1c\u0280\u026a\u0274\u029c\u1d0f \u2022 \ud835\udc7a\ud835\udc89\ud835\udc82\ud835\udc91\ud835\udc86\ud835\udc76\ud835\udc87\ud835\udc0b\ud835\udc0e\ud835\udc15\ud835\udc04", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 1075, "tweet_count": 4280, "listed_count": 2}, "username": "Paulinho_514", "id": "879189350008979456"}, {"verified": false, "name": "Shirley Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 894, "tweet_count": 86664, "listed_count": 3}, "username": "smoliveira1959", "id": "1360519280"}, {"location": "aveno/galleta \u2e3b OC \u2e3b \u00a1 NSFW \uff01", "verified": false, "name": "\u200d \u200d \u200d \u200d \u200d\u200d \u2e02 \u2666\u20df\u2112\ud835\ude30\ud835\ude33\ud835\ude33\ud835\ude22\ud835\ude2a\ud835\ude2f\ud835\ude26.\u200d\u200d \u200d \u200d \u200d \u200d\u200d", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 350, "tweet_count": 26603, "listed_count": 5}, "username": "_BloodHex", "id": "785850750278696960"}, {"location": "Niter\u00f3i - Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Bernardino Nilton Nascimento", "public_metrics": {"followers_count": 20042, "following_count": 19678, "tweet_count": 34957, "listed_count": 13}, "username": "Bernilton", "id": "210250976"}, {"location": "Brasil.", "verified": false, "name": "Aureliano J\u00fanior", "public_metrics": {"followers_count": 30594, "following_count": 30591, "tweet_count": 10673, "listed_count": 9}, "username": "AurelianoGJr", "id": "884493009840218114"}, {"verified": false, "name": "James39", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 226, "tweet_count": 8249, "listed_count": 0}, "username": "James3920", "id": "1122630861650837504"}, {"location": "Guatemala", "verified": false, "name": "Carolina_Sarti", "public_metrics": {"followers_count": 12831, "following_count": 2517, "tweet_count": 35088, "listed_count": 72}, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "\ud83c\udf08 #counterpunch_BR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 857, "tweet_count": 36605, "listed_count": 28}, "username": "angelopolveroso", "id": "88568493"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Agatha Rosethorn\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 473, "tweet_count": 31882, "listed_count": 1}, "username": "AgnesJofre", "id": "1096097676"}, {"location": "Kabul", "verified": false, "name": "Toro \u00a9", "public_metrics": {"followers_count": 26868, "following_count": 1416, "tweet_count": 54610, "listed_count": 9}, "username": "ToroCabron_", "id": "1133423113109221377"}, {"verified": false, "name": "Alejandra A.", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 318, "tweet_count": 16037, "listed_count": 0}, "username": "La_Aleejandra", "id": "452637549"}, {"location": "Val\u00e8ncia \ud83d\udc90", "verified": false, "name": "Alba Cuevas", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 446, "tweet_count": 59390, "listed_count": 10}, "username": "alba__cuevas", "id": "244890778"}, {"verified": false, "name": "Aitana", "public_metrics": {"followers_count": 6507, "following_count": 998, "tweet_count": 7839, "listed_count": 21}, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}, {"location": "Central America", "verified": false, "name": "Kavic Engineering (Energy & Water Technologies)", "public_metrics": {"followers_count": 1447, "following_count": 5003, "tweet_count": 110873, "listed_count": 92}, "username": "jifuture", "id": "240995411"}, {"location": "rio de janeiro", "verified": false, "name": "AFROdite", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 1768, "tweet_count": 114574, "listed_count": 0}, "username": "luma_dossantos", "id": "126996542"}, {"location": "smallville", "verified": false, "name": "VITOR \u02ac", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 979, "tweet_count": 10158, "listed_count": 12}, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}, {"location": "Molins de Rei, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "pilar blanch turon", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 448, "tweet_count": 1466, "listed_count": 0}, "username": "pblanchturon", "id": "3179361093"}, {"verified": false, "name": "Elisenda Colell", "public_metrics": {"followers_count": 3366, "following_count": 2515, "tweet_count": 5632, "listed_count": 56}, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}, {"location": "Derry, Maine", "verified": false, "name": "Tr\u1972shmo\u1959toz\u03b9\u1971r\u2077 \u2602\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 442, "tweet_count": 38805, "listed_count": 1}, "username": "jianyixi_", "id": "1128123732457873413"}, {"verified": false, "name": "bru; o mam\u00edfero descente", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 250, "tweet_count": 2963, "listed_count": 0}, "username": "sungjinni3", "id": "1162202827306852353"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Manuel S. Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 1171, "tweet_count": 42913, "listed_count": 15}, "username": "masravchavol", "id": "238248987"}, {"location": "Caracas", "verified": false, "name": "Te\u00f3dulo L\u00f3pez Mel\u00e9ndez", "public_metrics": {"followers_count": 7240, "following_count": 5978, "tweet_count": 32948, "listed_count": 43}, "username": "tlopezmelendez", "id": "3294307516"}, {"verified": false, "name": "Piluka", "public_metrics": {"followers_count": 2345, "following_count": 2478, "tweet_count": 238856, "listed_count": 23}, "username": "eguskialde369", "id": "1523319378"}, {"verified": false, "name": "Alex", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 1070, "tweet_count": 44997, "listed_count": 5}, "username": "alexreyes34", "id": "93680638"}, {"location": "Limeira, Brasil", "verified": false, "name": "ANIMES & NEWS", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 49, "tweet_count": 3325, "listed_count": 0}, "username": "DragonB18462724", "id": "1144707917989498880"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "O V\u00edcio", "public_metrics": {"followers_count": 6867, "following_count": 958, "tweet_count": 108324, "listed_count": 104}, "username": "ovicio", "id": "194665354"}, {"location": "Galicia, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Bert\u00edn Os-pone", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 934, "tweet_count": 60835, "listed_count": 2}, "username": "ricardoferrolan", "id": "147737247"}, {"location": "Madrid, Reino de Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Ernesto \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 1162, "tweet_count": 44358, "listed_count": 12}, "username": "Ernesto_smria", "id": "975055610499796992"}, {"location": "Reino de Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "El Mel\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 8123, "following_count": 8211, "tweet_count": 138409, "listed_count": 8}, "username": "_meloncin69", "id": "1140358335843229696"}, {"location": "Paracuellos de Jarama, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Tamaria", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 1023, "tweet_count": 34268, "listed_count": 4}, "username": "Tamariaibertad", "id": "707688572980228100"}, {"location": "\ud83c\udf20", "verified": false, "name": "Silvia HRam\u00edrez \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 867, "tweet_count": 15096, "listed_count": 0}, "username": "RamirezSilvinha", "id": "396739296"}, {"location": "santino", "verified": false, "name": "\u064e", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 248, "tweet_count": 22364, "listed_count": 1}, "username": "indiradohrn", "id": "805525935185395712"}, {"verified": false, "name": "CARLA Thereal101/\ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udd78\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 3768, "following_count": 4657, "tweet_count": 49616, "listed_count": 0}, "username": "carla1010101010", "id": "992013799"}, {"location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Myriam Mendoza \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 954, "tweet_count": 89480, "listed_count": 0}, "username": "myriamendoza", "id": "375424272"}, {"verified": false, "name": "Maldini The Yankee\ud83d\udd34\u26ab\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 23, "tweet_count": 16795, "listed_count": 2}, "username": "KingLebronKobe1", "id": "1001451768277032961"}, {"location": "milano", "verified": false, "name": "Fallimento Rossonero", "public_metrics": {"followers_count": 3172, "following_count": 1027, "tweet_count": 40446, "listed_count": 15}, "username": "falliremooggi", "id": "974200747981189120"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "ewerton", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 310, "tweet_count": 32888, "listed_count": 1}, "username": "ewwe_", "id": "250867768"}, {"verified": false, "name": "Fatima Campos", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 386, "tweet_count": 5469, "listed_count": 1}, "username": "mfatimafc_", "id": "2892734597"}, {"location": "Lisbon mostly", "verified": false, "name": "rui david", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 2148, "tweet_count": 63758, "listed_count": 16}, "username": "ruidavid", "id": "17601785"}, {"verified": false, "name": "Zapp Brannigan \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 650, "tweet_count": 24545, "listed_count": 0}, "username": "SintinosoynadaM", "id": "4698862482"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Paco Gil \u2693\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u271d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 5606, "following_count": 5258, "tweet_count": 112787, "listed_count": 0}, "username": "Paco_Gil_", "id": "306488331"}, {"verified": false, "name": "Mayerlin Aguilar", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 2062, "tweet_count": 50355, "listed_count": 10}, "username": "Mayita3377", "id": "120875953"}, {"location": "Barcelona, Tabarnia,Espa\u00f1a.", "verified": false, "name": "Manolo de Tabarnia.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 3176, "following_count": 3199, "tweet_count": 19023, "listed_count": 2}, "username": "manolo46401", "id": "752103973348315138"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "LEANDRO MEIRA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc3e\ud83c\udfb8\ud83e\udd18\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 141, "tweet_count": 18819, "listed_count": 1}, "username": "leandromeiraf", "id": "49950038"}, {"location": "Natal, Brasil", "verified": false, "name": "O Federal \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 20840, "following_count": 2466, "tweet_count": 290153, "listed_count": 114}, "username": "DecioNeves", "id": "52898387"}, {"location": "Por el mundo", "verified": false, "name": "RescateDeValores", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 203, "tweet_count": 33559, "listed_count": 0}, "username": "CCCPrayForVzla", "id": "1009641516"}, {"location": "S\u00e9, S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Alessandro", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 244, "tweet_count": 2469, "listed_count": 0}, "username": "MotokaSandro", "id": "1121188265992884224"}, {"verified": false, "name": "Cleide Regina Furlani Pompermaier", "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 679, "tweet_count": 50268, "listed_count": 11}, "username": "CleideFurlani", "id": "613903891"}, {"verified": false, "name": "Menc\u00eda13", "public_metrics": {"followers_count": 4309, "following_count": 4089, "tweet_count": 14419, "listed_count": 1}, "username": "mcargarin13", "id": "1069194142922743808"}, {"location": "12th's Tardis", "verified": false, "name": "Patty Snake \ud83e\udd0d Chishiya", "public_metrics": {"followers_count": 1875, "following_count": 741, "tweet_count": 164744, "listed_count": 18}, "username": "Wookinho", "id": "538537989"}, {"location": "Espa\u00f1ol y madridista", "verified": false, "name": "Enrique Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 2462, "following_count": 2160, "tweet_count": 74103, "listed_count": 0}, "username": "Galer64", "id": "482289177"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\ud83d\udec3 \u0646", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 352, "tweet_count": 51661, "listed_count": 0}, "username": "TercioNuevo", "id": "554024130"}, {"verified": false, "name": "Orballo11", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 188, "tweet_count": 47469, "listed_count": 0}, "username": "orballo11", "id": "1192203225140731910"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "K A R O L I N A", "public_metrics": {"followers_count": 1761, "following_count": 770, "tweet_count": 2685, "listed_count": 0}, "username": "MAIS_LOUCA2", "id": "883110015074258944"}, {"location": "Roquetas", "verified": false, "name": "mamitere", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 369, "tweet_count": 21824, "listed_count": 1}, "username": "telidedios", "id": "1627510622"}, {"verified": false, "name": "imeldamirabal", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 48, "tweet_count": 80001, "listed_count": 1}, "username": "imeldamirabal", "id": "996357601578377222"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Luc\u00eda \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 58, "tweet_count": 15422, "listed_count": 0}, "username": "Lu_Xaico", "id": "48571860"}, {"location": "Fortaleza, Brazil", "verified": false, "name": "E no oitavo dia Deus fez o monza...", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 491, "tweet_count": 35515, "listed_count": 0}, "username": "DeLastAssEater", "id": "1160749265125367813"}, {"verified": false, "name": "rold\u00e3o \ud83c\uddf9\ud83c\uddfc", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 634, "tweet_count": 13253, "listed_count": 0}, "username": "usernomme", "id": "103141340"}, {"verified": false, "name": "vinhas \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 212, "tweet_count": 9528, "listed_count": 0}, "username": "AnaVinhas7", "id": "999923744909934595"}, {"location": "Maia, Portugal", "verified": false, "name": "K\u012bk\u00f8", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 427, "tweet_count": 12195, "listed_count": 0}, "username": "Kikoohoquista14", "id": "841684758207823872"}, {"location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "Lahope", "public_metrics": {"followers_count": 1647, "following_count": 667, "tweet_count": 17319, "listed_count": 1}, "username": "dizzyjopes", "id": "2571331176"}, {"location": "Tarapoto", "verified": false, "name": "Jvp\u00a5\u25cb\u10e6", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 153, "tweet_count": 4514, "listed_count": 2}, "username": "madrid96koketa", "id": "364969335"}, {"location": "minas gerais", "verified": false, "name": "MARIO", "public_metrics": {"followers_count": 11180, "following_count": 8885, "tweet_count": 458327, "listed_count": 26}, "username": "marioscand", "id": "236185838"}, {"verified": false, "name": "frito fritone", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 435, "tweet_count": 45584, "listed_count": 8}, "username": "fritone", "id": "242727661"}, {"location": "Huescar", "verified": false, "name": "F J Torres Dominguez", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 707, "tweet_count": 69484, "listed_count": 0}, "username": "Doming1Fj", "id": "806880290996187136"}, {"verified": false, "name": "Cronos", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 72, "tweet_count": 1991, "listed_count": 8}, "username": "CronosAdhair", "id": "505622581"}, {"location": "Lugo", "verified": false, "name": "\u00c1nxel Besteiro", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 326, "tweet_count": 341, "listed_count": 0}, "username": "Anxelb", "id": "263860050"}, {"location": "Lejos de aqu\u00ed cerca de all\u00e1. ", "verified": false, "name": "Robinson Quisoboni Orozco", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 727, "tweet_count": 24108, "listed_count": 25}, "username": "robinquisoboni", "id": "319212471"}, {"verified": false, "name": "Macarena paz", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1474, "tweet_count": 34417, "listed_count": 5}, "username": "MacapazPaz", "id": "2208007442"}, {"location": "Osorno, Chile", "verified": false, "name": "Eduardo Alarc\u00f3n Valenzuela", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 1831, "tweet_count": 48840, "listed_count": 0}, "username": "Laloalarcon1944", "id": "1131429366313959424"}, {"location": "Pe\u00f1alol\u00e9n ,Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Lhu-Chin", "public_metrics": {"followers_count": 33292, "following_count": 16266, "tweet_count": 17137, "listed_count": 14}, "username": "Lhuchin", "id": "184195714"}, {"location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "name": "Kari 13\ud83d\udcd6 reinode\u26b1\ufe0f+\u00e9 assim que come\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 1960, "tweet_count": 122277, "listed_count": 5}, "username": "kari_0303", "id": "806268114245746689"}, {"location": "Guatemala", "verified": false, "name": "Ra\u00fal Figueroa Sarti", "public_metrics": {"followers_count": 14511, "following_count": 2250, "tweet_count": 80884, "listed_count": 55}, "username": "FigueroaSarti", "id": "603601586"}, {"verified": false, "name": "Antonio Ginard i Torell\u00f2", "public_metrics": {"followers_count": 5061, "following_count": 4908, "tweet_count": 196234, "listed_count": 33}, "username": "AntoniGinard", "id": "2813288713"}, {"location": "Concepci\u00f3n, Chile", "verified": false, "name": "Paulina \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 2528, "following_count": 1905, "tweet_count": 108191, "listed_count": 48}, "username": "paulina_alarcon", "id": "45785751"}, {"location": "Heaven's Town", "verified": false, "name": "\u263e ; Jenna Coffey \u2799 menciones", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 46, "tweet_count": 27517, "listed_count": 0}, "username": "redwxlf_HT", "id": "740542943065473024"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "Nadale", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 206, "tweet_count": 1757, "listed_count": 1}, "username": "ataldanadale", "id": "4265340377"}, {"verified": false, "name": "FernandoEscobar", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 78, "tweet_count": 59797, "listed_count": 0}, "username": "Fernand67611891", "id": "986586919529218048"}, {"location": "kwangya", "verified": false, "name": "will velaryon", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 2733, "tweet_count": 107925, "listed_count": 25}, "username": "dragonstowne", "id": "1181341487747014657"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Alfonso\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa#SOSCubaLibre#CubaLibre#PatriaYVida", "public_metrics": {"followers_count": 1437, "following_count": 3428, "tweet_count": 94584, "listed_count": 1}, "username": "AlfonsoMDM", "id": "359930458"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "mazurkievic", "public_metrics": {"followers_count": 4658, "following_count": 5135, "tweet_count": 105944, "listed_count": 5}, "username": "mazurkievic", "id": "454401964"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Censurado! \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udcaa\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1538, "following_count": 2145, "tweet_count": 12468, "listed_count": 3}, "username": "pedrinvillalba0", "id": "817159413475770369"}, {"verified": false, "name": "Mahojelam Mahojelam", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 91, "tweet_count": 6646, "listed_count": 0}, "username": "MahojelamMahoj3", "id": "1073962132524408832"}, {"location": "Salamanca, Castilla y Le\u00f3n", "verified": false, "name": "Bianka-\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2295, "following_count": 2371, "tweet_count": 23722, "listed_count": 0}, "username": "Bianka160", "id": "1096075118260965376"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Pako Varela\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 3866, "following_count": 4391, "tweet_count": 16807, "listed_count": 36}, "username": "twitandshot", "id": "400863081"}, {"verified": false, "name": "Viriato\ud83d\udda4 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 7600, "following_count": 7047, "tweet_count": 6213, "listed_count": 1}, "username": "Viriato1984", "id": "861547886630367233"}, {"location": "Salamanca, Spain", "verified": false, "name": "Maher", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 143, "tweet_count": 10477, "listed_count": 0}, "username": "male31051", "id": "4845264532"}, {"location": "Fuera de su \u00e1rea de cobertura", "verified": false, "name": "\ud835\udd70\ud835\udd91 \ud835\udd78\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd8f\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd94", "public_metrics": {"followers_count": 19370, "following_count": 16044, "tweet_count": 29090, "listed_count": 10}, "username": "Ciertoperoduele", "id": "1563741169"}, {"location": " \u00d1u\u00f1ohue", "verified": false, "name": "#mestizaparlanchina\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 756, "tweet_count": 7180, "listed_count": 0}, "username": "estadopupa", "id": "3561167656"}, {"location": "R\u00edo Negro, Argentina", "verified": false, "name": "Claudia Beatriz Arrieta", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 406, "tweet_count": 1263, "listed_count": 0}, "username": "Claudia40835353", "id": "1038618862525317127"}, {"location": "Pluma Verde, Argentina", "verified": false, "name": "fabian\u270c\ud83d\udc9a\ud83e\udde1 TOD\u2600\ufe0fS\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3547, "following_count": 3368, "tweet_count": 5349, "listed_count": 0}, "username": "ZiniFabian", "id": "1056324169992945672"}, {"verified": false, "name": "Alberto S. M\u00e9ndez", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 1867, "tweet_count": 102650, "listed_count": 2}, "username": "camu362", "id": "93888193"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 M. Fdez. Ter\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 173, "tweet_count": 16107, "listed_count": 0}, "username": "Jferter", "id": "2568734165"}, {"verified": false, "name": "JAE", "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 4998, "tweet_count": 413559, "listed_count": 0}, "username": "jestradamo", "id": "2887070351"}, {"location": "All\u00e1 dnd se cruzan los caminos", "verified": false, "name": "Rub\u00e9n\ud83c\udde6\ud83c\udde9\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 1240, "tweet_count": 56686, "listed_count": 6}, "username": "Ruben_4k", "id": "148301568"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Alitxo", "public_metrics": {"followers_count": 3686, "following_count": 2987, "tweet_count": 78602, "listed_count": 4}, "username": "sinsorgilla", "id": "359795125"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Bs. As.", "verified": false, "name": "daniel pe\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 73, "tweet_count": 1191, "listed_count": 0}, "username": "danipena62", "id": "121558065"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": true, "name": "Gustavo Sylvestre", "public_metrics": {"followers_count": 569380, "following_count": 744, "tweet_count": 165188, "listed_count": 2086}, "username": "Gatosylvestre", "id": "144801356"}, {"verified": false, "name": "jaume \ud83d\udca8", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 156, "tweet_count": 8908, "listed_count": 0}, "username": "bacalao0", "id": "1047109696031797250"}, {"verified": false, "name": "ChikoCheez", "public_metrics": {"followers_count": 10647, "following_count": 781, "tweet_count": 21777, "listed_count": 70}, "username": "ChikoritaCheez", "id": "377775888"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Enrique VOX", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 1056, "tweet_count": 111213, "listed_count": 4}, "username": "duquedeaguasur", "id": "519714336"}, {"location": "St. Esteve de Roures Rep Cat", "verified": false, "name": "Un Paio de Carrer", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 213, "tweet_count": 12340, "listed_count": 0}, "username": "Unpaiodecarrer", "id": "1174772626683760640"}, {"location": "Catalunya", "verified": false, "name": "((( David Rom\u00e0 )))", "public_metrics": {"followers_count": 37636, "following_count": 37686, "tweet_count": 274621, "listed_count": 119}, "username": "DavidGR1714", "id": "483061210"}, {"verified": false, "name": "Yuri camacho", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 949, "tweet_count": 24928, "listed_count": 1}, "username": "Yurito77", "id": "912757964"}, {"verified": false, "name": "Juankarmv", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 180, "tweet_count": 49186, "listed_count": 1}, "username": "Juankarmv16", "id": "2505578476"}, {"location": "Rep\u00fablica Catalana", "verified": false, "name": "Marian \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 17828, "following_count": 19573, "tweet_count": 105454, "listed_count": 24}, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}, {"location": "Houston, TX", "verified": false, "name": "Arturo\ud83d\udc30", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 247, "tweet_count": 27367, "listed_count": 0}, "username": "warnelfv", "id": "179656562"}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana", "verified": true, "name": "LISTINDIARIO", "public_metrics": {"followers_count": 1336018, "following_count": 4094, "tweet_count": 366683, "listed_count": 2526}, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}, {"location": "Mundo da Alucina\u00e7\u00e3o", "verified": false, "name": "Marcelo Tinoco 1\u20e33\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 242, "tweet_count": 48188, "listed_count": 7}, "username": "MarcTinoco", "id": "76692116"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Diego Quaglia", "public_metrics": {"followers_count": 3886, "following_count": 2421, "tweet_count": 186137, "listed_count": 36}, "username": "diegoquaglia2", "id": "725155600993234944"}, {"location": "Midgard", "verified": false, "name": "Peituda de espirito", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 171, "tweet_count": 44901, "listed_count": 0}, "username": "gabidorizzi", "id": "1571207112"}, {"verified": false, "name": "Mj avila", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 737, "tweet_count": 78188, "listed_count": 2}, "username": "mjavilaa", "id": "633774518"}, {"verified": false, "name": "angel ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 112, "tweet_count": 198, "listed_count": 0}, "username": "angel191978", "id": "806537269"}, {"location": "Vall\u00e8s Oriental", "verified": false, "name": "N\u00faria", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 1457, "tweet_count": 66396, "listed_count": 11}, "username": "NraQsA", "id": "1247202396"}, {"verified": false, "name": "Roliver", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 17, "tweet_count": 1352, "listed_count": 1}, "username": "rlima119", "id": "272966720"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "g1", "public_metrics": {"followers_count": 14340920, "following_count": 61, "tweet_count": 746815, "listed_count": 19155}, "username": "g1", "id": "8802752"}, {"location": "ES", "verified": false, "name": "P\u00e1gina que criei p parar de encher minha galeria", "public_metrics": {"followers_count": 111150, "following_count": 98, "tweet_count": 33539, "listed_count": 88}, "username": "apaginafoda", "id": "4850197355"}, {"location": "Chiclayo, Peru", "verified": false, "name": "MaPIZZA\ud83c\udf55\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 4423, "tweet_count": 424284, "listed_count": 0}, "username": "MariaPi17610856", "id": "1179873377286156288"}, {"verified": false, "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7019, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}, {"location": "Chihuahua", "verified": false, "name": "Javier Omar Ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 813, "tweet_count": 8536, "listed_count": 1}, "username": "Javyramirez18", "id": "178023880"}, {"verified": false, "name": "Rodrigo Moyano", "public_metrics": {"followers_count": 5692, "following_count": 258, "tweet_count": 1066064, "listed_count": 86}, "username": "ro_moyano_26", "id": "1356050172"}, {"verified": false, "name": "vhcb", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 618, "tweet_count": 29297, "listed_count": 2}, "username": "vhcb", "id": "52448814"}, {"location": "Malaga, Spain", "verified": false, "name": "Pedro Luis Garrido", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 641, "tweet_count": 33927, "listed_count": 4}, "username": "PedroLuisGarri3", "id": "776472481230098432"}, {"location": "El mundo ", "verified": false, "name": "Manolo Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 4077, "tweet_count": 33814, "listed_count": 21}, "username": "19manoloJose", "id": "1348011481"}, {"verified": false, "name": "JULIO HERRERA", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 247, "tweet_count": 19885, "listed_count": 1}, "username": "julioherrerat1", "id": "2936935337"}, {"location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "Jorge Villanueva C.", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 34, "tweet_count": 12992, "listed_count": 0}, "username": "jorvillano87", "id": "139419466"}, {"location": "(France)", "verified": false, "name": "Amelie \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "public_metrics": {"followers_count": 6086, "following_count": 6641, "tweet_count": 111573, "listed_count": 37}, "username": "ameliegleek", "id": "391374803"}, {"location": "naruto's bed", "verified": false, "name": "mel", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 918, "tweet_count": 45242, "listed_count": 19}, "username": "meline_matou", "id": "3645727475"}, {"verified": false, "name": "ademir schill", "public_metrics": {"followers_count": 3096, "following_count": 4766, "tweet_count": 55433, "listed_count": 3}, "username": "ademir_schill", "id": "1716181555"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "discrepador", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 249, "tweet_count": 2190, "listed_count": 0}, "username": "discrepador1", "id": "1175165392051953667"}, {"verified": false, "name": "Carlos Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 54, "tweet_count": 12877, "listed_count": 5}, "username": "cota_muoz", "id": "2216238930"}, {"verified": false, "name": "EB", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 372, "tweet_count": 16167, "listed_count": 0}, "username": "EB24249764", "id": "1128482955586883585"}, {"verified": false, "name": "DonWaren", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 237, "tweet_count": 25609, "listed_count": 0}, "username": "waren_don", "id": "1065363975246880770"}, {"verified": false, "name": "Apple", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 288, "tweet_count": 13913, "listed_count": 0}, "username": "pitusina123", "id": "930099551180066816"}, {"location": "Comunidad Valenciana, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Julio F. Artillo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 3580, "tweet_count": 69735, "listed_count": 0}, "username": "Juliof_Artillo", "id": "917028896100450305"}, {"location": "Bogot\u00e1, Colombia", "verified": false, "name": "\u00d3scar Sotelo Ortiz \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 3115, "following_count": 2195, "tweet_count": 36437, "listed_count": 20}, "username": "oscarsopos", "id": "145495315"}, {"verified": false, "name": "Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 2282, "tweet_count": 30809, "listed_count": 6}, "username": "Antoniodelcomun", "id": "554658257"}, {"location": "Ela vem da Fen\u00edcia linda flor", "verified": false, "name": "Cicl\u00e2men do L\u00edbano", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 515, "tweet_count": 97192, "listed_count": 5}, "username": "yaaynikhalili", "id": "722467646671818753"}, {"verified": false, "name": "Camila", "public_metrics": {"followers_count": 2921, "following_count": 2545, "tweet_count": 367597, "listed_count": 0}, "username": "Camila90503182", "id": "1098097975132385280"}, {"verified": false, "name": "Los valores primero \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 3011, "following_count": 1376, "tweet_count": 95685, "listed_count": 29}, "username": "valores_primero", "id": "114590865"}, {"location": " Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "Jorge Buxad\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 126804, "following_count": 3136, "tweet_count": 40984, "listed_count": 529}, "username": "Jorgebuxade", "id": "154110601"}, {"location": "J\u00fapiter", "verified": false, "name": "Lola", "public_metrics": {"followers_count": 5930, "following_count": 438, "tweet_count": 90540, "listed_count": 3}, "username": "elsntl", "id": "787430408510144512"}, {"location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "El Popular", "public_metrics": {"followers_count": 109183, "following_count": 967, "tweet_count": 317256, "listed_count": 378}, "username": "elpopular_pe", "id": "204962679"}, {"location": "dominican republic", "verified": false, "name": "Alexlopez\ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 2043, "tweet_count": 18997, "listed_count": 2}, "username": "alex__lopezrd", "id": "124204823"}, {"location": "Dominican Republic", "verified": false, "name": "Felix Victorino", "public_metrics": {"followers_count": 143464, "following_count": 7354, "tweet_count": 124636, "listed_count": 176}, "username": "donfelixSPM", "id": "158701816"}, {"location": "Aqu\u00ed mismo", "verified": false, "name": "Mermator", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 1013, "tweet_count": 25745, "listed_count": 3}, "username": "mermadeluxe", "id": "851379638882455552"}, {"location": "Las Rozas de Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "ANGELA ESTEBAN", "public_metrics": {"followers_count": 5428, "following_count": 4560, "tweet_count": 234308, "listed_count": 11}, "username": "ociocenter", "id": "365506670"}, {"location": "Estocolmo, Su\u00e9cia", "verified": false, "name": "Luis Goncalves", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 249, "tweet_count": 1151, "listed_count": 0}, "username": "LuisGoncalves41", "id": "464181535"}, {"location": "Cali, Colombia", "verified": false, "name": "\u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 476, "tweet_count": 15685, "listed_count": 0}, "username": "JonathanD11az", "id": "473439313"}, {"verified": false, "name": "TS Eliot.", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 179, "tweet_count": 515, "listed_count": 0}, "username": "ellioth_joe", "id": "1151231650115837952"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "El Comercio", "public_metrics": {"followers_count": 1026439, "following_count": 418, "tweet_count": 317744, "listed_count": 1426}, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"location": "ESPA\u00d1A", "verified": false, "name": "Maria Luz L\u00e9rida \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 3517, "following_count": 4060, "tweet_count": 109252, "listed_count": 2}, "username": "LUZLERIDA", "id": "238723033"}, {"location": "Pamplona, Navarra, Espa\u00f1a, Eur", "verified": false, "name": "StalingradoTabarnia\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 libertad elecci\u00f3n lengua", "public_metrics": {"followers_count": 2788, "following_count": 4766, "tweet_count": 531015, "listed_count": 73}, "username": "StalingradoFC", "id": "2615587202"}, {"location": "Catalunya ", "verified": false, "name": "Mon Bosch \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 22589, "following_count": 3833, "tweet_count": 41069, "listed_count": 144}, "username": "josepramonbosch", "id": "2455508138"}, {"location": "tardis", "verified": false, "name": "fabi", "public_metrics": {"followers_count": 22833, "following_count": 20038, "tweet_count": 140933, "listed_count": 3}, "username": "oswinxth", "id": "1629297769"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Lucas B.", "public_metrics": {"followers_count": 1934, "following_count": 1023, "tweet_count": 284041, "listed_count": 95}, "username": "lulucasbarboza", "id": "109560297"}, {"location": "Miraflores, Peru", "verified": false, "name": "Waldito", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 1103, "tweet_count": 15448, "listed_count": 2}, "username": "waldito_rom", "id": "2733842728"}, {"location": "Santa Maria, Bras\u00edlia", "verified": false, "name": "Alves\ud83d\udc0a", "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 998, "tweet_count": 11643, "listed_count": 0}, "username": "Mateus_papacu", "id": "883688537429872642"}, {"verified": false, "name": "SPFC em Geral", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 322, "tweet_count": 1250, "listed_count": 0}, "username": "SPFCemGeral01", "id": "1141041639340879872"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Arena 51", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 120, "tweet_count": 2462, "listed_count": 2}, "username": "sitearena51", "id": "702218095973236736"}, {"verified": false, "name": "Pepe_p", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 431, "tweet_count": 16604, "listed_count": 0}, "username": "josepinomontes", "id": "206385921"}, {"verified": false, "name": "Miguelzinho", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 110, "tweet_count": 367, "listed_count": 0}, "username": "Miguel93778767", "id": "1131867646855716866"}, {"location": "via lactia", "verified": false, "name": "#TodoMomoForever!", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 80, "tweet_count": 36254, "listed_count": 3}, "username": "Tomuraqeumarra", "id": "951207219890151424"}, {"verified": false, "name": "RPG Sem Contexto", "public_metrics": {"followers_count": 7711, "following_count": 0, "tweet_count": 1107, "listed_count": 9}, "username": "RPGSemContexto", "id": "4132705815"}, {"location": "\u2764 Araucan\u00eda \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "verified": false, "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Sta. Luarte \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 9642, "following_count": 9927, "tweet_count": 84999, "listed_count": 0}, "username": "PatriotAtrevida", "id": "105654627"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Concha Dancausa", "public_metrics": {"followers_count": 3129, "following_count": 664, "tweet_count": 30878, "listed_count": 55}, "username": "ConchaDancausa", "id": "309101677"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "verified": false, "name": "Sot3ro", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 418, "tweet_count": 74901, "listed_count": 1}, "username": "ivysu_", "id": "2370756350"}, {"location": "Duque de Caxias, Brasil", "verified": false, "name": "Babycat \u2652", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 970, "tweet_count": 31155, "listed_count": 1}, "username": "thayza_ts", "id": "2977341477"}, {"location": "Santa Cruz de Tenerife, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Sergio Glez \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 231, "tweet_count": 1101, "listed_count": 7}, "username": "sergiooglezz", "id": "914963502267355138"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Lu\u00eds Daniel Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 389, "tweet_count": 1767, "listed_count": 1}, "username": "abgluisdegar", "id": "1574396186"}, {"location": "Caracas", "verified": false, "name": "NelmarysCarol", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 537, "tweet_count": 3089, "listed_count": 0}, "username": "nelmaryscarol", "id": "117158696"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Fran Mancera", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 474, "tweet_count": 8979, "listed_count": 0}, "username": "FranMancer", "id": "762623298735931392"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Ra\u00fal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 534, "tweet_count": 20331, "listed_count": 1}, "username": "Gallifante_Mad", "id": "702582149426388992"}, {"location": "En una sala de cine", "verified": false, "name": "Pablo \u25b3\u20d2\u20d8", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 605, "tweet_count": 34075, "listed_count": 7}, "username": "RMFacts", "id": "295342427"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Inma \ud83d\udc99\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 545, "tweet_count": 12969, "listed_count": 1}, "username": "Inma_38", "id": "307289298"}, {"location": "Dominican Republic", "verified": false, "name": "Hoy Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 1366, "tweet_count": 3623, "listed_count": 0}, "username": "HoynoticiasR", "id": "1026827501631356929"}, {"location": "Santiago", "verified": false, "name": "Onelio Dominguez", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 3365, "tweet_count": 9669, "listed_count": 2}, "username": "Oneliomanuel", "id": "1134805014"}, {"verified": false, "name": "SergiuCelibidache #VOX \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 2187, "following_count": 2109, "tweet_count": 44746, "listed_count": 9}, "username": "chelibidaque", "id": "359300068"}, {"location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Isabel", "public_metrics": {"followers_count": 5370, "following_count": 5309, "tweet_count": 103798, "listed_count": 1}, "username": "AgoizS", "id": "1122519966002163717"}, {"verified": false, "name": "Giralda", "public_metrics": {"followers_count": 2485, "following_count": 3135, "tweet_count": 221838, "listed_count": 6}, "username": "Giralda56", "id": "701434786418655233"}, {"verified": false, "name": "Mario David Cabrera", "public_metrics": {"followers_count": 2348, "following_count": 3009, "tweet_count": 90748, "listed_count": 0}, "username": "cubalibrecuban", "id": "289493624"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a.", "verified": false, "name": "Francisco Sau", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 1314, "tweet_count": 94885, "listed_count": 0}, "username": "mambienaccion", "id": "83216765"}, {"location": "\u2315 \u02d2 yeonbin heart's ", "verified": false, "name": "erick OJO", "public_metrics": {"followers_count": 7682, "following_count": 5062, "tweet_count": 333267, "listed_count": 38}, "username": "boiolajeon", "id": "634679060"}, {"location": "250519 \u2665\ufe0e \ud835\udc23\ud835\udc24\ud835\udc23\ud835\udc26 \u2665\ufe0e \ud835\udc21\ud835\udc28\ud835\udc29\ud835\udc1e", "verified": false, "name": "leh\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 5353, "following_count": 4023, "tweet_count": 186540, "listed_count": 22}, "username": "mochikive", "id": "413095733"}, {"verified": false, "name": "Montserrat adri\u00e1 martinez", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 502, "tweet_count": 145536, "listed_count": 0}, "username": "Montseadria", "id": "946426054788419584"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Raulzito\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 4965, "following_count": 3912, "tweet_count": 28729, "listed_count": 17}, "username": "raulzito", "id": "17119960"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Gil", "public_metrics": {"followers_count": 3344, "following_count": 2021, "tweet_count": 46308, "listed_count": 22}, "username": "urubuzada", "id": "2598976748"}, {"verified": false, "name": "Encantado de Hechizarte\ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 1300, "tweet_count": 101349, "listed_count": 4}, "username": "ELCUCHA_", "id": "1122488790260563975"}, {"location": "222", "verified": false, "name": "maia", "public_metrics": {"followers_count": 2312, "following_count": 2276, "tweet_count": 36299, "listed_count": 3}, "username": "indieduff", "id": "1000446577679503361"}, {"verified": false, "name": "S\u00e9neca", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 1046, "tweet_count": 51253, "listed_count": 0}, "username": "Sneca11", "id": "1019907801513152512"}, {"location": "Lugano. Suiza. Soc de Lleida", "verified": false, "name": "Fco Javier Rodes Alo", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 103, "tweet_count": 7269, "listed_count": 1}, "username": "alexjavi2014", "id": "2461894954"}, {"location": "M\u00e1laga. ESPA\u00d1A", "verified": false, "name": "M\u00aa Angeles", "public_metrics": {"followers_count": 2333, "following_count": 2144, "tweet_count": 69831, "listed_count": 0}, "username": "marivasb", "id": "298735204"}, {"location": "uruguay", "verified": false, "name": "beatriz amorin", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 645, "tweet_count": 10542, "listed_count": 1}, "username": "beamorin", "id": "299646342"}, {"verified": false, "name": "No Soy Un Aculturado", "public_metrics": {"followers_count": 6382, "following_count": 2270, "tweet_count": 49891, "listed_count": 19}, "username": "EsNoAculturado", "id": "154422084"}, {"location": "La Molina, Peru", "verified": false, "name": "Jose Pimentel", "public_metrics": {"followers_count": 7061, "following_count": 3453, "tweet_count": 47518, "listed_count": 19}, "username": "josepimentelali", "id": "885418945"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Fernando M. Gracia", "public_metrics": {"followers_count": 36249, "following_count": 34619, "tweet_count": 313198, "listed_count": 151}, "username": "ingenius6", "id": "376399794"}, {"verified": false, "name": "Matthew L.", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 186, "tweet_count": 824, "listed_count": 0}, "username": "ltissier", "id": "145789758"}, {"location": "Puteiro, Avonlea ", "verified": false, "name": "\u2022=\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 395, "tweet_count": 27317, "listed_count": 3}, "username": "Humanax", "id": "1102878725501345793"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "HQzona \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 14249, "following_count": 637, "tweet_count": 27704, "listed_count": 43}, "username": "HQzonna", "id": "889895358322683906"}, {"location": "Santa Fe, Argentina", "verified": false, "name": "candela", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 195, "tweet_count": 20564, "listed_count": 0}, "username": "CandelaLeuchuk", "id": "1893983156"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "La Pimpinella", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 246, "tweet_count": 14005, "listed_count": 1}, "username": "LaPimpinella", "id": "187235001"}, {"verified": false, "name": "Zigor Zutagar", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 190, "tweet_count": 10182, "listed_count": 0}, "username": "paranapas", "id": "488950226"}, {"verified": false, "name": "Francisco Rosales", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 108, "tweet_count": 8208, "listed_count": 5}, "username": "rolerosales", "id": "4085923394"}, {"verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 390, "tweet_count": 36580, "listed_count": 1}, "username": "heavyrena", "id": "840823646528647168"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Terraverso", "public_metrics": {"followers_count": 19238, "following_count": 292, "tweet_count": 25036, "listed_count": 62}, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}, {"location": "Republica Dominicana", "verified": false, "name": "AlcarrizosDigital", "public_metrics": {"followers_count": 3874, "following_count": 243, "tweet_count": 67131, "listed_count": 51}, "username": "AlcarrizosDigit", "id": "620716755"}, {"location": "Peronialand, former Argentina", "verified": false, "name": "FormerArgentina", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 216, "tweet_count": 2097, "listed_count": 0}, "username": "GrisGiant", "id": "857218178979688448"}, {"verified": false, "name": "gloria risuleo", "public_metrics": {"followers_count": 2145, "following_count": 2140, "tweet_count": 70551, "listed_count": 4}, "username": "GloriaRisuleo", "id": "4642229183"}, {"verified": false, "name": "Ivi\u2640\u270a\ud83c\udfff\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 554, "tweet_count": 6662, "listed_count": 1}, "username": "ivanjovicf", "id": "3429575115"}, {"location": "Frontera Occidental ", "verified": true, "name": "Helena Maleno Garz\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 86477, "following_count": 1980, "tweet_count": 19898, "listed_count": 794}, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}, {"verified": false, "name": "Estas Flipando Pcom", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 674, "tweet_count": 67210, "listed_count": 1}, "username": "EFPCOM", "id": "3034989004"}, {"location": "Sevilha, Espanha", "verified": false, "name": "JuanmaRBB", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 1147, "tweet_count": 48910, "listed_count": 6}, "username": "JuanmaRBB", "id": "2837498566"}, {"verified": false, "name": "Maritta Alegrett. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8V.E.R.D.E\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 1365, "tweet_count": 47937, "listed_count": 1}, "username": "MarittaAlegrett", "id": "868849593307607040"}, {"verified": false, "name": "Alfredo Balbuena.", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 438, "tweet_count": 3711, "listed_count": 0}, "username": "santil_alfredo", "id": "1079741597837914112"}, {"verified": false, "name": "Ana Mar\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 2025, "following_count": 454, "tweet_count": 47770, "listed_count": 32}, "username": "AnaMCerdan", "id": "953218753"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "manu", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 642, "tweet_count": 15801, "listed_count": 1}, "username": "biachindisposto", "id": "324610698"}, {"location": "En Un Pa\u00eds Sin Memoria.", "verified": false, "name": "Marta \u00a1Twitts sin explicaci\u00f3n!", "public_metrics": {"followers_count": 31188, "following_count": 16846, "tweet_count": 344678, "listed_count": 112}, "username": "RoaMarta2", "id": "4809859910"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Esoj Sabir", "public_metrics": {"followers_count": 3865, "following_count": 4942, "tweet_count": 166760, "listed_count": 7}, "username": "EsojSabir", "id": "373861879"}, {"verified": false, "name": "", "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 1310, "tweet_count": 43426, "listed_count": 2}, "username": "mrwhite939gmai1", "id": "1191544888665542657"}, {"location": "Reino de Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Jos\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 201, "tweet_count": 770, "listed_count": 0}, "username": "Josecurrinchi", "id": "958398458737573888"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Marta", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 423, "tweet_count": 30811, "listed_count": 4}, "username": "Erytheea", "id": "443980426"}, {"location": "Santiago, Dominican Republic", "verified": false, "name": "Robert", "public_metrics": {"followers_count": 2528, "following_count": 3342, "tweet_count": 9635, "listed_count": 0}, "username": "robertopena51", "id": "787380744096256000"}, {"verified": false, "name": "Amparo Fernandez", "public_metrics": {"followers_count": 4319, "following_count": 4955, "tweet_count": 57127, "listed_count": 9}, "username": "piparito", "id": "33101545"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Solange Franco\ud83d\udea9 \u201cSol\u201d\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1618, "following_count": 1846, "tweet_count": 69276, "listed_count": 2}, "username": "brilhodosol60", "id": "2651610316"}, {"location": "Sevilla", "verified": false, "name": "Cristina Casanova", "public_metrics": {"followers_count": 3318, "following_count": 3535, "tweet_count": 195361, "listed_count": 2}, "username": "Casanovac8", "id": "310950050"}, {"verified": false, "name": "muito cansado", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 1328, "tweet_count": 45538, "listed_count": 1}, "username": "cansadxxx__", "id": "908002138353217537"}, {"verified": false, "name": "LaSandra", "public_metrics": {"followers_count": 1864, "following_count": 1404, "tweet_count": 73153, "listed_count": 9}, "username": "Mariquita_la1a", "id": "908036947414790164"}, {"location": "Roma, Lazio", "verified": false, "name": "Giada\u2640\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1715, "following_count": 1517, "tweet_count": 90046, "listed_count": 24}, "username": "giadanajarro", "id": "310215639"}, {"location": "\u203a\u3164\uff62\u9b3c\u6bba\u968a\uff63\u3164 \uff1b \u0fda\u0fd9art \u00a9 \u1d0b\u1d1b\u1d0b\u0274_\u0493\u1d00 \u2307\u2307 \u026a\u1d05=\u2087\u2087\u2081\u2086\u2087\u2085\u2082\u2088\u3001 \ufe5f \ud835\udca6\ud835\udcb4\ud835\udca9\uff61\u3164\u2571 \u3164 \ufe5f \ud835\udc0c\ud835\udc15\ud835\udc11\ud835\udc0f\uff61\u3164 \u2711\u2982 #\ud835\ude76\u1d00s\u1d1c.", "verified": false, "name": "\u200d \u200d \u200d\u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d\u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d\u200d\u200d \u200d \u200d \u200d \u200d* \ud835\udce2.", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 180, "tweet_count": 2211, "listed_count": 0}, "username": "entoxins", "id": "3002512082"}, {"verified": false, "name": "Fgomgar", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 429, "tweet_count": 91278, "listed_count": 0}, "username": "Fgomgar", "id": "1189307305"}, {"location": "Barcelona, Spain", "verified": false, "name": "JM Salgado", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 238, "tweet_count": 972, "listed_count": 0}, "username": "jmsalgabu", "id": "1186038519904518144"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Anna Pacheco", "public_metrics": {"followers_count": 34528, "following_count": 3834, "tweet_count": 27522, "listed_count": 155}, "username": "annapacheco__", "id": "107480189"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Zaratustra", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 631, "tweet_count": 125894, "listed_count": 74}, "username": "zaratustra75", "id": "2788838102"}, {"verified": false, "name": "Eliquei\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea913", "public_metrics": {"followers_count": 8058, "following_count": 8074, "tweet_count": 187843, "listed_count": 2}, "username": "Eliquei1", "id": "1128068846101856256"}, {"verified": false, "name": "KATINA R. DE LEON", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 632, "tweet_count": 2431, "listed_count": 0}, "username": "katinadeleonr", "id": "393044617"}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana", "verified": false, "name": "francisco portes b.", "public_metrics": {"followers_count": 2154, "following_count": 4985, "tweet_count": 31522, "listed_count": 0}, "username": "franciscoportes", "id": "148181934"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Frank Marin", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 564, "tweet_count": 3832, "listed_count": 2}, "username": "_frankmarin", "id": "2772136632"}, {"verified": false, "name": "Cerati", "public_metrics": {"followers_count": 153407, "following_count": 9571, "tweet_count": 5460, "listed_count": 95}, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}, {"location": "Tabarnia, Communist State.", "verified": false, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udd70\ud83c\udd7d\ud83c\udd73\ud83c\udd81\u00e9\ud83c\udd82\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf81\u20e34\ufe0f\u20e30\u20e30\u20e30\u20e31\u20e3Almas \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 1121, "tweet_count": 28446, "listed_count": 1}, "username": "_kazankakis_", "id": "560295225"}, {"verified": false, "name": "Irving Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 1353, "tweet_count": 9356, "listed_count": 1}, "username": "irvingTuRegidor", "id": "267549314"}, {"location": "Comunidad Valenciana, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Rafael Frasquet", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 188, "tweet_count": 31233, "listed_count": 0}, "username": "FrasquetRafael", "id": "1109031587520368640"}, {"location": "Donde est\u00e9 la felicidad", "verified": false, "name": "\u0250\u1d09u\u01dd\u0183n\u018e \u00aa\ua7fd \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u270c\ud83d\udc4c\ud83e\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 13508, "following_count": 12268, "tweet_count": 205951, "listed_count": 9}, "username": "LIeweIlyna_1489", "id": "137315728"}, {"location": "Republica Dominicana", "verified": false, "name": "Almomento.net", "public_metrics": {"followers_count": 42249, "following_count": 202, "tweet_count": 136374, "listed_count": 207}, "username": "Almomentonet", "id": "65930088"}, {"location": "Comunidade Valenciana, Espanha", "verified": false, "name": "VISAUTI", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 21, "tweet_count": 125505, "listed_count": 0}, "username": "Visauti", "id": "423456866"}, {"location": "Melilla, Spain", "verified": false, "name": "Kajjoui5", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 463, "tweet_count": 1127, "listed_count": 0}, "username": "Kajjoui_5", "id": "722554001334607872"}, {"location": "ab\u00f3bora do ralo win", "verified": false, "name": "star", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 430, "tweet_count": 40023, "listed_count": 1}, "username": "norealstar", "id": "885965939983962113"}, {"verified": false, "name": "Tezinha", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 107, "tweet_count": 960, "listed_count": 0}, "username": "Tezinha210", "id": "1183074687364009984"}, {"verified": false, "name": "Biju Helen \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1989, "following_count": 1101, "tweet_count": 68384, "listed_count": 1}, "username": "bijuhelen_", "id": "346757758"}, {"location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a, Europa", "verified": false, "name": "Luis #\u00a1\u00a1Hala, Madrid!!", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 662, "tweet_count": 44593, "listed_count": 32}, "username": "luismlparodi", "id": "441770738"}, {"location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "Dalobe", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 171, "tweet_count": 35743, "listed_count": 0}, "username": "Dalobe", "id": "54094517"}, {"verified": false, "name": "Carisa", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 276, "tweet_count": 90104, "listed_count": 0}, "username": "IsabelS62459537", "id": "67507928"}, {"location": "Madrid, Spain", "verified": false, "name": "Alvaro Ramos Manriqu", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 329, "tweet_count": 16888, "listed_count": 0}, "username": "zamuro72", "id": "839955967731175426"}, {"location": "Politicos corruptos!", "verified": false, "name": "Politicos Corruptos!Con o sin corbata!", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 1377, "tweet_count": 16141, "listed_count": 0}, "username": "alejandroojeda1", "id": "225842684"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Ram\u00f3n de la Campa Carmona", "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 2027, "tweet_count": 10564, "listed_count": 18}, "username": "rdelacampa", "id": "101621043"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8EAM\ud83c\uddea\ud83c\uddf8V\ud83d\udc9aX\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 365, "tweet_count": 79272, "listed_count": 1}, "username": "Maaaamaem", "id": "1063130497763680257"}, {"verified": false, "name": "Jufesan", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 119, "tweet_count": 73510, "listed_count": 1}, "username": "Jufesan2013", "id": "2166568211"}, {"location": "Mallorca", "verified": false, "name": "Iberico", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 169, "tweet_count": 64870, "listed_count": 0}, "username": "arturo_amv15", "id": "760297391337664512"}, {"location": " Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "AFS", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 1094, "tweet_count": 28034, "listed_count": 1}, "username": "AlbertoSolioFae", "id": "1003313617"}, {"location": "Val\u00eancia, Espanha", "verified": false, "name": "Jose \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd1d \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 205, "tweet_count": 37486, "listed_count": 1}, "username": "ale23610", "id": "369614469"}, {"verified": false, "name": "concepcion martinez", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 207, "tweet_count": 80395, "listed_count": 1}, "username": "cmarpolo", "id": "560304182"}, {"verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 3989, "tweet_count": 101784, "listed_count": 1}, "username": "Right_Opressor", "id": "1039652806091784193"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Trino Valerio", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1144, "tweet_count": 21102, "listed_count": 8}, "username": "trivaler", "id": "177755161"}, {"location": "Dominican Republic", "verified": false, "name": "El Mundo de los Periodistas", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 648, "tweet_count": 11057, "listed_count": 0}, "username": "MundoPeriodista", "id": "804579050790469632"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "JCJ08", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 94, "tweet_count": 36091, "listed_count": 0}, "username": "JCJ08", "id": "431085342"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "E. Hdz.", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 414, "tweet_count": 6564, "listed_count": 0}, "username": "Edgandaz69", "id": "2477223174"}, {"location": "#EsquerdistaSegueEsquerdista", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9O Meu Presidente \u00c9 Lula!\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 7959, "following_count": 7620, "tweet_count": 227794, "listed_count": 0}, "username": "FridaGalo13", "id": "799512161177452544"}, {"location": "Guillon City", "verified": false, "name": "Dr. bisman", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 381, "tweet_count": 13428, "listed_count": 0}, "username": "JMalacasa", "id": "920249150"}, {"location": "Uruguay", "verified": false, "name": "Carol Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 672, "tweet_count": 2590, "listed_count": 0}, "username": "Miotrocho", "id": "1424088974"}, {"verified": false, "name": "m.", "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 1168, "tweet_count": 17686, "listed_count": 2}, "username": "MilaagrosOlmedo", "id": "498404794"}, {"verified": false, "name": "Trist\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 4999, "tweet_count": 69383, "listed_count": 8}, "username": "tristan52530", "id": "3065997496"}, {"location": "Dominican Republic", "verified": false, "name": "\u2122Freddy Maldonado\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 908, "tweet_count": 17657, "listed_count": 2}, "username": "mal2nad2", "id": "584663222"}, {"verified": false, "name": "Irene Guti\u00e9rrez", "public_metrics": {"followers_count": 2669, "following_count": 4321, "tweet_count": 196270, "listed_count": 13}, "username": "arcangel_irene", "id": "1491529760"}, {"verified": false, "name": "Marcos", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 297, "tweet_count": 22142, "listed_count": 0}, "username": "mofy2015", "id": "796075852043784192"}, {"location": "Universidad de M\u00e1laga \ud83d\udcda", "verified": false, "name": "Rosa \u269c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 1158, "tweet_count": 38064, "listed_count": 11}, "username": "RosaHaroFdez", "id": "225442272"}, {"location": "Goi\u00e1s, Brasil", "verified": false, "name": "andr\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 1890, "tweet_count": 31100, "listed_count": 4}, "username": "andre__dmg", "id": "2477524229"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Fabio Gama | \ud83d\udcfa: House of The Dragon", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 303, "tweet_count": 14314, "listed_count": 1}, "username": "Don_Sopran0", "id": "2174445701"}, {"verified": false, "name": "pcF", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 713, "tweet_count": 221748, "listed_count": 0}, "username": "mrh0099", "id": "958658338677542912"}, {"verified": false, "name": "Alternativa VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 20484, "following_count": 1537, "tweet_count": 44906, "listed_count": 76}, "username": "Alternativa_VOX", "id": "698888254943338497"}, {"verified": false, "name": "LOSA Radio", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 37, "tweet_count": 34953, "listed_count": 0}, "username": "losaradiord", "id": "1157110319732482048"}, {"verified": false, "name": "Jose Luis Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 3627, "following_count": 2330, "tweet_count": 118529, "listed_count": 8}, "username": "jlrodriguezrio", "id": "1180998392"}, {"location": "Rj", "verified": false, "name": "Gabriel Medeiros \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 1252, "tweet_count": 90684, "listed_count": 2}, "username": "gabrielsenninha", "id": "4561104322"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Gabriel Naus", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 559, "tweet_count": 9718, "listed_count": 0}, "username": "gbnaus", "id": "1067123420104744960"}, {"verified": false, "name": "M.", "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 1608, "tweet_count": 296785, "listed_count": 6}, "username": "mgutruiz", "id": "1160431860"}, {"location": "Granada", "verified": false, "name": "Orgullo Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 1276, "tweet_count": 38619, "listed_count": 2}, "username": "Saavedra_Javi", "id": "303903409"}, {"verified": false, "name": "pasoapasord", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 60, "tweet_count": 92910, "listed_count": 6}, "username": "pasoapasord", "id": "2352029509"}, {"location": "Hurlingham", "verified": false, "name": "Txsla\ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 753, "tweet_count": 49259, "listed_count": 2}, "username": "Fran_branchesi", "id": "1056336151"}, {"location": "Angra dos Reis, Brasil ", "verified": false, "name": "KNzin\ud83d\udc0a", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 411, "tweet_count": 4463, "listed_count": 0}, "username": "KN_RB60", "id": "842813535386329089"}, {"location": "\ud835\ude4f\ud835\ude64\ud835\ude62 \ud835\ude43\ud835\ude5e\ud835\ude59\ud835\ude59\ud835\ude61\ud835\ude5a\ud835\ude68\ud835\ude69\ud835\ude64\ud835\ude63 \u2665\ufe0f", "verified": false, "name": "\ud835\udc23\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc2c \u096a", "public_metrics": {"followers_count": 1358, "following_count": 1271, "tweet_count": 88385, "listed_count": 0}, "username": "hiddlezzton", "id": "80705324"}, {"verified": false, "name": "@pastor Roberto Conferencista", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 34, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}, "username": "pastorRobertoC4", "id": "1190410576503222273"}, {"verified": false, "name": "bernardo ure\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 1158, "tweet_count": 112714, "listed_count": 0}, "username": "bernardourea2", "id": "1010647602621239296"}, {"location": "Dominican Republic", "verified": true, "name": "Diario Libre", "public_metrics": {"followers_count": 1635891, "following_count": 22861, "tweet_count": 373050, "listed_count": 2998}, "username": "DiarioLibre", "id": "34639484"}, {"location": "GO LOUD", "verified": false, "name": "\ud835\udc8c\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc94 || \ud835\uddd9\ud835\udddf \u0262\u0280\u1d0f\u1d1c\u1d18 \u02c6\u05bc\u0e4b\u1cdd\u065e\u05c4\ud83d\udd25\u05bb\u05bc\u05bc\u05bd\u06e3\u05ac\ua9bf", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 0, "tweet_count": 914, "listed_count": 0}, "username": "MOBaboseira", "id": "1127204928152330241"}, {"location": "Mau\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "BELLA\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 208, "tweet_count": 12497, "listed_count": 0}, "username": "letterstopassos", "id": "1152299609378762753"}, {"location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "verified": false, "name": "Isa Bela e a Fera", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 1644, "tweet_count": 12282, "listed_count": 0}, "username": "isasanrock13", "id": "725102918513340416"}, {"location": "Aqu\u00ed o all\u00e1, que m\u00e1s da?", "verified": false, "name": "Espa\u00f1ol \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 86, "tweet_count": 68, "listed_count": 0}, "username": "Espaol09318132", "id": "1188380683665891328"}, {"verified": false, "name": "Santiago Casais", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 321, "tweet_count": 93111, "listed_count": 22}, "username": "xantycasais63", "id": "1729756782"}, {"location": "Republica Dominicana", "verified": false, "name": "A\u1963\u1971x C\u1972stro C\u1972br\u1971r\u1972", "public_metrics": {"followers_count": 4907, "following_count": 5237, "tweet_count": 36769, "listed_count": 5}, "username": "alexccabrera", "id": "183875605"}, {"verified": false, "name": "Margarita Quiroga", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 1823, "tweet_count": 270284, "listed_count": 38}, "username": "MargaQuirogab", "id": "897946927"}, {"verified": false, "name": "N\u00e9stor", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 236, "tweet_count": 15311, "listed_count": 3}, "username": "Dird__", "id": "1159217543544020992"}, {"verified": false, "name": "malcriadom", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 0, "tweet_count": 59667, "listed_count": 2}, "username": "malcriadom", "id": "635075877"}, {"verified": false, "name": "NCDN Negocios", "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 945, "tweet_count": 244970, "listed_count": 34}, "username": "ncdn_negocios", "id": "1559056766"}, {"verified": false, "name": "John M \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 7914, "following_count": 8403, "tweet_count": 62809, "listed_count": 0}, "username": "Juanmjh1", "id": "2447980033"}, {"verified": false, "name": "11Juan11", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 69, "tweet_count": 52118, "listed_count": 0}, "username": "11Juan112", "id": "1105473426968465412"}, {"verified": false, "name": "puertorican", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 934, "tweet_count": 6452, "listed_count": 0}, "username": "puertoricas", "id": "942760186002968577"}, {"location": "AREQUIPA", "verified": false, "name": "Luis Solano", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 199, "tweet_count": 4689, "listed_count": 1}, "username": "luisin0379", "id": "31533558"}, {"location": "No seu cora\u00e7\u00e3o", "verified": false, "name": "Tio Bozo", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 610, "tweet_count": 30874, "listed_count": 0}, "username": "Bozoles", "id": "91789864"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "name": "Daniel Nem Chama", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 757, "tweet_count": 40859, "listed_count": 0}, "username": "LibardiDaniel", "id": "779274430140780544"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "Pedro Ivo Almeida", "public_metrics": {"followers_count": 36252, "following_count": 1643, "tweet_count": 15338, "listed_count": 228}, "username": "pedroivoalmeida", "id": "56618025"}, {"location": "Tebaida", "verified": false, "name": "Nicasia Monje", "public_metrics": {"followers_count": 2159, "following_count": 3637, "tweet_count": 48861, "listed_count": 0}, "username": "NicasiaMonje", "id": "846832211714347009"}, {"location": "-ES", "verified": false, "name": "#Lula13", "public_metrics": {"followers_count": 4677, "following_count": 599, "tweet_count": 97354, "listed_count": 166}, "username": "FabricioBelo", "id": "166745710"}, {"verified": false, "name": "Ing H\u00e9ctor Inirio", "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 384, "tweet_count": 157067, "listed_count": 12}, "username": "HectorInirio", "id": "130027046"}, {"location": "Santo Domingo", "verified": false, "name": "Menymedia", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 526, "tweet_count": 50654, "listed_count": 0}, "username": "Menymedia", "id": "2378925199"}, {"location": "Av. Francia No. 41", "verified": true, "name": "El Nuevo Diario", "public_metrics": {"followers_count": 432754, "following_count": 6888, "tweet_count": 418071, "listed_count": 885}, "username": "elnuevodiariord", "id": "87690452"}, {"verified": false, "name": "Mayi Caballero", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 745, "tweet_count": 5105, "listed_count": 0}, "username": "CaballeroMayi", "id": "1058131041246961664"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "feli guerra", "public_metrics": {"followers_count": 10357, "following_count": 4611, "tweet_count": 166726, "listed_count": 9}, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"location": "Renton, WA", "verified": false, "name": "JERRY", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 4739, "tweet_count": 86893, "listed_count": 0}, "username": "gsal5000", "id": "1195710859"}, {"location": "LIMA", "verified": false, "name": "ALFREDO M. SALAS", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 258, "tweet_count": 7031, "listed_count": 0}, "username": "amsalas33", "id": "2304914257"}, {"verified": false, "name": "Sandra Ele", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 641, "tweet_count": 568, "listed_count": 0}, "username": "SandraLorenaRP1", "id": "1119450611114635264"}, {"location": "Colombia", "verified": false, "name": "Javier Dar\u00edo Restrepo", "public_metrics": {"followers_count": 3360, "following_count": 47, "tweet_count": 561, "listed_count": 49}, "username": "JaDaRestrepo", "id": "842675629"}, {"verified": false, "name": "juan carlos sendarrubias", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 611, "tweet_count": 21615, "listed_count": 0}, "username": "jcsenda", "id": "909029977"}, {"location": "Comunidade Valenciana, Espanha", "verified": false, "name": "duendecillo", "public_metrics": {"followers_count": 2314, "following_count": 3568, "tweet_count": 210273, "listed_count": 1}, "username": "Josnavegante", "id": "281668451"}, {"location": "La Coru\u00f1a, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Salome", "public_metrics": {"followers_count": 2590, "following_count": 4608, "tweet_count": 65473, "listed_count": 4}, "username": "Salome67671109", "id": "1085639802408615957"}, {"location": "Houston, TX", "verified": false, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Espa\u00f1a y Texas\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 5122, "following_count": 3209, "tweet_count": 34074, "listed_count": 17}, "username": "NyLndTx", "id": "1097563511989981184"}, {"location": "Miraflores, Lima.", "verified": false, "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 12519, "following_count": 10355, "tweet_count": 564306, "listed_count": 49}, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}, {"location": "TARDIS", "verified": false, "name": "\u4e54\u74e6\u5a1c", "public_metrics": {"followers_count": 2695, "following_count": 2678, "tweet_count": 34775, "listed_count": 3}, "username": "mutantkrypton", "id": "940133791"}, {"location": "221b Baker Street  (20y)  ", "verified": false, "name": "\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1e \u2602\ufe0e||-//", "public_metrics": {"followers_count": 3373, "following_count": 3012, "tweet_count": 19395, "listed_count": 2}, "username": "kimtaexz", "id": "824731869136687104"}, {"location": "Donde Puedo", "verified": false, "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 18, "tweet_count": 736, "listed_count": 0}, "username": "Maria87541312", "id": "1054420978208530434"}, {"verified": false, "name": "Rom\u00e1n Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 6817, "following_count": 1676, "tweet_count": 19059, "listed_count": 80}, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}, {"verified": false, "name": "nikita", "public_metrics": {"followers_count": 2641, "following_count": 2056, "tweet_count": 71297, "listed_count": 4}, "username": "lwtrelic", "id": "302351096"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Marti Martinez LEGAL", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 1602, "tweet_count": 72070, "listed_count": 2}, "username": "LEGALMartiMtnez", "id": "990134032724824065"}, {"location": "Barahona, Dominican Republic", "verified": false, "name": "Noticias ba\u00fal de nadie", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 405, "tweet_count": 18452, "listed_count": 0}, "username": "AntonioCuelo", "id": "801810369169608704"}, {"location": "Calle Navellos, 9, 1, Valencia", "verified": false, "name": "VOX Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 10744, "following_count": 1156, "tweet_count": 54600, "listed_count": 88}, "username": "VOX_Valencia", "id": "2308987453"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "Daniel Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 1625, "tweet_count": 149823, "listed_count": 2}, "username": "cataia10", "id": "46516626"}, {"verified": false, "name": "astrid flaten", "public_metrics": {"followers_count": 2158, "following_count": 2131, "tweet_count": 65543, "listed_count": 10}, "username": "astridflaten", "id": "284278658"}, {"location": "Carlos Casares, Argentina", "verified": false, "name": "Maguii", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 548, "tweet_count": 13254, "listed_count": 0}, "username": "librandi_magali", "id": "929206314160607232"}, {"location": "Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "name": "Multiverso11D \ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2114, "following_count": 3511, "tweet_count": 117177, "listed_count": 0}, "username": "multiverso11d", "id": "2167039998"}, {"location": "skz day6 only", "verified": false, "name": "pil \ud811\ude13\u0338", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 758, "tweet_count": 35510, "listed_count": 24}, "username": "chanfairie", "id": "1126945099156471808"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "grifaum", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 522, "tweet_count": 21891, "listed_count": 0}, "username": "grifaum", "id": "202253504"}, {"location": "Multiverso", "verified": false, "name": "DCVERSO", "public_metrics": {"followers_count": 39800, "following_count": 1067, "tweet_count": 47930, "listed_count": 94}, "username": "DCverso1", "id": "1074468328163500033"}, {"location": "Cascavel, Brasil", "verified": false, "name": "\u1d0a\u1d1c\u029f\u026a\u1d00\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 632, "tweet_count": 4440, "listed_count": 0}, "username": "boeira_ju", "id": "1117964710429773824"}, {"location": "Menorca", "verified": false, "name": "Antoni Camps ///", "public_metrics": {"followers_count": 3090, "following_count": 2078, "tweet_count": 72418, "listed_count": 60}, "username": "AntoniCamps", "id": "481604783"}, {"location": "Castro, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83d\udd31\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd93\ud835\udd9e\ud835\udd86\ud83d\udd31", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 709, "tweet_count": 16914, "listed_count": 0}, "username": "Dmarques669", "id": "3292848558"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udda4\u2764 PNG JH\u00c3O \u2764\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 136, "tweet_count": 3123, "listed_count": 0}, "username": "JhaoMora", "id": "938953869052272646"}, {"location": "Barcelona ", "verified": false, "name": "Tal\u00eda\ud83c\udfad \ud83c\udf4f", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 2139, "tweet_count": 294945, "listed_count": 65}, "username": "TaliaNieto", "id": "309223740"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Alonso D\u00edaz de Coronado \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1646, "following_count": 1774, "tweet_count": 74304, "listed_count": 6}, "username": "alazanazul", "id": "335424846"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "El OPOSiTOR. JK.", "public_metrics": {"followers_count": 1966, "following_count": 2375, "tweet_count": 347649, "listed_count": 10}, "username": "juancvarela72", "id": "142456718"}, {"location": "Santiago, Dominican Republic", "verified": false, "name": "Miguel Valdemar D\u00edaz \ud83d\udcbc", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 187, "tweet_count": 3285, "listed_count": 1}, "username": "MiguelDaZ", "id": "305400655"}, {"location": "Paran\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Ahsty", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 277, "tweet_count": 3953, "listed_count": 1}, "username": "yuumillena", "id": "833846619498016768"}, {"location": "Laniakea ", "verified": false, "name": "Peixefaca", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 140, "tweet_count": 4855, "listed_count": 2}, "username": "Peixefaca_", "id": "1131194037896134656"}, {"location": "Dominican Republic", "verified": false, "name": "Enlace Nacional RD", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 255, "tweet_count": 155505, "listed_count": 0}, "username": "Enlace_Nacional", "id": "824438812646465538"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "Jorge R.", "public_metrics": {"followers_count": 3423, "following_count": 5005, "tweet_count": 182651, "listed_count": 12}, "username": "JRichterR88", "id": "110539938"}, {"location": "En toda VENEZUELA", "verified": false, "name": "VENEZUELA LIBRE", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 731, "tweet_count": 89642, "listed_count": 8}, "username": "karealu", "id": "93025838"}, {"location": "Santo Domingo", "verified": false, "name": "Jovanny Kranwinkel", "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 498, "tweet_count": 20909, "listed_count": 9}, "username": "jovannyk", "id": "134103022"}, {"location": "Florianop\u00f3lis/Brasil", "verified": false, "name": "Dorvalino Furtado Fi", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 1227, "tweet_count": 19476, "listed_count": 7}, "username": "dorvalino", "id": "52136959"}, {"verified": false, "name": "Virginia de Moln\u00e1r", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 1234, "tweet_count": 393071, "listed_count": 32}, "username": "emperatrizvm", "id": "503765697"}, {"location": "princess park ", "verified": false, "name": "out of maria's system.\u00b2\u2078", "public_metrics": {"followers_count": 2234, "following_count": 2649, "tweet_count": 52609, "listed_count": 3}, "username": "_mariaarcanjo__", "id": "1075435435235688449"}, {"location": "Joanna Gon\u00e7alves | Santos-SP", "verified": false, "name": "Anna", "public_metrics": {"followers_count": 7703, "following_count": 3387, "tweet_count": 229954, "listed_count": 48}, "username": "annafelowz", "id": "616385068"}, {"location": "\ud835\udff3\ud835\udfec\ud835\udff3   \ud83e\udd62   \ud81a\udd68  \ud83e\udde3   \ucd5c\uc138\uc601", "verified": false, "name": "mist4 | offline", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 893, "tweet_count": 23861, "listed_count": 1}, "username": "JOSUKEG4SM", "id": "960550362884313090"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a. 2,018 .", "verified": false, "name": "Rose Moufarrej", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 4978, "tweet_count": 14810, "listed_count": 2}, "username": "MoufarrejRose", "id": "1045070415629029379"}, {"location": "Cajamarca, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Jorge Pereyra", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}, {"location": "Barahona RD", "verified": false, "name": "Elpoderdelsur.com", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 386, "tweet_count": 19220, "listed_count": 2}, "username": "elpoderdelsur1", "id": "2435722382"}, {"location": "Villa Alemana, Chile", "verified": false, "name": "Mario Valenzuela", "public_metrics": {"followers_count": 2819, "following_count": 4028, "tweet_count": 14233, "listed_count": 0}, "username": "mario221077", "id": "121559625"}, {"location": "Boulogne", "verified": false, "name": "Graciela", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 251, "tweet_count": 35891, "listed_count": 1}, "username": "QuispiUmi", "id": "3108851163"}, {"location": "Rep\u00fablica Argentina", "verified": false, "name": "Marcelo Macrilevich", "public_metrics": {"followers_count": 4057, "following_count": 4799, "tweet_count": 119981, "listed_count": 0}, "username": "MMacrilevich", "id": "914218687632199682"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Angel3141592 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd90\ufe0f\u271d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3181, "following_count": 4747, "tweet_count": 23471, "listed_count": 3}, "username": "Romer3141592", "id": "1025767508584882176"}, {"verified": false, "name": "sergio almarante", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 60, "tweet_count": 637, "listed_count": 0}, "username": "sergioalmarant3", "id": "1125901660025389056"}, {"location": "Bel\u00e9m", "verified": false, "name": "Charles E. C. Moraes", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 67, "tweet_count": 7919, "listed_count": 0}, "username": "charlesecmoraes", "id": "138647860"}, {"location": "SP/ZN", "verified": false, "name": "igg", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 1108, "tweet_count": 92415, "listed_count": 5}, "username": "iggoxr", "id": "957441874867949569"}, {"location": "Natal, Brasil", "verified": false, "name": "Rodrigo Valdivia", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 155, "tweet_count": 575, "listed_count": 0}, "username": "ichbinrodsilva", "id": "979447091159359488"}, {"location": "Comunidad de Madrid.Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Gonz\u00e1lez Villanueva, Marlene", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 576, "tweet_count": 941, "listed_count": 0}, "username": "75_marlene", "id": "355409822"}, {"location": "INSTAGRAM @AvisosF\u00fanebres ", "verified": false, "name": "Avisos F\u00fanebres", "public_metrics": {"followers_count": 10248, "following_count": 10167, "tweet_count": 29626, "listed_count": 31}, "username": "avisosfunebres", "id": "2499163662"}, {"location": "Hell House", "verified": false, "name": "Cruella", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 535, "tweet_count": 13089, "listed_count": 3}, "username": "Hyaaku2", "id": "1138251035129143298"}, {"verified": false, "name": "Vagabundo Demon\u00edaco", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 666, "tweet_count": 57847, "listed_count": 0}, "username": "guridjabo", "id": "2820510690"}, {"location": "Colombia", "verified": false, "name": "Gloria Restrepo", "public_metrics": {"followers_count": 3496, "following_count": 1737, "tweet_count": 32245, "listed_count": 22}, "username": "janayaish", "id": "154587150"}, {"verified": false, "name": "Frederico Nunes", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 134, "tweet_count": 3513, "listed_count": 2}, "username": "frednuneskuga", "id": "3331975925"}, {"location": "Ericeira, \u00d3bidos", "verified": false, "name": "G_L", "public_metrics": {"followers_count": 6664, "following_count": 920, "tweet_count": 291783, "listed_count": 134}, "username": "G_L", "id": "17637572"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "#Dia30VoteLULA13Presidente", "public_metrics": {"followers_count": 1852, "following_count": 965, "tweet_count": 226920, "listed_count": 21}, "username": "adnanelkadri", "id": "2376406603"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Mary Valle", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 622, "tweet_count": 23823, "listed_count": 0}, "username": "ValleBerbes", "id": "4430083997"}, {"location": "Avar\u00e9, Brasil", "verified": false, "name": "Disneyl\u00e2ndia 2.0", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 341, "tweet_count": 3379, "listed_count": 0}, "username": "fernanda_cruiva", "id": "1007821449644658688"}, {"verified": false, "name": "Vanesa", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 516, "tweet_count": 4455, "listed_count": 0}, "username": "Vaanesapr", "id": "562376046"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Luisa Elena Riera \ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 2919, "following_count": 2915, "tweet_count": 98297, "listed_count": 48}, "username": "luisariera", "id": "52257945"}, {"verified": false, "name": "daisy rivas", "public_metrics": {"followers_count": 2440, "following_count": 2938, "tweet_count": 314421, "listed_count": 25}, "username": "RivasDaisy", "id": "490885350"}, {"location": "VENEZUELA", "verified": false, "name": "Arturo \u00c1lvarez", "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 3853, "tweet_count": 101907, "listed_count": 16}, "username": "alvarez1950", "id": "117437994"}, {"verified": false, "name": "Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 6313, "following_count": 6218, "tweet_count": 58125, "listed_count": 1}, "username": "PerezColchero", "id": "919609623761571841"}, {"location": "Carhuamayo, Peru", "verified": false, "name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16716, "listed_count": 1}, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Daniel Mora Zevallos", "public_metrics": {"followers_count": 46597, "following_count": 739, "tweet_count": 33944, "listed_count": 152}, "username": "Dmorazevallos", "id": "516592477"}, {"verified": false, "name": "Carmen", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 95, "tweet_count": 5437, "listed_count": 0}, "username": "CarmenAmorrortu", "id": "875800856528125953"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "milagrosleiva", "public_metrics": {"followers_count": 2008636, "following_count": 1133, "tweet_count": 141642, "listed_count": 1423}, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brazil", "verified": false, "name": "j\u00falia 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 230, "tweet_count": 11881, "listed_count": 0}, "username": "juliafreitasl", "id": "1168050209022185472"}, {"location": "Santiago, Dominican Republic", "verified": false, "name": "\ud83d\udc3e\u00a1En el Fuego!\ud83d\udc3e #Caf\u00e9 \u2615 \u264d \u00a1La Petite Mort! \u264d", "public_metrics": {"followers_count": 28945, "following_count": 6841, "tweet_count": 539093, "listed_count": 63}, "username": "samy_cho", "id": "79086151"}, {"location": "Guadalajara, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "luig\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 2140, "tweet_count": 18670, "listed_count": 1}, "username": "luiyi1976", "id": "919295242247041025"}, {"verified": false, "name": "Fuegoalalata", "public_metrics": {"followers_count": 31306, "following_count": 2093, "tweet_count": 56968, "listed_count": 75}, "username": "Fuegoalalata", "id": "23213650"}, {"verified": false, "name": "rogelio dom\u00ednguez", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 149, "tweet_count": 5845, "listed_count": 0}, "username": "rogelio1972", "id": "181933738"}, {"location": "Bogot\u00e1 ", "verified": false, "name": "KellyJo.", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 381, "tweet_count": 67337, "listed_count": 1}, "username": "Johana_Cv", "id": "359050261"}, {"location": "Barranquilla, Atlantico.", "verified": false, "name": "Lor Thee Stallion.", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 366, "tweet_count": 40189, "listed_count": 0}, "username": "_Lor03", "id": "395526723"}, {"location": "playas villamil", "verified": false, "name": "Carmen Vascones", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 127, "tweet_count": 11917, "listed_count": 1}, "username": "Carmen_Vascones", "id": "211578780"}, {"verified": false, "name": "Miguel Fernandez", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 538, "tweet_count": 16098, "listed_count": 6}, "username": "Miguel_F19", "id": "55709331"}, {"location": "Nagua, Dominican Republic", "verified": false, "name": "Informandoyeducando", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2125, "tweet_count": 11463, "listed_count": 0}, "username": "Informayeducan2", "id": "749033515191193600"}, {"location": "\ud83d\udccd021, RJ \ud83c\udf34 / \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "DJ TAAZ", "public_metrics": {"followers_count": 15309, "following_count": 918, "tweet_count": 7358, "listed_count": 0}, "username": "djtaazofc", "id": "1049888609048911872"}, {"location": "Braga, Portugal", "verified": false, "name": "Radiologista C\u00e9sar", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 281, "tweet_count": 1642, "listed_count": 1}, "username": "Radiologia2odon", "id": "943465237415686145"}, {"location": "Castell\u00f3n de la Plana, Spain", "verified": false, "name": "Mila", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 1771, "tweet_count": 6146, "listed_count": 1}, "username": "LaHepburn", "id": "555180904"}, {"verified": false, "name": "Fe Carneiro", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 312, "tweet_count": 79795, "listed_count": 0}, "username": "fe_becona", "id": "4401123519"}, {"verified": false, "name": "Fer", "public_metrics": {"followers_count": 1644, "following_count": 883, "tweet_count": 21632, "listed_count": 0}, "username": "frbns_", "id": "234447148"}, {"location": "Paraguay", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 4939, "following_count": 1611, "tweet_count": 69397, "listed_count": 2}, "username": "lujanarami_", "id": "1606473145"}, {"location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Koki.", "public_metrics": {"followers_count": 24098, "following_count": 1128, "tweet_count": 138914, "listed_count": 25}, "username": "lakooks", "id": "64829388"}, {"verified": false, "name": "tuitman2019", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 42, "tweet_count": 7132, "listed_count": 0}, "username": "tuitman2019", "id": "1154429766365261826"}, {"location": "Plaza Tabarnia. Catalu\u00f1a \ud83d\udc9a", "verified": false, "name": "joaquin motur \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 9175, "following_count": 9291, "tweet_count": 40423, "listed_count": 3}, "username": "acturano", "id": "620517947"}, {"location": "Granada", "verified": false, "name": "Katrina Grandia", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 783, "tweet_count": 12912, "listed_count": 23}, "username": "KatrinaGrandia", "id": "2743241420"}, {"location": "Bras\u00edlia e Valpara\u00edso", "verified": false, "name": "C\u00e3omunigato \ud83d\udc36 \ud83d\udc31 \ud83d\udc3e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 2332, "tweet_count": 3521, "listed_count": 21}, "username": "CAOmuniGATO", "id": "404313939"}, {"location": "Mogi Mirim, Brasil", "verified": false, "name": "Duh Secco", "public_metrics": {"followers_count": 18522, "following_count": 729, "tweet_count": 82010, "listed_count": 26}, "username": "DuhSecco", "id": "2804457966"}, {"location": "en la Red infinita. Desde Vzla", "verified": false, "name": "SusanaColucci \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 16203, "following_count": 12859, "tweet_count": 124071, "listed_count": 108}, "username": "horoscopia", "id": "55861115"}, {"verified": false, "name": "Manudo", "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 1494, "tweet_count": 355612, "listed_count": 3}, "username": "Manudocalin", "id": "1037585844251643906"}, {"location": "La Paz, Baja California Sur", "verified": false, "name": "Sherpa Guacamaya", "public_metrics": {"followers_count": 1408, "following_count": 504, "tweet_count": 52680, "listed_count": 0}, "username": "Yo_el_sherpa", "id": "4226573714"}, {"verified": false, "name": "Mariona", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 265, "tweet_count": 100364, "listed_count": 0}, "username": "prado712211", "id": "1412052751"}, {"verified": false, "name": "Ant\u00f3nio Vaz", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 110, "tweet_count": 56376, "listed_count": 5}, "username": "arvaz0", "id": "3854468627"}, {"location": "Pombal, Portugal", "verified": false, "name": "Alex", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 127, "tweet_count": 2162, "listed_count": 0}, "username": "alexg1010_", "id": "1044274169456791552"}, {"location": "Massachusetts, USA", "verified": false, "name": "Brendon Carvalho #Lordneitor", "public_metrics": {"followers_count": 4033, "following_count": 279, "tweet_count": 4779, "listed_count": 9}, "username": "Lordneitor", "id": "131310503"}, {"location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "Chief \u00b9\u00b9\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 50256, "following_count": 410, "tweet_count": 16449, "listed_count": 76}, "username": "Chief117Br", "id": "769952777300836356"}, {"location": "Santo Domingo", "verified": false, "name": "Amaury Mo", "public_metrics": {"followers_count": 2920, "following_count": 625, "tweet_count": 86258, "listed_count": 7}, "username": "centralmediard", "id": "1263163604"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "name": "Pedro Prola 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 11024, "following_count": 5441, "tweet_count": 260710, "listed_count": 100}, "username": "pedroprola", "id": "17173144"}, {"verified": false, "name": "Gonzalo P.", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 110, "tweet_count": 115037, "listed_count": 1}, "username": "Gonzalo37100816", "id": "922193909152976896"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, BRA", "verified": false, "name": "zaralhando", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 251, "tweet_count": 4596, "listed_count": 0}, "username": "imshitest", "id": "780986076215345154"}, {"verified": false, "name": "Vitu", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 604, "tweet_count": 19605, "listed_count": 0}, "username": "camivitu", "id": "373038464"}, {"verified": false, "name": "Nore", "public_metrics": {"followers_count": 23069, "following_count": 15332, "tweet_count": 527750, "listed_count": 55}, "username": "norejj", "id": "1361584274"}, {"location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "verified": false, "name": "Anyi \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 219, "tweet_count": 1586, "listed_count": 0}, "username": "Anyinicolas1", "id": "1132867090468265984"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Ronald Carrion", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 397, "tweet_count": 17430, "listed_count": 1}, "username": "ronaldo1610", "id": "27184880"}, {"verified": false, "name": "F. Scott Fitzgerald", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 301, "tweet_count": 53341, "listed_count": 0}, "username": "legrangatsby", "id": "416999114"}, {"location": "Fuera de Venezuela, con dolor", "verified": false, "name": "Yasmi", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 454, "tweet_count": 18596, "listed_count": 0}, "username": "Yasmirodria", "id": "1166899418345496576"}, {"verified": false, "name": "terriblense", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 219, "tweet_count": 1626, "listed_count": 0}, "username": "terriblense", "id": "1191413600033935360"}, {"verified": false, "name": "mapeor99", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 141, "tweet_count": 81916, "listed_count": 0}, "username": "mapeor99", "id": "1088199594079596546"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 58, "tweet_count": 78217, "listed_count": 0}, "username": "JosFern28770385", "id": "918423859749183489"}, {"location": "VALENCIA", "verified": false, "name": "ENRIQUE LLUCH D\u00cdAZ", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 2834, "tweet_count": 52439, "listed_count": 24}, "username": "enlludi", "id": "380254314"}, {"location": "Elche", "verified": false, "name": "MARIEN", "public_metrics": {"followers_count": 4385, "following_count": 4654, "tweet_count": 69841, "listed_count": 18}, "username": "EncarniSabater", "id": "887083380"}, {"verified": false, "name": "Consy", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 83, "tweet_count": 81355, "listed_count": 0}, "username": "Consy2017", "id": "892326245484158977"}, {"location": "cerca trova", "verified": false, "name": "feiona", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 71, "tweet_count": 7556, "listed_count": 0}, "username": "Judis97", "id": "865537494724493312"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Julio Saavedra", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 2155, "tweet_count": 16754, "listed_count": 0}, "username": "JulioSaavp", "id": "903421871714074625"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Semanario Hildebrandt en sus trece", "public_metrics": {"followers_count": 1606073, "following_count": 526, "tweet_count": 26417, "listed_count": 1746}, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"verified": false, "name": "Luis Daniel Gonz\u00e1lez Abreu", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 5000, "tweet_count": 586756, "listed_count": 6}, "username": "ldga123456", "id": "2641493758"}, {"location": "047", "verified": false, "name": "castro", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 696, "tweet_count": 7992, "listed_count": 0}, "username": "castrooreal", "id": "1108884284696379392"}, {"location": "El Palau d'Anglesola", "verified": false, "name": "Tamara", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 437, "tweet_count": 4986, "listed_count": 3}, "username": "tambasnu", "id": "1081395272658374656"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc9a \u0646 QWeRTYuioP \u0646 \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2459, "following_count": 2548, "tweet_count": 56884, "listed_count": 0}, "username": "aToMiC_RoCK", "id": "860127936"}, {"verified": false, "name": "Andrezin D'Papai (Rubrunegro) 22\u26ab\ud83d\udd34\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 817, "tweet_count": 19146, "listed_count": 0}, "username": "andre_mengo", "id": "142735196"}, {"location": "United States", "verified": false, "name": "Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 4614, "following_count": 4592, "tweet_count": 22209, "listed_count": 0}, "username": "spain100percent", "id": "915015575012769793"}, {"location": "Comunidade Valenciana, Espanha", "verified": false, "name": "Autonomopaganini", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 1250, "tweet_count": 80778, "listed_count": 0}, "username": "Autonomopagani1", "id": "1182181643387359232"}, {"location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "verified": false, "name": "\ud83c\udf99\ufe0fMoRaiMa Ma\u00ae\ud83d\udcfb DiCeN Que NuNCa Se RiNDe \ud83d\udcaa\ud83d\udc9c#SFC", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 1032, "tweet_count": 60692, "listed_count": 2}, "username": "PaMaBeMi", "id": "1052125268633116672"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "simas", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 224, "tweet_count": 10878, "listed_count": 0}, "username": "ElisSimax", "id": "735926450889560064"}, {"location": "San Sebasti\u00e1n de los Reyes, Es", "verified": false, "name": "Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 3901, "following_count": 4820, "tweet_count": 86898, "listed_count": 1}, "username": "Pablogallego81", "id": "950099617466773504"}, {"location": "TAB\u00c0RNIA", "verified": false, "name": "Il.luminada 1", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 688, "tweet_count": 18585, "listed_count": 1}, "username": "alucinadaatope1", "id": "953299552408424448"}, {"location": "Valencia, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "C\u00e9sar Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 303, "tweet_count": 7747, "listed_count": 3}, "username": "CPereira37", "id": "417917299"}, {"location": "Asturias", "verified": false, "name": "GSP", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 2187, "tweet_count": 43230, "listed_count": 7}, "username": "bionicman7", "id": "1294309562"}, {"location": "feira de santana", "verified": false, "name": "clara \ud83c\udd71\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 335, "tweet_count": 15699, "listed_count": 0}, "username": "clara1899_", "id": "954925702528290822"}, {"location": "Uruguay", "verified": false, "name": "Alma", "public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 3046, "tweet_count": 109397, "listed_count": 1}, "username": "dushka55", "id": "60164482"}, {"location": "ciudad del barte ", "verified": false, "name": "\ud83c\udf77BARTO \u24da\u24db\u24df\u24d4\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 12736, "following_count": 9784, "tweet_count": 112253, "listed_count": 20}, "username": "Yo_soyelbart0", "id": "3295684757"}, {"location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "name": "NautaMundi \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 1442, "tweet_count": 67258, "listed_count": 0}, "username": "scotchmundi", "id": "976729148"}, {"verified": false, "name": "Maria da Gloria Amaral", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 0, "tweet_count": 94718, "listed_count": 1}, "username": "Mariada15392816", "id": "1108027657332117507"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "ROCKY SPAIN!", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 214, "tweet_count": 5746, "listed_count": 1}, "username": "nachezman", "id": "821679698"}, {"location": "Barcelona \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ", "verified": false, "name": "Olga \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 31009, "following_count": 19620, "tweet_count": 177354, "listed_count": 24}, "username": "OlgaPatriaVOX", "id": "2994489059"}, {"location": "Kwai852627608 \u2661", "verified": false, "name": "\ud83c\udf53", "public_metrics": {"followers_count": 9286, "following_count": 6989, "tweet_count": 80342, "listed_count": 10}, "username": "xxgreyssloan", "id": "2660057245"}, {"verified": false, "name": "grey's anatomy SPOILERS", "public_metrics": {"followers_count": 164223, "following_count": 2857, "tweet_count": 117104, "listed_count": 256}, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}, {"location": "Pindorama", "verified": false, "name": "Nivaldo TM", "public_metrics": {"followers_count": 21147, "following_count": 18539, "tweet_count": 598394, "listed_count": 134}, "username": "AdsumP", "id": "1578098006"}, {"location": "Espanha", "verified": false, "name": "fgg1306", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 455, "tweet_count": 40042, "listed_count": 1}, "username": "fgg1306", "id": "1276233824"}, {"location": "almeria", "verified": false, "name": "sergio", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 444, "tweet_count": 17945, "listed_count": 1}, "username": "smargo23", "id": "307994584"}, {"verified": false, "name": "Maria Sales", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 244, "tweet_count": 249, "listed_count": 0}, "username": "Mariahsales", "id": "53497785"}, {"location": "Brazil", "verified": true, "name": "VEJA", "public_metrics": {"followers_count": 8979107, "following_count": 26, "tweet_count": 360220, "listed_count": 17935}, "username": "VEJA", "id": "17715048"}, {"location": "republica dominicana", "verified": false, "name": "TROCH DIGITAL official", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 659, "tweet_count": 119152, "listed_count": 8}, "username": "batptroche", "id": "152819169"}, {"location": "Sevilla", "verified": false, "name": "Rafa Maroto \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 2265, "tweet_count": 62033, "listed_count": 4}, "username": "rafamaroto17", "id": "3021198099"}, {"location": "Gallifrey Sur", "verified": false, "name": "@CarrozaDeTruenos", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 931, "tweet_count": 34061, "listed_count": 3}, "username": "Dameunprao", "id": "254837943"}, {"verified": false, "name": "Miguel Minaya", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 1107, "tweet_count": 4132, "listed_count": 0}, "username": "MiguelMinaya17", "id": "1001990370329333760"}, {"location": "Badajoz, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Amparo Gonzalo \ud83d\udc51\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 816, "tweet_count": 14606, "listed_count": 3}, "username": "A_Gonzalo_N", "id": "1189877150289186818"}, {"verified": false, "name": "Hyuse", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 76, "tweet_count": 569, "listed_count": 0}, "username": "2virgin4u", "id": "2257222430"}, {"location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "KR\u00dc Rene", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 278, "tweet_count": 13159, "listed_count": 1}, "username": "ElRenePa", "id": "1109765514149150721"}, {"verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 7794, "following_count": 7258, "tweet_count": 31962, "listed_count": 11}, "username": "fvzlaurs", "id": "765288990719311872"}, {"location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "Reginaldo Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1792, "following_count": 2971, "tweet_count": 88052, "listed_count": 0}, "username": "Kadyonoro", "id": "317335898"}, {"location": "Marte", "verified": false, "name": "Berg", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 158, "tweet_count": 7428, "listed_count": 0}, "username": "ugutu_", "id": "1140391679633043462"}, {"verified": false, "name": "Alex", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 217, "tweet_count": 1992, "listed_count": 0}, "username": "alexrlluz", "id": "4557168154"}, {"location": "S\u00e3o Paulo ", "verified": false, "name": "Natacha Pires Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 1466, "tweet_count": 45911, "listed_count": 3}, "username": "natachaornellas", "id": "3142451847"}, {"location": "Lima Per\u00fa", "verified": false, "name": "SocLibMd", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 3309, "tweet_count": 215611, "listed_count": 12}, "username": "SocLibMed", "id": "1913146855"}, {"verified": false, "name": "Anibal Guerrero Guer", "public_metrics": {"followers_count": 3512, "following_count": 5001, "tweet_count": 136610, "listed_count": 26}, "username": "anibal_guer", "id": "3023975493"}, {"location": "Mexico", "verified": false, "name": "Alto al Secuestro", "public_metrics": {"followers_count": 22514, "following_count": 783, "tweet_count": 30455, "listed_count": 172}, "username": "altoalsecuestro", "id": "250281072"}, {"verified": false, "name": "Gabrielle Roslaniec", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 387, "tweet_count": 6694, "listed_count": 0}, "username": "roslaniecgabi", "id": "2769448989"}, {"verified": false, "name": "Conchy Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 1244, "tweet_count": 70846, "listed_count": 0}, "username": "ConchyCDC", "id": "2284284544"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Osmar Antonio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 8114, "following_count": 288, "tweet_count": 30599, "listed_count": 59}, "username": "osmarantonio", "id": "71536581"}, {"location": "Curitiba, Brazil", "verified": false, "name": "Gerson Guelmann zs", "public_metrics": {"followers_count": 2395, "following_count": 1905, "tweet_count": 42049, "listed_count": 13}, "username": "gersonguelmann", "id": "19340421"}, {"verified": false, "name": "Juan Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 75, "tweet_count": 6176, "listed_count": 0}, "username": "JuanPabloUriCan", "id": "1372944680"}, {"location": "algun lugar de el planeta", "verified": false, "name": "IGNOTUS", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 658, "tweet_count": 33544, "listed_count": 0}, "username": "dark_hadad", "id": "1710769248"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "indiara\ud83c\udf08\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4002, "following_count": 4995, "tweet_count": 237754, "listed_count": 1}, "username": "indi_eu_avisei", "id": "2481764343"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Mar\u00eda CC \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 5339, "following_count": 5486, "tweet_count": 81415, "listed_count": 0}, "username": "mdc947", "id": "2754887900"}, {"location": "C\u00f3rdoba / Madrid", "verified": false, "name": "coper", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 551, "tweet_count": 30326, "listed_count": 26}, "username": "coper", "id": "13366532"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Dani Ram\u00edrez", "public_metrics": {"followers_count": 1623, "following_count": 649, "tweet_count": 64283, "listed_count": 51}, "username": "kroketen", "id": "249789566"}, {"location": "C\u00f3rdoba", "verified": false, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Pedro Jes\u00fas Garc\u00eda \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1538, "following_count": 1181, "tweet_count": 1546, "listed_count": 0}, "username": "PJGG_ECONOMISTA", "id": "455605677"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Zeca O BRASIL INTEIRO \u00c9 TERRA IND\u00cdGENA", "public_metrics": {"followers_count": 2260, "following_count": 1940, "tweet_count": 110100, "listed_count": 49}, "username": "zecalins1405", "id": "57384755"}, {"location": "D.R.", "verified": false, "name": "Luis Nardi", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 1883, "tweet_count": 34235, "listed_count": 1}, "username": "soyNardi", "id": "902098932"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude15\ud835\ude26\ud835\ude2f\ud835\ude2f\ud835\ude3a \ud835\ude25\ud835\ude2a\ud835\ude22\ud835\ude34", "public_metrics": {"followers_count": 1626, "following_count": 223, "tweet_count": 40803, "listed_count": 0}, "username": "Nenny_Dias", "id": "1016784710108884992"}, {"verified": false, "name": "Dagoberto Vidal", "public_metrics": {"followers_count": 4354, "following_count": 4023, "tweet_count": 200250, "listed_count": 2}, "username": "DagoVidal", "id": "104636741"}, {"verified": false, "name": "Mcarmenamat", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 211, "tweet_count": 97093, "listed_count": 1}, "username": "Mcarmenamat1", "id": "1112127724590632961"}, {"location": "Valladolid, Spain", "verified": false, "name": "Don Cristal", "public_metrics": {"followers_count": 8424, "following_count": 6789, "tweet_count": 75808, "listed_count": 9}, "username": "_DCristal", "id": "218193154"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Danidebradley", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 183, "tweet_count": 6512, "listed_count": 0}, "username": "Danparuta", "id": "249921521"}, {"location": "Alcorc\u00f3n, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Carlos Perez", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 809, "tweet_count": 8494, "listed_count": 1}, "username": "carlosgperez75", "id": "813507925"}, {"verified": false, "name": "MER\ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 525, "tweet_count": 6589, "listed_count": 0}, "username": "merrcasella180", "id": "881361499142410240"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\udc71\ud835\udc82\ud835\udc9b\ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc8f", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 158, "tweet_count": 338, "listed_count": 0}, "username": "Jazminretta4", "id": "989639423041122304"}, {"verified": false, "name": "Antonio Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 1281, "tweet_count": 7175, "listed_count": 0}, "username": "antonio_LopezP", "id": "842471593"}, {"location": "Toledo, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Gucci", "public_metrics": {"followers_count": 2635, "following_count": 3929, "tweet_count": 214525, "listed_count": 29}, "username": "Sylebram64", "id": "178749871"}, {"location": "Montevideo - Uruguay", "verified": false, "name": "Walter", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 972, "tweet_count": 155121, "listed_count": 30}, "username": "waltersena8", "id": "2802886084"}, {"location": "Los Corrales de Buelna, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "VOX Los Corrales De Buelna", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 452, "tweet_count": 43721, "listed_count": 5}, "username": "VoxCorrales", "id": "716771480185470978"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.496, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zhbVtG0aGn", "expanded_url": "https://twitter.com/europapress/status/1195387557447655425", "display_url": "twitter.com/europapress/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195740663146565632"], "created_at": "2019-11-16T16:29:24.000Z", "text": "El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s participantes en el suicida curso del consenso cultural izquierdista totalitario. Los suecos no se vuelvan ultras, sino que cada vez m\u00e1s recuperan el sentido com\u00fan. https://t.co/zhbVtG0aGn", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195387557447655425"}], "id": "1195740663146565632", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 59, "like_count": 2053, "quote_count": 22}, "author_id": "257332880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9271, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 226, "end": 242, "probability": 0.5525, "type": "Person", "normalized_text": "LulaTaLivreBabaca"}, {"start": 245, "end": 278, "probability": 0.5698, "type": "Person", "normalized_text": "ForaBolsonaroESeuBandoDeCriminosos"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/1vVg9V2NND", "expanded_url": "https://twitter.com/EstevamReboucas/status/1195762791170396160/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1vVg9V2NND", "media_key": "7_1195762713701572608"}], "hashtags": [{"start": 225, "end": 243, "tag": "LulaTaLivreBabaca"}, {"start": 244, "end": 279, "tag": "ForaBolsonaroESeuBandoDeCriminosos"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195762791170396160"], "created_at": "2019-11-16T17:57:20.000Z", "text": "O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passageiro dessa viagem suicida, que subiu a bordo, apertou o cinto, sabendo que embarcava numa viagem sem piloto. #LulaTaLivreBabaca #ForaBolsonaroESeuBandoDeCriminosos https://t.co/1vVg9V2NND", "id": "1195762791170396160", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 3, "like_count": 140, "quote_count": 3}, "author_id": "1006661818121670657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.5456, "type": "Other", "normalized_text": "verde"}, {"start": 19, "end": 20, "probability": 0.5664, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.571, "type": "Other", "normalized_text": "chroma-key"}, {"start": 106, "end": 124, "probability": 0.9334, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 132, "end": 140, "probability": 0.9309, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/zzZujSHqEP", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1195830913076060161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zzZujSHqEP", "media_key": "3_1195830848114872332"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195830913076060161"], "created_at": "2019-11-16T22:28:01.000Z", "text": "Tela verde? N\u00e3o na DC! James Gunn maneirou no chroma-key e priorizou a utiliza\u00e7\u00e3o de efeitos pr\u00e1ticos em \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\". \nNo Instagram o diretor disse que esse \u00e9 o primeiro filme que teve mais cen\u00e1rios reais e efeitos pr\u00e1ticos no qual ele j\u00e1 trabalhou. https://t.co/zzZujSHqEP", "id": "1195830913076060161", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 17, "like_count": 203, "quote_count": 6}, "author_id": "884185909368901633"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/GUSTtCFqQf", "expanded_url": "https://twitter.com/ligadcnauta/status/1195833265397157888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GUSTtCFqQf", "media_key": "16_1195833252264775680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195833265397157888"], "created_at": "2019-11-16T22:37:22.000Z", "text": "Qual filme da DC voc\u00ea \u00e9 ? \n\n\u00e1ries \u2014 BVS\ntouro \u2014 Esquadr\u00e3o Suicida\ng\u00eameos \u2014 Homem de A\u00e7o\nc\u00e2ncer \u2014 WW\nle\u00e3o \u2014 Aquaman\nvirgem \u2014 Lanterna Verde\nlibra \u2014  Cavaleiro das Trevas\nescorpi\u00e3o \u2014   Liga da Justi\u00e7a\nsagit\u00e1rio \u2014 Shazam\ncapric\u00f3rnio \u2014 Joker\naqu\u00e1rio \u2014 Batman Begins\npeixes \u2014  Watchmen https://t.co/GUSTtCFqQf", "id": "1195833265397157888", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 154, "like_count": 346, "quote_count": 161}, "author_id": "1184129545684819968"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195750355906256899"], "created_at": "2019-11-16T17:07:55.000Z", "text": "La frase del pensamiento suicida es: \"Cuando yo no estoy, se acaba el problema\". Por esa raz\u00f3n est\u00e1 muy ligado al sentimiento de inadecuaci\u00f3n o adaptaci\u00f3n en la sociedad. Mientras mayor capacidad de adaptaci\u00f3n (plasticidad mental) menos barreras para avanzar.", "id": "1195750355906256899", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "44598038"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.9087, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Lenin"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195817955940077568"], "created_at": "2019-11-16T21:36:32.000Z", "text": "A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suicida\n-Lenin: Asesino hambreador\n-Pap\u00e1 de Meo: Ladr\u00f3n de panader\u00edas\n-Catrillanca: Ladr\u00f3n z\u00e1ngano\nPerro mata paco: Un perro \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\n\nQui\u00e9n m\u00e1s aporta?", "id": "1195817955940077568", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 133, "like_count": 679, "quote_count": 14}, "author_id": "1128940405544902656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.5846, "type": "Person", "normalized_text": "celeiro"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.7467, "type": "Person", "normalized_text": "alpha"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.464, "type": "Person", "normalized_text": "alpha"}, {"start": 203, "end": 208, "probability": 0.7899, "type": "Person", "normalized_text": "siddiq"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/0IMfSdI2LM", "expanded_url": "https://twitter.com/ourdeadspoilers/status/1195554825376862209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0IMfSdI2LM", "media_key": "3_1195554793005232128"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/0IMfSdI2LM", "expanded_url": "https://twitter.com/ourdeadspoilers/status/1195554825376862209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0IMfSdI2LM", "media_key": "3_1195554798671671297"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/0IMfSdI2LM", "expanded_url": "https://twitter.com/ourdeadspoilers/status/1195554825376862209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0IMfSdI2LM", "media_key": "3_1195554810361270272"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/0IMfSdI2LM", "expanded_url": "https://twitter.com/ourdeadspoilers/status/1195554825376862209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0IMfSdI2LM", "media_key": "3_1195554822327558145"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195554825376862209"], "created_at": "2019-11-16T04:10:57.000Z", "text": "a cena do celeiro mostra nitidamente como alpha matou as v\u00edtimas\n\no DJ em espec\u00edfico \u00e9 mostrado, alpha o decapita com um golpe s\u00f3 \n\nenid \u00e9 a pr\u00f3xima, por\u00e9m a atriz n\u00e3o estava l\u00e1, tudo o que se ouvia era siddiq chorando gritando pelo nome dela, enquanto dante o for\u00e7ava a assistir https://t.co/0IMfSdI2LM", "id": "1195554825376862209", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 70, "quote_count": 3}, "author_id": "1059823455510650880"}, {"geo": {"place_id": "4afa2757051c5192"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195478216166821888"], "created_at": "2019-11-15T23:06:32.000Z", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "id": "1195478216166821888", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "author_id": "3452460077"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Wilson Witzel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195743226235412483"], "created_at": "2019-11-16T16:39:35.000Z", "text": "Wilson Witzel \u00e9 o modelo perfeito do tipo de Lideran\u00e7a que, mesmo reunindo em si todas as condi\u00e7\u00f5es para trilhar o lento caminho da pol\u00edtica s\u00e9ria, foi seduzido pelos largos atalhos do populismo barato...\nQue decep\u00e7\u00e3o...", "id": "1195743226235412483", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 122, "like_count": 1948, "quote_count": 43}, "author_id": "884493009840218114"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195376159275520001"], "created_at": "2019-11-15T16:21:00.000Z", "text": "Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde ese peque\u00f1o est\u00e1 tan harto de la vida q se suicida colg\u00e1ndose de un \u00e1rbol? No. No es pa\u00eds. Es un manicomio lleno de burbujas sin conciencia.", "id": "1195376159275520001", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 22, "like_count": 513, "quote_count": 7}, "author_id": "618291244"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 21, "probability": 0.8948, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan McWilliams"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.4475, "type": "Person", "normalized_text": "cascabel"}, {"start": 146, "end": 154, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 239, "end": 248, "probability": 0.7098, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/CWDKqVVt9G", "expanded_url": "https://twitter.com/ToroCapon_/status/1195721046135132163/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CWDKqVVt9G", "media_key": "3_1195721035154366464"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195721046135132163"], "created_at": "2019-11-16T15:11:27.000Z", "text": "El es Dylan McWilliams, sobrevivi\u00f3 a la mordida de un tibur\u00f3n, ataque de un oso negro y una mordida de serpiente de cascabel. Estuvo de visita en Argentina y declar\u00f3: \"Nunca sent\u00ed tanto miedo de morir como cuando estaba esperando el 88 en La Matanza\" https://t.co/CWDKqVVt9G", "id": "1195721046135132163", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 45, "like_count": 315, "quote_count": 11}, "author_id": "1133423113109221377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9942, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/c5p4dMy4h4", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/parlamentarios/podemos-impulsa-la-primera-ley-de-salud-mental-a-nivel-nacional-5069", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/parl\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1518346226097401865/k8gF9nle?format=jpg&name=orig", "width": 620, "height": 368}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1518346226097401865/k8gF9nle?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Podemos impulsa la primera Ley de Salud Mental a nivel nacional", "description": "Consta de 34 art\u00edculos y contempla un plan de protecci\u00f3n contra el suicidio consensuado con el Consejo Interterritorial", "unwound_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/parlamentarios/podemos-impulsa-la-primera-ley-de-salud-mental-a-nivel-nacional-5069"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195754024953405446"], "created_at": "2019-11-16T17:22:30.000Z", "text": "En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo hacen porque quieran morirse sino porque quieren dejar de seguir sufriendo. \n\nPor ello, es fundamental la promulgaci\u00f3n de esta ley.\n\nhttps://t.co/c5p4dMy4h4", "id": "1195754024953405446", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 8, "like_count": 163, "quote_count": 2}, "author_id": "1119190474525421568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.7691, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.654, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195415277854441476"], "created_at": "2019-11-15T18:56:26.000Z", "text": "Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "id": "1195415277854441476", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 1, "like_count": 1119, "quote_count": 6}, "author_id": "1156317847867613184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 119, "probability": 0.7592, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/HW6ctas0Ya", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093"}], "mentions": [{"start": 125, "end": 137, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}, {"start": 139, "end": 147, "username": "exmenas", "id": "1100375524482920448"}, {"start": 148, "end": 157, "username": "SOSRacis", "id": "197418443"}, {"start": 158, "end": 170, "username": "hourria_col", "id": "888451954808115200"}, {"start": 171, "end": 187, "username": "ecasacciosocial", "id": "526324922"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193209714731110400"], "created_at": "2019-11-09T16:52:19.000Z", "text": "Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Omar, en @elperiodico (@exmenas @SOSRacis @hourria_col @ecasacciosocial) https://t.co/HW6ctas0Ya", "id": "1193209714731110400", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 9, "like_count": 98, "quote_count": 23}, "author_id": "482278636"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195746660095348736"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jianyixi2", "id": "1534761566302007296"}]}, "created_at": "2019-11-16T16:53:14.000Z", "text": "@Jianyixi2 engra\u00e7ado n\u00e9, quando \u00e9 x idol nem lei existe pra geral, a\u00ed \u00e9 o idol do coleguinha \"amas lei n\u00e3o funciona\"", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195716707958099968"}], "id": "1195746660095348736", "in_reply_to_user_id": "1128123732457873413", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162202827306852353"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195806248895209475"], "created_at": "2019-11-16T20:50:01.000Z", "text": "Era absolutamente necesario retomar las calles. Abandonarlas es suicida, el equivalente a la aceptaci\u00f3n de una \"normalidad dictatorial\".", "id": "1195806248895209475", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 1, "like_count": 71, "quote_count": 0}, "author_id": "3294307516"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8067, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/3DAf2NGVC6", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-margot-robbie-afirma-que-filme-sera-muito-bom/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195777270633259008"], "created_at": "2019-11-16T18:54:52.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Margot Robbie afirma que filme ser\u00e1 \u201cmuito\u00a0bom\u201d https://t.co/3DAf2NGVC6", "id": "1195777270633259008", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "194665354"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1195829877594869760"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "KingLebronKobe1", "id": "1001451768277032961"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "NonEvoluto", "id": "1437056107"}]}, "created_at": "2019-11-16T22:23:54.000Z", "text": "@KingLebronKobe1 @NonEvoluto Per me no, ma nessuno dei due prevede il futuro\nIl Liverpool prima si \u00e8 costruito lo squadrone (vendendo uno dei pochi che venivano considerati Top all\u2019epoca), per ultimo ha messo la ciliegina, il portiere\nNoi stiamo facendo il percorso inverso. I risultati sono li da vedere", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195827893122863104"}], "id": "1195829877594869760", "in_reply_to_user_id": "1001451768277032961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974200747981189120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "Hong Kong"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.7945, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}, {"start": 157, "end": 158, "probability": 0.8879, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 190, "end": 199, "probability": 0.6645, "type": "Organization", "normalized_text": "Parlamento"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/uJdMJWpbqJ", "expanded_url": "https://twitter.com/dancohen3000/status/1195464483071778816", "display_url": "twitter.com/dancohen3000/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195750132018491393"], "created_at": "2019-11-16T17:07:02.000Z", "text": "Em Hong Kong, uma bala de borracha causa esc\u00e2ndalo, mas um homem regado e incendiado \u00e9 fumo.\nNa Bol\u00edvia, balas reais sobre civis merecem \"reconhecimento\" da UE e protestos s\u00e3o recha\u00e7ados no Parlamento Portugu\u00eas por extremistas. A Democracia Liberal tamb\u00e9m se suicida nestas coisas https://t.co/uJdMJWpbqJ", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195464483071778816"}], "id": "1195750132018491393", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "author_id": "17601785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.911, "type": "Person", "normalized_text": "Alessandro Meneghel"}, {"start": 44, "end": 45, "probability": 0.8092, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.9348, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/CfSPuXOD5B", "expanded_url": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1195527287187410944/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CfSPuXOD5B", "media_key": "7_1195527231923245056"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195527287187410944"], "created_at": "2019-11-16T02:21:31.000Z", "text": "Alessandro Meneghel matou agente federal da PF, passou apenas alguns dias preso e est\u00e1 solto porque tem muito dinheiro \ud83d\udcb0 Ele se diz \u201cum homem s\u00e9rio.\u201d \u00c9 s\u00e9rio isso, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7? https://t.co/CfSPuXOD5B", "id": "1195527287187410944", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 4, "like_count": 47, "quote_count": 3}, "author_id": "52898387"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195826155477241856"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sbtjornalismo", "id": "31040862"}]}, "created_at": "2019-11-16T22:09:07.000Z", "text": "@sbtjornalismo E d\u00e1-lhe maldades. Que nojo. Que raiva. Que crist\u00e3os s\u00e3o esses?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195825674885517312"}], "id": "1195826155477241856", "in_reply_to_user_id": "31040862", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "613903891"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195825739272216582"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Mixkkkk", "id": "1558919896179908608"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "DeLastAssEater", "id": "1160749265125367813"}]}, "created_at": "2019-11-16T22:07:28.000Z", "text": "@mixkkkk @DeLastAssEater um cara A \"se matou\"\n\nmas na vdd um cara B foi quem matou ele \n\na fam\u00edlia do cara A descobre q o cara B matou e agora quer q o cara B seja morto", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195738306266488832"}], "id": "1195825739272216582", "in_reply_to_user_id": "4850197355", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103141340"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "Estalin"}, {"start": 165, "end": 170, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195785381930815488"], "created_at": "2019-11-16T19:27:06.000Z", "text": "As pessoas s\u00f3 falam e se lembram de todo o mal q o Hitler fez mas esquecem se que Estalin matou mais do dobro de pessoas e instaurou um clima de terror bem pior doq Hitler \ud83e\udd2f", "id": "1195785381930815488", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "841684758207823872"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195827064684916736"], "created_at": "2019-11-16T22:12:44.000Z", "text": "Otra ca\u00edda m\u00e1s? En serio que tiene la vida contra mi? No m explico \ud83d\ude2b\ud83d\ude25", "id": "1195827064684916736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "364969335"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195673617633304576"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Claudiocrdns", "id": "1408416807136944129"}]}, "created_at": "2019-11-16T12:02:59.000Z", "text": "@ClaudioCrdns Eso no se ha definido, los partidos pol\u00edticos  deben hacer espacio es sus listas  a l\u00edderes  sociales, pueblos originarios  etc, no hay puertas cerradas,  ser\u00eda  suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195666954700374017"}], "id": "1195673617633304576", "in_reply_to_user_id": "123987467", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "184195714"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195829079225851905"], "created_at": "2019-11-16T22:20:44.000Z", "text": "Ela \u00e9 cega dr amor. N sei se odeio ela pq se vc observa tudo o q ela viveu d\u00e1 pra entender um pouco. A m\u00e3e fez ela comer BATOM, sofreu uma press\u00e3o do cara\u00ed c/ a m\u00e3e, n conseguiu passar nas provas, o professor deixou ela assistir contanto q visitasse j\u00e1 dando a entender q queria\ud83d\udc47", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195828506342690816"}], "id": "1195829079225851905", "in_reply_to_user_id": "806268114245746689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806268114245746689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.6991, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/95az9jHDem", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1195782838781657088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/95az9jHDem", "media_key": "3_1195782829189337088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195782838781657088"], "created_at": "2019-11-16T19:16:59.000Z", "text": "Primeira imagem da nova fase do Esquadr\u00e3o Suicida nas HQ's. https://t.co/95az9jHDem", "id": "1195782838781657088", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 62, "quote_count": 1}, "author_id": "884185909368901633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 213, "end": 216, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/LuOh4QULF1", "expanded_url": "https://twitter.com/cristiferrada31/status/1195801659030552576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LuOh4QULF1", "media_key": "3_1195801653351526401"}], "hashtags": [{"start": 220, "end": 235, "tag": "RenunciaPi\u00f1era"}, {"start": 237, "end": 245, "tag": "URGENTE"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195801659030552576"], "created_at": "2019-11-16T20:31:47.000Z", "text": "Asi ser\u00e1s recordado por las futuras generaciones, la historia te condenar\u00e1! Aunque tengamos 1 hora a la semana de historia en el colegio me encargar\u00e9 de ense\u00f1arle a mis alumnos que fuiste un asesino y violador de DDHH. \n#RenunciaPi\u00f1era \n#URGENTE https://t.co/LuOh4QULF1", "id": "1195801659030552576", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 15, "like_count": 34, "quote_count": 2}, "author_id": "3561167656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.5913, "type": "Organization", "normalized_text": "America 24"}, {"start": 181, "end": 183, "probability": 0.4995, "type": "Other", "normalized_text": "2CV"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195466574343348224"], "created_at": "2019-11-15T22:20:16.000Z", "text": "America 24 informa que para plantear bien el tema del hambre, hay que llegar a la reuni\u00f3n hecho un linyera, con hambre y en patas. A lo sumo si tenes un auto no debe ser mas que un 2CV del 69 con la puerta suicida hecho bosta. Periodismo in-dependiente o so-brependiente.", "id": "1195466574343348224", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1056324169992945672"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/bL0ZiBWApd", "expanded_url": "https://twitter.com/Gatosylvestre/status/1195703986722095105", "display_url": "twitter.com/Gatosylvestre/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195704793139994625"], "created_at": "2019-11-16T14:06:52.000Z", "text": "Ficcion...como todo lo que hizo en estos a\u00f1os como fiscal... https://t.co/bL0ZiBWApd", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195703986722095105"}], "id": "1195704793139994625", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "author_id": "144801356"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.4718, "type": "Other", "normalized_text": "favortie"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/0t2gLDzGlO", "expanded_url": "https://twitter.com/ChikoritaCheez/status/1195724081750007808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0t2gLDzGlO", "media_key": "3_1195724078956601344"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1195724081750007808"], "created_at": "2019-11-16T15:23:31.000Z", "text": "Describe your favortie video game as badly as possible https://t.co/0t2gLDzGlO", "id": "1195724081750007808", "public_metrics": {"retweet_count": 683, "reply_count": 9352, "like_count": 6045, "quote_count": 24623}, "author_id": "377775888"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/kzDToaAsKz", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/ca/politica/cantant-noa-proclama-amor-catalunya-consell-conflictes_442233_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/politica/ca\u2026"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1195633777982222336"], "created_at": "2019-11-16T09:24:41.000Z", "text": "Pero els de la CUP , els Comuns i gent d' ERC li demanen el boicot pel simple fet de ser jueva https://t.co/kzDToaAsKz", "id": "1195633777982222336", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 27, "like_count": 272, "quote_count": 3}, "author_id": "483061210"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.9884, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9272, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.8985, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.8113, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/scMA5pTNFg", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20181025/452545308999/parlamento-europeo-reclama-ilegalizar-fundacion-francisco-franco.html", "display_url": "lavanguardia.com/politica/20181\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "5ff8a5c4d230101a"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194702897872805888"], "created_at": "2019-11-13T19:45:42.000Z", "text": "Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/scMA5pTNFg", "id": "1194702897872805888", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 20, "like_count": 446, "quote_count": 7}, "author_id": "1069396759"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.6687, "type": "Other", "normalized_text": "LaRep\u00fablicaLD"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.9184, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/RcUG5P4xdN", "expanded_url": "https://bit.ly/2Op8oZk", "display_url": "bit.ly/2Op8oZk"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/5W5yldq7VG", "expanded_url": "https://twitter.com/ListinDiario/status/1195780150274744327/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5W5yldq7VG", "media_key": "3_1195780146529284107"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "LaRep\u00fablicaLD"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "List\u00ednDiario"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195780150274744327"], "created_at": "2019-11-16T19:06:19.000Z", "text": "#LaRep\u00fablicaLD | Un hombre de 56 a\u00f1os mata a su pareja de 21 y luego se suicida en Valverde https://t.co/RcUG5P4xdN #List\u00ednDiario https://t.co/5W5yldq7VG", "id": "1195780150274744327", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 32, "like_count": 33, "quote_count": 29}, "author_id": "19236297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 177, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 181, "end": 194, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Robert De Niro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gustavo_menezes", "id": "47004845"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195766733178593281"], "created_at": "2019-11-16T18:13:00.000Z", "text": "@gustavo_menezes @assimfaloucaito E \u00e9 um filme de um dos vil\u00f5es mais conhecidos e ic\u00f4nicos de todos os tempos de uma marca mega conhecida cheio de atores famosos (Joaquin Phoenix e Robert De Niro)...\n\nTipo \u00e9 absoluta surpresa nenhuma ele fazer grana e n\u00e3o tem nada de \"revolucion\u00e1rio\" nisso.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195766141379055616"}], "id": "1195766733178593281", "in_reply_to_user_id": "47004845", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 8, "like_count": 691, "quote_count": 12}, "author_id": "725155600993234944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9009, "type": "Person", "normalized_text": "Elyo Ramos"}, {"start": 191, "end": 192, "probability": 0.6817, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/54lnMDzeEl", "expanded_url": "https://glo.bo/37lCLZg", "display_url": "glo.bo/37lCLZg", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/11/16/idoso-que-aguardou-vaga-em-cti-por-16-dias-em-upa-do-rio-morre-no-dia-em-que-transferencia-seria-feita.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 193, "tag": "G1"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195768797715668993"], "created_at": "2019-11-16T18:21:12.000Z", "text": "A fam\u00edlia de Elyo Ramos obteve na Justi\u00e7a tr\u00eas ordens de interna\u00e7\u00e3o, mas o estado s\u00f3 providenciou a remo\u00e7\u00e3o neste s\u00e1bado. O idoso morreu antes de a ambul\u00e2ncia chegar https://t.co/54lnMDzeEl #G1", "id": "1195768797715668993", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 60, "like_count": 245, "quote_count": 11}, "author_id": "8802752"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/f7yG9rzEwn", "expanded_url": "https://twitter.com/mixkkkk/status/1195738306266488832/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/f7yG9rzEwn", "media_key": "7_1195737711023407105"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1195738306266488832"], "created_at": "2019-11-16T16:20:02.000Z", "text": "https://t.co/f7yG9rzEwn", "id": "1195738306266488832", "public_metrics": {"retweet_count": 1414, "reply_count": 128, "like_count": 3892, "quote_count": 480}, "author_id": "4850197355"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/rZYhiD9ulw", "expanded_url": "https://twitter.com/josepimentelali/status/1195201811394764801", "display_url": "twitter.com/josepimentelal\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195820911565389827"], "created_at": "2019-11-16T21:48:17.000Z", "text": "Si sigues en este camino, terminar\u00e1s como tu COBARDE SUICIDA. Uds ODIAN LA EDUCACI\u00d3N. https://t.co/rZYhiD9ulw", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195201811394764801"}], "id": "1195820911565389827", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "282155394"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.7564, "type": "Person", "normalized_text": "Korruptos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195807022391975938"], "created_at": "2019-11-16T20:53:05.000Z", "text": "@MilagrosLeivaG Los defensores de Korruptos est\u00e1n por todos lados. Con y sin kodinome.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195797116834070528"}], "id": "1195807022391975938", "in_reply_to_user_id": "224916991", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "139419466"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1195444771067748353"], "created_at": "2019-11-15T20:53:38.000Z", "text": "le plus beau cadeau du monde se serait un pass pour aller \u00e0 une convention oth, mais r\u00e9ellement", "id": "1195444771067748353", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3645727475"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.5257, "type": "Organization", "normalized_text": "21N"}, {"start": 192, "end": 193, "probability": 0.5229, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/vCWEvPk6FL", "expanded_url": "https://twitter.com/Antoniodelcomun/status/1195487648934223881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vCWEvPk6FL", "media_key": "3_1195487628604452865"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 70, "tag": "21N"}, {"start": 191, "end": 194, "tag": "RT"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195487648934223881"], "created_at": "2019-11-15T23:44:01.000Z", "text": "Me ayudan \n\n\u00bfPor qu\u00e9 la fuerza p\u00fablica tambi\u00e9n deber\u00eda marchar el #21N?\n\nEmpiezo yo: \n\n-Por malos tratos. De cada dos soldados ca\u00eddos en combate, uno se suicida en el Ej\u00e9rcito.\n\n\u00bfQui\u00e9n mas?\n\n#RT https://t.co/vCWEvPk6FL", "id": "1195487648934223881", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 9, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "554658257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.8557, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/j5i86nCrai", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJR03C", "display_url": "dlvr.it/RJR03C"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/6xO2MRf1bD", "expanded_url": "https://twitter.com/donfelixSPM/status/1195813557788528640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6xO2MRf1bD", "media_key": "3_1195813555758485504"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195813557788528640"], "created_at": "2019-11-16T21:19:03.000Z", "text": "Hombre de 56 a\u00f1os mata joven en Valverde y se suicida https://t.co/j5i86nCrai https://t.co/6xO2MRf1bD", "id": "1195813557788528640", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 10, "like_count": 27, "quote_count": 5}, "author_id": "158701816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/jFsdBPWH87", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/luces/libros/alan-garcia-metamemorias-1949-2019-lee-en-exclusiva-un-capitulo-del-libro-del-expresidente-peruano-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/luces/libros/a\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/luces/libros/alan-garcia-metamemorias-1949-2019-lee-en-exclusiva-un-capitulo-del-libro-del-expresidente-peruano-noticia/"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 124, "username": "Luces_ECpe", "id": "2273063856"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195735398498078720"], "created_at": "2019-11-16T16:08:29.000Z", "text": "Las memorias de Alan Garc\u00eda: lee en exclusiva un cap\u00edtulo del libro que re\u00fane los recuerdos del expresidente v\u00eda @Luces_ECpe\nhttps://t.co/jFsdBPWH87", "id": "1195735398498078720", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 118, "like_count": 146, "quote_count": 17}, "author_id": "233033221"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/wfGipVbuW4", "expanded_url": "https://twitter.com/Ofreixenet/status/1195054136821190658/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wfGipVbuW4", "media_key": "7_1195053746788749312"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1195066401033216001"], "created_at": "2019-11-14T19:50:07.000Z", "text": "200 separatistes tallen la Diagonal. Impunitat, prepot\u00e8ncia i xuleria. La Catalunya que es su\u00efcida  https://t.co/wfGipVbuW4", "id": "1195066401033216001", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 4, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "author_id": "2455508138"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195821838330400768"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ultrasviolencex", "id": "445621979"}]}, "created_at": "2019-11-16T21:51:58.000Z", "text": "@ultrasviolencex Terminei agora tudo fez meio que sentido mas ainda t\u00e1 confuso tipo no final o garoto vira dem\u00f4nio n\u00e9 ent\u00e3o lembra da cena que a m\u00e3e dele fala a trag\u00e9dia que foi a fam\u00edlia da vo dele e que ela era manipuladora e queria controlar o menino ela queria o menino+", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195795962876383233"}], "id": "1195821838330400768", "in_reply_to_user_id": "445621979", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1629297769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Liziero"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.8769, "type": "Organization", "normalized_text": "SPFC"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 80, "tag": "SPFC"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195822802785521665"], "created_at": "2019-11-16T21:55:48.000Z", "text": "O Liziero n\u00e3o pode NUNCA, deixar de ser titular desse time. Entendam isso. #SPFC", "id": "1195822802785521665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141041639340879872"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180890533935357953"], "created_at": "2019-10-06T17:00:17.000Z", "text": "\"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"", "id": "1180890533935357953", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 1, "like_count": 305, "quote_count": 11}, "author_id": "4132705815"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195821728737439744"], "created_at": "2019-11-16T21:51:32.000Z", "text": "Meeee a filha do cara \u00e9 asi\u00e1tica", "id": "1195821728737439744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2370756350"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195822274290573314"], "created_at": "2019-11-16T21:53:42.000Z", "text": "Ambos hechos ten\u00edan objetivos definidos.\n\nPor lo primero, aquellos eran un grupo armado. Si, s\u00f3lo eso, personas armadas que se llevaron algunas cosas y ya.\n\nPor lo segundo, nadie tiene los cojones para aparecer en una marcha llevando un mensaje contrario.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195822271484424192"}], "id": "1195822274290573314", "in_reply_to_user_id": "1574396186", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1574396186"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.9703, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.5128, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/tydrX76373", "expanded_url": "https://www.mambiaccion.com/2019/11/es-suicida-el-regimen-cubano-estado-de.html", "display_url": "mambiaccion.com/2019/11/es-sui\u2026"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 53, "tag": "Cuba"}, {"start": 78, "end": 97, "tag": "DictaduraComunista"}, {"start": 98, "end": 108, "tag": "Comunismo"}, {"start": 109, "end": 114, "tag": "DDHH"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195819681334145024"], "created_at": "2019-11-16T21:43:23.000Z", "text": "\u00bfEs suicida el r\u00e9gimen cubano? - Estado de SATS #Cuba https://t.co/tydrX76373 #DictaduraComunista #Comunismo #DDHH", "id": "1195819681334145024", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83216765"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.8653, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195803818589642752"], "created_at": "2019-11-16T20:40:21.000Z", "text": "Esse time do S\u00e3o Paulo s\u00f3 faz merda. Que time fraco!", "id": "1195803818589642752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2598976748"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 193, "probability": 0.9108, "type": "Person", "normalized_text": "Nao Tanaka"}, {"start": 218, "end": 229, "probability": 0.5639, "type": "Person", "normalized_text": "Earl Paladio"}, {"start": 267, "end": 270, "probability": 0.72, "type": "Person", "normalized_text": "Earl"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195820478511927296"], "created_at": "2019-11-16T21:46:34.000Z", "text": "Un tanaka pirata del universo tanaka, buscando carro\u00f1a por el espacio tiempo. Cu\u00e1l es es el verdadero tanaka? Ah no se. Un 1 o 2% de la poblaci\u00f3n en el universo raiz es proviniente de Nao Tanaka. Despu\u00e9s est\u00e1 la Falsa Earl Paladio. Una esp\u00eda que roba la identidad de Earl", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195819747339907072"}], "id": "1195820478511927296", "in_reply_to_user_id": "1122488790260563975", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1122488790260563975"}, {"geo": {"place_id": "009b71fa17159ccc"}, "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/i9ToweWu6G", "expanded_url": "https://twitter.com/ladiaria/status/1195766895246491650", "display_url": "twitter.com/ladiaria/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195792162039963648"], "created_at": "2019-11-16T19:54:02.000Z", "text": "Nos est\u00e1n avisando que el enchufe tiene corriente. Meter el dedo es suicida. https://t.co/i9ToweWu6G", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195766895246491650"}], "id": "1195792162039963648", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "154422084"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.6159, "type": "Other", "normalized_text": "Sunedu"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.6261, "type": "Place", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/b0lRcIUzQv", "expanded_url": "https://gestion.pe/peru/sunedu-sunedu-deniega-licenciamiento-a-la-universidad-privada-autonoma-del-sur-de-arequipa-noticia/?utm_source=facebook&utm_medium=organicfb&utm_campaign=sunedu", "display_url": "gestion.pe/peru/sunedu-su\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://gestion.pe/peru/sunedu-sunedu-deniega-licenciamiento-a-la-universidad-privada-autonoma-del-sur-de-arequipa-noticia/?utm_source=facebook&utm_medium=organicfb&utm_campaign=sunedu"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195201811394764801"], "created_at": "2019-11-15T04:48:12.000Z", "text": "Facultades de Sunedu afectan autonom\u00eda universitaria y derechos de miles de alumnos, bur\u00f3crata de Vizcarra ha decidido poner fin al proyecto de vida de miles de j\u00f3venes y familias, as\u00ed como derechos de miles de docentes.\nRestituiremos estado de derecho!!\n\nhttps://t.co/b0lRcIUzQv", "id": "1195201811394764801", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 1284, "like_count": 394, "quote_count": 218}, "author_id": "885418945"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.9505, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 61, "end": 62, "probability": 0.821, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195387945768894465"], "created_at": "2019-11-15T17:07:50.000Z", "text": "Agora que Coringa chegou no 1 bilh\u00e3o qual o pr\u00f3ximo filme da DC voc\u00eas acham que vai chegar tamb\u00e9m?", "id": "1195387945768894465", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 15, "like_count": 55, "quote_count": 3}, "author_id": "889895358322683906"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 99, "probability": 0.3502, "type": "Person", "normalized_text": "K"}, {"start": 220, "end": 227, "probability": 0.8429, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}, {"start": 233, "end": 238, "probability": 0.5722, "type": "Person", "normalized_text": "Scioli"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "GORDOMAN9", "id": "1485790396487667713"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "hector_hess", "id": "712164196474068992"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195802684361719809"], "created_at": "2019-11-16T20:35:51.000Z", "text": "@IndiaArgentaok @GordoMan9 @hector_hess La mitad fue para pagar dueda contra\u00edda a\u00f1os atr\u00e1s por lis K. Otra fue al banco central, no habia ni 1 peso en dic 2015 y otra en obras para q la gente no se muera ahigada como el La Plata con Scioli. Tenes el cassete K.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195780530635190272"}], "id": "1195802684361719809", "in_reply_to_user_id": "1126993768488501248", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "author_id": "4642229183"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.9097, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 140, "end": 146, "probability": 0.3542, "type": "Other", "normalized_text": "Hourria"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/zmtpanyRnd", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194164092862423046"], "created_at": "2019-11-12T08:04:40.000Z", "text": "\"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", declara el Colectivo Hourria.\nhttps://t.co/zmtpanyRnd", "id": "1194164092862423046", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 18, "like_count": 852, "quote_count": 22}, "author_id": "137831966"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.5958, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 48, "end": 59, "probability": 0.7637, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/7UHR6T0QeY", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1195817162344214535/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7UHR6T0QeY", "media_key": "3_1195817146581950465"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 60, "tag": "SuicideSquad"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195817162344214535"], "created_at": "2019-11-16T21:33:23.000Z", "text": "Nova fase do Esquadr\u00e3o Suicida nos quadrinhos. #SuicideSquad https://t.co/7UHR6T0QeY", "id": "1195817162344214535", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 81, "quote_count": 0}, "author_id": "1076971229515530241"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1195818009945878530"], "created_at": "2019-11-16T21:36:45.000Z", "text": "Mia madre quando la signora ha nominato Marcelletti, gli si sono illuminati gli occhi.\nLo conosceva, ci portava alcuni ragazzi che seguiva.\n#Dottoriincorsia", "id": "1195818009945878530", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 140, "end": 156, "tag": "Dottoriincorsia"}]}, "author_id": "310215639"}, {"entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/20PVBbpC0O", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193470890060767233"], "created_at": "2019-11-10T10:10:08.000Z", "text": "Un adolescente migrante se suicida despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad y ser expulsado de su centro. Los suicidios bajo custodia del estado son asesinatos https://t.co/20PVBbpC0O", "id": "1193470890060767233", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 6, "like_count": 427, "quote_count": 6}, "author_id": "107480189"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191908890146942976"], "created_at": "2019-11-06T02:43:18.000Z", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "id": "1191908890146942976", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 9, "like_count": 6296, "quote_count": 108}, "author_id": "728348077"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.8707, "type": "Person", "normalized_text": "Caso Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "Luces_ECpe", "id": "2273063856"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195738975064903681"], "created_at": "2019-11-16T16:22:42.000Z", "text": "@elcomercio_peru @Luces_ECpe Gracias, ya le\u00ed el Caso Garcia.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195735398498078720"}], "id": "1195738975064903681", "in_reply_to_user_id": "233033221", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "67507928"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195807963669250049"], "created_at": "2019-11-16T20:56:50.000Z", "text": "Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou,\nPrefiro ouvir o pastor:\n\"Filho meu, n\u00e3o inveje o homem violento e nem siga nenhum dos seus caminhos\"", "id": "1195807963669250049", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1067123420104744960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 79, "probability": 0.6038, "type": "Other", "normalized_text": "DL"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.5824, "type": "Other", "normalized_text": "DiarioLibre"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/2uO4pA1ZcK", "expanded_url": "https://buff.ly/2KqFp5S", "display_url": "buff.ly/2KqFp5S", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariolibre.com/actualidad/sucesos/hombre-mata-a-su-pareja-y-se-suicida-en-valverde-JC15351778?utm_content=bufferc9f35&utm_medium=social&utm_source=twitter.com&utm_campaign=buffer"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 80, "tag": "DL"}, {"start": 81, "end": 93, "tag": "DiarioLibre"}, {"start": 94, "end": 103, "tag": "Noticias"}, {"start": 104, "end": 115, "tag": "Actualidad"}, {"start": 116, "end": 124, "tag": "Sucesos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195741738561867776"], "created_at": "2019-11-16T16:33:40.000Z", "text": "El tr\u00e1gico suceso ocurri\u00f3 la ma\u00f1ana de este s\u00e1bado. https://t.co/2uO4pA1ZcK\n\n#DL #DiarioLibre #Noticias #Actualidad #Sucesos", "id": "1195741738561867776", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 21, "like_count": 14, "quote_count": 11}, "author_id": "34639484"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4177, "type": "Other", "normalized_text": "goLOUD"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/irDd7hqK8x", "expanded_url": "https://twitter.com/rafaellaxl/status/1195776723587149824", "display_url": "twitter.com/rafaellaxl/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 68, "tag": "goLOUD"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195778142205546501"], "created_at": "2019-11-16T18:58:20.000Z", "text": "GENTE, A LOUD J\u00c1 MATOU A PAIN E ISSO SE TORNOU TUDO PRA MIM.\n#goLOUD https://t.co/irDd7hqK8x", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195776723587149824"}], "id": "1195778142205546501", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1152299609378762753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.8246, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.5591, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.3474, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/F2p7hT1eOJ", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJR00c", "display_url": "dlvr.it/RJR00c"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/DjJEOzZFhw", "expanded_url": "https://twitter.com/ncdn_negocios/status/1195813555586654208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DjJEOzZFhw", "media_key": "3_1195813550708494336"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 99, "tag": "donfelix"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195813555586654208"], "created_at": "2019-11-16T21:19:03.000Z", "text": "Hombre de 56 a\u00f1os mata joven en Valverde y se suicida https://t.co/F2p7hT1eOJ DonfelixSPM #donfelix https://t.co/DjJEOzZFhw", "id": "1195813555586654208", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1559056766"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9768, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195813768669933575"], "created_at": "2019-11-16T21:19:54.000Z", "text": "Gente me fala um filme a\u00ed que tenha no netflix valendo!", "id": "1195813768669933575", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "779274430140780544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 102, "end": 116, "probability": 0.791, "type": "Other", "normalized_text": "ElNuevoDiarioRD"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/txIwefY0im", "expanded_url": "https://elnuevodiario.com.do/?p=773294", "display_url": "elnuevodiario.com.do/?p=773294"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/XKxhm9bg70", "expanded_url": "https://twitter.com/elnuevodiariord/status/1195745734932516877/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XKxhm9bg70", "media_key": "3_1195745729765093377"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 117, "tag": "ElNuevoDiarioRD"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195745734932516877"], "created_at": "2019-11-16T16:49:33.000Z", "text": "Un nuevo feminicidio: Hombre mata a su pareja y luego se suicida en Valverde\nhttps://t.co/txIwefY0im\n#ElNuevoDiarioRD https://t.co/XKxhm9bg70", "id": "1195745734932516877", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 25, "like_count": 20, "quote_count": 8}, "author_id": "87690452"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195541103698731009"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fernandomunioz7", "id": "33321265"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "anahidec", "id": "93479608"}]}, "created_at": "2019-11-16T03:16:25.000Z", "text": "@fernandomunioz7 @MijaelGLP @anahidec Este sujeto result\u00f3 peor que su fenecido l\u00edder. Que tal adefesio!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195487174101282816"}], "id": "1195541103698731009", "in_reply_to_user_id": "33321265", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 161, "quote_count": 0}, "author_id": "404167379"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 127, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "alguirn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CristhianRS", "id": "41431080"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195796028403912704"], "created_at": "2019-11-16T20:09:24.000Z", "text": "@CristhianRS Me record\u00f3 a cierto suicida,mentiroso empedernido,y bueno,q sepa no podaba arboles,pero si metia patadas si alguirn le hacia sombra..\nSer\u00e1n del mismo partido?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195732420013760512"}], "id": "1195796028403912704", "in_reply_to_user_id": "41431080", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2304914257"}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/IuT7W6FrIl", "expanded_url": "https://www.elheraldo.co/columnas-de-opinion/javier-dario-restrepo/el-suicidio-de-un-pilo-669101", "display_url": "elheraldo.co/columnas-de-op\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elheraldo.co/columnas-de-opinion/javier-dario-restrepo/el-suicidio-de-un-pilo-669101"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178661398777335811"], "created_at": "2019-09-30T13:22:30.000Z", "text": "A este joven suicida lo condenaron a muerte sus compa\u00f1eros, por ser campesino, sencillo y transparente, condiciones insufribles para el estudiante de universidad privada. Suicidio de un Pilo https://t.co/IuT7W6FrIl", "id": "1178661398777335811", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "author_id": "842675629"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194400159737765890"], "created_at": "2019-11-12T23:42:43.000Z", "text": "Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto amas al hospital, destrozada, y te dicen que est\u00e1n colapsados, ponen 4 tiritas y que quien tiene que operar eres t\u00fa. La gente se suicida porque no encuentra", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194373464494419968"}], "id": "1194400159737765890", "in_reply_to_user_id": "231551057", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 35, "like_count": 826, "quote_count": 1}, "author_id": "231551057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9458, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.7696, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/QeHGeLB8mx", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1195362119526633472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QeHGeLB8mx", "media_key": "3_1195362104636784640"}], "hashtags": [{"start": 192, "end": 198, "tag": "Joker"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195362119526633472"], "created_at": "2019-11-15T15:25:12.000Z", "text": "- Sem 1 centavo da China \n- Sem A\u00e7\u00e3o \n- Sem 3D \n- Com um or\u00e7amento min\u00fasculo\n- Classifica\u00e7\u00e3o para maiores de idade \n\nE mesmo assim, Coringa, conseguiu bater a marca de 1 bilh\u00e3o mundialmente.\n\n#Joker est\u00e1 em cartaz nos cinemas. https://t.co/QeHGeLB8mx", "id": "1195362119526633472", "public_metrics": {"retweet_count": 2171, "reply_count": 211, "like_count": 11126, "quote_count": 907}, "author_id": "1074468328163500033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.8945, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/PPLnpYI9QL", "expanded_url": "https://twitter.com/imgesnaruto/status/1195400371440623616", "display_url": "twitter.com/imgesnaruto/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195768708020539392"], "created_at": "2019-11-16T18:20:50.000Z", "text": "Eu odeio o Sasuke \u00e9 foda-se https://t.co/PPLnpYI9QL", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195400371440623616"}], "id": "1195768708020539392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "938953869052272646"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 133, "probability": 0.906, "type": "Person", "normalized_text": "JESUS"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195809197839015936"], "created_at": "2019-11-16T21:01:44.000Z", "text": "@thaySanelliM *pessoa quase suicida*\n\noutro: n fique com depress\u00e3o\n\npessoa: OBRIGADO, MUDOU A MINHA VIDA TO CURADA TU \u00c9 MEU NOVO JESUS CRISTO", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195805057385668608"}], "id": "1195809197839015936", "in_reply_to_user_id": "833846619498016768", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1131194037896134656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.266, "type": "Other", "normalized_text": "monse"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195322793887330304"], "created_at": "2019-11-15T12:48:56.000Z", "text": "El gringo monse necesita urgente un siquiatra para que no termine como el suicida ladr\u00f3n. Todav\u00eda no ha llegado el verano y ya est\u00e1 ACAMPANDO.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195315066570035200"}], "id": "1195322793887330304", "in_reply_to_user_id": "105492444", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "author_id": "105492444"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.4019, "type": "Person", "normalized_text": "COBARDE"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.4431, "type": "Person", "normalized_text": "MARK"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/Fvq5LKwsS6", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1194971780705861637", "display_url": "twitter.com/esquinabaja/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195315066570035200"], "created_at": "2019-11-15T12:18:14.000Z", "text": "\u00bfEL SUICIDA LADR\u00d3N SE MAT\u00d3 POR COBARDE Y MARK DE HAMBRE?\nNo les importa dejar hu\u00e9rfanos. \u00bfQu\u00e9 clase de amor a los hijos es \u00e9se? \u00bfO todo es puro show, sainete y tragicomedia? https://t.co/Fvq5LKwsS6", "id": "1195315066570035200", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 3, "like_count": 153, "quote_count": 1}, "author_id": "105492444"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.4576, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195499394306658304"], "created_at": "2019-11-16T00:30:41.000Z", "text": "Tranquilos chicos... si EL renuncia, no asume ELLA y ya est\u00e1, no no no... La ley dice que se tiene que llamar a elecciones. Igual ellos la ley se la pasan por el ojete, no? Pero EL no renuncia, igual... va a ser ELLA la que manda.", "id": "1195499394306658304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "914218687632199682"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 98, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Gilles Deleuze"}, {"start": 193, "end": 200, "probability": 0.872, "type": "Person", "normalized_text": "Foucault"}, {"start": 210, "end": 215, "probability": 0.5234, "type": "Other", "normalized_text": "-Edipo"}, {"start": 268, "end": 277, "probability": 0.7269, "type": "Other", "normalized_text": "Abecedario"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/HC41ZKoJrc", "expanded_url": "https://twitter.com/avisosfunebres/status/1191321818696683521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HC41ZKoJrc", "media_key": "3_1191321808592654337"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191321818696683521"], "created_at": "2019-11-04T11:50:29.000Z", "text": "4/11/1995: a los 70 a\u00f1os se suicida 1 de los fil\u00f3sofos m\u00e1s influyentes del siglo XX, Gilles Deleuze. Escribi\u00f3 sobre historia de la filosof\u00eda, pol\u00edtica, literatura, cine y pintura. Es autor de: Foucault, El anti-Edipo, que es la filosof\u00eda, cine 1 y 2; y el documental: Abecedario https://t.co/HC41ZKoJrc", "id": "1191321818696683521", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2499163662"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.6439, "type": "Other", "normalized_text": "Kishimoto"}, {"start": 198, "end": 204, "probability": 0.4879, "type": "Other", "normalized_text": "Susanoo"}, {"start": 209, "end": 215, "probability": 0.5013, "type": "Person", "normalized_text": "kakashi"}, {"start": 227, "end": 232, "probability": 0.41, "type": "Person", "normalized_text": "sakura"}, {"start": 253, "end": 258, "probability": 0.3564, "type": "Person", "normalized_text": "naruto"}, {"start": 265, "end": 270, "probability": 0.849, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}, {"start": 287, "end": 292, "probability": 0.2599, "type": "Person", "normalized_text": "naruto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Hyaaku2", "id": "1138251035129143298"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "sunmyeonnie", "id": "699236642863845376"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195808875968114693"], "created_at": "2019-11-16T21:00:27.000Z", "text": "@Hyaaku2 @sunmyeonnie Kishimoto \u00e9 um rato pregui\u00e7osos isso ss\nPq hxh teve mt personagem e explora mt bem cada um deles\nTu ve q quando ta acabando o anime ele come\u00e7a a dar biscoitos pra gente tipo o Susanoo do kakashi, buffar a sakura(q tava mt atras do naruto e do sasuke) e o casamento naruto e hinata", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195808304506851329"}], "id": "1195808875968114693", "in_reply_to_user_id": "1138251035129143298", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2820510690"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.8055, "type": "Person", "normalized_text": "grila"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/tBghdVVGtx", "expanded_url": "https://twitter.com/thaySanelliM/status/1195805057385668608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tBghdVVGtx", "media_key": "3_1195805054223159296"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195805057385668608"], "created_at": "2019-11-16T20:45:17.000Z", "text": "\u00c9 cada coisa que eu leio puts grila https://t.co/tBghdVVGtx", "id": "1195805057385668608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "833846619498016768"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195503390299688960"], "created_at": "2019-11-16T00:46:34.000Z", "text": "A menina abandonou, n\u00e3o quis matar a crian\u00e7a. Mas querem acus\u00e1-la de homic\u00eddio qualificado porque \u00e9 negra e pobre, enfim, esperar o qu\u00ea da justi\u00e7a portuguesa ? Quando \u00e9 justa, \u00e9 uma sorte.", "id": "1195503390299688960", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 102, "like_count": 38, "quote_count": 265}, "author_id": "17637572"}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/XsGI8Z7Ify", "expanded_url": "https://twitter.com/Dmorazevallos/status/1195737328591015937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XsGI8Z7Ify", "media_key": "3_1195737323192954881"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195737328591015937"], "created_at": "2019-11-16T16:16:09.000Z", "text": "Me dicen que miento, aqu\u00ed dejare el cuadro que utilice para fundamentar la necesidad de la moratoria de creaci\u00f3n de universidades y la reforma universitaria. Miren en qu\u00e9 a\u00f1os se dieron los picos m\u00e1s altos de creaci\u00f3n de universidades https://t.co/XsGI8Z7Ify", "id": "1195737328591015937", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 46, "like_count": 715, "quote_count": 13}, "author_id": "516592477"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195797116834070528"], "created_at": "2019-11-16T20:13:44.000Z", "text": "Ayer en audiencia de los \u00e1rbitros hubo m\u00e1s que exceso. A los sospechosos los llevaron con esposas en manos y cadenas en los pies. Qui\u00e9n es el autor de tanto show que solo busca humillaci\u00f3n? Son terroristas peligrosos? Sicarios? Asesinos en serie? Y si m\u00e1s de uno resulta inocente?", "id": "1195797116834070528", "public_metrics": {"retweet_count": 539, "reply_count": 720, "like_count": 1468, "quote_count": 78}, "author_id": "224916991"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.952, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/IVwqtgDhyM", "expanded_url": "https://twitter.com/djtaazofc/status/1195119891398959105", "display_url": "twitter.com/djtaazofc/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195777919844540417"], "created_at": "2019-11-16T18:57:27.000Z", "text": "Porra , se tu se misturar com @FARIAPERICLES ,vai aumentar o n\u00famero bde suicida no Brasil ... https://t.co/IVwqtgDhyM", "id": "1195777919844540417", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943465237415686145"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195314311012474881"], "created_at": "2019-11-15T12:15:14.000Z", "text": "Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194808709421117442"}], "id": "1195314311012474881", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 5, "like_count": 365, "quote_count": 0}, "author_id": "64829388"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Silvio Santos"}, {"start": 24, "end": 41, "probability": 0.7263, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}, {"start": 225, "end": 239, "probability": 0.6456, "type": "Other", "normalized_text": "PrimeiroImpacto"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/h3CU4B7NRP", "expanded_url": "https://tvefamosos.uol.com.br/colunas/mauricio-stycer/2019/11/14/horas-apos-ser-ridicularizado-no-primeiro-impacto-homem-e-achado-morto.htm", "display_url": "tvefamosos.uol.com.br/colunas/mauric\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.uol.com.br/splash/colunas/mauricio-stycer/2019/11/14/horas-apos-ser-ridicularizado-no-primeiro-impacto-homem-e-achado-morto.htm"}], "hashtags": [{"start": 224, "end": 240, "tag": "PrimeiroImpacto"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195069753846632450"], "created_at": "2019-11-14T20:03:27.000Z", "text": "Silvio Santos n\u00e3o deixa Rachel Sheherazade opinar. \"Jornalista \u00e9 pra ler TP, quer opinar, compra uma emissora\", disse ele. Mas Marc\u00e3o do Povo opina, debocha... Um homem se suicidou no mesmo dia em que virou alvo de piada no #PrimeiroImpacto. E agora? &gt; https://t.co/h3CU4B7NRP", "id": "1195069753846632450", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 22, "like_count": 142, "quote_count": 7}, "author_id": "2804457966"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 196, "end": 201, "probability": 0.9223, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BelialTon", "id": "885149164568539144"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "Miguel_ESL", "id": "3314637479"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195805233001246722"], "created_at": "2019-11-16T20:45:59.000Z", "text": "@BelialTon @elSaIksiLVA @Miguel_ESL Eu acho que a malta que foi defender o outro rapaz levou isto demasiado pessoal, tanto que estavam a incentivar o suicido e a fazer amea\u00e7as de morte, e isso da Camila acho que ningu\u00e9m com o m\u00ednimo de cabe\u00e7a apoia o que ele lhe disse , chamar a fam\u00edlia para um beef sem sentido 1", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195804499987836928"}], "id": "1195805233001246722", "in_reply_to_user_id": "3854468627", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044274169456791552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 165, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/vhmbV0KeX8", "expanded_url": "https://twitter.com/ensustrece/status/1195387383614562306/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vhmbV0KeX8", "media_key": "3_1195387373237886976"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195387383614562306"], "created_at": "2019-11-15T17:05:36.000Z", "text": "En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la intenta vender como renovaci\u00f3n.\nKeiko Fujimori no s\u00f3lo ha perdido la libertad y el poder que ostentaba sino tambi\u00e9n las riendas de su partido. https://t.co/vhmbV0KeX8", "id": "1195387383614562306", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 12, "like_count": 302, "quote_count": 5}, "author_id": "124843312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/0P0ZeC81Lf", "expanded_url": "https://twitter.com/greysanatombei/status/1195438130893131776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0P0ZeC81Lf", "media_key": "3_1195438096772411394"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/0P0ZeC81Lf", "expanded_url": "https://twitter.com/greysanatombei/status/1195438130893131776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0P0ZeC81Lf", "media_key": "3_1195438096759894017"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/0P0ZeC81Lf", "expanded_url": "https://twitter.com/greysanatombei/status/1195438130893131776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0P0ZeC81Lf", "media_key": "3_1195438096755679232"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/0P0ZeC81Lf", "expanded_url": "https://twitter.com/greysanatombei/status/1195438130893131776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0P0ZeC81Lf", "media_key": "3_1195438096764022787"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195438130893131776"], "created_at": "2019-11-15T20:27:15.000Z", "text": "\"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enorme hemorragia intracerebral hipertensiva. eu preciso que voc\u00ea opere.\" https://t.co/0P0ZeC81Lf", "id": "1195438130893131776", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 7, "like_count": 981, "quote_count": 9}, "author_id": "828634007407583232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 11, "end": 12, "probability": 0.948, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.8512, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/Ay6euharMG", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dOX6", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dOX6"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195464066917109763"], "created_at": "2019-11-15T22:10:18.000Z", "text": "Bolsonaro: PT quer \u2018ir pra cima\u2019 de Carlos em investiga\u00e7\u00e3o sobre Marielle https://t.co/Ay6euharMG", "id": "1195464066917109763", "public_metrics": {"retweet_count": 183, "reply_count": 592, "like_count": 1091, "quote_count": 83}, "author_id": "17715048"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/9yaInn0k7N", "expanded_url": "https://twitter.com/ElRenePa/status/1195690646784356352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9yaInn0k7N", "media_key": "3_1195690634331541504"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195690646784356352"], "created_at": "2019-11-16T13:10:39.000Z", "text": "Alguien se suicida conmigo? https://t.co/9yaInn0k7N", "id": "1195690646784356352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1109765514149150721"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/MLZz0FT0UU", "expanded_url": "https://twitter.com/alexrlluz/status/1195798814348722177/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MLZz0FT0UU", "media_key": "7_1195798750993829888"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1195798814348722177"], "created_at": "2019-11-16T20:20:28.000Z", "text": "https://t.co/MLZz0FT0UU", "id": "1195798814348722177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "4557168154"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 95, "probability": 0.3992, "type": "Place", "normalized_text": "Iztapalapa"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/RKzA6nYKTA", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/mata-su-pareja-y-se-suicida-en-una-iglesia-de-iztapalapa", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/mata-su-pareja-y-se-suicida-en-una-iglesia-de-iztapalapa"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 112, "username": "WallaceIsabel", "id": "462440757"}, {"start": 113, "end": 129, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}, {"start": 130, "end": 145, "username": "Alc_Iztapalapa", "id": "834009786"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 96, "tag": "Iztapalapa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195472545266446337"], "created_at": "2019-11-15T22:44:00.000Z", "text": "Tras discutir con su pareja, la asesina y se suicida en una iglesia de la delegaci\u00f3n #Iztapalapa. @WallaceIsabel @El_Universal_Mx @Alc_Iztapalapa https://t.co/RKzA6nYKTA", "id": "1195472545266446337", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "250281072"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195791452632166406"], "entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 39, "username": "esportebandab", "id": "54297282"}, {"start": 60, "end": 73, "username": "osmarantonio", "id": "71536581"}, {"start": 97, "end": 106, "username": "Coritiba", "id": "31422644"}]}, "created_at": "2019-11-16T19:51:13.000Z", "text": "Olhos na TV e ouvidos na @esportebandab esperando que amigo @osmarantonio comente muitos gols do @Coritiba . At\u00e9 aqui, como dizia o suicida, tudo bem...", "id": "1195791452632166406", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "19340421"}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/AULepEyIsF", "expanded_url": "https://t.co/AULepEyIsF", "display_url": "t.co/AULepEyIsF"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195732393266692096"], "created_at": "2019-11-16T15:56:32.000Z", "text": "Venga, m\u00e1s defensores de la privada. Si quieres privada y no eres accionista, es que eres suicida y bastante sociopata. https://t.co/AULepEyIsF", "id": "1195732393266692096", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "249789566"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9576, "type": "Place", "normalized_text": "Suecia"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Suecia"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/VNnPex0yui", "expanded_url": "https://twitter.com/europapress/status/1195387557447655425", "display_url": "twitter.com/europapress/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195742633685114882"], "created_at": "2019-11-16T16:37:14.000Z", "text": "El partido Democratas ya va por delante en los sondeos de Suecia por encina de los socialdem\u00f3cratas. En Suecia tambi\u00e9n se advierte el hartazgo del consenso progre izquierdista totalitario y su multiculturalismo suicida. https://t.co/VNnPex0yui", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195387557447655425"}], "id": "1195742633685114882", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "218193154"}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Mariana, Brasil", "id": "f8046f080c340770"}, {"full_name": "Santiago, Dominican Republic", "id": "0093a5dd1242be45"}, {"full_name": "Dominican Republic", "id": "695f560eb8922977"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "985608128115986432", "value": "985608128115986432", "detail": "User has been suspended: [985608128115986432].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195805990085693440", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195805990085693440", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195805990085693440].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1186464559189676033", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1186464559189676033].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1186464559189676033", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195811946534244353", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195811946534244353].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195811946534244353", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "422271600", "value": "422271600", "detail": "User has been suspended: [422271600].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195799053004673025", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195799053004673025", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195799053004673025].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1195820559201980417", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195820559201980417", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195820559201980417].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "21889656", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [21889656].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "21889656", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195412217459617793", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195412217459617793].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195412217459617793", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "764539260460494848", "value": "764539260460494848", "detail": "User has been suspended: [764539260460494848].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195813842544209921", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195813842544209921", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195813842544209921].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1120681987327582209", "value": "1120681987327582209", "detail": "User has been suspended: [1120681987327582209].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195810384453754880", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195810384453754880", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195810384453754880].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1195809058068017152", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195809058068017152].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195809058068017152", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195807164054605825", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195807164054605825", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195807164054605825].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1193001294929285120", "value": "1193001294929285120", "detail": "User has been suspended: [1193001294929285120].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195804744767266816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195804744767266816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195804744767266816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1195761843119243264", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195761843119243264].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195761843119243264", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "112583548", "value": "112583548", "detail": "User has been suspended: [112583548].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195740005743910913", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195740005743910913", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195740005743910913].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1195759963530039298", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195759963530039298].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195759963530039298", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1195835912061640705", "oldest_id": "1195798875577180160", "result_count": 461, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc00njzmnp3eslczi0t9e67yu4jh"}}