{"data": [{"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "right_mister", "id": "1182777420"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8216, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9572, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169330264050417666"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169554160401965056"], "created_at": "2019-09-05T10:13:35.000Z", "id": "1169554160401965056", "author_id": "61262415", "text": "RT @right_mister: #Allende : El borracho, cobarde suicida, racista, hom\u00f3fofico, totalitario miserable que destruy\u00f3 a Chile, padre e \u00eddolo d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "14594698", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.9438, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 196, "end": 199, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169299724094119936"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169554017967595520"], "created_at": "2019-09-05T10:13:01.000Z", "id": "1169554017967595520", "author_id": "1069704114999832579", "text": "@UOLNoticias Ele est\u00e1 falando de causa pr\u00f3pria! Lula o maior traidor dos pobres dos estudantes dos professores dos m\u00e9dicos dos empres\u00e1rios enfim de todo o Brasil,a na\u00e7\u00e3o depositou f\u00e9 esperan\u00e7a em Lula e em troca ele nos apunhalou pelas costas,se serviu e serviu aos seu pr\u00f3ximos e matou oresto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "113945153", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CuestionQue", "id": "113945153"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169418968458768391"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169553617583517696"], "created_at": "2019-09-05T10:11:26.000Z", "id": "1169553617583517696", "author_id": "771177770659360768", "text": "@CuestionQue @Maruuxxxx Imagine una banda punk rock con tematica suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JTrubiales", "id": "1159574733488369670"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "DebatAlRojoVivo", "id": "237413314"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 90, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169545642030641153"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169553505490821120"], "created_at": "2019-09-05T10:10:59.000Z", "id": "1169553505490821120", "author_id": "1159574733488369670", "text": "RT @JTrubiales: @DebatAlRojoVivo El que est\u00e1 atrapado en una estrategia suicida es Iglesias, y lo veremos", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sofiadelgadooo", "id": "2768461458"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169367299406671877"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169551788070113280"], "created_at": "2019-09-05T10:04:10.000Z", "id": "1169551788070113280", "author_id": "788395192382619648", "text": "RT @sofiadelgadooo: h\u00e1 um ano atr\u00e1s estava deprimida, suicida, rodeada de pessoas q n\u00e3o gostavam de mim e chorava todo o santo dia, n\u00e3o est\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169551637783961601"], "created_at": "2019-09-05T10:03:34.000Z", "id": "1169551637783961601", "author_id": "1106857072652636161", "text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Jacques Roux, capo del movimento degli \"arrabbiati\", arrestato il 5 settembre 1793 ed in attesa di processo, si suicida in carcere per evitare la ghigliottina\n\n10 febbraio 1794", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NuevaTec47", "id": "1449375612"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.3617, "type": "Organization", "normalized_text": "NM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169322352976510977"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169551573653032960"], "created_at": "2019-09-05T10:03:19.000Z", "id": "1169551573653032960", "author_id": "941015227", "text": "RT @NuevaTec47: Seguir d\u00e1ndole excusas para el lenguaje b\u00e9lico a NM es suicida. Entiendan de una vez que la mayor\u00eda de este pueblo necesita\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1037893874172223489", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ringspearl", "id": "1037893874172223489"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.5647, "type": "Other", "normalized_text": "Chernobyl"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.5142, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169043260821725184"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169551508670746624"], "created_at": "2019-09-05T10:03:03.000Z", "id": "1169551508670746624", "author_id": "69435880", "text": "@ringspearl Mandava de volta pro esquadr\u00e3o suicida essa vers\u00e3o Chernobyl do coringa kkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "louli_trap", "id": "832249095888703496"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/KrlLccM4bR", "expanded_url": "https://twitter.com/louli_trap/status/1169341115130159104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KrlLccM4bR", "media_key": "3_1169341090949947393"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169341115130159104"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169551402613575685"], "created_at": "2019-09-05T10:02:38.000Z", "id": "1169551402613575685", "author_id": "1102695521511190529", "text": "RT @louli_trap: Outra oc.....\nA N1\nLouca\nSuicida\nTriste\nDepressiva\nEspero q gostem :3 https://t.co/KrlLccM4bR", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "creusamu", "id": "1001605197767020545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.5973, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.8855, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253895257899008"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169550596250247168"], "created_at": "2019-09-05T09:59:26.000Z", "id": "1169550596250247168", "author_id": "105953041", "text": "RT @creusamu: gostava muito dele \nmas depois da atua\u00e7\u00e3o como Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida ele ficou muito esquisito, fazendo retiros espiri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.7586, "type": "Other", "normalized_text": "hs1"}, {"start": 41, "end": 43, "probability": 0.7935, "type": "Other", "normalized_text": "hs2"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.3947, "type": "Other", "normalized_text": "lt1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169550345372143616"], "created_at": "2019-09-05T09:58:26.000Z", "id": "1169550345372143616", "author_id": "734063406723018752", "text": "15 OU 16 M\u00daSICAS AAA se o hs1 me matou o hs2 vai me enterrar e o lt1 vai me reviver s\u00f3 pra me matar de novo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169550261230194688"], "created_at": "2019-09-05T09:58:06.000Z", "id": "1169550261230194688", "author_id": "1597350288", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169550209531240448"], "created_at": "2019-09-05T09:57:53.000Z", "id": "1169550209531240448", "author_id": "2651928852", "text": "Minha fam\u00edlia se matou ontem po", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "114879626", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jotaleonetti", "id": "114879626"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169548355816570882"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169549136145895424"], "created_at": "2019-09-05T09:53:37.000Z", "id": "1169549136145895424", "author_id": "1055967054", "text": "@jotaleonetti Siempre que una persona se suicida tir\u00e1ndose debajo del tren produce demoras.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mariecarmen_s", "id": "2326473158"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 118, "tag": "SuicideAwareness"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168216865413505029"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169548906851721217"], "created_at": "2019-09-05T09:52:43.000Z", "id": "1169548906851721217", "author_id": "3303198686", "text": "RT @mariecarmen_s: Hoy es 1 de septiembre. Se da inicio al mes de prevenci\u00f3n de la conducta suicida. #SuicideAwareness #SuicidePreventionMo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "amandaasubiar", "id": "336117114"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9605, "type": "Place", "normalized_text": "Guayaquil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169404250117607424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169548598855573504"], "created_at": "2019-09-05T09:51:29.000Z", "id": "1169548598855573504", "author_id": "872175676236984320", "text": "RT @amandaasubiar: As\u00ed una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os a la que nadie adopta decide dejar de podrirse en una casa de beneficencia de Guayaquil y se sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169486174861307906"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.6316, "type": "Other", "normalized_text": "IWannaHearYourSong"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 34, "tag": "IWannaHearYourSong"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169548306911039490"], "created_at": "2019-09-05T09:50:20.000Z", "id": "1169548306911039490", "author_id": "915602538388434945", "text": "RT @sukackles: #IWannaHearYourSong sera se o maestro ta se aproximando dela so pra se proteger, sera se foi ele que matou, e se nao foi ela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LGarvas", "id": "94404094"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169464048309506048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169546938665947136"], "created_at": "2019-09-05T09:44:53.000Z", "id": "1169546938665947136", "author_id": "20785355", "text": "RT @LGarvas: Voy a decirle a todas las ni\u00f1as y ni\u00f1os del mundo, que han sufrido de abuso sexual, que si su violador se suicida no podremos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "HistoriaNG", "id": "132927779"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.6749, "type": "Person", "normalized_text": "kiri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169530014280364032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169546914792189952"], "created_at": "2019-09-05T09:44:48.000Z", "id": "1169546914792189952", "author_id": "2457930487", "text": "RT @HistoriaNG: El seppuku, m\u00e1s conocido como hara kiri, era un ritual japon\u00e9s que causaba la muerte entre espantosos dolores pero redim\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "C_Koowalski", "id": "1082613097150496768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169385162024636416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169545969534480384"], "created_at": "2019-09-05T09:41:02.000Z", "id": "1169545969534480384", "author_id": "822666312736456704", "text": "RT @C_Koowalski: Sobre o rapaz que se suicidou: por favor, parem de falar dele como se ele tivesse feito isso pedindo biscoito, parem de ci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "237413314", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DebatAlRojoVivo", "id": "237413314"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169540148880650242"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169545642030641153"], "created_at": "2019-09-05T09:39:44.000Z", "id": "1169545642030641153", "author_id": "1159574733488369670", "text": "@DebatAlRojoVivo El que est\u00e1 atrapado en una estrategia suicida es Iglesias, y lo veremos", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169402451822292993"}], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/lDkrNkYpgG", "expanded_url": "https://t.co/lDkrNkYpgG", "display_url": "t.co/lDkrNkYpgG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169545339239636992"], "created_at": "2019-09-05T09:38:32.000Z", "id": "1169545339239636992", "author_id": "952153122390061056", "text": "RT @Loanda11855990: Parecem at\u00e9 aqueles monstrinhos de jogo que se regeneram, tu acha que matou e brotam mais tr\u00eas https://t.co/lDkrNkYpgG", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1412754547", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Paesedellanima", "id": "1412754547"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "lievemente", "id": "2464828514"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169543316792336384"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169545124684214272"], "created_at": "2019-09-05T09:37:41.000Z", "id": "1169545124684214272", "author_id": "552158632", "text": "@Paesedellanima @lievemente @Mov5Stelle No si suicida come ha fatto Salvini", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169506951249575936"}], "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/wN1X9MlF75", "expanded_url": "https://twitter.com/XXL/status/1169506951249575936", "display_url": "twitter.com/XXL/status/116\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169544757619646464"], "created_at": "2019-09-05T09:36:13.000Z", "id": "1169544757619646464", "author_id": "365708261", "text": "kkkkkkk acho engra\u00e7ado pra caralho que quando \u00e9 com branco os mano ca\u00e7a ate o inferno at\u00e9 quando foi ele mesmo que se matou\n\nningu\u00e9m vende droga n\u00e3o, rapazeada. droga se vende sozinha https://t.co/wN1X9MlF75", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1156970665796354049", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SoyJesusTarre", "id": "1156970665796354049"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169429476654166016"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169544600538820608"], "created_at": "2019-09-05T09:35:36.000Z", "id": "1169544600538820608", "author_id": "222971226", "text": "@SoyJesusTarre Y la suicida esa se le acerca...... O es que la mata est\u00e1 muerta?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "964064920601092096", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ggranger_", "id": "1381646131017478155"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "luciacorcoba_", "id": "806902713246240768"}, {"start": 41, "end": 52, "username": "Joselin365", "id": "979847510532546561"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169537182270406656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169543568299646978"], "created_at": "2019-09-05T09:31:30.000Z", "id": "1169543568299646978", "author_id": "1111382670796341249", "text": "@ggranger_ @luciacorcoba_ @mentrefeeling @Joselin365 se q se suicida fer", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "amandaasubiar", "id": "336117114"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9605, "type": "Place", "normalized_text": "Guayaquil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169404250117607424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169542321702092800"], "created_at": "2019-09-05T09:26:33.000Z", "id": "1169542321702092800", "author_id": "2655251615", "text": "RT @amandaasubiar: As\u00ed una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os a la que nadie adopta decide dejar de podrirse en una casa de beneficencia de Guayaquil y se sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "782475751", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169541559496388609"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169542041765851141"], "created_at": "2019-09-05T09:25:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 184, "end": 190, "tag": "Tyler"}]}, "id": "1169542041765851141", "author_id": "782475751", "text": "Nella seconda stagione, che reputo di transizione, si chiude il capitolo Hannah attraverso il processo, ma i personaggi sono profondamente cambiati e a parer mio maturati. Nella terza #Tyler non riesce a portare a termine la sua missione suicida, e sopravvive, ma perch\u00e9?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169537785503633409"}], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/r48ozKTs9C", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeacampeloo/status/1169537785503633409", "display_url": "twitter.com/felipeacampelo\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169541961772097541"], "created_at": "2019-09-05T09:25:07.000Z", "id": "1169541961772097541", "author_id": "1061488804463284225", "text": "4Q suicida\n\nO q t\u00e1 acontecendo????? Tinha 15 de vantagem, caiu pra 1\n\nDeixa arremessar assim pra ver no q d\u00e1 https://t.co/r48ozKTs9C", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "HistoriaNG", "id": "132927779"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.6749, "type": "Person", "normalized_text": "kiri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169530014280364032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169541961428144128"], "created_at": "2019-09-05T09:25:07.000Z", "id": "1169541961428144128", "author_id": "1034025410571501568", "text": "RT @HistoriaNG: El seppuku, m\u00e1s conocido como hara kiri, era un ritual japon\u00e9s que causaba la muerte entre espantosos dolores pero redim\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169246244197281792"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169541863294083073"], "created_at": "2019-09-05T09:24:43.000Z", "id": "1169541863294083073", "author_id": "1016010158902841344", "text": "RT @gigasept: Napravili ste seriju za podizanje svijesti o bullyingu i suicidu a izazvali ste porast suicida. Also, nepotrebne dvije sezone\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und"}, {"in_reply_to_user_id": "390222733", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "the_simulacra", "id": "390222733"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169484850543415296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169541501241778178"], "created_at": "2019-09-05T09:23:17.000Z", "id": "1169541501241778178", "author_id": "1090647344738193409", "text": "@the_simulacra na slici je:\na) skener koji svira dzitru u cargo lonama\nb) sjajan sin, divan otac i voljen muz\nc) dobar frend sa idejom suicida na roskama\n\u2026 ostale klasifikacije su zanemarljive...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "und"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.4907, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.7986, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}, {"start": 115, "end": 123, "probability": 0.4272, "type": "Person", "normalized_text": "Dale Emme"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.6276, "type": "Person", "normalized_text": "Darlene Emme"}, {"start": 173, "end": 176, "probability": 0.6364, "type": "Person", "normalized_text": "Mike"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/PIWWu6a2XT", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2Bjjxdn8wK/?igshid=x4b5mv2332m1", "display_url": "instagram.com/p/B2Bjjxdn8wK/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Repost"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169541062051995649"], "created_at": "2019-09-05T09:21:32.000Z", "id": "1169541062051995649", "author_id": "39718338", "text": "#Repost jovemespiritaonline\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nPorque Setembro Amarelo??\n.\nEm 1994, o americano Mike Emme, filho do casal Dale Emme e Darlene Emme, se suicidou com apenas 17 anos. Mike era conhecido por sua personalidade\u2026 https://t.co/PIWWu6a2XT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marcela45231150", "id": "758899591211122688"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 122, "probability": 0.7718, "type": "Person", "normalized_text": "JULIO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169468527830601728"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169540968439304192"], "created_at": "2019-09-05T09:21:10.000Z", "id": "1169540968439304192", "author_id": "160666850", "text": "RT @Marcela45231150: \u00bfINSTALAR UNA COMISI\u00d3N PARA INVESTIGAR AL PRESIDENTE SOBRE LA ELABORACI\u00d3N DE SU MENSAJE DE 28 DE JULIO?\n\u00bfHASTA D\u00d3NDE L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "734177911796826112", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "laurabranttes", "id": "734177911796826112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169435296536125440"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169540652134293504"], "created_at": "2019-09-05T09:19:55.000Z", "id": "1169540652134293504", "author_id": "1063040119261794304", "text": "@laurabranttes na real nem t\u00e3o falando, s\u00f3 falam se algu\u00e9m se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "169734806", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169186601144082433"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.508, "type": "Other", "normalized_text": "Gilipollas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169540311795867649"], "created_at": "2019-09-05T09:18:33.000Z", "id": "1169540311795867649", "author_id": "1007378972706004992", "text": "@SilPeronista_77 Gilipollas,ignorante,suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "52076129", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlagastal", "id": "52076129"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169374416419078149"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169539617072324609"], "created_at": "2019-09-05T09:15:48.000Z", "id": "1169539617072324609", "author_id": "54209498", "text": "@carlagastal Tenho um familiar q se suicidou por ter vivido um caso parecido. No vel\u00f3rio vi os pastores orando e senti muito \u00f3dio.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carlos_fvaldes", "id": "2847438652"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Chincolco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169234003217584128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169539420539764736"], "created_at": "2019-09-05T09:15:01.000Z", "id": "1169539420539764736", "author_id": "282301188", "text": "RT @carlos_fvaldes: En Chincolco persona se suicida tras depresi\u00f3n por muerte de sus animales y falta de forraje. Estamos viviendo una prof\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169534719895191552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9948, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.966, "type": "Organization", "normalized_text": "Taliban"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/Oetr3nIgOk", "expanded_url": "https://twitter.com/MONITORJHD/status/1169539327019405312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Oetr3nIgOk", "media_key": "3_1169539322313367553"}, {"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/dP0fpJhSX4", "expanded_url": "https://twitter.com/TOLOnews/status/1169534719895191552", "display_url": "twitter.com/TOLOnews/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169539327019405312"], "created_at": "2019-09-05T09:14:39.000Z", "id": "1169539327019405312", "author_id": "2791399002", "text": "Atentado  en Kabul, mediante un coche bomba conducido por un suicida deja al menos diez personas asesinadas. Ha sido  reivindicado por los Taliban como un ataque contra un \"convoy de invasores extranjeros\". https://t.co/Oetr3nIgOk https://t.co/dP0fpJhSX4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "58946189", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "iallendebussi", "id": "58946189"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169270962405163010"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169538838659833856"], "created_at": "2019-09-05T09:12:42.000Z", "id": "1169538838659833856", "author_id": "709558161376747520", "text": "@iallendebussi Eres muy cara poto, y qui\u00e9nes no han lucrado y enriquecido con los ddhh del suicida cobarde.....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Agustin_Martin", "id": "63685718"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169512896679821312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169538419363590144"], "created_at": "2019-09-05T09:11:02.000Z", "id": "1169538419363590144", "author_id": "498913971", "text": "RT @Agustin_Martin: Imaginad que ten\u00e9is una deuda muy importante que no reduc\u00eds.\nEmpez\u00e1is a dudar sobre vuestro empleo porque palp\u00e1is la ra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.8116, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suic\u00edda"}, {"start": 238, "end": 275, "probability": 0.9097, "type": "Other", "normalized_text": "La Liga De Los Hombres Extraordinarios"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/YsEeScl6Bg", "expanded_url": "https://twitter.com/NoiseTdj1/status/1169537899043405824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YsEeScl6Bg", "media_key": "16_1169537886401830914"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169537899043405824"], "created_at": "2019-09-05T09:08:58.000Z", "id": "1169537899043405824", "author_id": "2496829472", "text": "Confesiones cin\u00e9filas Vol.37:\u201cEscuadr\u00f3n Suic\u00edda\u201d no me parece tan mala peli,de hecho me resulta bastante entretenida.\n\nEs absurda argumentalmente y tiene un problema de tono muy ag\u00fado,pero para mi es de esas pelis fallidas que molan como\u201cLa Liga De Los Hombres Extraordinarios\u201d. https://t.co/YsEeScl6Bg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169537009309892610"], "created_at": "2019-09-05T09:05:26.000Z", "id": "1169537009309892610", "author_id": "3434920905", "text": "gente como q \u00e9 o nome daquele cara meio crocodilo q aparece no esquadr\u00e3o suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CaraotaDigital", "id": "171299971"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9061, "type": "Other", "normalized_text": "DoctorWho"}, {"start": 62, "end": 71, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/5U004Ge2kn", "expanded_url": "http://bit.ly/2PMWFra", "display_url": "bit.ly/2PMWFra"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 30, "tag": "DoctorWho"}, {"start": 41, "end": 58, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169536778212167680"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169536931769794560"], "created_at": "2019-09-05T09:05:08.000Z", "id": "1169536931769794560", "author_id": "864507527144361984", "text": "RT @CaraotaDigital: #DoctorWho se une al #Escuadr\u00f3nSuicida de James Gunn `, https://t.co/5U004Ge2kn", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9483, "type": "Other", "normalized_text": "DoctorWho"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/5U004Ge2kn", "expanded_url": "http://bit.ly/2PMWFra", "display_url": "bit.ly/2PMWFra"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "DoctorWho"}, {"start": 21, "end": 38, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169536778212167680"], "created_at": "2019-09-05T09:04:31.000Z", "id": "1169536778212167680", "author_id": "171299971", "text": "#DoctorWho se une al #Escuadr\u00f3nSuicida de James Gunn `, https://t.co/5U004Ge2kn", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169536694615519232"], "created_at": "2019-09-05T09:04:11.000Z", "id": "1169536694615519232", "author_id": "4325974396", "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "creusamu", "id": "1001605197767020545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.5973, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.8855, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253895257899008"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169536552663441408"], "created_at": "2019-09-05T09:03:37.000Z", "id": "1169536552663441408", "author_id": "4019922916", "text": "RT @creusamu: gostava muito dele \nmas depois da atua\u00e7\u00e3o como Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida ele ficou muito esquisito, fazendo retiros espiri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169536490684243968"], "created_at": "2019-09-05T09:03:22.000Z", "id": "1169536490684243968", "author_id": "307657435", "text": "T\u00e3o linda a quinta feira iniciando com pensamento suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2416452817", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "apranorte", "id": "2416452817"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9524, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169230309038202881"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169536402754867202"], "created_at": "2019-09-05T09:03:02.000Z", "id": "1169536402754867202", "author_id": "2180525880", "text": "@apranorte @Minsa_Peru El suicida fue responsable de los muertos en los penales y las muertes en Bagua. Te recuerdo m\u00e1s muertos...?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.5375, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}, {"start": 110, "end": 111, "probability": 0.784, "type": "Person", "normalized_text": "\u77f3\u4e95"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/GXs8LYj0rA", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12043", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12043", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12043"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169535768496205824"], "created_at": "2019-09-05T09:00:30.000Z", "id": "1169535768496205824", "author_id": "23439569", "text": "\u6539\u3081\u3066\u89b3\u3066\u307f\u305f\u3051\u3069\u3001\u3042\u3093\u306a\u4e8b\u6545\u307f\u305f\u3044\u306a\u72b6\u6cc1\u306b\u306a\u3063\u3066\u306a\u304a\u30d6\u30c3\u30af\u901a\u308a\u306bKENTA\u306b\u52dd\u305f\u305b\u3066\u308b\u3082\u3093\u3060\u304b\u3089\u3001\u3068\u3093\u3060\u8336\u756a\u306b\u306a\u3063\u3066\u308b\u3088\u306d\u3002\n\n\u305d\u3082\u305d\u3082\u3042\u3093\u306a\u8efd\u3044\u6295\u3052\u3063\u3071\u306a\u3057\u30b8\u30e3\u30fc\u30de\u30f3\u53d7\u3051\u304d\u308c\u305a\u306b\u8133\u9707\u76ea\u8d77\u3053\u3059\u306e\u3082\u3069\u3046\u304b\u3068\u601d\u3046\u3051\u3069\u3002\n\n\u77f3\u4e95\u3082\u5782\u76f4\u843d\u4e0b\u8e8a\u8e87\u3057\u3066\u308b\u3057\u56f0\u3063\u305f\u3060\u308d\u3046\u306a\u3002 https://t.co/GXs8LYj0rA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"in_reply_to_user_id": "1042811321195089921", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_sxfivp_", "id": "1042811321195089921"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "MinaStarZgz", "id": "1072949224185229312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169532775294275585"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169535406230183936"], "created_at": "2019-09-05T08:59:04.000Z", "id": "1169535406230183936", "author_id": "1019219632538996736", "text": "@_sxfivp_ @MinaStarZgz Adem\u00e1s de que eso de que el suicidio es algo que haces x ti mismo es muy discutible, nadie se suicida pq si, por ejemplo te puedes suicidar pq te hacen bullying, cosa que tambi\u00e9n afecta m\u00e1s al sexo masculino.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "_lauracarapinha", "id": "3225481025"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169439309944037376"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169535179125350400"], "created_at": "2019-09-05T08:58:10.000Z", "id": "1169535179125350400", "author_id": "1118361966035255298", "text": "RT @_lauracarapinha: O mal do pessoal \u00e9 meter como prioridade achar algu\u00e9m em vez de se tentarem completar a s\u00ed mesmos primeiro, estar sozi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NuevaTec47", "id": "1449375612"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.3617, "type": "Organization", "normalized_text": "NM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169322352976510977"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169534784344903680"], "created_at": "2019-09-05T08:56:36.000Z", "id": "1169534784344903680", "author_id": "2218800559", "text": "RT @NuevaTec47: Seguir d\u00e1ndole excusas para el lenguaje b\u00e9lico a NM es suicida. Entiendan de una vez que la mayor\u00eda de este pueblo necesita\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "270839361", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Salvini"}, {"start": 232, "end": 248, "tag": "Salviniperdente"}, {"start": 249, "end": 266, "tag": "Salviniasfaltato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169501918173024256"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169534164183506944"], "created_at": "2019-09-05T08:54:08.000Z", "id": "1169534164183506944", "author_id": "886165816303116288", "text": "@matteosalvinimi #Salvini caro, lei ha fatto una scelta suicida, poi ha provato a rimediare vendendo l\u2019anima a Di Maio e a Conte e l\u2019hanno preso a sberle. Ora ci vuole far credere che \u00e8 contento? Ma se frigna da un mese? Bacioni! \ud83d\ude18 #Salviniperdente #Salviniasfaltato", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "95806508", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PabloWende", "id": "95806508"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "leonxxxiii", "id": "35710956"}], "annotations": [{"start": 184, "end": 187, "probability": 0.9909, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169351311365758978"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169534121170874368"], "created_at": "2019-09-05T08:53:58.000Z", "id": "1169534121170874368", "author_id": "908815858973253632", "text": "@PabloWende @leonxxxiii Obviamente que los mercados ,gente con mayor discernimiento que los orcos , nos gusten o no , ven que se viene un periodo negro que puede durar 60 a\u00f1os como en Cuba y se retiran , no veo por qu\u00e9 debieran ser solidarios con una poblaci\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1010579190104588288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169530249815711745"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169533774381703168"], "created_at": "2019-09-05T08:52:35.000Z", "id": "1169533774381703168", "author_id": "3121948779", "text": "@lzbthbm @Umiko_1928 Y asi amigos es como empezo a formarse el escuadron suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/DwEtO293pw", "expanded_url": "https://is.gd/ZXTukZ", "display_url": "is.gd/ZXTukZ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169533763946188800"], "created_at": "2019-09-05T08:52:32.000Z", "id": "1169533763946188800", "author_id": "1169949187", "text": "Mujer se suicida colg\u00e1ndose de una viga al interior de su casa https://t.co/DwEtO293pw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "florencio_ad", "id": "2915572651"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169477773850578944"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169533065766604800"], "created_at": "2019-09-05T08:49:46.000Z", "id": "1169533065766604800", "author_id": "23388900", "text": "RT @florencio_ad: La verdad se administra en peque\u00f1as dosis. La franqueza nunca ha sido popular, incluso puede ser suicida. Los c\u00e1lculos po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "silvisrivera", "id": "195496908"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "globovision", "id": "17485551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168957533396115458"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169532746663899137"], "created_at": "2019-09-05T08:48:30.000Z", "id": "1169532746663899137", "author_id": "94400729", "text": "RT @silvisrivera: @globovision Quien escribi\u00f3 este titular, no hay coherencia, la depresi\u00f3n puede llevar al suicidio,  una vez que alguien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "337767301", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169530557287587840"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169532128289329157"], "created_at": "2019-09-05T08:46:02.000Z", "id": "1169532128289329157", "author_id": "1083726745", "text": "@borghi_claudio Voi avete pensato bene di semplificargli la vita? Nessuna giustificazione o scusa per una operazione suicida. Inutile che cercate di rivoltare la frittata. Alcuni  italiani (quelli senza paraocchi e tifo) non perdonano la Vs. mossa. Grazie per averci lasciati soli !", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Agustin_Martin", "id": "63685718"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169512896679821312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169531937872105472"], "created_at": "2019-09-05T08:45:17.000Z", "id": "1169531937872105472", "author_id": "836062861", "text": "RT @Agustin_Martin: Imaginad que ten\u00e9is una deuda muy importante que no reduc\u00eds.\nEmpez\u00e1is a dudar sobre vuestro empleo porque palp\u00e1is la ra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "224916991", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.5438, "type": "Other", "normalized_text": "Bagua\n Penales"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169350536660828162"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169531851758850049"], "created_at": "2019-09-05T08:44:56.000Z", "id": "1169531851758850049", "author_id": "2180525880", "text": "@MilagrosLeivaG Osea agarramos carne y all\u00ed te asqueas. El suicida tambi\u00e9n fue responsable de varias muertes incluso los de Bagua\n Penales y otros", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169457929738760192"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169530674841346048"], "created_at": "2019-09-05T08:40:16.000Z", "id": "1169530674841346048", "author_id": "1118260584565420032", "text": "@suicida_mne \u0425\u043e\u0447\u0443 \u043a \u0432\u0430\u043c \u043d\u0430 \u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u044e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru"}, {"in_reply_to_user_id": "2511091744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169305457816756225"}], "entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 170, "probability": 0.5435, "type": "Other", "normalized_text": "FF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169530239153840128"], "created_at": "2019-09-05T08:38:32.000Z", "id": "1169530239153840128", "author_id": "3991137801", "text": "@claudioandradet Despu\u00e9s se quejan porque el due\u00f1o de una empresa les pagar\u00eda con SU plata un bono a los empleados, \u00e9stos con la NUESTRA los est\u00e1n apretando, igual sube FF y se quedan sin  ac\u00e1 Muerta, sigan votando como a gobernador, VOTO SUICIDA !!!! Genios", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Yi Hyun"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.9146, "type": "Person", "normalized_text": "Yi Kang"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169530173164806146"], "created_at": "2019-09-05T08:38:16.000Z", "id": "1169530173164806146", "author_id": "305895594", "text": "Yi Hyun que \u00e9 o \"irm\u00e3o bonzinho\" j\u00e1 matou 3 pessoas num espa\u00e7o de 3 epis\u00f3dios enquanto o \"irm\u00e3o malvado\" Yi Kang matou uma e se culpa at\u00e9 a morte", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "132927779", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169530012602720258"}], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.4752, "type": "Other", "normalized_text": "seppuku"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.5075, "type": "Person", "normalized_text": "hara kiri"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/gT3fGsTTCh", "expanded_url": "https://www.nationalgeographic.com.es/historia/grandes-reportajes/seppuku-despedida-suicida-del-samurai_11256", "display_url": "nationalgeographic.com.es/historia/grand\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556856075797909505/w88k8N7S?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556856075797909505/w88k8N7S?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "El seppuku, la despedida del samur\u00e1i", "description": "Para salvar su honor y dar una muestra postrera de valor, desde el siglo XII los m\u00edticos guerreros de Jap\u00f3n se suicidaban mediante un m\u00e9todo terrible, el hara kiri", "unwound_url": "https://historia.nationalgeographic.com.es/a/seppuku-ritual-despedida-samurai_11256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169530014280364032"], "created_at": "2019-09-05T08:37:38.000Z", "id": "1169530014280364032", "author_id": "132927779", "text": "El seppuku, m\u00e1s conocido como hara kiri, era un ritual japon\u00e9s que causaba la muerte entre espantosos dolores pero redim\u00eda al samur\u00e1i de la verg\u00fcenza de caer prisionero o de la deshonra de haber cometido un delito:\n \nhttps://t.co/gT3fGsTTCh", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3300222131", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "paolovarsi1", "id": "3300222131"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "ProVitaFamiglia", "id": "1608414217"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169235141090304001"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169529907128492032"], "created_at": "2019-09-05T08:37:13.000Z", "id": "1169529907128492032", "author_id": "1101974991216799746", "text": "@paolovarsi1 @ProVitaFamiglia Al contrario esiste un percorso per educare i bulli ed aiutare chi viene bullizzato a non sentirsi solo e non avere istinti suicida. Ma questo percorso viene ostacolato tenacemente da gente come quelli di provita appellandolo con il nome di \"teoria/ideologia gender\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "18762875", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169307405706043392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169529869279080448"], "created_at": "2019-09-05T08:37:04.000Z", "id": "1169529869279080448", "author_id": "526896427", "text": "@matteorenzi Chi tesse le proprie lodi dopo una ennesima mossa squallida e suicida \u00e8 un vero folle. \u00c8 tutto tranne che strategia politica credibile per alimentare l'odio verso questa politica cialtrona.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "726449191875166208", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mariateresacip", "id": "726449191875166208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169228848636071937"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169528874536976385"], "created_at": "2019-09-05T08:33:07.000Z", "id": "1169528874536976385", "author_id": "468769869", "text": "@mariateresacip Segnalo l\u2019episodio omonimo nel Trittico \u201cUna citt\u00e0 allo specchio\u201d nel film \u201cSignore e Signori buonanotte\u201d (1976). Il vescovo premia un bambino costretto a lavorare la cui madre \u00e8 ammalata e il padre disoccupato, che dopo essere tornato a casa, si suicida gettandosi dal balcone.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Soy_Asin", "id": "2891031959"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.4743, "type": "Person", "normalized_text": "Blesa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "889028106606055425"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169528640176046082"], "created_at": "2019-09-05T08:32:11.000Z", "id": "1169528640176046082", "author_id": "1086177733007286273", "text": "RT @Yo_Soy_Asin: Blesa se \"suicida\"\nTodos los medios dicen que es un suicidio 5 minutos despu\u00e9s \nLa autopsia lo corrobora \nLo incineran \nAd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.814, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA\u3055\u3093"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/GXs8LYj0rA", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12043", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12043", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12043"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169528394658172931"], "created_at": "2019-09-05T08:31:12.000Z", "id": "1169528394658172931", "author_id": "23439569", "text": "KENTA\u3055\u3093\u3063\u3066\u3001\u53d7\u3051\u8eab\u304c\u82e6\u624b\u306a\u306e\uff1f https://t.co/GXs8LYj0rA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 161, "probability": 0.5802, "type": "Person", "normalized_text": "Jabo"}, {"start": 168, "end": 171, "probability": 0.6076, "type": "Person", "normalized_text": "Riri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169528117909700609"], "created_at": "2019-09-05T08:30:06.000Z", "id": "1169528117909700609", "author_id": "2842079056", "text": "O outro d\u00eda co\u00f1ec\u00edn unha avela\u00ed\u00f1a suicida Algo as\u00ed como pombas que pasan ao teu car\u00f3n con 5mm milimetrados eu creo que est\u00e1n tolisimas ou son enxe\u00f1eiras como Jabo como Riri e tal", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 50, "probability": 0.9491, "type": "Other", "normalized_text": "birds of prey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169527904440639488"], "created_at": "2019-09-05T08:29:15.000Z", "id": "1169527904440639488", "author_id": "3017798991", "text": "Eu t\u00f4 vendo repetidamente o teaser de birds of prey pq t\u00e1 perfeita, eu espero n\u00e3o me decepcionar como aconteceu com esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "253020963", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169526077183680517"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169527357692153856"], "created_at": "2019-09-05T08:27:05.000Z", "id": "1169527357692153856", "author_id": "2502649165", "text": "@SputnikMundo No ser\u00eda guerra, sino masacre, pol\u00edtica suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.2913, "type": "Organization", "normalized_text": "BROWN"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/6L0i49iceB", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2Bb2y1HRopaaiBujrPeB3ocULqyxINXy40Gv00/?igshid=1327g4qnchjud", "display_url": "instagram.com/p/B2Bb2y1HRopa\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169526906649219072"], "created_at": "2019-09-05T08:25:17.000Z", "id": "1169526906649219072", "author_id": "36066656", "text": "NA ENTREVISTA DO MANO BROWN PERCEBEMOS COMO A M\u00cdDIA \u00c9 TOTALMENTE ESQUERDOPATA, A REP\u00d3RTER PERGUNTA SE ELE J\u00c1 MATOU ALGU\u00c9M, ELE RI, DEBOCHA E FALA, ESPERO QUE N\u00c3O, O CARA DESDENHA DE UMA\u2026 https://t.co/6L0i49iceB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9832, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 64, "end": 65, "probability": 0.5094, "type": "Other", "normalized_text": "en"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.4238, "type": "Person", "normalized_text": "Dory"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169257376622546945"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169526822557638656"], "created_at": "2019-09-05T08:24:57.000Z", "id": "1169526822557638656", "author_id": "611996458", "text": "RT @NetflixLAT: \u00bfY el Top 10 de Pel\u00edculas en M\u00e9xico? \ud83e\udd13\n\n1. Amor en obra \n2. La raz\u00f3n de estar contigo \n3. Buscando a Dory \n4. Cig\u00fce\u00f1as: La\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 131, "probability": 0.5415, "type": "Other", "normalized_text": "Sing"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169257369357996032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169526697085067265"], "created_at": "2019-09-05T08:24:27.000Z", "id": "1169526697085067265", "author_id": "611996458", "text": "RT @NetflixLAT: 6. El cristal encantado: La era de la resistencia\n7. Cig\u00fce\u00f1as: La historia que no te contaron\n8. El contador\n9. Sing: \u00a1Ven\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "faustoponce", "id": "15742464"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 137, "probability": 0.5071, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 138, "tag": "13ReasonsWhy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169418570717114372"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169526509473882113"], "created_at": "2019-09-05T08:23:43.000Z", "id": "1169526509473882113", "author_id": "611996458", "text": "RT @faustoponce: Les comparto la entrevista que hice a un terapeuta especializado en conducta suicida con motivo de la serie #13ReasonsWhy\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.583, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.5596, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.6074, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169384458656436224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169526476204470272"], "created_at": "2019-09-05T08:23:35.000Z", "id": "1169526476204470272", "author_id": "3106276136", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6279\u5224\u6bba\u5230\uff01\uff1f\u300cKENTA\u306e\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u304a\u898b\u305b\u3057\u307e\u3059\u300d\u3068\u306f\u4f55\u3092\u898b\u305b\u3066\u304f\u308c\u308b\u306e\u304b\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u300cKENTA\u306e\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u300d\u3068\u306f\u76ee\u7684\u3092\u9054\u6210\u3059\u308b\u624b\u6bb5\u3067\u3042\u308a\u4fe1\u5ff5\u306a\u306e\u304b\u3082\u3057\u308c\u307e\u305b\u3093\u3002\nKENTA\u306b\u306f\u30d6\u30fc\u30a4\u30f3\u30b0\u304c\u5fc5\u8981\u3060\u3068\u601d\u3044\u307e\u3059\u3002\n\u305d\u306e\u7406\u7531\u306f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169342463737303040"}], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/lXk7C3LX1a", "expanded_url": "https://twitter.com/firstdates_tv/status/1169342463737303040", "display_url": "twitter.com/firstdates_tv/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169526147962548224"], "created_at": "2019-09-05T08:22:17.000Z", "id": "1169526147962548224", "author_id": "627291116", "text": "El joker de escuadr\u00f3n suicida https://t.co/lXk7C3LX1a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.4149, "type": "Place", "normalized_text": "Jun\u00edn"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/qiWAJItcY0", "expanded_url": "https://tinyurl.com/y2eprz78", "display_url": "tinyurl.com/y2eprz78"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/qwV4smBWzh", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1169525574047453184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qwV4smBWzh", "media_key": "3_1169461494007914496"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "Jun\u00edn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169525574047453184"], "created_at": "2019-09-05T08:20:00.000Z", "id": "1169525574047453184", "author_id": "832686254873468929", "text": "Padre asesina a sus tres peque\u00f1os hijos y se suicida en #Jun\u00edn https://t.co/qiWAJItcY0 https://t.co/qwV4smBWzh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "281640198", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "KendraChihaya", "id": "281640198"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "KatiaSastre", "id": "1025446161166024704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169400319190716417"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169524459478429697"], "created_at": "2019-09-05T08:15:34.000Z", "id": "1169524459478429697", "author_id": "1147137498126127104", "text": "@KendraChihaya @KatiaSastre @correio22 Isso o povo tem q aprende so pq matou um bandido ganhou fama  , logo saiu  para deputada  tds achando q seria mais uma  heroina  ta ai a prova , ver se nos agora aprendemos  a vota  da proxima , ela n fez mais q a obriga\u00e7ao dela de defender a sociedade", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169522598599958528"], "created_at": "2019-09-05T08:08:10.000Z", "id": "1169522598599958528", "author_id": "1134115641156349952", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/ShkeVbuSuo", "expanded_url": "http://j.mp/2ZAd8U2", "display_url": "j.mp/2ZAd8U2", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/04/un-raton-se-suicida-en-un-restaurante-de-comida-rapida-de-eeuu-video/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169518530917752832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169521874075828226"], "created_at": "2019-09-05T08:05:18.000Z", "id": "1169521874075828226", "author_id": "307959674", "text": "RT @la_patilla: Un rat\u00f3n \u201cse suicida\u201d en un restaurante de comida r\u00e1pida de EEUU (Video) https://t.co/ShkeVbuSuo           *", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "amandaasubiar", "id": "336117114"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9605, "type": "Place", "normalized_text": "Guayaquil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169404250117607424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169521042345402368"], "created_at": "2019-09-05T08:01:59.000Z", "id": "1169521042345402368", "author_id": "873655689276796928", "text": "RT @amandaasubiar: As\u00ed una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os a la que nadie adopta decide dejar de podrirse en una casa de beneficencia de Guayaquil y se sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169520318039449600"], "created_at": "2019-09-05T07:59:07.000Z", "id": "1169520318039449600", "author_id": "1115072046965436417", "text": "igual si me pongo a pensar viv\u00eda re en la nada tipo pase de esta deprimida suicida pero sobria, a estar deprimida drogada, a estar deprimida alcoh\u00f3lica, a estar no tan deprimida a veces sobria", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "100251241", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Miguelchi", "id": "100251241"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "pelaorodrigorc", "id": "147013757"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 56, "probability": 0.9902, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 115, "end": 116, "probability": 0.6765, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169498705252294657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169520070202155008"], "created_at": "2019-09-05T07:58:08.000Z", "id": "1169520070202155008", "author_id": "2434507444", "text": "@Miguelchi @pelaorodrigorc Para cumplir los deseos de USA? Para cumplir los deseos del pueblo chileno junto con la DC mejor digamos. No olvidemos que el gobierno del borracho suicida fue declarado inconstitucional por el congreso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.9877, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ShkeVbuSuo", "expanded_url": "http://j.mp/2ZAd8U2", "display_url": "j.mp/2ZAd8U2", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/04/un-raton-se-suicida-en-un-restaurante-de-comida-rapida-de-eeuu-video/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169518530917752832"], "created_at": "2019-09-05T07:52:01.000Z", "id": "1169518530917752832", "author_id": "124172948", "text": "Un rat\u00f3n \u201cse suicida\u201d en un restaurante de comida r\u00e1pida de EEUU (Video) https://t.co/ShkeVbuSuo           *", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "61975523", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ocassambito", "id": "61975523"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "gab_chase", "id": "1398346467702681603"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "obiwanderson", "id": "207740555"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169453373688549376"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169518096828309504"], "created_at": "2019-09-05T07:50:17.000Z", "id": "1169518096828309504", "author_id": "744255037690511360", "text": "@ocassambito @gab_chase @obiwanderson  quando falo filme d her\u00f3i engloba tudo de quadrinhos. E vcs tem raz\u00e3o, deve ser pq o hype pro coringa t\u00e1 alto e o preconceito desse teaser t\u00e1 a cara de Esqu. Suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.911, "type": "Person", "normalized_text": "Bobby Roode"}, {"start": 27, "end": 41, "probability": 0.803, "type": "Person", "normalized_text": "Roderick Strong"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169517421625008128"], "created_at": "2019-09-05T07:47:36.000Z", "id": "1169517421625008128", "author_id": "830847114976571392", "text": "Bobby Roode turned heel on Roderick Strong with a tope suicida at fall brawl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"in_reply_to_user_id": "1375077720", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JavierArmentaMX", "id": "1375077720"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "CUCosta", "id": "491074323"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "udg_oficial", "id": "74204499"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "FiscaliaJal", "id": "1532088668"}, {"start": 118, "end": 126, "username": "CUCosta", "id": "491074323"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/S2hA1g6KSf", "expanded_url": "http://www.tribunadelabahia.com.mx/tragica-noche-en-el-cuc-se-suicida-estudiante/", "display_url": "tribunadelabahia.com.mx/tragica-noche-\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169450983035768837"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169516976110231552"], "created_at": "2019-09-05T07:45:50.000Z", "id": "1169516976110231552", "author_id": "104988721", "text": "@JavierArmentaMX @CUCosta @udg_oficial @FiscaliaJal Aqu\u00ed la noticia. Al parecer una chica se suicid\u00f3 en los ba\u00f1os del @CUCosta https://t.co/S2hA1g6KSf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9364, "type": "Other", "normalized_text": "DoctorWho"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.9409, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/5U004Ge2kn", "expanded_url": "http://bit.ly/2PMWFra", "display_url": "bit.ly/2PMWFra"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "DoctorWho"}, {"start": 21, "end": 38, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169516708283015168"], "created_at": "2019-09-05T07:44:46.000Z", "id": "1169516708283015168", "author_id": "171299971", "text": "#DoctorWho se une al #Escuadr\u00f3nSuicida de James Gunn _* https://t.co/5U004Ge2kn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"in_reply_to_user_id": "1008281642060926976", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 32, "username": "enricoI00", "id": "1132364009641074688"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "SantucciFulvio", "id": "2272893092"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169297206375014402"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169515881413652480"], "created_at": "2019-09-05T07:41:29.000Z", "id": "1169515881413652480", "author_id": "838677482622570497", "text": "@stetho83 @marcobremb @enricoI00 @SantucciFulvio Credo che qualsiasi politica diversa da quella di Minniti sia suicida e regala il paese alla destra. Dunque non lo faranno. Magari gli si dar\u00e0 un taglio pi\u00f9 umanitario e non razzista a livello di comunicazione (giustamente).", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "2851531959", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Gotham_Informer", "id": "2851531959"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169289966133882880"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169515778489630721"], "created_at": "2019-09-05T07:41:04.000Z", "id": "1169515778489630721", "author_id": "1073881220461813760", "text": "@Gotham_Informer Yo de esta si que me tiro de la moto, echa bastante pestuza esa peli y ese trailer, adem\u00e1s esa Harley es muy odiosa \ud83d\ude35\nAunque el escuadr\u00f3n suicida 2 si me llama mas...\ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anmaribg", "id": "1125681787"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169513174875463680"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169515743676944385"], "created_at": "2019-09-05T07:40:56.000Z", "id": "1169515743676944385", "author_id": "1322418403", "text": "RT @anmaribg: Nacin na koji se u medijima izvestava o slucajevima suicida bi se u najvecem broju slucajeva moglo opisati kao lesinarenje -\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anmaribg", "id": "1125681787"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169513174875463680"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169515042343178241"], "created_at": "2019-09-05T07:38:09.000Z", "id": "1169515042343178241", "author_id": "567556235", "text": "RT @anmaribg: Nacin na koji se u medijima izvestava o slucajevima suicida bi se u najvecem broju slucajeva moglo opisati kao lesinarenje -\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169333658257375234"}], "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/m4dD99tS1k", "expanded_url": "https://twitter.com/CentarSrce/status/1169333658257375234", "display_url": "twitter.com/CentarSrce/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 133, "tag": "VAZNOJE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169513174875463680"], "created_at": "2019-09-05T07:30:44.000Z", "id": "1169513174875463680", "author_id": "1125681787", "text": "Nacin na koji se u medijima izvestava o slucajevima suicida bi se u najvecem broju slucajeva moglo opisati kao lesinarenje - #VAZNOJE da se konacno tome stane na put. Informisite se, edukujte se, posledice neodgovornog i neprofesionalnog izvestavanja mogu biti strasne. https://t.co/m4dD99tS1k", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "und"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/Qy5pKA3xiv", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/09/05/5d70015b21efa076648b4657.html", "display_url": "elmundo.es/espana/2019/09\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169512896679821312"], "created_at": "2019-09-05T07:29:37.000Z", "id": "1169512896679821312", "author_id": "63685718", "text": "Imaginad que ten\u00e9is una deuda muy importante que no reduc\u00eds.\nEmpez\u00e1is a dudar sobre vuestro empleo porque palp\u00e1is la ralentizaci\u00f3n.\n\n\u00bfAumentar\u00edais vuestro nivel de gastos? Suicida, \u00bfverdad?\n\nEl Estado, con el dinero, \"que no es de nadie\", si que puede. \n\nhttps://t.co/Qy5pKA3xiv", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "bioamara", "id": "269919583"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.6802, "type": "Organization", "normalized_text": "GMO"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.446, "type": "Organization", "normalized_text": "biotech"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5881, "type": "Organization", "normalized_text": "farmin"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 122, "tag": "GMO"}, {"start": 123, "end": 131, "tag": "biotech"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169317052487786503"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169511121621045252"], "created_at": "2019-09-05T07:22:34.000Z", "id": "1169511121621045252", "author_id": "119749723", "text": "RT @bioamara: Otro agricultor indio que se suicida porque le obligan a comprar semillas transg\u00e9nicas... Ah no, espera #GMO #biotech #farmin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "PValenzi", "id": "502745930"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "Acidelius", "id": "1322551362"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168528020916846594"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169509056974901248"], "created_at": "2019-09-05T07:14:22.000Z", "id": "1169509056974901248", "author_id": "1250267900", "text": "RT @PValenzi: @Acidelius Comunque se si riferisce a certi politici e giudici italiani non ha tutti i torti......Il popolo italiano subisce\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "amandaasubiar", "id": "336117114"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9605, "type": "Place", "normalized_text": "Guayaquil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169404250117607424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169508685791551488"], "created_at": "2019-09-05T07:12:53.000Z", "id": "1169508685791551488", "author_id": "210571198", "text": "RT @amandaasubiar: As\u00ed una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os a la que nadie adopta decide dejar de podrirse en una casa de beneficencia de Guayaquil y se sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "_lauracarapinha", "id": "3225481025"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169439309944037376"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169508659388387328"], "created_at": "2019-09-05T07:12:47.000Z", "id": "1169508659388387328", "author_id": "733591828155400194", "text": "RT @_lauracarapinha: O mal do pessoal \u00e9 meter como prioridade achar algu\u00e9m em vez de se tentarem completar a s\u00ed mesmos primeiro, estar sozi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5337, "type": "Person", "normalized_text": "Huancayo"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/hqP9c6osE2", "expanded_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/huancayo-padre-envenena-a-sus-3-hijos-y-se-suicida/", "display_url": "exitosanoticias.pe/v1/huancayo-pa\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169507027850280960"], "created_at": "2019-09-05T07:06:18.000Z", "id": "1169507027850280960", "author_id": "2757277142", "text": "Huancayo: Padre envenena a sus 3 hijos y se suicida https://t.co/hqP9c6osE2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Entelequio2", "id": "955006928471707648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169119645082820608"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169506092507942912"], "created_at": "2019-09-05T07:02:35.000Z", "id": "1169506092507942912", "author_id": "341054685", "text": "RT @Entelequio2: A qui\u00e9n dice que los suyos roban pero les vota porque son los suyos habr\u00eda que quitarle el derecho al voto como se le quit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "creusamu", "id": "1001605197767020545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.5973, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.8855, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253895257899008"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169505798319411200"], "created_at": "2019-09-05T07:01:25.000Z", "id": "1169505798319411200", "author_id": "3238898235", "text": "RT @creusamu: gostava muito dele \nmas depois da atua\u00e7\u00e3o como Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida ele ficou muito esquisito, fazendo retiros espiri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elbuenmonton", "id": "955110266617909248"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 131, "probability": 0.34, "type": "Other", "normalized_text": "constituci\u00f3n americana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169503426474123265"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169505536288509952"], "created_at": "2019-09-05T07:00:22.000Z", "id": "1169505536288509952", "author_id": "1092133078128967681", "text": "RT @elbuenmonton: @ToPaN76122909 @alonso_dm La leg\u00edtima posesi\u00f3n de armas es uno de los pilares b\u00e1sicos de la constituci\u00f3n americana para p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.9476, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 160, "end": 175, "probability": 0.8394, "type": "Other", "normalized_text": "LaCafeteraPACTEN"}], "hashtags": [{"start": 159, "end": 176, "tag": "LaCafeteraPACTEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169505447595954176"], "created_at": "2019-09-05T07:00:01.000Z", "id": "1169505447595954176", "author_id": "113876192", "text": "UP pierde vootos e\u00f3leccin tras elecci\u00f3n y su capacidad de movilizaci\u00f3n en la calle es m\u00e1s bien escasa y adem\u00e1s menguando. Las elecciones son una idea suicida. #LaCafeteraPACTEN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "faustoponce", "id": "15742464"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 137, "probability": 0.5071, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 138, "tag": "13ReasonsWhy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169418570717114372"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169505050848370688"], "created_at": "2019-09-05T06:58:27.000Z", "id": "1169505050848370688", "author_id": "998872706", "text": "RT @faustoponce: Les comparto la entrevista que hice a un terapeuta especializado en conducta suicida con motivo de la serie #13ReasonsWhy\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1108648374553767936", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "alonso_dm", "id": "204348114"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 113, "probability": 0.6225, "type": "Organization", "normalized_text": "constituci\u00f3n americana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169497012817092609"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169503426474123265"], "created_at": "2019-09-05T06:51:59.000Z", "id": "1169503426474123265", "author_id": "955110266617909248", "text": "@ToPaN76122909 @alonso_dm La leg\u00edtima posesi\u00f3n de armas es uno de los pilares b\u00e1sicos de la constituci\u00f3n americana para preservar sus derechos y libertades, y esto no es una opini\u00f3n.\n\nDejar desarmados a una poblaci\u00f3n con tanto tr\u00e1fico armament\u00edstico ser\u00eda una maldita locura suicida ante un ataque armado.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "68638146", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169407637823401984"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169502143415558144"], "created_at": "2019-09-05T06:46:53.000Z", "id": "1169502143415558144", "author_id": "363565778", "text": "@salvajedigital @claudiacisneros @Mauriciomulder \u00bfcu\u00e1ndo has visto a un perro de chacra imitar a una rata suicida? Cualquiera que vea eso se Kga de risa.\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1929290508", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "choocherin", "id": "3383653720"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 58, "end": 74, "username": "carlosaranaviva", "id": "240402317"}, {"start": 75, "end": 84, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 85, "end": 101, "username": "EliasCompromiso", "id": "124782373"}, {"start": 102, "end": 114, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 115, "end": 130, "username": "KikeBravoPrado", "id": "55704833"}, {"start": 131, "end": 138, "username": "ugluis", "id": "32136515"}, {"start": 139, "end": 150, "username": "hernanismo", "id": "442283723"}, {"start": 151, "end": 161, "username": "gatorouge", "id": "68698506"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169244846487461889"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169502086129770497"], "created_at": "2019-09-05T06:46:40.000Z", "id": "1169502086129770497", "author_id": "3405737181", "text": "@primerafuente1 @MartinVizcarraC @choocherin @Soy_Aprista @carlosaranaviva @JorgeDCG @EliasCompromiso @JVelasquezQ @KikeBravoPrado @ugluis @hernanismo @gatorouge Hospitales en crisis, muchos mal construidos, sin expedientes t\u00e9cnicos adecuados y sin equipamiento id\u00f3neo, medicamentos esenciales y permanentes... gran legado del suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169501950334967808"], "created_at": "2019-09-05T06:46:07.000Z", "id": "1169501950334967808", "author_id": "1925919714", "text": "IN MEMORIAM. El suicida ama la vida  pero no le gusta las condiciones en que \u00e9sta se le ofrece. Se despide de ella en lugar adecuado cuyo nombre evoca un castizo gesto de burla y desprecio a todo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MannApp_TV", "id": "891251918626050048"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168492729741008898"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169500990896316417"], "created_at": "2019-09-05T06:42:19.000Z", "id": "1169500990896316417", "author_id": "4533272547", "text": "RT @MannApp_TV: Il 2 settembre del 31 a. C. Ottaviano sconfisse la flotta di Marco Antonio e Cleopatra nella battaglia di Azio. Fu l'inizio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169500506152194049"], "created_at": "2019-09-05T06:40:23.000Z", "id": "1169500506152194049", "author_id": "768275314027794432", "text": "de q te sirve hablarle de muerte a un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169500387356925958"], "created_at": "2019-09-05T06:39:55.000Z", "id": "1169500387356925958", "author_id": "1153874232922857477", "text": "Misi\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "434799926", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AEscudier", "id": "483048923"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169499941296910336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169500343090188288"], "created_at": "2019-09-05T06:39:44.000Z", "id": "1169500343090188288", "author_id": "434799926", "text": "@AEscudier @carlos__alsina El problema, me temo, que levantada la veda otros medios hagan de ello un burdo morbo que en nada beneficia a un posible suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5337, "type": "Person", "normalized_text": "Huancayo"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/AZPsoi1qdf", "expanded_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/huancayo-padre-envenena-a-sus-3-hijos-y-se-suicida/", "display_url": "exitosanoticias.pe/v1/huancayo-pa\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169499860090925056"], "created_at": "2019-09-05T06:37:49.000Z", "id": "1169499860090925056", "author_id": "352890151", "text": "Huancayo: Padre envenena a sus 3 hijos y se suicida https://t.co/AZPsoi1qdf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "creusamu", "id": "1001605197767020545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.5973, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.8855, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253895257899008"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169499206630944768"], "created_at": "2019-09-05T06:35:13.000Z", "id": "1169499206630944768", "author_id": "1035201117989339140", "text": "RT @creusamu: gostava muito dele \nmas depois da atua\u00e7\u00e3o como Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida ele ficou muito esquisito, fazendo retiros espiri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.769, "type": "Place", "normalized_text": "Huancayo"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/PpKP0oLo7x", "expanded_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/huancayo-padre-envenena-a-sus-3-hijos-y-se-suicida/", "display_url": "exitosanoticias.pe/v1/huancayo-pa\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Huancayo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169498115021443072"], "created_at": "2019-09-05T06:30:53.000Z", "id": "1169498115021443072", "author_id": "2205328350", "text": "#Huancayo | Sujeto envenen\u00f3 a sus hijos debido a la demanda de alimentos que le interpuso su expareja. \nhttps://t.co/PpKP0oLo7x", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 248, "end": 264, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 265, "end": 277, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/PycIOe7Uil", "expanded_url": "https://twitter.com/marcofrancini64/status/1169162091959332864", "display_url": "twitter.com/marcofrancini6\u2026"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 115, "tag": "M5S"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169162091959332864"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169497240651673600"], "created_at": "2019-09-05T06:27:25.000Z", "geo": {"place_id": "7d588036fe12e124"}, "id": "1169497240651673600", "author_id": "417947467", "text": "NOTIZIA: IN ITALIA PER FARE GOVERNO CI VOGLIONO I VOTI IN PARLAMENTO. Almeno 50% QUINDI ABITUIAMOCI A VEDERE L\u2019#M5S FARE GOVERNI CON LEGA O PD VISTO CHE TUTTI GLI ALTRI SE NON SI ALLEANO TRA DI LORO SCOMPARIRANNO. SE SALVINI SI SUICIDA CHI RIMANE? @matteosalvinimi @luigidimaio https://t.co/PycIOe7Uil", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "1162056893105233922", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Alex_Msky", "id": "1162056893105233922"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169266937974513665"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169497151870685185"], "created_at": "2019-09-05T06:27:03.000Z", "id": "1169497151870685185", "author_id": "413730863", "text": "@Alex_Msky @Pendejosdeltuit Un suicida menos \ud83d\ude01", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "236651737", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ottoroluk", "id": "236651737"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "Cartabiancarai3", "id": "790464906453721088"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "diMartedi", "id": "2695436575"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "RaiPortaaPorta", "id": "406880559"}, {"start": 55, "end": 71, "username": "PiazzapulitaLA7", "id": "58453980"}, {"start": 72, "end": 88, "username": "corradoformigli", "id": "246910613"}, {"start": 89, "end": 105, "username": "giovannifloris3", "id": "957686946"}, {"start": 106, "end": 117, "username": "BrunoVespa", "id": "1091721366"}, {"start": 118, "end": 132, "username": "MentanaEnrico", "id": "1423522280"}, {"start": 133, "end": 145, "username": "paolocelata", "id": "999755845"}, {"start": 146, "end": 162, "username": "alessandrasard1", "id": "405644134"}, {"start": 163, "end": 176, "username": "DAVIDPARENZO", "id": "333410580"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169491087356026885"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169496826870980608"], "created_at": "2019-09-05T06:25:46.000Z", "id": "1169496826870980608", "author_id": "1336189507", "text": "@ottoroluk @Cartabiancarai3 @diMartedi @RaiPortaaPorta @PiazzapulitaLA7 @corradoformigli @giovannifloris3 @BrunoVespa @MentanaEnrico @paolocelata @alessandrasard1 @DAVIDPARENZO Ma dai, pi\u00f9 di due mesi di vacanza?\nMentre un folle chiede \u201cpieni poteri\u201d e poi si suicida politicamente sfiduciando il governo di cui fa parte... loro sono al mare?\nNon sono giornalisti seri, solo Chicco Mentana... \nforever\n;-)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.946, "type": "Other", "normalized_text": "DoctorWho"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/5U004Ge2kn", "expanded_url": "http://bit.ly/2PMWFra", "display_url": "bit.ly/2PMWFra"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "DoctorWho"}, {"start": 21, "end": 38, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169496785074696192"], "created_at": "2019-09-05T06:25:36.000Z", "id": "1169496785074696192", "author_id": "171299971", "text": "#DoctorWho se une al #Escuadr\u00f3nSuicida de James Gunn *, https://t.co/5U004Ge2kn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carlos_fvaldes", "id": "2847438652"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Chincolco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169234003217584128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169496467888857088"], "created_at": "2019-09-05T06:24:20.000Z", "id": "1169496467888857088", "author_id": "1635858990", "text": "RT @carlos_fvaldes: En Chincolco persona se suicida tras depresi\u00f3n por muerte de sus animales y falta de forraje. Estamos viviendo una prof\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "faustoponce", "id": "15742464"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 137, "probability": 0.5071, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 138, "tag": "13ReasonsWhy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169418570717114372"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169496331922153472"], "created_at": "2019-09-05T06:23:48.000Z", "id": "1169496331922153472", "author_id": "266386398", "text": "RT @faustoponce: Les comparto la entrevista que hice a un terapeuta especializado en conducta suicida con motivo de la serie #13ReasonsWhy\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1929290508", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "choocherin", "id": "3383653720"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 58, "end": 74, "username": "carlosaranaviva", "id": "240402317"}, {"start": 75, "end": 84, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 85, "end": 101, "username": "EliasCompromiso", "id": "124782373"}, {"start": 102, "end": 114, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 115, "end": 130, "username": "KikeBravoPrado", "id": "55704833"}, {"start": 131, "end": 138, "username": "ugluis", "id": "32136515"}, {"start": 139, "end": 150, "username": "hernanismo", "id": "442283723"}, {"start": 151, "end": 161, "username": "gatorouge", "id": "68698506"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169244846487461889"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169495269538435072"], "created_at": "2019-09-05T06:19:35.000Z", "id": "1169495269538435072", "author_id": "1131463607273836545", "text": "@primerafuente1 @MartinVizcarraC @choocherin @Soy_Aprista @carlosaranaviva @JorgeDCG @EliasCompromiso @JVelasquezQ @KikeBravoPrado @ugluis @hernanismo @gatorouge Si como no aprista de mierda,recuerdo las inauguraciones que hacia el ladron suicida,de hospitales que no ten\u00edan equipos m\u00e9dicos,de hospitales que no ten\u00edan agua,nos crees cojudos...?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marcela45231150", "id": "758899591211122688"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 122, "probability": 0.7718, "type": "Person", "normalized_text": "JULIO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169468527830601728"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169494940042313728"], "created_at": "2019-09-05T06:18:16.000Z", "id": "1169494940042313728", "author_id": "171830345", "text": "RT @Marcela45231150: \u00bfINSTALAR UNA COMISI\u00d3N PARA INVESTIGAR AL PRESIDENTE SOBRE LA ELABORACI\u00d3N DE SU MENSAJE DE 28 DE JULIO?\n\u00bfHASTA D\u00d3NDE L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sotto_adrian1", "id": "2297399695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169451590853496837"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169493732221227009"], "created_at": "2019-09-05T06:13:28.000Z", "id": "1169493732221227009", "author_id": "725079164789751808", "text": "RT @sotto_adrian1: De que te sirve hablarle de vida a un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "160819223", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "tavo928", "id": "160819223"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "Soy_AGM", "id": "356272321"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "AUFOficial", "id": "347349823"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "AntelDeTodos", "id": "219450568"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 112, "probability": 0.3998, "type": "Person", "normalized_text": "tenfield"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169386946327732224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169493547487244289"], "created_at": "2019-09-05T06:12:44.000Z", "id": "1169493547487244289", "author_id": "911786729639686144", "text": "@tavo928 @Soy_AGM @AUFOficial @AntelDeTodos que perdida! tomando en cuenta ue es casi lo unico que vende tenfield es una jugada suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/sIefi7FH68", "expanded_url": "https://twitter.com/rottenbimbo/status/1152390018184466432", "display_url": "twitter.com/rottenbimbo/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169493181584629761"], "created_at": "2019-09-05T06:11:17.000Z", "id": "1169493181584629761", "author_id": "124868741", "text": "de excitada p suicida na velocidade da luz https://t.co/sIefi7FH68", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169471964479705088"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169492413607567360"], "created_at": "2019-09-05T06:08:14.000Z", "id": "1169492413607567360", "author_id": "921467189806301184", "text": "@Mauriciomulder @noticiAmerica Recuerdo que un suicida hac\u00eda uso de leguleyadas para no responder ante las comisiones  del congreso, y este firulais no dec\u00eda nada.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "846745898998812675", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Quedinhodiego19", "id": "846745898998812675"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169491441158107137"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169491911410966528"], "created_at": "2019-09-05T06:06:14.000Z", "id": "1169491911410966528", "author_id": "766455615245942784", "text": "@Quedinhodiego19 Se eu pegar os hist\u00f3rico de partidas ctg tu n\u00e3o matou ngm kkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.994, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/kOn0D7Osvz", "expanded_url": "https://www.buzzfeednews.com/article/skbaer/elderly-couple-murder-suicide-health-care-costs", "display_url": "buzzfeednews.com/article/skbaer\u2026"}], "hashtags": [{"start": 8, "end": 13, "tag": "EEUU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169491815172644866"], "created_at": "2019-09-05T06:05:51.000Z", "id": "1169491815172644866", "author_id": "635582603", "text": "Esto es #EEUU: una pareja de ancianos se suicida porque no se pueden permitir los gastos m\u00e9dicos: \n\nhttps://t.co/kOn0D7Osvz", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/WkYrvlLKeS", "expanded_url": "http://www.lavocedisansevero.it/2019/09/04/san-severo-aveva-accoletellato-lex-ragazza-in-un-appartamento-di-via-checchia-rispoli-si-suicida-un-37enne/", "display_url": "lavocedisansevero.it/2019/09/04/san\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169491718682632192"], "created_at": "2019-09-05T06:05:28.000Z", "id": "1169491718682632192", "author_id": "778899878227353600", "text": "SAN SEVERO \u2013 AVEVA ACCOLETELLATO L\u2019EX RAGAZZA IN UN APPARTAMENTO DI VIA CHECCHIA RISPOLI, SI SUICIDA UN 37ENNE https://t.co/WkYrvlLKeS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Justin Bieber"}, {"start": 201, "end": 209, "probability": 0.6456, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169491710314987526"], "created_at": "2019-09-05T06:05:26.000Z", "id": "1169491710314987526", "author_id": "2209839746", "text": "No se que parte no se entiende que Justin Bieber es un suicida depresivo que sufee ansiedad y es adicto a drogas. Es un cocktail explosivo que \u00e9l mismo intenta tapar jugando a ser el marido feliz y el cristiano digno y fiel de la iglesia y amor de Dios.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "100731315", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169490343840010241"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169491621597077504"], "created_at": "2019-09-05T06:05:05.000Z", "id": "1169491621597077504", "author_id": "13747952", "text": "@ActualidadRT No se suicida...\n\nIntenta escapar y cae en la freidora.\n\nBasta ya de humanizar a los animales", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 26, "probability": 0.8161, "type": "Other", "normalized_text": "talking to the moon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169491531524378624"], "created_at": "2019-09-05T06:04:43.000Z", "id": "1169491531524378624", "author_id": "1037139854650470401", "text": "Ouvindo talking to the moon, olhando o c\u00e9u pela janela do meu quarto e lembrando de uma amiga virtual que se suicidou a tr\u00eas anos, eu ainda n\u00e3o consegui superar o qu\u00e3o in\u00fatil eu fui por n\u00e3o ter conseguido salv\u00e1-la.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "764906404058726400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169489285512404992"}], "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 137, "probability": 0.643, "type": "Person", "normalized_text": "Capaldi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169491322627117056"], "created_at": "2019-09-05T06:03:54.000Z", "id": "1169491322627117056", "author_id": "764906404058726400", "text": "adorei ver seus momentos de odio por esquadr\u00e3o suicida 2 serem substitu\u00eddos por dor no cora\u00e7\u00e3o de ter que assistir s\u00f3 por causa do Capaldi hausbay eu ri, desculpa \n\ne mds, voc\u00ea \u00e9 muito LINDA, socorro, vi suas fotos e pqp que linda \u2764\u2764\n\nadorei seu perfil", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/499XVy0UOy", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/viral/326010-video-raton-salta-freidora-restaurante", "display_url": "actualidad.rt.com/viral/326010-v\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169490088558047232"], "created_at": "2019-09-05T05:58:59.000Z", "id": "1169490088558047232", "author_id": "531652747", "text": "VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/499XVy0UOy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.5608, "type": "Organization", "normalized_text": "UdeG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169489943564931073"], "created_at": "2019-09-05T05:58:25.000Z", "id": "1169489943564931073", "author_id": "86486683", "text": "Otra alumna que se suicida en instalaciones de UdeG, la salud mental deber\u00eda hablarse y cuidarse tambi\u00e9n en la escuela", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.8146, "type": "Place", "normalized_text": "San Jacinto"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/WxiqVYoXXl", "expanded_url": "http://imparcialoaxaca.mx/policiaca/350021/hombre-se-suicida-en-san-jacinto-amilpas/", "display_url": "imparcialoaxaca.mx/policiaca/3500\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Policiaca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169489612911382528"], "created_at": "2019-09-05T05:57:06.000Z", "id": "1169489612911382528", "author_id": "2375909504", "text": "#Policiaca | En vivienda de Lomas de San Jacinto localizan cuerpo de un hombre colgado, sin vida https://t.co/WxiqVYoXXl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.8146, "type": "Place", "normalized_text": "San Jacinto"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Zvl8jJ9WRL", "expanded_url": "http://imparcialoaxaca.mx/policiaca/350021/hombre-se-suicida-en-san-jacinto-amilpas/", "display_url": "imparcialoaxaca.mx/policiaca/3500\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Policiaca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169489612848402432"], "created_at": "2019-09-05T05:57:06.000Z", "id": "1169489612848402432", "author_id": "404484771", "text": "#Policiaca | En vivienda de Lomas de San Jacinto localizan cuerpo de un hombre colgado, sin vida https://t.co/Zvl8jJ9WRL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.8774, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.5953, "type": "Other", "normalized_text": "Rick Flag"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.8661, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.7915, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169423441885388802"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169489533865484288"], "created_at": "2019-09-05T05:56:47.000Z", "id": "1169489533865484288", "author_id": "757708045925376004", "text": "RT @DCBrasil3: Joel Kinnaman (Rick Flag) se preparando para o novo Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nFilmagens come\u00e7am no dia 23 de Setembro. #TheSuicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9832, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 64, "end": 65, "probability": 0.5094, "type": "Other", "normalized_text": "en"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.4238, "type": "Person", "normalized_text": "Dory"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169257376622546945"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169489104767029249"], "created_at": "2019-09-05T05:55:05.000Z", "id": "1169489104767029249", "author_id": "1476156313", "text": "RT @NetflixLAT: \u00bfY el Top 10 de Pel\u00edculas en M\u00e9xico? \ud83e\udd13\n\n1. Amor en obra \n2. La raz\u00f3n de estar contigo \n3. Buscando a Dory \n4. Cig\u00fce\u00f1as: La\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LayaLayabeatriz", "id": "720434446479007744"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "ernestofaraujo", "id": "1062831969476771842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169411204156219408"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169488532911611905"], "created_at": "2019-09-05T05:52:48.000Z", "id": "1169488532911611905", "author_id": "40146795", "text": "RT @LayaLayabeatriz: @ernestofaraujo Quanto as suas palavras, uma pol\u00edcia que \"abate\" seres humanos, sob ordens do governo federal e estadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.4742, "type": "Other", "normalized_text": "escuadr\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169488460513775616"], "created_at": "2019-09-05T05:52:31.000Z", "geo": {"place_id": "0169e8f30556416d"}, "id": "1169488460513775616", "author_id": "242461346", "text": "Yo sinceramente al ver la pel\u00edcula de escuadr\u00f3n suicida me qued\u00e9 \ud83d\ude31\nDe lo aburrido no entiendo por qu\u00e9 tanto han hablado yo lo vi claro casi 2 a\u00f1os despu\u00e9s pero naaaaaa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BlogdoMiro", "id": "26932840"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Sebastian Pi\u00f1era"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9332, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169375292005240832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169488212043161602"], "created_at": "2019-09-05T05:51:32.000Z", "id": "1169488212043161602", "author_id": "292085122", "text": "RT @BlogdoMiro: At\u00e9 Sebastian Pi\u00f1era, presidente direitista do Chile, reagiu \u00e0 monstruosidade do \"capet\u00e3o\", que elogiou a ditadura que tort\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "7996082", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.824, "type": "Other", "normalized_text": "T5"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169359479768584192"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169488196058660865"], "created_at": "2019-09-05T05:51:28.000Z", "id": "1169488196058660865", "author_id": "1049971398733717505", "text": "@el_pais Cada vez que se ve T5 se suicida un libro...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/HSONxh7zU2", "expanded_url": "http://tinyurl.com/yblgbvo9", "display_url": "tinyurl.com/yblgbvo9"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Le5ZucW72i", "expanded_url": "https://twitter.com/infoarenales/status/1169488113103704064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Le5ZucW72i", "media_key": "3_1169488110587187201"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169488113103704064"], "created_at": "2019-09-05T05:51:08.000Z", "id": "1169488113103704064", "author_id": "831281030199918592", "text": "Al menos 15 muertos en un atentado suicida durante las elecciones en Kabul - https://t.co/HSONxh7zU2 https://t.co/Le5ZucW72i", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169488079423295488"], "created_at": "2019-09-05T05:51:00.000Z", "id": "1169488079423295488", "author_id": "1168371489583837184", "text": "A visto a la chica verde menearle el culo a otra versi\u00f3n de su padre, listo, mejor se suicida. (?)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 50, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 66, "end": 84, "probability": 0.8154, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/VDylTcmQXK", "expanded_url": "http://bit.ly/2krl9aF", "display_url": "bit.ly/2krl9aF", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/entretenimiento/peter-capaldi-se-une-al-reparto-de-escuadron-suicida-2/"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/EssFBAzhKz", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1169257461225857024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EssFBAzhKz", "media_key": "3_1169257452921073664"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 37, "tag": "ENEntretenimiento"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169486566953144324"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169487617680912384"], "created_at": "2019-09-05T05:49:10.000Z", "id": "1169487617680912384", "author_id": "3185640068", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENEntretenimiento Peter Capaldi ser\u00e1 parte de Escuadr\u00f3n Suicida 2 https://t.co/VDylTcmQXK  https://t.co/EssFBAzhKz", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 59, "end": 72, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 35, "tag": "nuovogoverno"}, {"start": 149, "end": 158, "tag": "capitone"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169487460079943687"], "created_at": "2019-09-05T05:48:33.000Z", "id": "1169487460079943687", "author_id": "4016708369", "text": "Non ero favorevole al #nuovogoverno (sono pi\u00f9 dell\u2019idea di @CarloCalenda) ma ritrovarmi ora con un orizzonte di 3\ufe0f\u20e3 anni (e saranno durissimi) senza #capitone (suicida altroch\u00e9 pieni poteri) e la Meloni mi solleva l\u2019animo. Insomma leggo i giornali e non mi viene il magone!\ud83e\udd1e\ud83e\udd1e\ud83e\udd1e\ud83e\udd1e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "162453393", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169022811748392961"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169487233767878656"], "created_at": "2019-09-05T05:47:39.000Z", "id": "1169487233767878656", "author_id": "465860717", "text": "@aguedescartoon @CarlaZambelli17 Eu acho q ela cagou pro direito de outro aluno q se matou de estudar e foi aprovado e q perdeu a vaga pro filho dela entrar SEM TER FEITO PROVA!\nCANALHA!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "creusamu", "id": "1001605197767020545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.5973, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.8855, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253895257899008"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169487120723009537"], "created_at": "2019-09-05T05:47:12.000Z", "id": "1169487120723009537", "author_id": "1138628107", "text": "RT @creusamu: gostava muito dele \nmas depois da atua\u00e7\u00e3o como Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida ele ficou muito esquisito, fazendo retiros espiri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinne"}, {"start": 138, "end": 139, "probability": 0.7013, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169486943673040896"], "created_at": "2019-09-05T05:46:30.000Z", "id": "1169486943673040896", "author_id": "1006266736289738752", "text": "Se eu ficar no hype para o filme da harley quinne e depois ser uma merda que nem esquadr\u00e3o suicida eu me recuso a assistir outro filme da dc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 47, "end": 65, "probability": 0.8126, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/VDylTcmQXK", "expanded_url": "http://bit.ly/2krl9aF", "display_url": "bit.ly/2krl9aF", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/entretenimiento/peter-capaldi-se-une-al-reparto-de-escuadron-suicida-2/"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/EssFBAzhKz", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1169257461225857024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EssFBAzhKz", "media_key": "3_1169257452921073664"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "ENEntretenimiento"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169486566953144324"], "created_at": "2019-09-05T05:45:00.000Z", "id": "1169486566953144324", "author_id": "15007299", "text": "#ENEntretenimiento Peter Capaldi ser\u00e1 parte de Escuadr\u00f3n Suicida 2 https://t.co/VDylTcmQXK  https://t.co/EssFBAzhKz", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NuevaTec47", "id": "1449375612"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.3617, "type": "Organization", "normalized_text": "NM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169322352976510977"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169486564663136256"], "created_at": "2019-09-05T05:44:59.000Z", "id": "1169486564663136256", "author_id": "416682389", "text": "RT @NuevaTec47: Seguir d\u00e1ndole excusas para el lenguaje b\u00e9lico a NM es suicida. Entiendan de una vez que la mayor\u00eda de este pueblo necesita\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1929290508", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "choocherin", "id": "3383653720"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 58, "end": 74, "username": "carlosaranaviva", "id": "240402317"}, {"start": 75, "end": 84, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 85, "end": 101, "username": "EliasCompromiso", "id": "124782373"}, {"start": 102, "end": 114, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 115, "end": 130, "username": "KikeBravoPrado", "id": "55704833"}, {"start": 131, "end": 138, "username": "ugluis", "id": "32136515"}, {"start": 139, "end": 150, "username": "hernanismo", "id": "442283723"}, {"start": 151, "end": 161, "username": "gatorouge", "id": "68698506"}], "annotations": [{"start": 240, "end": 250, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169244846487461889"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169486282436816896"], "created_at": "2019-09-05T05:43:52.000Z", "id": "1169486282436816896", "author_id": "2188839678", "text": "@primerafuente1 @MartinVizcarraC @choocherin @Soy_Aprista @carlosaranaviva @JorgeDCG @EliasCompromiso @JVelasquezQ @KikeBravoPrado @ugluis @hernanismo @gatorouge Solo para recordarle las inauguraciones de los hospitales que hizo el suicida Alan Garcia no estaban terminados ni equipados y fueron sobrefacturados.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 19, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169486279332917248"], "created_at": "2019-09-05T05:43:51.000Z", "id": "1169486279332917248", "author_id": "1687772804", "text": "Gracias @NetflixLAT por escuadr\u00f3n suicida \u00a1SOY LA M\u00c1S FELIZ! \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 18, "probability": 0.6223, "type": "Other", "normalized_text": "IWannaHearYourSong"}, {"start": 141, "end": 143, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ian"}, {"start": 185, "end": 187, "probability": 0.4595, "type": "Person", "normalized_text": "ian"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/gm8PcRondt", "expanded_url": "https://twitter.com/pevter_parker/status/1166327688883257346/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gm8PcRondt", "media_key": "7_1166327557979037699"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "IWannaHearYourSong"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169486174861307906"], "created_at": "2019-09-05T05:43:26.000Z", "id": "1169486174861307906", "author_id": "3029064322", "text": "#IWannaHearYourSong sera se o maestro ta se aproximando dela so pra se proteger, sera se foi ele que matou, e se nao foi ela que esfaqueou o ian ou se foi 100% um acidente, pq o pai do ian ta envolvido e caralho oq ta acontecendo ?????????????????????????\n https://t.co/gm8PcRondt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jerrylor", "id": "159935843"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 62, "tag": "Berrettini"}, {"start": 63, "end": 74, "tag": "USOpen2019"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169374528864235521"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169486162232324096"], "created_at": "2019-09-05T05:43:23.000Z", "id": "1169486162232324096", "author_id": "748144100038316036", "text": "RT @jerrylor: Almeno non si suicida stasera\ud83d\ude04\nBravo #Berrettini #USOpen2019", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 103, "end": 118, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169429221254553600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169486120469639169"], "created_at": "2019-09-05T05:43:13.000Z", "id": "1169486120469639169", "author_id": "988360171427651585", "text": "RT @ArgosMozart: el premier @saldelsol se re\u00eda de las peroratas bravuconas del par\u00e1sito de la pol\u00edtica @mauriciomulder, imitando a su jefe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1081613732", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ElDoctorMorales", "id": "1081613732"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 123, "probability": 0.6066, "type": "Other", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.5218, "type": "Person", "normalized_text": "Aguayo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169227534854176769"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169485188226801664"], "created_at": "2019-09-05T05:39:31.000Z", "id": "1169485188226801664", "author_id": "450917717", "text": "@ElDoctorMorales Aqu\u00ed tienen se\u00f1oras y se\u00f1oreeeeeees... \u00a1Iiiiiimpresionante! \u00a1Tope suicida...! Muy cerca de donde est\u00e1 Pedro el perro Aguayo...\n\ud83e\udd23\n \u00a1\u00a1Qu\u00e9 narraciones Dr.!!\nSe le extra\u00f1a saludos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marcela45231150", "id": "758899591211122688"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 122, "probability": 0.7718, "type": "Person", "normalized_text": "JULIO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169468527830601728"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169484767961714688"], "created_at": "2019-09-05T05:37:51.000Z", "id": "1169484767961714688", "author_id": "2620774239", "text": "RT @Marcela45231150: \u00bfINSTALAR UNA COMISI\u00d3N PARA INVESTIGAR AL PRESIDENTE SOBRE LA ELABORACI\u00d3N DE SU MENSAJE DE 28 DE JULIO?\n\u00bfHASTA D\u00d3NDE L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "399004979", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "NicolaPorro", "id": "399004979"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "marco_gervasoni", "id": "496706357"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169269200252223489"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169484257854656512"], "created_at": "2019-09-05T05:35:49.000Z", "id": "1169484257854656512", "author_id": "54864868", "text": "@NicolaPorro @marco_gervasoni Per restare su quella fase storica, diciamo che, per ora, c'\u00e8 Salvini che ricorda molto Hitler nel bunker che si suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.8774, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.5953, "type": "Other", "normalized_text": "Rick Flag"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.8661, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.7915, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169423441885388802"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169484140372271104"], "created_at": "2019-09-05T05:35:21.000Z", "id": "1169484140372271104", "author_id": "92979491", "text": "RT @DCBrasil3: Joel Kinnaman (Rick Flag) se preparando para o novo Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nFilmagens come\u00e7am no dia 23 de Setembro. #TheSuicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1553688350", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "Jennimoreiira", "id": "1141102214666174467"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "_rayanecarolina", "id": "181825942"}, {"start": 46, "end": 57, "username": "biancapiit", "id": "1126264341156777984"}, {"start": 58, "end": 72, "username": "Maystephany22", "id": "3410998804"}, {"start": 87, "end": 97, "username": "AgathaBig", "id": "971202340240986117"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169482506044768256"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169484120428285952"], "created_at": "2019-09-05T05:35:16.000Z", "id": "1169484120428285952", "author_id": "1553688350", "text": "@geovanneivan @Jennimoreiira @_rayanecarolina @biancapiit @Maystephany22 @ColluthNydia @AgathaBig V\u00e1rias pessoas receberam a mesma not\u00edcia que eu e reagiram da MESMA FORMA! Pq a mina l\u00e1 no face postou na sua pr\u00f3pria publica\u00e7\u00e3o! Ent\u00e3o voc\u00ea vai atr\u00e1s dela. Do dia pra noite ela morre e TODO mundo fala q foi voc\u00ea que matou, queria que eu te mandasse flores? Fiquei com \u00f3dio mesmo!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.5765, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/1fRo6oIEmm", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12062", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12062"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169483050134061057"], "created_at": "2019-09-05T05:31:01.000Z", "id": "1169483050134061057", "author_id": "578529652", "text": "\u6279\u5224\u6bba\u5230\uff01\uff1f\u300cKENTA\u306e\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u304a\u898b\u305b\u3057\u307e\u3059\u300d\u3068\u306f\u4f55\u3092\u898b\u305b\u3066\u304f\u308c\u308b\u306e\u304b https://t.co/1fRo6oIEmm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"in_reply_to_user_id": "4119269054", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "romancovv", "id": "4119269054"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169442814905724929"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169482855719686145"], "created_at": "2019-09-05T05:30:15.000Z", "id": "1169482855719686145", "author_id": "1029257902190747649", "text": "@romancovv Ser\u00edas un suicida m\u00e1s o uno menos?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "68917670", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JorgeSharp", "id": "68917670"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.7639, "type": "Other", "normalized_text": "Pico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169119800355938304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169481847119724544"], "created_at": "2019-09-05T05:26:14.000Z", "id": "1169481847119724544", "author_id": "106821449", "text": "@JorgeSharp 3 a\u00f1os y Pico despues se Suicida..plop.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169481649781972994"], "created_at": "2019-09-05T05:25:27.000Z", "id": "1169481649781972994", "author_id": "1037517262356447232", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "CostaGino", "id": "4363374021"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "juanalvarezm", "id": "80973523"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 101, "probability": 0.3374, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169470442886877184"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169481424660914176"], "created_at": "2019-09-05T05:24:34.000Z", "id": "1169481424660914176", "author_id": "1102089084", "text": "@Mauriciomulder @CostaGino @juanalvarezm Es mejor q te metas un tiro...al igual q el suicida fugado AG...porque ya vienen por todos los corruptos sin distinci\u00f3n de colores...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "66999676", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "imbofido", "id": "66999676"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 132, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 136, "end": 140, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Braun"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169462378171445248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169481380562112513"], "created_at": "2019-09-05T05:24:23.000Z", "id": "1169481380562112513", "author_id": "11034922", "text": "@imbofido si, pero no rom\u00e1ntica, a menos que planeen exterminar aquello que odian y lo terminen todo en un pacto suicida, como Hitler y Braun... no me cite ni me arrobe, estoy enferma y esto tuits enfermos no cuentan.\n*cof cof*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "amandaasubiar", "id": "336117114"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9605, "type": "Place", "normalized_text": "Guayaquil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169404250117607424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169481262320558080"], "created_at": "2019-09-05T05:23:55.000Z", "id": "1169481262320558080", "author_id": "360786607", "text": "RT @amandaasubiar: As\u00ed una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os a la que nadie adopta decide dejar de podrirse en una casa de beneficencia de Guayaquil y se sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thaygmdias_", "id": "253823322"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169429454483001346"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169481216678121473"], "created_at": "2019-09-05T05:23:44.000Z", "id": "1169481216678121473", "author_id": "1047132073197277184", "text": "RT @thaygmdias_: As pessoas postam uma parada  setembro amarelo. \"Cuidado, pode ter um suicida perto de voc\u00ea\". Chacota demais. Uma pessoa p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169349484964397058"}], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 108, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169480699247812609"], "created_at": "2019-09-05T05:21:41.000Z", "id": "1169480699247812609", "author_id": "1113573993880195074", "text": "@Florrrrcita19's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3000615720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169479100072955904"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.4664, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169480045104107520"], "created_at": "2019-09-05T05:19:05.000Z", "id": "1169480045104107520", "author_id": "3000615720", "text": "Mudei de ideia vai ser Esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3379020437", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "rxgrrr", "id": "3379020437"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.3268, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169479488201248768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169479958416232448"], "created_at": "2019-09-05T05:18:44.000Z", "id": "1169479958416232448", "author_id": "2695674717", "text": "@rxgrrr Parece o coringa chegando pra salvar a Arlequina em esquadr\u00e3o suicida KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "amandaasubiar", "id": "336117114"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9605, "type": "Place", "normalized_text": "Guayaquil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169404250117607424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169479668099166208"], "created_at": "2019-09-05T05:17:35.000Z", "id": "1169479668099166208", "author_id": "270975043", "text": "RT @amandaasubiar: As\u00ed una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os a la que nadie adopta decide dejar de podrirse en una casa de beneficencia de Guayaquil y se sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169479369888325632"], "created_at": "2019-09-05T05:16:24.000Z", "id": "1169479369888325632", "author_id": "1645770919", "text": "si me quedo es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Entelequio2", "id": "955006928471707648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169119645082820608"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169479187259961344"], "created_at": "2019-09-05T05:15:40.000Z", "id": "1169479187259961344", "author_id": "900430345702703106", "text": "RT @Entelequio2: A qui\u00e9n dice que los suyos roban pero les vota porque son los suyos habr\u00eda que quitarle el derecho al voto como se le quit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "florencio_ad", "id": "2915572651"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169477773850578944"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169479004966928385"], "created_at": "2019-09-05T05:14:57.000Z", "id": "1169479004966928385", "author_id": "1041692394", "text": "RT @florencio_ad: La verdad se administra en peque\u00f1as dosis. La franqueza nunca ha sido popular, incluso puede ser suicida. Los c\u00e1lculos po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169478918715379712"], "created_at": "2019-09-05T05:14:36.000Z", "id": "1169478918715379712", "author_id": "3815262256", "text": "hoje faz 5 anos que uma das pessoas mais importantes pra mim se suicidou. sem palavras pra descrever a falta que ele me faz.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169478788842971136"], "created_at": "2019-09-05T05:14:05.000Z", "id": "1169478788842971136", "author_id": "1109842865822334977", "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169264788054171648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169478619594407936"], "created_at": "2019-09-05T05:13:25.000Z", "id": "1169478619594407936", "author_id": "256564818", "text": "RT @VittoViviani: Culpar a un suicida por no pensar en los dem\u00e1s al matarse es como culpar a un ni\u00f1o con s\u00edndrome de down por sus ataques d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carmenle169", "id": "915894295"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9173, "type": "Person", "normalized_text": "Bachelet"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169398605100269569"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169478193709027328"], "created_at": "2019-09-05T05:11:43.000Z", "id": "1169478193709027328", "author_id": "717507271", "text": "RT @carmenle169: @ierrejon Quien te cont\u00f3 esa mentira? El padre de Bachelet era un despreciable personaje que muri\u00f3 jugando f\u00fatbol en la ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/brnk2ZskAI", "expanded_url": "https://twitter.com/florencio_ad/status/1169477773850578944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/brnk2ZskAI", "media_key": "3_1169477626169217024"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169477773850578944"], "created_at": "2019-09-05T05:10:03.000Z", "id": "1169477773850578944", "author_id": "2915572651", "text": "La verdad se administra en peque\u00f1as dosis. La franqueza nunca ha sido popular, incluso puede ser suicida. Los c\u00e1lculos pol\u00edticos deben basarse en la pertinencia, por eso la palabra deber ser oportuna. El riesgo es el silencio servil. https://t.co/brnk2ZskAI", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1210528501", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169260413755764738"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169477558179639297"], "created_at": "2019-09-05T05:09:12.000Z", "id": "1169477558179639297", "author_id": "1159112534001147905", "text": "@BOT_TA_BONNI @suicida_mne \u0411\u043b\u044f\u0442\u0431 \u043c\u0435\u043d\u044f \u0440\u0430\u0441\u043a\u0440\u044b\u043b\u0438", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "800273TALK", "id": "1549408531857776640"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.5691, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/LDogJ53Azb", "expanded_url": "https://bit.ly/2YPqjiR", "display_url": "bit.ly/2YPqjiR", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bethe1to.com/?amp%3Butm_medium=socialmedia&amp%3Butm_campaign=bethe1to"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169258361608687617"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169477306521247745"], "created_at": "2019-09-05T05:08:12.000Z", "id": "1169477306521247745", "author_id": "61661114", "text": "RT @800273TALK: Septiembre es el Mes de Prevenci\u00f3n del Suicidio y este a\u00f1o, tenemos recursos en Espa\u00f1ol! Visite https://t.co/LDogJ53Azb par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9902, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/GUDfazDds4", "expanded_url": "http://bit.ly/2MRUuAp", "display_url": "bit.ly/2MRUuAp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169476891243245568"], "created_at": "2019-09-05T05:06:33.000Z", "id": "1169476891243245568", "author_id": "198967813", "text": "VIDEO: Un rat\u00f3n \u2018se suicida\u2019 en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/GUDfazDds4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9468, "type": "Other", "normalized_text": "DoctorWho"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/5U004FWqVN", "expanded_url": "http://bit.ly/2PMWFra", "display_url": "bit.ly/2PMWFra"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "DoctorWho"}, {"start": 21, "end": 38, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169476806019182593"], "created_at": "2019-09-05T05:06:13.000Z", "id": "1169476806019182593", "author_id": "171299971", "text": "#DoctorWho se une al #Escuadr\u00f3nSuicida de James Gunn `- https://t.co/5U004FWqVN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 81, "probability": 0.5578, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169476306406465536"], "created_at": "2019-09-05T05:04:13.000Z", "geo": {"place_id": "85f604f26afe552f"}, "id": "1169476306406465536", "author_id": "951279081722667008", "text": "Acabei de chegar de uma sess\u00e3o com os dL e agora vou assistir um esquadr\u00e3o suicida, \u00e9 isso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.8774, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.5953, "type": "Other", "normalized_text": "Rick Flag"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.8661, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.7915, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169423441885388802"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169476260080365568"], "created_at": "2019-09-05T05:04:02.000Z", "id": "1169476260080365568", "author_id": "15337029", "text": "RT @DCBrasil3: Joel Kinnaman (Rick Flag) se preparando para o novo Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nFilmagens come\u00e7am no dia 23 de Setembro. #TheSuicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "amandaasubiar", "id": "336117114"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9605, "type": "Place", "normalized_text": "Guayaquil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169404250117607424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169476052323880960"], "created_at": "2019-09-05T05:03:13.000Z", "id": "1169476052323880960", "author_id": "300977139", "text": "RT @amandaasubiar: As\u00ed una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os a la que nadie adopta decide dejar de podrirse en una casa de beneficencia de Guayaquil y se sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3254043701", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169471453315702784"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169476046514786310"], "created_at": "2019-09-05T05:03:11.000Z", "id": "1169476046514786310", "author_id": "288600836", "text": "@bazzgp complexo de esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/FAkPWsoucG", "expanded_url": "https://twitter.com/vitouseless/status/1169475749830627328/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FAkPWsoucG", "media_key": "7_1169475674664525829"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169475749830627328"], "created_at": "2019-09-05T05:02:01.000Z", "id": "1169475749830627328", "author_id": "2305572456", "text": "korekiyo: serial killer que matou quase 100 pessoas\n\ndanganronpa fandom:\n\nkorekiyo: se apaixona pela irma de forma saudavel\n\ndanganronpa fandom: https://t.co/FAkPWsoucG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ht"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "amandaasubiar", "id": "336117114"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9605, "type": "Place", "normalized_text": "Guayaquil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169404250117607424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169475141958549505"], "created_at": "2019-09-05T04:59:36.000Z", "id": "1169475141958549505", "author_id": "418267433", "text": "RT @amandaasubiar: As\u00ed una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os a la que nadie adopta decide dejar de podrirse en una casa de beneficencia de Guayaquil y se sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 93, "probability": 0.8715, "type": "Person", "normalized_text": "harley queen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169475071628513280"], "created_at": "2019-09-05T04:59:19.000Z", "id": "1169475071628513280", "author_id": "817080789817036801", "text": "esquadr\u00e3o suicida foi um fiasco mas fez sucesso porque sexualizaram pra caralho a harley queen pra segurar a aten\u00e7\u00e3o dos machos e ainda por cima fizeram o coringa mais rid\u00edculo da hist\u00f3ria", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.5601, "type": "Person", "normalized_text": "Arrastris"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169474488377008128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169474823820632065"], "created_at": "2019-09-05T04:58:20.000Z", "id": "1169474823820632065", "author_id": "68638146", "text": "RT @Salomes32455: @salvajedigital El perro suda, y sus fantasmas le secan el sudor, jajajajaja \nArrastris de x vida, \u00e9ste es el imb\u00e9cil del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169474766148984832"], "created_at": "2019-09-05T04:58:06.000Z", "id": "1169474766148984832", "author_id": "1099824040481566720", "text": "bixo ela se matou n\u00e3o acredito", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/5hflDzyRXk", "expanded_url": "http://Tropicalisima.fm", "display_url": "Tropicalisima.fm", "status": 200, "title": "Home", "description": "The Home for Latin Music", "unwound_url": "http://Tropicalisima.fm"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/FgogmxPQot", "expanded_url": "http://www.tropicalisima.fm", "display_url": "tropicalisima.fm", "status": 200, "title": "Home", "description": "The Home for Latin Music", "unwound_url": "http://www.tropicalisima.fm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169474623756558337"], "created_at": "2019-09-05T04:57:32.000Z", "id": "1169474623756558337", "author_id": "216154030", "text": "https://t.co/5hflDzyRXk Cumbia Somos Mollendo - Corazon Suicida Visitenos https://t.co/FgogmxPQot", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "68638146", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.7352, "type": "Person", "normalized_text": "Arrastris"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169407637823401984"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169474488377008128"], "created_at": "2019-09-05T04:57:00.000Z", "id": "1169474488377008128", "author_id": "870449053787721730", "text": "@salvajedigital El perro suda, y sus fantasmas le secan el sudor, jajajajaja \nArrastris de x vida, \u00e9ste es el imb\u00e9cil del suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9832, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 64, "end": 65, "probability": 0.5094, "type": "Other", "normalized_text": "en"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.4238, "type": "Person", "normalized_text": "Dory"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169257376622546945"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169473847470505986"], "created_at": "2019-09-05T04:54:27.000Z", "id": "1169473847470505986", "author_id": "710000503", "text": "RT @NetflixLAT: \u00bfY el Top 10 de Pel\u00edculas en M\u00e9xico? \ud83e\udd13\n\n1. Amor en obra \n2. La raz\u00f3n de estar contigo \n3. Buscando a Dory \n4. Cig\u00fce\u00f1as: La\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "453510003", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "joaquinreyh", "id": "453510003"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169284815826444288"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169473657120468993"], "created_at": "2019-09-05T04:53:42.000Z", "id": "1169473657120468993", "author_id": "758899591211122688", "text": "@joaquinreyh En loca carrera suicida contra el tiempo, y contra ellos mismos...!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.471, "type": "Other", "normalized_text": "Luiz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169472801314607107"], "created_at": "2019-09-05T04:50:18.000Z", "id": "1169472801314607107", "author_id": "783433652751433728", "text": "se voc\u00eas n\u00e3o me verem mais a partir de hoje \u00e9 porque o Luiz me matou sufocada com os peido dele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AlejoCorra4", "id": "802900794525753344"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169359723973545988"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169472770197118976"], "created_at": "2019-09-05T04:50:10.000Z", "id": "1169472770197118976", "author_id": "1125444340317335554", "text": "RT @AlejoCorra4: La gente que se suicida en el tren pregunta a que hora me lo tomo yo? Porque es incre\u00edble que siempre todos los muertos lo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/R6FXREpdI2", "expanded_url": "https://twitter.com/undercarlo/status/1169472542010236929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R6FXREpdI2", "media_key": "3_1169472537346134019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169472542010236929"], "created_at": "2019-09-05T04:49:16.000Z", "geo": {"place_id": "6f1840cee437e17a"}, "id": "1169472542010236929", "author_id": "537860826", "text": "La humanidad es una maquinaria de destrucci\u00f3n. Esto es el progreso. Ya deja de enga\u00f1arte y paremos este sistema suicida y genocida https://t.co/R6FXREpdI2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SURMarbella", "id": "3308054909"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.6981, "type": "Place", "normalized_text": "Marbella"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169358542287060993"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169471884297146368"], "created_at": "2019-09-05T04:46:39.000Z", "id": "1169471884297146368", "author_id": "1070666681729589248", "text": "RT @SURMarbella: \ud83e\udde0 El Hospital @AgenciaCostaSol de #Marbella pone en marcha un procedimiento de prevenci\u00f3n de la conducta suicida. Tiene lo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/kFsdBaZpNK", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisAlbertoWon6/status/1169471698468515840/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kFsdBaZpNK", "media_key": "7_1169471665497137152"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169471698468515840"], "created_at": "2019-09-05T04:45:55.000Z", "id": "1169471698468515840", "author_id": "815452294313607168", "text": "HUANCAYO :Padre de familia envenena a dos de sus hijos y al tercero lo acuchilla y luego se suicida. https://t.co/kFsdBaZpNK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "faustoponce", "id": "15742464"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 137, "probability": 0.5071, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 138, "tag": "13ReasonsWhy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169418570717114372"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169471623847694337"], "created_at": "2019-09-05T04:45:37.000Z", "id": "1169471623847694337", "author_id": "374026682", "text": "RT @faustoponce: Les comparto la entrevista que hice a un terapeuta especializado en conducta suicida con motivo de la serie #13ReasonsWhy\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.5494, "type": "Person", "normalized_text": "para\u00edso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169471539282137088"], "created_at": "2019-09-05T04:45:17.000Z", "id": "1169471539282137088", "author_id": "2879596510", "text": "Vai perceber, vai ver, se matou e o para\u00edso n\u00e3o existe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "bioamara", "id": "269919583"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.6802, "type": "Organization", "normalized_text": "GMO"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.446, "type": "Organization", "normalized_text": "biotech"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5881, "type": "Organization", "normalized_text": "farmin"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 122, "tag": "GMO"}, {"start": 123, "end": 131, "tag": "biotech"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169317052487786503"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169470977375444992"], "created_at": "2019-09-05T04:43:03.000Z", "id": "1169470977375444992", "author_id": "63676807", "text": "RT @bioamara: Otro agricultor indio que se suicida porque le obligan a comprar semillas transg\u00e9nicas... Ah no, espera #GMO #biotech #farmin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "117557068", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169262617556324352"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169470480765587457"], "created_at": "2019-09-05T04:41:04.000Z", "id": "1169470480765587457", "author_id": "249298450", "text": "@TheSongOfDove A eso me refiero con lo de la vocaci\u00f3n suicida.\nLa genuinidad en una relaci\u00f3n es una renuncia a todo intento de autoprotecci\u00f3n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/IOkPf5YYPF", "expanded_url": "https://bit.ly/2lvp4n8", "display_url": "bit.ly/2lvp4n8"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Videos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169470366365863937"], "created_at": "2019-09-05T04:40:37.000Z", "id": "1169470366365863937", "author_id": "143545821", "text": "#Videos | Frente a la mirada at\u00f3nita de los clientes el rat\u00f3n pereci\u00f3.\n\nVIDEO \u2193\nhttps://t.co/IOkPf5YYPF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 111, "probability": 0.5763, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169470268592381953"], "created_at": "2019-09-05T04:40:14.000Z", "id": "1169470268592381953", "author_id": "230057498", "text": "Pros de salir de un cuadro suicida: salir de un cuadro suicida\nContras: borr\u00e9 el videito leyendo k ten\u00eda en tuit fijado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/XVrOvz377d", "expanded_url": "https://twitter.com/Antcasmart/status/1169469645964767233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XVrOvz377d", "media_key": "3_1169469639983656960"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169469645964767233"], "created_at": "2019-09-05T04:37:45.000Z", "id": "1169469645964767233", "author_id": "1125180085118459904", "text": "Ya no ando en mode suicida \ud83e\udd7a https://t.co/XVrOvz377d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169396777608523778"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.4429, "type": "Other", "normalized_text": "Kannemann"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/RJvgqFXY4Y", "expanded_url": "https://twitter.com/geglobo/status/1169396777608523778", "display_url": "twitter.com/geglobo/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169469571667058688"], "created_at": "2019-09-05T04:37:28.000Z", "id": "1169469571667058688", "author_id": "1164597703675928576", "text": "Matou o cara , Kannemann n\u00e3o \u00e9 assim que se faz meu garoto \ud83d\ude05 https://t.co/RJvgqFXY4Y", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "joacolazaro2", "id": "1067823234429698048"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "valgutierrez_", "id": "1251664738351792134"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "Lautarojflores", "id": "846136503877193732"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169266014376386560"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169469535818256384"], "created_at": "2019-09-05T04:37:19.000Z", "id": "1169469535818256384", "author_id": "4839658278", "text": "RT @joacolazaro2: @valgutierrez_ @Lautarojflores suicida destructiva, no lo entender\u00edas \ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.636, "type": "Other", "normalized_text": "Mall Para\u00edso"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/CLmu49wGzn", "expanded_url": "https://t.co/CLmu49wGzn", "display_url": "t.co/CLmu49wGzn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169469445313576962"], "created_at": "2019-09-05T04:36:58.000Z", "id": "1169469445313576962", "author_id": "134543686", "text": "Mall Para\u00edso, \u00edbamos a ver una pel\u00edcula, me baj\u00e9 del carro y corr\u00ed al cine de la emoci\u00f3n, pegu\u00e9 en un tubo y me abr\u00ed la frente, me tuvieron que llevar al hospital, la semana anterior me hab\u00eda quebrado el brazo saltando de una escalera \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\u2620\ufe0f siempre suicida nunca insuicida https://t.co/CLmu49wGzn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "faustoponce", "id": "15742464"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 137, "probability": 0.5071, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 138, "tag": "13ReasonsWhy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169418570717114372"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169469216845549568"], "created_at": "2019-09-05T04:36:03.000Z", "id": "1169469216845549568", "author_id": "804326472169111557", "text": "RT @faustoponce: Les comparto la entrevista que hice a un terapeuta especializado en conducta suicida con motivo de la serie #13ReasonsWhy\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "870656597864873988", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "vickyperiodista", "id": "870656597864873988"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 184, "end": 195, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}, {"start": 245, "end": 261, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.6088, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.3955, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169225176921174021"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169469025799299072"], "created_at": "2019-09-05T04:35:18.000Z", "geo": {"place_id": "002ccbb5032c77fc"}, "id": "1169469025799299072", "author_id": "1327528638", "text": "@vickyperiodista @JVelasquezQ @JorgeDCG Los mafiosos del APRA tienen memoria selectiva,los dos gobiernos del suicida AG fue un desastre en salud y educaci\u00f3n,ahora buscan el control de @SuneduPeru y en Salud buscan responsabilizar al Gobienro de @MartinVizcarraC,Gobierno regional es responsable", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.7568, "type": "Person", "normalized_text": "Bachelet"}, {"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4934, "type": "Organization", "normalized_text": "JAP"}, {"start": 224, "end": 231, "probability": 0.5875, "type": "Other", "normalized_text": "La Gorda"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/LVQoBUnCNu", "expanded_url": "https://twitter.com/AraosSepulveda/status/1169468602640207873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LVQoBUnCNu", "media_key": "3_1169468596893999109"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/LVQoBUnCNu", "expanded_url": "https://twitter.com/AraosSepulveda/status/1169468602640207873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LVQoBUnCNu", "media_key": "3_1169468596902346752"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169468602640207873"], "created_at": "2019-09-05T04:33:37.000Z", "id": "1169468602640207873", "author_id": "1121342250020159488", "text": "General Bachelet No fue un h\u00e9roe, fue director de la JAP, controlo y distribuyo los pocos alimentos en el Gob del suicida Presidente, los alimentos se los llevo para la casa y se los com\u00eda su fam\u00e9lica hija hoy conocida como La Gorda, las cosas por su nombre.\nMuri\u00f3 de un infarto. https://t.co/LVQoBUnCNu", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.7722, "type": "Person", "normalized_text": "JULIO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169468527830601728"], "created_at": "2019-09-05T04:33:19.000Z", "id": "1169468527830601728", "author_id": "758899591211122688", "text": "\u00bfINSTALAR UNA COMISI\u00d3N PARA INVESTIGAR AL PRESIDENTE SOBRE LA ELABORACI\u00d3N DE SU MENSAJE DE 28 DE JULIO?\n\u00bfHASTA D\u00d3NDE LLEGAR\u00c1N \u00c9STOS S\u00c1TRAPAS EN SU CARRERA SUICIDA POR DETENER LAS ELECCIONES Y EL CIERRE DEL CONGRESO?\n\u00bfHASTA D\u00d3NDE Y CU\u00c1NTO PODREMOS SOPORTARLOS?", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 4, "like_count": 79, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "310475307", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ErickCamilo9", "id": "310475307"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "paraquetapias", "id": "376009486"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 79, "probability": 0.5515, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169468117975818241"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169468520817713152"], "created_at": "2019-09-05T04:33:17.000Z", "id": "1169468520817713152", "author_id": "370936983", "text": "@ErickCamilo9 @paraquetapias No pod\u00e9s hablar de joyitas, a vos Escuadr\u00f3n Suicida te pareci\u00f3 un pelicul\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169305052831502337"}], "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/Po2QTgmCu8", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Aprista/status/1169305052831502337", "display_url": "twitter.com/Soy_Aprista/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169468026594451457"], "created_at": "2019-09-05T04:31:19.000Z", "geo": {"place_id": "0169e8f30556416d"}, "id": "1169468026594451457", "author_id": "1511905802", "text": "La cochinada aprista dejo morir 7500 beb\u00e9s en el \u00faltimo a\u00f1o de gobierno del suicida corrupto.\nHoy se rasga la vestidura por 1200?\nCu\u00e1l es la ense\u00f1anza?\nQue a la derecha jam\u00e1s le interes\u00f3 la salud del pueblo.\nNuevo congreso . nueva Constituci\u00f3n.ahora.... https://t.co/Po2QTgmCu8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1082605800370122752", "entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 43, "username": "Demetrius_AS", "id": "1424906741955895299"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "revolcmusic", "id": "1230980381215776768"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "visaomacro", "id": "1484579507197595650"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169420882089041921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169467921552302082"], "created_at": "2019-09-05T04:30:54.000Z", "id": "1169467921552302082", "author_id": "579263092", "text": "@OliveiraEdjan @Michael_Opoha @Demetrius_AS @revolcmusic @visaomacro O suicida sabe o efeito do veneno tal qual o maconheiro sabe o da maconha. At\u00e9 que ponto o Estado pode interferir em ambos os casos?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LGarvas", "id": "94404094"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169464048309506048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169467396874285056"], "created_at": "2019-09-05T04:28:49.000Z", "id": "1169467396874285056", "author_id": "1108055043326898176", "text": "RT @LGarvas: Voy a decirle a todas las ni\u00f1as y ni\u00f1os del mundo, que han sufrido de abuso sexual, que si su violador se suicida no podremos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BlogdoMiro", "id": "26932840"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Sebastian Pi\u00f1era"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9332, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169375292005240832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169466825354166272"], "created_at": "2019-09-05T04:26:33.000Z", "id": "1169466825354166272", "author_id": "48199925", "text": "RT @BlogdoMiro: At\u00e9 Sebastian Pi\u00f1era, presidente direitista do Chile, reagiu \u00e0 monstruosidade do \"capet\u00e3o\", que elogiou a ditadura que tort\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LGarvas", "id": "94404094"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169464048309506048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169466517315977216"], "created_at": "2019-09-05T04:25:20.000Z", "id": "1169466517315977216", "author_id": "294385716", "text": "RT @LGarvas: Voy a decirle a todas las ni\u00f1as y ni\u00f1os del mundo, que han sufrido de abuso sexual, que si su violador se suicida no podremos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "right_mister", "id": "1182777420"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8216, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9572, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169330264050417666"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169466516527562752"], "created_at": "2019-09-05T04:25:19.000Z", "id": "1169466516527562752", "author_id": "1022031888", "text": "RT @right_mister: #Allende : El borracho, cobarde suicida, racista, hom\u00f3fofico, totalitario miserable que destruy\u00f3 a Chile, padre e \u00eddolo d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2429442948", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169446877722533888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169466489205927936"], "created_at": "2019-09-05T04:25:13.000Z", "id": "1169466489205927936", "author_id": "2356966747", "text": "@jxnkcheryl Es el reto suicida \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "800273TALK", "id": "1549408531857776640"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.5691, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/LDogJ53Azb", "expanded_url": "https://bit.ly/2YPqjiR", "display_url": "bit.ly/2YPqjiR", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bethe1to.com/?amp%3Butm_medium=socialmedia&amp%3Butm_campaign=bethe1to"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169258361608687617"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169466468745875456"], "created_at": "2019-09-05T04:25:08.000Z", "id": "1169466468745875456", "author_id": "22275527", "text": "RT @800273TALK: Septiembre es el Mes de Prevenci\u00f3n del Suicidio y este a\u00f1o, tenemos recursos en Espa\u00f1ol! Visite https://t.co/LDogJ53Azb par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169466243377750016"], "created_at": "2019-09-05T04:24:14.000Z", "id": "1169466243377750016", "author_id": "2518593026", "text": "la soga cobra valor solo si lo desea el suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "857845811480330240", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Em1lc307", "id": "857845811480330240"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169465132365361152"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169466044135743489"], "created_at": "2019-09-05T04:23:27.000Z", "geo": {"place_id": "4afa2757051c5192"}, "id": "1169466044135743489", "author_id": "1426652084", "text": "@Em1lc307 Jajajajajaj poio! Pobre ya demasiado sufre imag\u00ednate cn ese nombre se suicida jajaj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LGarvas", "id": "94404094"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169464048309506048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169465330806272005"], "created_at": "2019-09-05T04:20:37.000Z", "id": "1169465330806272005", "author_id": "58030620", "text": "RT @LGarvas: Voy a decirle a todas las ni\u00f1as y ni\u00f1os del mundo, que han sufrido de abuso sexual, que si su violador se suicida no podremos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "faustoponce", "id": "15742464"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 137, "probability": 0.5071, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 138, "tag": "13ReasonsWhy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169418570717114372"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169464875749449728"], "created_at": "2019-09-05T04:18:48.000Z", "id": "1169464875749449728", "author_id": "953763797893660672", "text": "RT @faustoponce: Les comparto la entrevista que hice a un terapeuta especializado en conducta suicida con motivo de la serie #13ReasonsWhy\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169464818635395073"], "created_at": "2019-09-05T04:18:35.000Z", "id": "1169464818635395073", "author_id": "770339411242385408", "text": "Depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 reconhecida quando a pessoa chega ao fim, porq ela pode n\u00e3o gritar, mas ela pede por ajuda silenciosamente, isso \u00e9 triste, porq doi ! \n\nVeja os sinais de quem ta a sua volta, o depressivo suicida, tambem sorri .", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LGarvas", "id": "94404094"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169464048309506048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169464764101201920"], "created_at": "2019-09-05T04:18:22.000Z", "id": "1169464764101201920", "author_id": "2989073099", "text": "RT @LGarvas: Voy a decirle a todas las ni\u00f1as y ni\u00f1os del mundo, que han sufrido de abuso sexual, que si su violador se suicida no podremos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LGarvas", "id": "94404094"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169464048309506048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169464682043699202"], "created_at": "2019-09-05T04:18:02.000Z", "id": "1169464682043699202", "author_id": "935913509522628608", "text": "RT @LGarvas: Voy a decirle a todas las ni\u00f1as y ni\u00f1os del mundo, que han sufrido de abuso sexual, que si su violador se suicida no podremos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4418, "type": "Other", "normalized_text": "Cata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169464601261613056"], "created_at": "2019-09-05T04:17:43.000Z", "id": "1169464601261613056", "author_id": "1129946436366426114", "text": "Dei um rol\u00e9 de moto com meu irm\u00e3o levado no Cata suicida elezinho kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "459489950", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CINEMA505", "id": "459489950"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "llocherry", "id": "916260701030834176"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169301930583187456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169464199975723008"], "created_at": "2019-09-05T04:16:07.000Z", "id": "1169464199975723008", "author_id": "1024661849508376576", "text": "@CINEMA505 @llocherry S\u00f3 eu que t\u00f4 esperando a mesma decep\u00e7\u00e3o que foi esquadr\u00e3o suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 175, "end": 182, "username": "JASRA1", "id": "99715863"}, {"start": 202, "end": 215, "username": "patipenaloza", "id": "81711979"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169464048309506048"], "created_at": "2019-09-05T04:15:31.000Z", "id": "1169464048309506048", "author_id": "94404094", "text": "Voy a decirle a todas las ni\u00f1as y ni\u00f1os del mundo, que han sufrido de abuso sexual, que si su violador se suicida no podremos hablar mal de \u00e9l porque el secretario de cultura @JASRA1 y la subsecretaria @patipenaloza dicen que si no hubo pruebas no se vale desprestigiarlos.", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1059876484381401089", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169453309117251585"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169463885973401601"], "created_at": "2019-09-05T04:14:52.000Z", "id": "1169463885973401601", "author_id": "966107404692836352", "text": "@Gabriel_mh5 dios vamos a realizar un pacto suicida ahre", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169463577373282305"], "created_at": "2019-09-05T04:13:39.000Z", "id": "1169463577373282305", "author_id": "1152752038532567041", "text": "Acabei de descobrir que uma mina que estudou comigo no col\u00e9gio se matou... depress\u00e3o \u00e9 foda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.6991, "type": "Place", "normalized_text": "Mcbo Vzla"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/skXu4MZ7ow", "expanded_url": "https://twitter.com/LinaresW49/status/1169463255334625280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/skXu4MZ7ow", "media_key": "3_1169463252746678273"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169463255334625280"], "created_at": "2019-09-05T04:12:22.000Z", "id": "1169463255334625280", "author_id": "943641410510770177", "text": "@camaracomerciomcbo. PULGUEROS VERSUS EMPRESARIOS LEGALES : en Mcbo Vzla se da diariamente una competencia desleal suicida para los negocios de los pocos centros comerciales q estan al d\u00eda con los tributos y documentaci\u00f4n, permisos. Nadie va van a las pulgas https://t.co/skXu4MZ7ow", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.5747, "type": "Person", "normalized_text": "Lapsos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169462924240445440"], "created_at": "2019-09-05T04:11:03.000Z", "id": "1169462924240445440", "author_id": "37988251", "text": "Existirmos: a que ser\u00e1 que se destina?\n\n\"Lapsos de um suicida.\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.8774, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.5953, "type": "Other", "normalized_text": "Rick Flag"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.8661, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.7915, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169423441885388802"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169462841147109376"], "created_at": "2019-09-05T04:10:43.000Z", "id": "1169462841147109376", "author_id": "2161268720", "text": "RT @DCBrasil3: Joel Kinnaman (Rick Flag) se preparando para o novo Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nFilmagens come\u00e7am no dia 23 de Setembro. #TheSuicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "954502021113155589", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "vsmzin", "id": "954502021113155589"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169408665817931776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169462528491102209"], "created_at": "2019-09-05T04:09:29.000Z", "id": "1169462528491102209", "author_id": "2705627234", "text": "@vsmzin Mas a true \u00e9 q a gente faz isso pq a gente se matou pro dinheiro ser NOSSO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169429944709070848"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169462377798078464"], "created_at": "2019-09-05T04:08:53.000Z", "id": "1169462377798078464", "author_id": "772480538", "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\nhttps://t.co/xNAiBYzYXa", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "right_mister", "id": "1182777420"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8216, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9572, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169330264050417666"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169462240476635137"], "created_at": "2019-09-05T04:08:20.000Z", "id": "1169462240476635137", "author_id": "1005960707937103872", "text": "RT @right_mister: #Allende : El borracho, cobarde suicida, racista, hom\u00f3fofico, totalitario miserable que destruy\u00f3 a Chile, padre e \u00eddolo d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "amandaasubiar", "id": "336117114"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9605, "type": "Place", "normalized_text": "Guayaquil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169404250117607424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169462046351663105"], "created_at": "2019-09-05T04:07:34.000Z", "id": "1169462046351663105", "author_id": "1244621538", "text": "RT @amandaasubiar: As\u00ed una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os a la que nadie adopta decide dejar de podrirse en una casa de beneficencia de Guayaquil y se sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169462021814988801"], "created_at": "2019-09-05T04:07:28.000Z", "id": "1169462021814988801", "author_id": "362870267", "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/DrE4tgM1dd", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZywpUx2ke5SBj", "display_url": "tmblr.co/ZywpUx2ke5SBj"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169462017989709824"], "created_at": "2019-09-05T04:07:27.000Z", "id": "1169462017989709824", "author_id": "131341380", "text": "Mariposa de la suerte,cierra los ojos, pide un deseo y rebloguea - locaimperfectaperofeliz: nosoyunasuperheroina: psicologia-suicida: cebty: deseo-de-c0sas-imposibles: tu-en-marte-y-yo-en-el-parque: no-es-facil-ser-fuerte: no-se-lo-digas-a-nadie:... https://t.co/DrE4tgM1dd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "angymariafalcon", "id": "735454517022588928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169341320550334464"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169461988503760897"], "created_at": "2019-09-05T04:07:20.000Z", "id": "1169461988503760897", "author_id": "3234007991", "text": "RT @angymariafalcon: AS\u00cd ES. Y LA PRESUNCI\u00d3N DE INOCENCIA\u2049\ufe0f \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0fSi fuera tu hijo y es inocente \u00bf qu\u00e9 har\u00ecas?... \n\u00bfYo tengo uno y t\u00fa?\nArgent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5459, "type": "Other", "normalized_text": "FHC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169461832895094786"], "created_at": "2019-09-05T04:06:43.000Z", "id": "1169461832895094786", "author_id": "2830710209", "text": "FHC \ud83e\udd22\ud83e\udd2e me recuso ouvir esse cara. Matou muita gente de fome e n\u00e3o se saciou com isso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.4149, "type": "Place", "normalized_text": "Jun\u00edn"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/qiWAJIbC6s", "expanded_url": "https://tinyurl.com/y2eprz78", "display_url": "tinyurl.com/y2eprz78"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/o5I2dX8ZlE", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1169461485090811904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o5I2dX8ZlE", "media_key": "3_1169461477310390272"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "Jun\u00edn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169461485090811904"], "created_at": "2019-09-05T04:05:20.000Z", "id": "1169461485090811904", "author_id": "832686254873468929", "text": "Padre asesina a sus tres peque\u00f1os hijos y se suicida en #Jun\u00edn https://t.co/qiWAJIbC6s https://t.co/o5I2dX8ZlE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1067167525534875654", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169461381835448321"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169461383504769024"], "created_at": "2019-09-05T04:04:56.000Z", "id": "1169461383504769024", "author_id": "1067167525534875654", "text": "e olha q eu nem falo dos meus cortes porq n quero ngm pensando q sou suicida, apesar de ter sido rsrs sei la eu penso q n posso ser eu mesma c ngm porq ngm quer me conhecer", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ROMELCIN", "id": "889347416"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169187183799848960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169461291804741633"], "created_at": "2019-09-05T04:04:34.000Z", "id": "1169461291804741633", "author_id": "979889654722899969", "text": "RT @ROMELCIN: @VasquezBazan Este hdp resulto un cobarde al igual que el suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.4787, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 76, "end": 92, "probability": 0.7951, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169461183218368512"], "created_at": "2019-09-05T04:04:08.000Z", "id": "1169461183218368512", "author_id": "2183173838", "text": "Ver a Harley falando \"I'm so fucking over clows\" dias depois de ter revisto Esquadr\u00e3o Suicida me deixa com o cora\u00e7\u00e3o quentinho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "821748799609696260", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DarielyAlves", "id": "821748799609696260"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169458533760471040"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169460965466869760"], "created_at": "2019-09-05T04:03:16.000Z", "id": "1169460965466869760", "author_id": "946045118532014081", "text": "@DarielyAlves mata nao nega, nunca matou pq se matasse mesmo eu ja tinha morrido ano passado...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169460528235909122"], "created_at": "2019-09-05T04:01:32.000Z", "id": "1169460528235909122", "author_id": "862468020", "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169460095295602689"], "created_at": "2019-09-05T03:59:48.000Z", "id": "1169460095295602689", "author_id": "1092068456063737856", "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "amandaasubiar", "id": "336117114"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9605, "type": "Place", "normalized_text": "Guayaquil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169404250117607424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169459742147788800"], "created_at": "2019-09-05T03:58:24.000Z", "id": "1169459742147788800", "author_id": "262457614", "text": "RT @amandaasubiar: As\u00ed una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os a la que nadie adopta decide dejar de podrirse en una casa de beneficencia de Guayaquil y se sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "884493872", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "alfsedundo", "id": "884493872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169454391541342208"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169459543039852544"], "created_at": "2019-09-05T03:57:37.000Z", "id": "1169459543039852544", "author_id": "1070010900004823040", "text": "@alfsedundo Exacto. Es suicida, ojal\u00e1 le funcione r\u00e1pido su m\u00e9todo para lograr su cometido.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "100731315", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 91, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "RUSIA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169429944709070848"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169459457371324416"], "created_at": "2019-09-05T03:57:16.000Z", "id": "1169459457371324416", "author_id": "863962305075261441", "text": "@ActualidadRT Veo q la intenci\u00f3n NO es contar q el raton se suicida en un restaurante de USA!! COMO SI EN RUSIA Y EN TODAS PARTES NO HUBIERA RATAS Y RATONES..", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169458099016675328"}], "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/nrfEJI5pz9", "expanded_url": "https://twitter.com/miipoupe/status/1169458099016675328", "display_url": "twitter.com/miipoupe/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169459449808994305"], "created_at": "2019-09-05T03:57:14.000Z", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "id": "1169459449808994305", "author_id": "1367956915", "text": "A BRO, j\u00e1 pensou em cuidar mais da pr\u00f3pria vida, aceitar que as coisas n\u00e3o s\u00e3o como n\u00f3s, seres humanos, queremos.\nO S viveu algo com A? Ao que tudo indica sim, mas j\u00e1 PASSOU. Entenda eles viveram, curtiram e ACABOU. + https://t.co/nrfEJI5pz9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "855078565", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169458970370695168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169459331496075264"], "created_at": "2019-09-05T03:56:46.000Z", "id": "1169459331496075264", "author_id": "855078565", "text": "Voc\u00eas n\u00e3o medem o quanto isso \u00e9 s\u00e9rio! \nO pensamento suicida \u00e9 a coisa mais devagar e singela que vai crescendo dentro de voc\u00ea. Existem milhares de pessoas que pensam nisso diariamente e s\u00f3 n\u00e3o tem coragem por medo de dar errado ou de decepcionar/magoar as pessoas que amam.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "973803210178813953", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ElsaJaque2", "id": "973803210178813953"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.8504, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9146, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 202, "end": 205, "probability": 0.7979, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169355590981816320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169459186746314752"], "created_at": "2019-09-05T03:56:12.000Z", "id": "1169459186746314752", "author_id": "225269639", "text": "@ElsaJaque2 @sigridbazan @PacitaGuerra No tienes capacidad de an\u00e1lisis. Humala fue presidente y en el Per\u00fa no  hubo nada de chavismo. Ese cuento del chavismo fue creado por el cobarde suicida colosal d Alan y ya est\u00e1 bien gastado. Yo sab\u00eda de la ignorancia de los fujiapristas pero ya exageran \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1101973831638532096", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "FranSaxlund", "id": "175252245"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "OpcionOpcion", "id": "614427600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169457692362104833"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169459160557195264"], "created_at": "2019-09-05T03:56:06.000Z", "id": "1169459160557195264", "author_id": "51016460", "text": "@JoseZebMVD @FranSaxlund @OpcionOpcion Ser\u00eda suicida no hacerlo. Es totalmente est\u00fapido acordar un gobierno que asume el 1o de marzo, y entrar a competir por la Intendencia 90 d\u00edas despu\u00e9s. Es una bomba de tiempo para el propio gobierno.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 47, "end": 65, "probability": 0.8126, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/VDylTcEsmk", "expanded_url": "http://bit.ly/2krl9aF", "display_url": "bit.ly/2krl9aF", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/entretenimiento/peter-capaldi-se-une-al-reparto-de-escuadron-suicida-2/"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/EssFBAzhKz", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1169257461225857024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EssFBAzhKz", "media_key": "3_1169257452921073664"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "ENEntretenimiento"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169458884454625281"], "created_at": "2019-09-05T03:55:00.000Z", "id": "1169458884454625281", "author_id": "15007299", "text": "#ENEntretenimiento Peter Capaldi ser\u00e1 parte de Escuadr\u00f3n Suicida 2 https://t.co/VDylTcEsmk  https://t.co/EssFBAzhKz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169458639385632769"], "created_at": "2019-09-05T03:54:01.000Z", "id": "1169458639385632769", "author_id": "1275916160", "text": "Acabo de criar uma fic sobre o apocalipse se tratar de deus ficar puto pq o diabo matou uma capivara.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.647, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9 Pelintra"}, {"start": 143, "end": 149, "probability": 0.502, "type": "Person", "normalized_text": "Navalha"}, {"start": 236, "end": 237, "probability": 0.4863, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169458576382943232"], "created_at": "2019-09-05T03:53:46.000Z", "id": "1169458576382943232", "author_id": "715533385343610881", "text": "Z\u00e9 Pelintra me contou que j\u00e1 amou uma mulher, que jogava capoeira, que tinha samba no p\u00e9, e ela era faceira demais meu povo, mais malandra que Navalha nem se voc\u00ea nascer de novo, \u00e9 navalha \u00e9 navalha \u00e9 navalha \u00e9, foi Navalha que matou o Z\u00e9 \ud83c\udfb6\ud83c\udf7b\ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud83c\udfb2", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "114499505", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "valdedrama", "id": "1561867079875174400"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169457947212075009"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169458204755091456"], "created_at": "2019-09-05T03:52:18.000Z", "id": "1169458204755091456", "author_id": "165128432", "text": "@Valdedrama Esa tristeza  del dia siguiente  es casi suicida, que mierda  igual un buen whisky  nunca biene mal.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "17604571", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169458139005165569"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169458140905181184"], "created_at": "2019-09-05T03:52:02.000Z", "id": "1169458140905181184", "author_id": "17604571", "text": "La cesant\u00eda te da ansiedad, rabia, lo que sea. Pero las condiciones de trabajo hoy en Chile te dan depresi\u00f3n e ideaci\u00f3n suicida.\nEse es el modelo que el ministro del trabajo defiende.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169457954048937984"], "created_at": "2019-09-05T03:51:18.000Z", "id": "1169457954048937984", "author_id": "303466017", "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1092974097573638144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169457701555859456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 115, "probability": 0.634, "type": "Other", "normalized_text": "Sing"}, {"start": 156, "end": 169, "probability": 0.9644, "type": "Other", "normalized_text": "TheDarkCrystal"}, {"start": 172, "end": 183, "probability": 0.9054, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 186, "end": 189, "probability": 0.6803, "type": "Other", "normalized_text": "Sing"}, {"start": 192, "end": 198, "probability": 0.9292, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 201, "end": 213, "probability": 0.6631, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy3"}, {"start": 216, "end": 228, "probability": 0.89, "type": "Other", "normalized_text": "LaReinaDelSur"}], "hashtags": [{"start": 155, "end": 170, "tag": "TheDarkCrystal"}, {"start": 171, "end": 184, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 185, "end": 190, "tag": "Sing"}, {"start": 191, "end": 199, "tag": "Netflix"}, {"start": 200, "end": 214, "tag": "13ReasonsWhy3"}, {"start": 215, "end": 229, "tag": "LaReinaDelSur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169457702965149697"], "created_at": "2019-09-05T03:50:18.000Z", "id": "1169457702965149697", "author_id": "1092974097573638144", "text": "6. El cristal encantado: La era de la resistencia\n7. Cig\u00fce\u00f1as: La historia que no te contaron\n8. El contador\n9. Sing: \u00a1Ven y canta!\n10. Escuadr\u00f3n suicida\n\n#TheDarkCrystal #SuicideSquad #Sing #Netflix #13ReasonsWhy3 #LaReinaDelSur", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9463, "type": "Other", "normalized_text": "DoctorWho"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/5U004Ge2kn", "expanded_url": "http://bit.ly/2PMWFra", "display_url": "bit.ly/2PMWFra"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "DoctorWho"}, {"start": 21, "end": 38, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169457045545922562"], "created_at": "2019-09-05T03:47:41.000Z", "id": "1169457045545922562", "author_id": "171299971", "text": "#DoctorWho se une al #Escuadr\u00f3nSuicida de James Gunn .' https://t.co/5U004Ge2kn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169456863970242561"], "created_at": "2019-09-05T03:46:58.000Z", "id": "1169456863970242561", "author_id": "128093222", "text": "La cima de un beso en un brinco suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "147980663", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Marigen2008", "id": "147980663"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.7388, "type": "Other", "normalized_text": "Marigen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169238191355944960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169456833658011648"], "created_at": "2019-09-05T03:46:51.000Z", "id": "1169456833658011648", "author_id": "836077237", "text": "@Marigen2008 Hola Marigen, ten un feliz descanso amiga! Con el Vice, and\u00e1bamos en reu de curso!! Importante, por la cantidad de ni\u00f1os peque\u00f1os con conducta suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169456498424078338"], "created_at": "2019-09-05T03:45:31.000Z", "id": "1169456498424078338", "author_id": "1090756501474553856", "text": "Posso nem reclamar de tudo o dia todo q eu sou suicida KKKKKKKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2736794632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169455407963738113"}], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.9364, "type": "Place", "normalized_text": "Guatemala"}, {"start": 15, "end": 23, "probability": 0.7609, "type": "Place", "normalized_text": "Guatepeor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169456422880518144"], "created_at": "2019-09-05T03:45:13.000Z", "id": "1169456422880518144", "author_id": "2736794632", "text": "De Guatemala a Guatepeor, ahora me habla de la facu y me dice que soy una plan era y no hago nada por mi vida. N\u00famero de atenci\u00f3n al suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "16076032", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168996559675174913"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169456143112032261"], "created_at": "2019-09-05T03:44:06.000Z", "id": "1169456143112032261", "author_id": "1048631720784920579", "text": "@ggreenwald O ano \u00e9 2052. Filhos adotivos de GG, agora convertidos \u00e0 homens direitos, levam flores no t\u00famulo esquecido do suicida por overdose Verdevaldo, DM segue foragindo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 130, "probability": 0.6716, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}, {"start": 148, "end": 156, "probability": 0.4191, "type": "Person", "normalized_text": "Dale Emme"}, {"start": 160, "end": 171, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "Darlene Emme"}, {"start": 206, "end": 209, "probability": 0.5552, "type": "Person", "normalized_text": "Mike"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/rKbXUSxkCL", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2A86d8BlY6/?igshid=qgpq2dzm1s5r", "display_url": "instagram.com/p/B2A86d8BlY6/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 55, "tag": "Repost"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169456080042307584"], "created_at": "2019-09-05T03:43:51.000Z", "id": "1169456080042307584", "author_id": "54738341", "text": "Sabendo um pouco mais sobre o setembro amarelo: #Repost paulalessamuniz\n\u30fb\u30fb\u30fb\n*setembroamarelo2019*\n```Em 1994, o americano Mike Emme, filho do casal Dale Emme e Darlene Emme, se suicidou com apenas 17 anos. Mike era\u2026 https://t.co/rKbXUSxkCL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "164311314", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "camilandreapp", "id": "164311314"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169287467482189826"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169455993140449281"], "created_at": "2019-09-05T03:43:30.000Z", "id": "1169455993140449281", "author_id": "240940188", "text": "@camilandreapp Ajjaja LOCA pero no suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.9723, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169455819584356352"], "created_at": "2019-09-05T03:42:49.000Z", "id": "1169455819584356352", "author_id": "1107374704116056064", "text": "Trevoso no Brasil fodaseeeee\n\nParei com papo suicida at\u00e9 l\u00e1 \n\nTenho que viver pra ver isso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "Roister"}, {"start": 249, "end": 253, "probability": 0.5733, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169455730740617216"], "created_at": "2019-09-05T03:42:28.000Z", "id": "1169455730740617216", "author_id": "712148675204685824", "text": "Meu ex colega do Roister se suicidou  ontem a noite. Ele tinha apenas 21 anos e uma carreira gastron\u00f4mica pela frente, que era o que ele mais gostava de fazer. E ainda tem gente que acha que depress\u00e3o \u00e9 frescura/palha\u00e7ada, nunca vai ser! \nV\u00e1 em paz Chico, vai fazer mt falta \ud83d\udc94", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "182596115", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Karolina265", "id": "182596115"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.471, "type": "Person", "normalized_text": "veneco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169454959202570247"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169455591942754305"], "created_at": "2019-09-05T03:41:55.000Z", "id": "1169455591942754305", "author_id": "1406057874", "text": "@Karolina265 Me vas a ver en el peri\u00f3dico, veneco se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169455457230032896"], "created_at": "2019-09-05T03:41:23.000Z", "id": "1169455457230032896", "author_id": "2950200195", "text": "minha sina\ngana suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "800273TALK", "id": "1549408531857776640"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.5691, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/LDogJ53Azb", "expanded_url": "https://bit.ly/2YPqjiR", "display_url": "bit.ly/2YPqjiR", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bethe1to.com/?amp%3Butm_medium=socialmedia&amp%3Butm_campaign=bethe1to"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169258361608687617"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169455429279080449"], "created_at": "2019-09-05T03:41:16.000Z", "id": "1169455429279080449", "author_id": "1137898566477701121", "text": "RT @800273TALK: Septiembre es el Mes de Prevenci\u00f3n del Suicidio y este a\u00f1o, tenemos recursos en Espa\u00f1ol! Visite https://t.co/LDogJ53Azb par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.5109, "type": "Person", "normalized_text": "max"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169455089108561920"], "created_at": "2019-09-05T03:39:55.000Z", "id": "1169455089108561920", "author_id": "484028447", "text": "t\u00f4 muito triste porque acho que o max se matou...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169454628926308352"], "created_at": "2019-09-05T03:38:05.000Z", "id": "1169454628926308352", "author_id": "1123578563570098177", "text": "\u00c9 como dissemos: se nem vc me matou, n\u00e3o vai ser vc q vai matar", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BlogdoMiro", "id": "26932840"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Sebastian Pi\u00f1era"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9332, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169375292005240832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169454260414812160"], "created_at": "2019-09-05T03:36:37.000Z", "id": "1169454260414812160", "author_id": "66468983", "text": "RT @BlogdoMiro: At\u00e9 Sebastian Pi\u00f1era, presidente direitista do Chile, reagiu \u00e0 monstruosidade do \"capet\u00e3o\", que elogiou a ditadura que tort\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "793625238667919360", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "itsdramaticboy", "id": "793625238667919360"}], "annotations": [{"start": 243, "end": 245, "probability": 0.9203, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165082708051202048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169453977131507712"], "created_at": "2019-09-05T03:35:30.000Z", "id": "1169453977131507712", "author_id": "624854789", "text": "@itsdramaticboy Eu vi um caso a anos atr\u00e1s s\u00f3 \u00f1 me lembro muito bem;era de uma homem casado que se envolveu em um relacionamento extraconjugal e a amante matou se eu n\u00e3o me engano o filho ou filha dele. Ela era bem louca,acho que aconteceu no Rio,se vc souber pfvr me conte o nome.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1531163394", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "camila_favit", "id": "796256236643696640"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169448467007266816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169453862941548544"], "created_at": "2019-09-05T03:35:02.000Z", "id": "1169453862941548544", "author_id": "1526733708", "text": "@FioorePividori @camila_favit Perdonenme por todo las amo *c suicida*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "753349150348050432", "entities": {"mentions": [{"start": 61, "end": 77, "username": "funkdcomunidade", "id": "1110413547761266689"}, {"start": 78, "end": 92, "username": "locutorluizhd", "id": "428576235"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169452969085034497"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169453470161756160"], "created_at": "2019-09-05T03:33:29.000Z", "id": "1169453470161756160", "author_id": "954067871629500417", "text": "@LucasCavagliere @TamyCCosta @bruninhaottoni @Valter76443098 @funkdcomunidade @locutorluizhd Mas quem faz as leis somos n\u00f3s mesmos, n\u00e3o se ache diferente de algu\u00e9m s\u00f3 por ter mais poder que vc, tu mesmo disse que concorda com puni\u00e7\u00f5es severas, e aconteceu, o cara ta morto, nunca mais vai estuprar ningu\u00e9m, oq vai acontecer com quem matou, n\u00e3o importa pra n\u00f3s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "954067871629500417", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "eliabeelifecha", "id": "954067871629500417"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "funkdcomunidade", "id": "1110413547761266689"}, {"start": 77, "end": 91, "username": "locutorluizhd", "id": "428576235"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169452664389799936"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169453439967014912"], "created_at": "2019-09-05T03:33:22.000Z", "id": "1169453439967014912", "author_id": "753349150348050432", "text": "@eliabeelifecha @TamyCCosta @bruninhaottoni @Valter76443098 @funkdcomunidade @locutorluizhd E a lei deve VEEMENTEMENTE fazer esse papel de punir essa pessoa, pessoa n\u00e3o.. monstro. Pq se eu for l\u00e1 e matar, estarei cometendo homic\u00eddio pois a lei n\u00e3o vai falar: vc matou um estuprador, e sim vc matou um indiv\u00edduo, assim como o estuprador estuprou um individuo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169453426180349952"], "created_at": "2019-09-05T03:33:18.000Z", "id": "1169453426180349952", "author_id": "91393718", "text": "Preguntan c\u00f3mo voy, est\u00e1n atentos a si me tomo los medicamentos, les digo que s\u00ed, que claro, lo que no digo es que me los tomo a cualquier hora, que no estoy durmiendo bien, que me estoy alimentando mal, mejor dicho, estoy armando mero c\u00f3ctel suicida sin darme cuenta.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 55, "probability": 0.7017, "type": "Other", "normalized_text": "fb"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169452961568718851"], "created_at": "2019-09-05T03:31:28.000Z", "id": "1169452961568718851", "author_id": "1103511772869337088", "text": "No me doy cuenta de q tanta mamada suicida p\u00fablico en fb hasta q los del trabajo me preguntan k si todo bien u_u", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169452959685578752"], "created_at": "2019-09-05T03:31:27.000Z", "id": "1169452959685578752", "author_id": "1073427558442655745", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169452898109054976"], "created_at": "2019-09-05T03:31:12.000Z", "id": "1169452898109054976", "author_id": "51609479", "text": "To num estado mental p\u00e9ssimo e minha m\u00e3e s\u00f3 fica me pressionando e me culpando. A\u00ed fico acuada com idea\u00e7\u00e3o suicida mas n\u00e3o posso falar isso pra mostrar o qu\u00e3o ruim esses discursos dela s\u00e3o pq a\u00ed ela vai sugerir interna\u00e7\u00e3o e acabou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169452836993871872"], "created_at": "2019-09-05T03:30:58.000Z", "id": "1169452836993871872", "author_id": "893618917415038976", "text": "Se eu matar meu pior inimigo serei um suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "74803683", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169452415151742976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169452726964670465"], "created_at": "2019-09-05T03:30:32.000Z", "id": "1169452726964670465", "author_id": "74803683", "text": "Eu sei q boa parte dos pensamentos dela v\u00e3o acabar sendo meus...mas tratar de um personagem suicida eh complicado....n\u00e3o quero ser gatilho pra ningu\u00e9m", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BlogdoMiro", "id": "26932840"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Sebastian Pi\u00f1era"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9332, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169375292005240832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169452627140206593"], "created_at": "2019-09-05T03:30:08.000Z", "id": "1169452627140206593", "author_id": "132725948", "text": "RT @BlogdoMiro: At\u00e9 Sebastian Pi\u00f1era, presidente direitista do Chile, reagiu \u00e0 monstruosidade do \"capet\u00e3o\", que elogiou a ditadura que tort\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169452478213087233"], "created_at": "2019-09-05T03:29:32.000Z", "id": "1169452478213087233", "author_id": "30949196", "text": "Hasta un emo suicida salt\u00f3 a opinar, pfff suficiente para mi por hoy jdhshs se acab\u00f3 este tema", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "194607230", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lawerota", "id": "194607230"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169447763798421504"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169452311976038400"], "created_at": "2019-09-05T03:28:53.000Z", "id": "1169452311976038400", "author_id": "1092824156918427648", "text": "@lawerota Panchoso el.q se suicida lo hace sin testidos alv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169452208720699397"], "created_at": "2019-09-05T03:28:28.000Z", "id": "1169452208720699397", "author_id": "785994558274310145", "text": "ai hoje fiquei sabendo de uma mina de 19 anos lgbt que se matou por depress\u00e3o e deixou a namorada de 16/17 anos, viva e desolada t\u00e3o cedo e meu core t\u00e1 apertadin demais com essa hist\u00f3ria\nsetembro amarelo mal come\u00e7ou saca... queria proteger todas as minas ldbt\u2019s do mundo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169079716847837184"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169452194212536326"], "created_at": "2019-09-05T03:28:25.000Z", "id": "1169452194212536326", "author_id": "2994711561", "text": "RT @BrenQuesadam: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BlogdoMiro", "id": "26932840"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Sebastian Pi\u00f1era"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9332, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169375292005240832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169452136180125696"], "created_at": "2019-09-05T03:28:11.000Z", "id": "1169452136180125696", "author_id": "1102592707799732224", "text": "RT @BlogdoMiro: At\u00e9 Sebastian Pi\u00f1era, presidente direitista do Chile, reagiu \u00e0 monstruosidade do \"capet\u00e3o\", que elogiou a ditadura que tort\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErestuFaloon", "id": "1120004876988309504"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/EeJPcUcfbw", "expanded_url": "https://twitter.com/maricons_tanza/status/1169319762351943680", "display_url": "twitter.com/maricons_tanza\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169440895931953153"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169452118744240129"], "created_at": "2019-09-05T03:28:07.000Z", "id": "1169452118744240129", "author_id": "33580954", "text": "RT @ErestuFaloon: *se suicida* https://t.co/EeJPcUcfbw", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169451922237132800"], "created_at": "2019-09-05T03:27:20.000Z", "id": "1169451922237132800", "author_id": "1132173262102978560", "text": "hoje um menino se matou na minha cidade. ele era colega da minha irm\u00e3, fiquei t\u00e3o mal, eu n\u00e3o conhecia ele, mas me deu um aperto no cora\u00e7\u00e3o. :(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1286122314", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CeciliaCM23", "id": "1286122314"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "oser72", "id": "1633216046"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "GladysGiraldo61", "id": "873788275525287937"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 90, "probability": 0.3571, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169451498239119360"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169451874963120128"], "created_at": "2019-09-05T03:27:09.000Z", "id": "1169451874963120128", "author_id": "268625285", "text": "@CeciliaCM23 @oser72 @GladysGiraldo61 T\u00fa puedes dejar de idolatrar al cobarde suicida de AG?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169409072887713792"}], "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/MGrx73tf9Z", "expanded_url": "https://twitter.com/4ntonimus/status/1169409072887713792", "display_url": "twitter.com/4ntonimus/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169451779592876037"], "created_at": "2019-09-05T03:26:46.000Z", "id": "1169451779592876037", "author_id": "319793945", "text": "Esto les da risa, pero nmms hoy estuve 15 minutos pensando en meterle la mano al ventilador de mi sal\u00f3n en la velocidad m\u00e1s r\u00e1pida.\nLa neta si traemos como un chip suicida que se enciende a la menor provocaci\u00f3n. https://t.co/MGrx73tf9Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BlogdoMiro", "id": "26932840"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Sebastian Pi\u00f1era"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9332, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169375292005240832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169451757270896641"], "created_at": "2019-09-05T03:26:40.000Z", "id": "1169451757270896641", "author_id": "1109146194863947779", "text": "RT @BlogdoMiro: At\u00e9 Sebastian Pi\u00f1era, presidente direitista do Chile, reagiu \u00e0 monstruosidade do \"capet\u00e3o\", que elogiou a ditadura que tort\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BlogdoMiro", "id": "26932840"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Sebastian Pi\u00f1era"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9332, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169375292005240832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169451740992823296"], "created_at": "2019-09-05T03:26:37.000Z", "id": "1169451740992823296", "author_id": "1165159975804706816", "text": "RT @BlogdoMiro: At\u00e9 Sebastian Pi\u00f1era, presidente direitista do Chile, reagiu \u00e0 monstruosidade do \"capet\u00e3o\", que elogiou a ditadura que tort\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/e8Gd39PE1X", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Othavio2B/post/976844102?t=1567653984", "display_url": "curiouscat.me/Othavio2B/post\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169451686794080256"], "created_at": "2019-09-05T03:26:24.000Z", "id": "1169451686794080256", "author_id": "949855130832265216", "text": "Pq vc nao se matou,seria t\u00e3o melhor \u2014 \ud83d\ude1a\ud83d\ude1a\ud83d\ude1a https://t.co/e8Gd39PE1X", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169451637477400576"], "created_at": "2019-09-05T03:26:12.000Z", "id": "1169451637477400576", "author_id": "322754383", "text": "Estava vendo uma palestra da minha professora, e ela falou de um caso onde o paciente se suicidou, imagina como deve ser chegar no dia normal, trabalhar, atender seus pacientes, e receber uma liga\u00e7\u00e3o dos familiares falando que seu paciente morreu e o motivo foi suic\u00eddio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7048, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169451632419123200"], "created_at": "2019-09-05T03:26:11.000Z", "id": "1169451632419123200", "author_id": "113950294", "text": "desconfio que o Bryce se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169451590853496837"], "created_at": "2019-09-05T03:26:01.000Z", "id": "1169451590853496837", "author_id": "2297399695", "text": "De que te sirve hablarle de vida a un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "753349150348050432", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "eliabeelifecha", "id": "954067871629500417"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "funkdcomunidade", "id": "1110413547761266689"}, {"start": 77, "end": 91, "username": "locutorluizhd", "id": "428576235"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169451147066781696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169451449325170689"], "created_at": "2019-09-05T03:25:27.000Z", "id": "1169451449325170689", "author_id": "753349150348050432", "text": "@eliabeelifecha @TamyCCosta @bruninhaottoni @Valter76443098 @funkdcomunidade @locutorluizhd Mesmo muita das vezes o estado ser invasivo em nossas vidas. Mas se vc tiver a lei pra algumas coisas o estuprador nunca vai ser punido, o ladr\u00e3o, o homicida que matou um familiar seu...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "175988309", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169450229717970949"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169451435886596098"], "created_at": "2019-09-05T03:25:24.000Z", "geo": {"place_id": "ae3c0053ccc13206"}, "id": "1169451435886596098", "author_id": "175988309", "text": "e isso \u00e9 muito louco se a gente para pra pensar que o suicida n\u00e3o quer a morte em si, mas t\u00e1 desesperado pra acabar com uma dor q ele n\u00e3o \u00e9 capaz de explicar e superar. isso porque vive uma coarta\u00e7\u00e3o cognitiva e s\u00f3 consegue enxergar a dor. e a busca \u00e9 por acabar com o sofrimento.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169451410284515328"], "created_at": "2019-09-05T03:25:18.000Z", "id": "1169451410284515328", "author_id": "867852607230025728", "text": "M\u00eas amarelo combate ao suic\u00eddio \ud83d\udc9b\nMuitas pessoas n\u00e3o entendem que o suicida n\u00e3o quer eliminar a vida de fato\nMas sim a dor  que j\u00e1 enraizou na alma", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 131, "probability": 0.5415, "type": "Other", "normalized_text": "Sing"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169257369357996032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169451315673436161"], "created_at": "2019-09-05T03:24:55.000Z", "id": "1169451315673436161", "author_id": "1018859826581942273", "text": "RT @NetflixLAT: 6. El cristal encantado: La era de la resistencia\n7. Cig\u00fce\u00f1as: La historia que no te contaron\n8. El contador\n9. Sing: \u00a1Ven\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BlogdoMiro", "id": "26932840"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Sebastian Pi\u00f1era"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9332, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169375292005240832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169451217665363968"], "created_at": "2019-09-05T03:24:32.000Z", "id": "1169451217665363968", "author_id": "42271371", "text": "RT @BlogdoMiro: At\u00e9 Sebastian Pi\u00f1era, presidente direitista do Chile, reagiu \u00e0 monstruosidade do \"capet\u00e3o\", que elogiou a ditadura que tort\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AnarcoFino", "id": "747620138631962624"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169269097730912259"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169450971740745728"], "created_at": "2019-09-05T03:23:33.000Z", "id": "1169450971740745728", "author_id": "41292330", "text": "RT @AnarcoFino: A estreiteza do pensamento (e da classe) mora nos detalhes, mora na puls\u00e3o suicida do \"vem, meteoro\", na puls\u00e3o genocida \"m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169446723594444802"}], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/agmjvY9S09", "expanded_url": "https://twitter.com/suicidaa_22/status/1169446723594444802", "display_url": "twitter.com/suicidaa_22/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169450954871230464"], "created_at": "2019-09-05T03:23:29.000Z", "id": "1169450954871230464", "author_id": "831316882355548161", "text": "18t\u00e3o do suicida, mt grau no cpx \ud83e\udd73\ud83d\ude80 https://t.co/agmjvY9S09", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "faustoponce", "id": "15742464"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 137, "probability": 0.5071, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 138, "tag": "13ReasonsWhy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169418570717114372"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169450750256328704"], "created_at": "2019-09-05T03:22:40.000Z", "id": "1169450750256328704", "author_id": "1148014463112626176", "text": "RT @faustoponce: Les comparto la entrevista que hice a un terapeuta especializado en conducta suicida con motivo de la serie #13ReasonsWhy\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6694, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169450632358637569"], "created_at": "2019-09-05T03:22:12.000Z", "id": "1169450632358637569", "author_id": "905096379432923136", "text": "esquadr\u00e3o suicida, bad filme, mas uma das melhores trilhas sonoras e uns ator/atriz pika", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1117542073778024450", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 19, "username": "hacuarys", "id": "1108361814243454982"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169439184228114433"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169450500590198784"], "created_at": "2019-09-05T03:21:41.000Z", "id": "1169450500590198784", "author_id": "1110040048869740544", "text": "@Laikahd0 @hacuarys (nooooo -se suicida-)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169450358978043904"], "created_at": "2019-09-05T03:21:07.000Z", "id": "1169450358978043904", "author_id": "919753486211911680", "text": "Falar que suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 legal n\u00e3o muda a mente de um suicida,\nAjude n\u00e3o tentando mostrar que a sua vida \u00e9 bem melhor que a deles.\nEle pode estar vivendo momentos dif\u00edceis sem ajuda de ningu\u00e9m e vendo seus status, \u00e9 os seus mesmo e vc aqui dizendo que suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 legal.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169428621779447809"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169450344247627776"], "created_at": "2019-09-05T03:21:04.000Z", "id": "1169450344247627776", "author_id": "620180773", "text": "RT @JulioCe59337798: @canalN_ SR PRESIDENTE DE LA REPUBLICA CIERRE ESTE ANTRO DEL DELITO EN Q HAN CONVERTIDO LAS ORGANIZACIONES KRIMINALES\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169450129537060864"], "created_at": "2019-09-05T03:20:12.000Z", "id": "1169450129537060864", "author_id": "213520817", "text": "Me llevas a ser un rom\u00e1ntico suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1633216046", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "oser72", "id": "1633216046"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "CeciliaCM23", "id": "1286122314"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "GladysGiraldo61", "id": "873788275525287937"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9215, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 85, "end": 86, "probability": 0.4431, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169405482806775808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169449980106551296"], "created_at": "2019-09-05T03:19:37.000Z", "id": "1169449980106551296", "author_id": "268625285", "text": "@oser72 @CeciliaCM23 @GladysGiraldo61 Mulder le barr\u00eda el piso al cobarde suicida de AG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "175988309", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169449239681871873"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169449780906299392"], "created_at": "2019-09-05T03:18:49.000Z", "geo": {"place_id": "ae3c0053ccc13206"}, "id": "1169449780906299392", "author_id": "175988309", "text": "isso porque o ato suicida \u00e9 imediato, na maioria das vezes, e se por algum acaso algo permite com que a pessoa repense sua atitude por 1 segundo (no caso ter que ficar destacando rem\u00e9dios para junt\u00e1-los e tomar todos de uma vez), o suic\u00eddio pode deixar de acontecer", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/bdh9oapMcu", "expanded_url": "https://twitter.com/Muuzeraa/status/1169449743912751104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bdh9oapMcu", "media_key": "3_1169449708605100032"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169449743912751104"], "created_at": "2019-09-05T03:18:40.000Z", "id": "1169449743912751104", "author_id": "171314723", "text": "Cara de quem se matou nos \u00faltimos treinos, fez o seu melhor praticamente, mas assistiu o amistoso do banco, sendo um invis\u00edvel sentado ali. https://t.co/bdh9oapMcu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BlogdoMiro", "id": "26932840"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Sebastian Pi\u00f1era"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9332, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169375292005240832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169449579017908224"], "created_at": "2019-09-05T03:18:01.000Z", "id": "1169449579017908224", "author_id": "26932840", "text": "RT @BlogdoMiro: At\u00e9 Sebastian Pi\u00f1era, presidente direitista do Chile, reagiu \u00e0 monstruosidade do \"capet\u00e3o\", que elogiou a ditadura que tort\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carlos_fvaldes", "id": "2847438652"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Chincolco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169234003217584128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169449405516341248"], "created_at": "2019-09-05T03:17:20.000Z", "id": "1169449405516341248", "author_id": "2938599875", "text": "RT @carlos_fvaldes: En Chincolco persona se suicida tras depresi\u00f3n por muerte de sus animales y falta de forraje. Estamos viviendo una prof\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EDUCACIONPR", "id": "112811564"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169279766660341760"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169449294627246080"], "created_at": "2019-09-05T03:16:53.000Z", "id": "1169449294627246080", "author_id": "702669647372427264", "text": "RT @EDUCACIONPR: \ud83d\udd36\u00bfConoces las se\u00f1ales del comportamiento suicida y c\u00f3mo actuar ante ellas? Como parte de la campa\u00f1a de orientaci\u00f3n y sensi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169449176238886912"], "created_at": "2019-09-05T03:16:25.000Z", "id": "1169449176238886912", "author_id": "954806767296368641", "text": "EU T\u00d4 OUVINDO O TOQUE DA M\u00daSICA DE ESQUADR\u00c3O SUICIDA, COMO ASSIM MEU PAI T\u00c1 ASSISTINDO SEM MIM??????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169449139081531392"], "created_at": "2019-09-05T03:16:16.000Z", "id": "1169449139081531392", "author_id": "1167879474878341120", "text": "Minha autoestima \u00e9 daquelas bem suicida sabe!\n\nDaquelas q sobe de escada e no segundo andar se joga da janela\n\nOu seja,ela n existe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.3163, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7539, "type": "Person", "normalized_text": "papi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169225148429492227"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169448889260347392"], "created_at": "2019-09-05T03:15:17.000Z", "id": "1169448889260347392", "author_id": "767057982660177920", "text": "RT @21_06_78: en el gobierno de tu padre el delincuente suicida AG tambien murieron muchos ni\u00f1os @esquinabaja q no te diste cuenta o papi l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1623515694", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169412247145156608"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169448860340707329"], "created_at": "2019-09-05T03:15:10.000Z", "id": "1169448860340707329", "author_id": "238440585", "text": "@InstaExHetero Esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carmenle169", "id": "915894295"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9173, "type": "Person", "normalized_text": "Bachelet"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169398605100269569"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169448477899857925"], "created_at": "2019-09-05T03:13:39.000Z", "id": "1169448477899857925", "author_id": "2895201035", "text": "RT @carmenle169: @ierrejon Quien te cont\u00f3 esa mentira? El padre de Bachelet era un despreciable personaje que muri\u00f3 jugando f\u00fatbol en la ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169448189323354113"], "created_at": "2019-09-05T03:12:30.000Z", "id": "1169448189323354113", "author_id": "3242796189", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168992138576703488"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 89, "probability": 0.7566, "type": "Place", "normalized_text": "Vila Kenedy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169448168758681600"], "created_at": "2019-09-05T03:12:25.000Z", "id": "1169448168758681600", "author_id": "985257135486455808", "text": "RT @Matheusme10_: Pede a pris\u00e3o do suposto policial que matou o trabalhador na Vila Kenedy (que se for provado, a pris\u00e3o \u00e9 mais que justa).\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169410296105975808"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 74, "probability": 0.5271, "type": "Other", "normalized_text": "NoMasDialogo"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 75, "tag": "NoMasDialogo"}, {"start": 77, "end": 99, "tag": "CancilleresTIARparaVz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169448112278126592"], "created_at": "2019-09-05T03:12:11.000Z", "id": "1169448112278126592", "author_id": "494417667", "text": "RT @LAGUERRIINTELE1: Muriendo de mengua, la gente se suicida, #NoMasDialogo. #CancilleresTIARparaVz", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "757412294225719296", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169440550140993541"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169448004757131265"], "created_at": "2019-09-05T03:11:46.000Z", "id": "1169448004757131265", "author_id": "2842717569", "text": "@strang3rflint @bchartsnet poxa eu achei ela engra\u00e7ada em esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "IGNLatam", "id": "2713291279"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.5141, "type": "Other", "normalized_text": "X-Men"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.8707, "type": "Person", "normalized_text": "Cyclops"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/n0DehY0uPV", "expanded_url": "https://latam.ign.com/house-of-x/62896/news/x-men-asi-es-como-termina-la-mision-suicida-de-cyclops", "display_url": "latam.ign.com/house-of-x/628\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169447999459794944"], "created_at": "2019-09-05T03:11:45.000Z", "id": "1169447999459794944", "author_id": "1006291718025699330", "text": "RT @IGNLatam X-Men: As\u00ed es como termina la misi\u00f3n suicida de Cyclops https://t.co/n0DehY0uPV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.8774, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.5953, "type": "Other", "normalized_text": "Rick Flag"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.8661, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.7915, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169423441885388802"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169447885924118529"], "created_at": "2019-09-05T03:11:17.000Z", "id": "1169447885924118529", "author_id": "188062786", "text": "RT @DCBrasil3: Joel Kinnaman (Rick Flag) se preparando para o novo Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nFilmagens come\u00e7am no dia 23 de Setembro. #TheSuicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169264788054171648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169447795998298114"], "created_at": "2019-09-05T03:10:56.000Z", "id": "1169447795998298114", "author_id": "111987914", "text": "RT @VittoViviani: Culpar a un suicida por no pensar en los dem\u00e1s al matarse es como culpar a un ni\u00f1o con s\u00edndrome de down por sus ataques d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1086503089576857600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169382909830225926"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169447640704126977"], "created_at": "2019-09-05T03:10:19.000Z", "id": "1169447640704126977", "author_id": "866763451812675588", "text": "@Jenni_ehb Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169447535062265862"], "created_at": "2019-09-05T03:09:54.000Z", "id": "1169447535062265862", "author_id": "4824721786", "text": "E o mlk que ia matar seu irm\u00e3o g\u00eameo, se confundiu e se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169447486601252870"], "created_at": "2019-09-05T03:09:42.000Z", "id": "1169447486601252870", "author_id": "846478225", "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169447385933778946"], "created_at": "2019-09-05T03:09:18.000Z", "id": "1169447385933778946", "author_id": "4249628069", "text": "\u00bfComo est\u00e1n t\u00f3xicos? \u00bfYa les pinto el suicida nocturno?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alejandroaalex", "id": "165178531"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mario_delgado", "id": "36774829"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "DiputadosMorena", "id": "3456464474"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "MarkoCortes", "id": "99166169"}, {"start": 65, "end": 78, "username": "Mx_Diputados", "id": "498984649"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169425591621341185"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169447265934573568"], "created_at": "2019-09-05T03:08:50.000Z", "id": "1169447265934573568", "author_id": "285168548", "text": "RT @alejandroaalex: @mario_delgado @DiputadosMorena @MarkoCortes @Mx_Diputados Entregar la Presidencia de la C\u00e1mara, es un acto suicida, tr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7815, "type": "Person", "normalized_text": "Eren"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169447261983727618"], "created_at": "2019-09-05T03:08:49.000Z", "id": "1169447261983727618", "author_id": "915692530989182976", "text": "Tudo indica que o Eren \u00e9 um paran\u00f3ico extremista com plano de moral bem question\u00e1vel, isso me faz duvidar dos seus objetivos porque aparentemente ele manipulou, arquitetou planos maquiav\u00e9licos e matou. Se falarem agora que ele apenas pensa em si pr\u00f3prio, n\u00e3o me surpreenderia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169447225174495232"], "created_at": "2019-09-05T03:08:40.000Z", "id": "1169447225174495232", "author_id": "110235773", "text": "Ir\u00f3nicamente el d\u00eda en el que yo estaba m\u00e1s triste y sin motivaciones, la chica con ideaci\u00f3n suicida que empec\u00e9 a atender hace unos meses me dijo que me agradec\u00eda enormemente porque ha logrado afrontar las crisis y no ha vuelto a desear morirse.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/1RZu8F2FJ9", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Bella_Sant/post/976852279?t=1567652889", "display_url": "curiouscat.me/Bella_Sant/pos\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169447095041966080"], "created_at": "2019-09-05T03:08:09.000Z", "id": "1169447095041966080", "author_id": "1096055179647086592", "text": "1. J\u00e1 se apaixonou no primeiro beijo?\n2. J\u00e1 matou aula pra ir ficar com o boy?\n3. J\u00e1 transou no primeiro encontro\u2026 \u2014 1. Sim\n2. Devo ser a unica que nunca fez isso\n3. Kkk\n4. N\u00e3o\n5. Esquece https://t.co/1RZu8F2FJ9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 103, "end": 118, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169429221254553600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169446826845573127"], "created_at": "2019-09-05T03:07:05.000Z", "id": "1169446826845573127", "author_id": "2334970492", "text": "RT @ArgosMozart: el premier @saldelsol se re\u00eda de las peroratas bravuconas del par\u00e1sito de la pol\u00edtica @mauriciomulder, imitando a su jefe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169446568489050113"], "created_at": "2019-09-05T03:06:03.000Z", "id": "1169446568489050113", "author_id": "1124554625347198976", "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "95338132", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}, {"start": 33, "end": 40, "username": "OpEsMx", "id": "759136141224218624"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "alertasurbanas", "id": "803594829053775872"}, {"start": 57, "end": 71, "username": "JMRivaPalacio", "id": "84907631"}, {"start": 72, "end": 88, "username": "vigilantehuaste", "id": "782872537"}, {"start": 89, "end": 104, "username": "remediosvaro69", "id": "130227032"}, {"start": 105, "end": 118, "username": "LaGuerreroDF", "id": "860502553"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "Seg_NapolesDF", "id": "770043572"}, {"start": 134, "end": 148, "username": "elcapipeligro", "id": "103048915"}, {"start": 162, "end": 172, "username": "kroseco25", "id": "206869415"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169436325625368576"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169446219359428608"], "created_at": "2019-09-05T03:04:40.000Z", "id": "1169446219359428608", "author_id": "288359283", "text": "@c4jimenez @PGJDF_CDMX @SSP_CDMX @OpEsMx @alertasurbanas @JMRivaPalacio @vigilantehuaste @remediosvaro69 @LaGuerreroDF @Seg_NapolesDF @elcapipeligro @ElPolloCDMX @kroseco25 Se ve desquiciado....\nComo los inicios del joker de escuadron suicida... Maldita lacra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169446118444478464"], "created_at": "2019-09-05T03:04:16.000Z", "id": "1169446118444478464", "author_id": "741880020", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad. Preferi callar a esta altura de la vida. Es lo mejor.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 103, "end": 118, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169429221254553600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169446113453248513"], "created_at": "2019-09-05T03:04:15.000Z", "id": "1169446113453248513", "author_id": "217037540", "text": "RT @ArgosMozart: el premier @saldelsol se re\u00eda de las peroratas bravuconas del par\u00e1sito de la pol\u00edtica @mauriciomulder, imitando a su jefe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "amandaasubiar", "id": "336117114"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9605, "type": "Place", "normalized_text": "Guayaquil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169404250117607424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169446004648792066"], "created_at": "2019-09-05T03:03:49.000Z", "id": "1169446004648792066", "author_id": "101813494", "text": "RT @amandaasubiar: As\u00ed una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os a la que nadie adopta decide dejar de podrirse en una casa de beneficencia de Guayaquil y se sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "dominguezcdm", "id": "480135562"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 92, "probability": 0.7018, "type": "Person", "normalized_text": "K"}, {"start": 126, "end": 128, "probability": 0.3986, "type": "Person", "normalized_text": "Arg"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169076894828044289"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169445849132347392"], "created_at": "2019-09-05T03:03:12.000Z", "id": "1169445849132347392", "author_id": "315522081", "text": "RT @dominguezcdm: Pol\u00edticamente hay que ser claros, no negociar con el comunismo socialista K. Es la forma de fortalecer a la Arg. con cred\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MARIATOSCANO15", "id": "1912181942"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.6786, "type": "Person", "normalized_text": "CARLINHOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168399230244917249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169445782300352518"], "created_at": "2019-09-05T03:02:56.000Z", "id": "1169445782300352518", "author_id": "147998906", "text": "RT @MARIATOSCANO15: CARLINHOS NAO SABE O Q SIGNIFICA  A PALAVRA SOFRIMENTO QD FALA SOBRE SUIC\u00cdDIO DA FORMA MAIS ARROGANTE E GROSSEIRA!PERDE\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "461433825", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Sandman998", "id": "461433825"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "AMYADVOGATA", "id": "76577707"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169438901989232645"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169445742014095360"], "created_at": "2019-09-05T03:02:46.000Z", "id": "1169445742014095360", "author_id": "771926706009538561", "text": "@Sandman998 @AMYADVOGATA Os caras s\u00e3o dois idiotas. Pretos, burros que defendem patrim\u00f4nio dos outros como capit\u00e3o do mato. Mas, uma coisa \u00e9 certa. Ser\u00e3o condenados. \nAlgu\u00e9m sabe me dizer se o seguran\u00e7a do shopping que matou o rapaz com um mata le\u00e3o, ap\u00f3s o garoto ter um surto, est\u00e1 preso?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "faustoponce", "id": "15742464"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 137, "probability": 0.5071, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 138, "tag": "13ReasonsWhy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169418570717114372"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169445725454749701"], "created_at": "2019-09-05T03:02:42.000Z", "id": "1169445725454749701", "author_id": "21255968", "text": "RT @faustoponce: Les comparto la entrevista que hice a un terapeuta especializado en conducta suicida con motivo de la serie #13ReasonsWhy\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.5474, "type": "Person", "normalized_text": "Caic\u00f3"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/ozyS9ZNX2j", "expanded_url": "https://www.blogdojoaomarcolino.com/2019/09/homem-tenta-matar-ex-esposa-e-se.html", "display_url": "blogdojoaomarcolino.com/2019/09/homem-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169445632077176832"], "created_at": "2019-09-05T03:02:20.000Z", "id": "1169445632077176832", "author_id": "304676627", "text": "* Homem tenta matar ex esposa e se suicida em Caic\u00f3. https://t.co/ozyS9ZNX2j", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SeremiSalud_XII", "id": "328125036"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169260506538041344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169445629740953605"], "created_at": "2019-09-05T03:02:20.000Z", "id": "1169445629740953605", "author_id": "366734133", "text": "RT @SeremiSalud_XII: Con gran inter\u00e9s de equipos educativos contin\u00faa segundo d\u00eda de Capacitaci\u00f3n de \"Gu\u00eda de Recomendaciones para Prevenci\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 127, "probability": 0.752, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 128, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169445522517704704"], "created_at": "2019-09-05T03:01:54.000Z", "id": "1169445522517704704", "author_id": "1114014934634045441", "text": "Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o!\n#SetembroAmarelo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rogelio13559696", "id": "1108486253253677056"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.5168, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Pol\u00edtico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169014352235638784"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169445488476581888"], "created_at": "2019-09-05T03:01:46.000Z", "id": "1169445488476581888", "author_id": "121916995", "text": "RT @Rogelio13559696: @franky0835 En un acto suicida, la oposici\u00f3n decide formar un Partido Pol\u00edtico con la \u00fanica intenci\u00f3n de \u00a1 seguir vivi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169445422580076545"], "created_at": "2019-09-05T03:01:30.000Z", "id": "1169445422580076545", "author_id": "1029435836511793157", "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169445053804273664"], "created_at": "2019-09-05T03:00:02.000Z", "id": "1169445053804273664", "author_id": "1021605702912147456", "text": "Los d\u00edas y noches\nLos artificios y el \u00e1lgebra del persa\nno correspondidos, amores desgastantes y su Dios y del suicida en arrabales\nNada all\u00ed se detiene nunca la ca\u00edda...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2723788234", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169442342694215682"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9879, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169444940172185600"], "created_at": "2019-09-05T02:59:35.000Z", "id": "1169444940172185600", "author_id": "936680363757359104", "text": "@rebeldescalca O governo ta uma zona,Bolsonaro mergulhou  de cabe\u00e7a  numa estrat\u00e9gia  suicida .Ele so ouve os filhos e mais ningu\u00e9m .", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "812997536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "648294973411078144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169444932958007296"], "created_at": "2019-09-05T02:59:33.000Z", "id": "1169444932958007296", "author_id": "812997536", "text": "Que suicida de mierda mi yo en el 2015", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 63, "probability": 0.8348, "type": "Other", "normalized_text": "Mem\u00f3rias de um suicida"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/ZeK2hTf8Re", "expanded_url": "http://amz.onl/0D7k1u4", "display_url": "amz.onl/0D7k1u4"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/f252ccuS0E", "expanded_url": "https://twitter.com/fsousab/status/1169444763503927296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f252ccuS0E", "media_key": "3_1169444762467950592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169444763503927296"], "created_at": "2019-09-05T02:58:53.000Z", "id": "1169444763503927296", "author_id": "131726867", "text": "\"Sobrepondo-se, no entanto, a t\u00e3o...\" de \"Mem\u00f3rias de um suicida\" https://t.co/ZeK2hTf8Re https://t.co/f252ccuS0E", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169443766064820230"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.928, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169444610411827200"], "created_at": "2019-09-05T02:58:17.000Z", "id": "1169444610411827200", "author_id": "1136759652065189889", "text": "RT @PoxaThetheus: Vcs sabiam que a cada 45 segundos 1 pessoa se suicida no Brasil? N\u00e3o? E sabia que 800 mil pessoas cometem suic\u00eddio em tod\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "74025673", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "laishawilkins", "id": "74025673"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.5986, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}, {"start": 174, "end": 175, "probability": 0.4805, "type": "Organization", "normalized_text": "4T"}, {"start": 271, "end": 276, "probability": 0.9905, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 176, "tag": "4T"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169437048513716230"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169444604447346688"], "created_at": "2019-09-05T02:58:15.000Z", "geo": {"place_id": "0c1cbd1c55db4a3e"}, "id": "1169444604447346688", "author_id": "184952412", "text": "@laishawilkins Creo este pobre individuo no se enter\u00f3 que el Muro de Berl\u00edn cay\u00f3 hace 30 a\u00f1os, demostrando que esa patra\u00f1a no sirvi\u00f3, no sirve, ni servir\u00e1.\n\nEs claro que la #4T no solo es anacr\u00f3nica, tiene una cr\u00f3nica tendencia suicida y de obstaculizar el desarrollo de M\u00e9xico.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "981661848088010757", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169443267898986497"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169444279443480578"], "created_at": "2019-09-05T02:56:58.000Z", "id": "1169444279443480578", "author_id": "1074662096544129025", "text": "@sapaantifacista Isso \u00e9 muito triste, teve um aluno meu que se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168715896212226048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169444064703463424"], "created_at": "2019-09-05T02:56:06.000Z", "id": "1169444064703463424", "author_id": "1014341196532060160", "text": "RT @INPRFM: Curso presencial: Identificaci\u00f3n y prevenci\u00f3n de la conducta suicida en distintos contextos.\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: \nhttps://t.co/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "116518454", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cejaspobladas", "id": "116518454"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169363433843830789"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169444007539302400"], "created_at": "2019-09-05T02:55:53.000Z", "geo": {"place_id": "00cc64bf0c951160"}, "id": "1169444007539302400", "author_id": "141662052", "text": "@cejaspobladas Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169391853549969413"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169443998047571969"], "created_at": "2019-09-05T02:55:51.000Z", "id": "1169443998047571969", "author_id": "1014341196532060160", "text": "RT @INPRFM: Si te interesa el tema,  te invitamos al curso presencial:  Identificaci\u00f3n y prevenci\u00f3n de la conducta suicida en distintos con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169443877360754689"], "created_at": "2019-09-05T02:55:22.000Z", "id": "1169443877360754689", "author_id": "908058620599906305", "text": "Se o surto nao me matou hj , ele n mata nunca mais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9315, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 164, "end": 178, "probability": 0.7615, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 162, "tag": "FiqueVivo"}, {"start": 163, "end": 179, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169443766064820230"], "created_at": "2019-09-05T02:54:55.000Z", "id": "1169443766064820230", "author_id": "714568617992577024", "text": "Vcs sabiam que a cada 45 segundos 1 pessoa se suicida no Brasil? N\u00e3o? E sabia que 800 mil pessoas cometem suic\u00eddio em todo o mundo durante 1 \u00fanico ano? #FiqueVivo #SetembroAmarelo", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Radamanto", "id": "42918587"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.5543, "type": "Person", "normalized_text": "Rambo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169428231474372608"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169443727087165441"], "created_at": "2019-09-05T02:54:46.000Z", "id": "1169443727087165441", "author_id": "3420102477", "text": "RT @Radamanto: N\u00e3o se preocupem ... logo logo soltam um filme do Rambo comendo crian\u00e7as iemenitas num churrasco, depois de destruir o pa\u00eds!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1713414678", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Useppe00", "id": "1713414678"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169393021982523392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169443712964997121"], "created_at": "2019-09-05T02:54:43.000Z", "id": "1169443712964997121", "author_id": "41117954", "text": "@Useppe00 Un attore italiano che ci tengo a ricordare e che mor\u00ec suicida dopo una vita sfortunata \u00e8 Luigi Pistilli, un memorabile caratterista -e a volte protagonista - del nostro cinema anni '60/'70. Anche l\u00ec filmografia di qualit\u00e0 altalenante, ma ho l'impressione che gli attori...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169443516826693634"], "created_at": "2019-09-05T02:53:56.000Z", "id": "1169443516826693634", "author_id": "930461711915732993", "text": "MINHA SINA, GANA SUICIDA, MORTE DIVINA, DOCE TANGERINAAAA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2979250822", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Samukinabr", "id": "2979250822"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169380441461272579"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169443506613628929"], "created_at": "2019-09-05T02:53:53.000Z", "id": "1169443506613628929", "author_id": "1157444287468101632", "text": "@Samukinabr Pensamento suicida sou eu oh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "954067871629500417", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "eliabeelifecha", "id": "954067871629500417"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "funkdcomunidade", "id": "1110413547761266689"}, {"start": 77, "end": 91, "username": "locutorluizhd", "id": "428576235"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169443074734510080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169443503891537920"], "created_at": "2019-09-05T02:53:53.000Z", "id": "1169443503891537920", "author_id": "753349150348050432", "text": "@eliabeelifecha @TamyCCosta @bruninhaottoni @Valter76443098 @funkdcomunidade @locutorluizhd Nesse caso n\u00e3o est\u00e1 morto. Mas se caso fosse morto quem o matou praticou crime tamb\u00e9m, previsto em lei.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5947, "type": "Other", "normalized_text": "Komando"}, {"start": 8, "end": 14, "probability": 0.4793, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169443502029099009"], "created_at": "2019-09-05T02:53:52.000Z", "id": "1169443502029099009", "author_id": "324174324", "text": "Komando Suicida &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169443474967552001"], "created_at": "2019-09-05T02:53:46.000Z", "id": "1169443474967552001", "author_id": "1152085876039737345", "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.8829, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169443436786847755"], "created_at": "2019-09-05T02:53:37.000Z", "id": "1169443436786847755", "author_id": "1618854643", "text": "Nunca me canso de ver esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169072223661019136"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/J8xZLsANDn", "expanded_url": "https://twitter.com/manilaluizan/status/1169072223661019136", "display_url": "twitter.com/manilaluizan/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169443359938580480"], "created_at": "2019-09-05T02:53:18.000Z", "id": "1169443359938580480", "author_id": "1027044313765699584", "text": "obrigada a/s pessoa/s que votaram casa VAMO SE CONHECE \npq o resto TODO me matou vlw https://t.co/J8xZLsANDn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1029213948", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "maxi_aguero10", "id": "1029213948"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169412624645316616"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169443146507390978"], "created_at": "2019-09-05T02:52:27.000Z", "id": "1169443146507390978", "author_id": "1300421328", "text": "@maxi_aguero10 Domingo con la novia. Se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169442987505528833"], "created_at": "2019-09-05T02:51:50.000Z", "id": "1169442987505528833", "author_id": "933209004926529536", "text": "Gente e a m\u00fasica velocidade da luz do grupo revela\u00e7\u00e3o que \u00e9 uma carta suicida?\nDescobertas da madrugada.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169442932807675904"], "created_at": "2019-09-05T02:51:37.000Z", "id": "1169442932807675904", "author_id": "1169440064272764928", "text": "Um suicida n\u00e3o quer se matar\nEle so quer matar essa dor que a dentro dele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169442880039116803"], "created_at": "2019-09-05T02:51:24.000Z", "id": "1169442880039116803", "author_id": "1014230258990624768", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.3567, "type": "Person", "normalized_text": "Sol"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.5944, "type": "Other", "normalized_text": "Clown"}, {"start": 265, "end": 279, "probability": 0.8605, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 264, "end": 280, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169442655102746624"], "created_at": "2019-09-05T02:50:30.000Z", "id": "1169442655102746624", "author_id": "123596334", "text": "Tem dia que a gente sobe no topo do pr\u00e9dio pra ver o Sol, tem dia que sobe pra encarar de longe o ch\u00e3o. \nHj acordei c a not\u00edcia de que um amigo da mesma turma de Clown que eu, se suicidou. Quem vivia roubando sorrisos, n\u00e3o suportou a pr\u00f3pria tristeza e sucumbiu. \n#SetembroAmarelo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169442466761707521"], "created_at": "2019-09-05T02:49:45.000Z", "id": "1169442466761707521", "author_id": "3806381897", "text": "Deve ser horr\u00edvel ser respons\u00e1vel pela morte de algu\u00e9m, ver todo mundo falando que foi por tua causa que tal pessoa se suicidou. Eu n\u00e3o quero isso pra minha vida nunca, um karma que tu carrega pra sempre", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Prr_Mazooni", "id": "978820806674468865"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169343123627106305"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169442242194546688"], "created_at": "2019-09-05T02:48:52.000Z", "id": "1169442242194546688", "author_id": "927663150102663168", "text": "RT @Prr_Mazooni: Aqui, minha ficha n\u00e3o tinha ca\u00eddo, eu n\u00e3o tinha no\u00e7\u00e3o da metade das coisas que estavam acontecendo. Recebi uma simples men\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169442058790158338"], "created_at": "2019-09-05T02:48:08.000Z", "id": "1169442058790158338", "author_id": "167954087", "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "598712727", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169441709249445888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169441712550436864"], "created_at": "2019-09-05T02:46:46.000Z", "id": "1169441712550436864", "author_id": "598712727", "text": "O que mais falta nesse time pra mim \u00e9 treino. n\u00e3o acerta o alvo no chute, erra mais de 30 passes em um jogo que precisa vencer, sendo com certeza uns 10 no meio do campo. sai jogando com os zagueiros sem ter essa qualidade treinada. Time suicida, elimina\u00e7\u00e3o merecida!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.6199, "type": "Person", "normalized_text": "zulema"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169441580719190022"], "created_at": "2019-09-05T02:46:14.000Z", "id": "1169441580719190022", "author_id": "4102958301", "text": "Filha de zulema se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169441536226025472"], "created_at": "2019-09-05T02:46:04.000Z", "geo": {"place_id": "017b020b787dae92"}, "id": "1169441536226025472", "author_id": "2176785139", "text": "Otra noche as\u00ed, sin saber a donde ir, sin nadie con quien contar, sin nada, solo un alma rota y un coraz\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/jgkOyDZdG8", "expanded_url": "http://www.reactiva.com.uy/murio-ahorcado-en-una-comisaria/", "display_url": "reactiva.com.uy/murio-ahorcado\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169441008393838592"], "created_at": "2019-09-05T02:43:58.000Z", "id": "1169441008393838592", "author_id": "1151906923345784832", "text": "como canta la sara hebe \"nadie se suicida en una comisar\u00eda, yo abortar\u00eda por si se hace polic\u00eda\"\nMuri\u00f3 \u00abahorcado\u00bb en una comisar\u00eda https://t.co/jgkOyDZdG8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169319762351943680"}], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/EeJPcUcfbw", "expanded_url": "https://twitter.com/maricons_tanza/status/1169319762351943680", "display_url": "twitter.com/maricons_tanza\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169440895931953153"], "created_at": "2019-09-05T02:43:31.000Z", "id": "1169440895931953153", "author_id": "1120004876988309504", "text": "*se suicida* https://t.co/EeJPcUcfbw", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169440736301015040"], "created_at": "2019-09-05T02:42:53.000Z", "id": "1169440736301015040", "author_id": "820783671720480769", "text": "q paja q me sigan mis amigos no puedo ser un suicida tranquilo ...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "65624719", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_brendafabulous", "id": "65624719"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9025, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169440229373165569"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169440634685526017"], "created_at": "2019-09-05T02:42:29.000Z", "id": "1169440634685526017", "author_id": "942364878", "text": "@_brendafabulous T\u00f4 cansado de torcedor aqui no twitter achando que s\u00e3o donos da verdade hahaha achei total suicida a t\u00e1tica hoje tamb\u00e9m, mas AI DE MIM SE N\u00c3O FICAR FELIZ QUE TEMOS UM T\u00c9CNICO QUE S\u00d3 QUER ATACAR SEM PE\u00c7A DE QUALIDADE PRA ISSO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CeciRequena", "id": "258931189"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 57, "tag": "\u00c1reasProtegidas"}, {"start": 104, "end": 118, "tag": "Extractivismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169268485547077632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169440508625768448"], "created_at": "2019-09-05T02:41:59.000Z", "id": "1169440508625768448", "author_id": "15537501", "text": "RT @CeciRequena: Es el caso de todas las #\u00c1reasProtegidas del pa\u00eds que plantean alg\u00fan tipo de l\u00edmite al #Extractivismo tan rampante como su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "394263283", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GabyMeza8", "id": "394263283"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/O2evQLLmzO", "expanded_url": "https://twitter.com/Louis_Tomlinson/status/1169331448442171392/video/1", "display_url": "twitter.com/Louis_Tomlinso\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169284061241729026"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169440388832038912"], "created_at": "2019-09-05T02:41:30.000Z", "id": "1169440388832038912", "author_id": "1114639667045916672", "text": "@GabyMeza8 Parece que va seguir la misma linea de escuadr\u00f3n suicida \nhttps://t.co/O2evQLLmzO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.5293, "type": "Person", "normalized_text": "Frank"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.4092, "type": "Other", "normalized_text": "Bonnie"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169440299522936839"], "created_at": "2019-09-05T02:41:09.000Z", "id": "1169440299522936839", "author_id": "4860273730", "text": "mano do c\u00e9u eu to chorando mt cm o Frank desesperado e chorando procurando a Bonnie dentro de casa achando q ela se matou pqp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "faustoponce", "id": "15742464"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 137, "probability": 0.5071, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 138, "tag": "13ReasonsWhy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169418570717114372"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169440287854342144"], "created_at": "2019-09-05T02:41:06.000Z", "id": "1169440287854342144", "author_id": "4895921742", "text": "RT @faustoponce: Les comparto la entrevista que hice a un terapeuta especializado en conducta suicida con motivo de la serie #13ReasonsWhy\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169440156144873473"], "created_at": "2019-09-05T02:40:35.000Z", "id": "1169440156144873473", "author_id": "1168585416624226304", "text": "Descobri que algu\u00e9m em que eu convivi por alguns meses dentro do ctg se suicidou, eu t\u00f4 sem ch\u00e3o, mesmo que eu n\u00e3o falasse muito com ele, mas eu t\u00f4. Em saber que ontem ele tava dan\u00e7ando comigo o \" ma\u00e7anico \" e hoje eu vejo postagens de luto e sobre seu suic\u00eddio. N da p acreditar!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 90, "probability": 0.9096, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169440069691879424"], "created_at": "2019-09-05T02:40:14.000Z", "id": "1169440069691879424", "author_id": "1523347880", "text": "n\u00e3o vou estudar p prova nenhuma tamb\u00e9m, nem sei se eu vou formar, vai que ate l\u00e1 o Cruzeiro j\u00e1 me matou de raiva", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169440056509120512"], "created_at": "2019-09-05T02:40:11.000Z", "id": "1169440056509120512", "author_id": "1155176198886055937", "text": "Ontem, tive a not\u00edcia q a m\u00e3e de um ex aluno meu  q tem 6 anos, se matou sofrendo de depressao. \nMas ainda tem muita gente que atribui depressao a frescura e falta de ocupa\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5608, "type": "Person", "normalized_text": "Modo"}], "urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/iWrgWXhaf0", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100003946550248/posts/1497311947077009/", "display_url": "facebook.com/10000394655024\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169439862094741511"], "created_at": "2019-09-05T02:39:24.000Z", "id": "1169439862094741511", "author_id": "447354666", "text": "Modo suicida https://t.co/iWrgWXhaf0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "faustoponce", "id": "15742464"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 137, "probability": 0.5071, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 138, "tag": "13ReasonsWhy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169418570717114372"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169439644360073216"], "created_at": "2019-09-05T02:38:33.000Z", "id": "1169439644360073216", "author_id": "1084962273938989057", "text": "RT @faustoponce: Les comparto la entrevista que hice a un terapeuta especializado en conducta suicida con motivo de la serie #13ReasonsWhy\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "_lauracarapinha", "id": "3225481025"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169439309944037376"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169439424221986816"], "created_at": "2019-09-05T02:37:40.000Z", "id": "1169439424221986816", "author_id": "2776626357", "text": "RT @_lauracarapinha: O mal do pessoal \u00e9 meter como prioridade achar algu\u00e9m em vez de se tentarem completar a s\u00ed mesmos primeiro, estar sozi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169349484964397058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169439409856483329"], "created_at": "2019-09-05T02:37:37.000Z", "id": "1169439409856483329", "author_id": "911817236121374720", "text": "RT @Stuuck_on_you: Se suicida una abortera y todos pierden la cabeza, no se dan cuenta que eso s\u00ed es tomar una decisi\u00f3n sobre su propio cue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.4334, "type": "Other", "normalized_text": "Perereca"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/q0CNF7yWmn", "expanded_url": "https://curiouscat.me/gandineb/post/976729734?t=1567651054", "display_url": "curiouscat.me/gandineb/post/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169439400213852160"], "created_at": "2019-09-05T02:37:34.000Z", "id": "1169439400213852160", "author_id": "4894337548", "text": "M\u00f3 saudades do Perereca suicida \u2014 Pprt grupinho era bom, mas a rapaziada se desfez, cada um seguiu seu rumo, hoje a gnt tenta reviver o grupo n dura 3 dias, varias resenhas que ficaram marcadas hahahaha https://t.co/q0CNF7yWmn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.9862, "type": "Organization", "normalized_text": "cruzeiro"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7954, "type": "Person", "normalized_text": "Rog\u00e9rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169439374649561089"], "created_at": "2019-09-05T02:37:28.000Z", "id": "1169439374649561089", "author_id": "1043611804944019456", "text": "O que matou o cruzeiro foi a falta de experi\u00eancia do Rog\u00e9rio em torneio mata mata, isso ai com tempo vai evoluindo, essa derrota foi boa pra aprender que N\u00c3O SE DEVE ABRIR M\u00c3O DE UM VOLANTE DE MARCA\u00c7\u00c3O DISGRA\u00c7A", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.8774, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.5953, "type": "Other", "normalized_text": "Rick Flag"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.8661, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.7915, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169423441885388802"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169439315652423681"], "created_at": "2019-09-05T02:37:14.000Z", "id": "1169439315652423681", "author_id": "1071080282927833093", "text": "RT @DCBrasil3: Joel Kinnaman (Rick Flag) se preparando para o novo Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nFilmagens come\u00e7am no dia 23 de Setembro. #TheSuicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169439309944037376"], "created_at": "2019-09-05T02:37:13.000Z", "id": "1169439309944037376", "author_id": "3225481025", "text": "O mal do pessoal \u00e9 meter como prioridade achar algu\u00e9m em vez de se tentarem completar a s\u00ed mesmos primeiro, estar sozinho nunca matou ningu\u00e9m pa xD", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2382778009", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "patarevalo", "id": "2382778009"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.3337, "type": "Organization", "normalized_text": "Leiva"}, {"start": 137, "end": 145, "probability": 0.4464, "type": "Person", "normalized_text": "keikovaga"}, {"start": 176, "end": 181, "probability": 0.4596, "type": "Other", "normalized_text": "Chac\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169248388530999296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169439152284323841"], "created_at": "2019-09-05T02:36:35.000Z", "id": "1169439152284323841", "author_id": "4926314151", "text": "@patarevalo La Leiva es una topa fujiaprista. Ser\u00eda bueno q la Comisi\u00f3n de investigaci\u00f3n averig\u00fce los regalos q le hicieron en su matri, keikovaga y el suicida. Meche Araos la Chac\u00f3n sus \u00edntimas ya est\u00e1n en otro rubro.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "right_mister", "id": "1182777420"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8216, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9572, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169330264050417666"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169439093807140865"], "created_at": "2019-09-05T02:36:21.000Z", "id": "1169439093807140865", "author_id": "119601906", "text": "RT @right_mister: #Allende : El borracho, cobarde suicida, racista, hom\u00f3fofico, totalitario miserable que destruy\u00f3 a Chile, padre e \u00eddolo d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.546, "type": "Person", "normalized_text": "panteon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169439078988812288"], "created_at": "2019-09-05T02:36:18.000Z", "id": "1169439078988812288", "author_id": "195529962", "text": "Perdi uma ranked pq o adc se matou 3X de proposito, pq tava pistola por eu pickar panteon sup. O jg disse q eu afundei bot, 1min depois morreu pra jg. Top duo dele, 1/4. Mano, tinha que banir kid do LOL, puta que me pariu.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.8241, "type": "Person", "normalized_text": "rachel"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.8367, "type": "Person", "normalized_text": "sarah"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.4987, "type": "Person", "normalized_text": "susan"}, {"start": 148, "end": 153, "probability": 0.3999, "type": "Person", "normalized_text": "cosima"}, {"start": 202, "end": 210, "probability": 0.7325, "type": "Person", "normalized_text": "charlotte"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169438945530306560"], "created_at": "2019-09-05T02:35:46.000Z", "id": "1169438945530306560", "author_id": "3360589072", "text": "eu tava come\u00e7ando a sentir pena da rachel mas agr eu que msm \u00e9 que se foda, quase matou a sarah e a susan, roubou a f\u00f3rmula da cura que ia salvar a cosima e os outros clones e n\u00e3o se importou nem com a charlotte mano que fdp do crlh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9507, "type": "Place", "normalized_text": "Vaticano"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/J8UL5B2xlN", "expanded_url": "https://twitter.com/GrupoTVCableEC/status/1169438768199344128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J8UL5B2xlN", "media_key": "3_1169438766882336769"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169438768199344128"], "created_at": "2019-09-05T02:35:04.000Z", "id": "1169438768199344128", "author_id": "1633542588", "text": "Una monja se suicida en una abad\u00eda rumana y el Vaticano env\u00eda a un sacerdote y una novicia a investigar lo sucedido. https://t.co/J8UL5B2xlN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "16436940", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "megapix", "id": "16436940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169343122083667971"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169438593150017536"], "created_at": "2019-09-05T02:34:22.000Z", "id": "1169438593150017536", "author_id": "209173510", "text": "@megapix Pa\u00e7oca Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "774287495261487108", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ribeiro_hpl", "id": "1461042902205874180"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169438280296869888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169438530415792128"], "created_at": "2019-09-05T02:34:07.000Z", "id": "1169438530415792128", "author_id": "1005277079229882368", "text": "@ribeiro_hpl Eu menino que eu conhecia se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.9809, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/gQn2isvx4k", "expanded_url": "https://notifalcon.com/2019/09/03/ee-uu-raton-se-suicida-ante-decenas-de-clientes-en-un-restaurante-de-comida-rapida/", "display_url": "notifalcon.com/2019/09/03/ee-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "TENDENCIAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169438500447510528"], "created_at": "2019-09-05T02:34:00.000Z", "id": "1169438500447510528", "author_id": "144558275", "text": "#TENDENCIAS EE.UU: Rat\u00f3n \u2018se suicida\u2019 ante decenas de clientes en un restaurante de comida r\u00e1pida https://t.co/gQn2isvx4k", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "234398871", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "AD0LFZ", "id": "234398871"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.3937, "type": "Other", "normalized_text": "Odair"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.9349, "type": "Place", "normalized_text": "Beira Rio"}, {"start": 211, "end": 215, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 247, "end": 254, "probability": 0.9711, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169435691408924674"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169438298525319169"], "created_at": "2019-09-05T02:33:12.000Z", "id": "1169438298525319169", "author_id": "3917303414", "text": "@AD0LFZ Pra mim, o Odair se assustou ao ver aquela press\u00e3o no come\u00e7o do jogo do Beira Rio. Viu a merda que ia dar se fosse com tudo pro ataque e deixou pra fazer isso depois, no abafa. Quase deu certo. S\u00f3 que o Inter tava sem for\u00e7a pra atacar e o Flamengo matou o confronto no final", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169429944709070848"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169438268473188358"], "created_at": "2019-09-05T02:33:04.000Z", "id": "1169438268473188358", "author_id": "773697148579971072", "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\nhttps://t.co/xNAiBYzYXa", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.7219, "type": "Other", "normalized_text": "Odair Hellman"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/LMrZJNOomy", "expanded_url": "https://youtu.be/9DbvkRWraGM", "display_url": "youtu.be/9DbvkRWraGM", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=9DbvkRWraGM&feature=youtu.be"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169438226077159426"], "created_at": "2019-09-05T02:32:54.000Z", "geo": {"place_id": "d16815010421ff73"}, "id": "1169438226077159426", "author_id": "1589901085", "text": "https://t.co/LMrZJNOomy\nAcidente que matou 2 e fez Odair Hellman se aposentar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "one_smith", "id": "1272447359495127040"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169061241232510977"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169438225674452992"], "created_at": "2019-09-05T02:32:54.000Z", "id": "1169438225674452992", "author_id": "822831527092482049", "text": "RT @One_Smith: Con tu permiso me robo tu Tweet @RecuerdosPeru , AQU\u00cd datos exactos de la mortalidad infantil en el gobierno del suicida AG,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 136, "probability": 0.8821, "type": "Other", "normalized_text": "fb"}, {"start": 140, "end": 146, "probability": 0.9352, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169437987710672897"], "created_at": "2019-09-05T02:31:58.000Z", "id": "1169437987710672897", "author_id": "265688225", "text": "Hoy mi profe dijo que cualquier expresi\u00f3n de una idea suicida/de muerte es par\u00e1metro para estar atentxs. O sea, el 90% de los memes de fb y twitter", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CaraotaDigital", "id": "171299971"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9049, "type": "Other", "normalized_text": "DoctorWho"}, {"start": 62, "end": 71, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/5U004Ge2kn", "expanded_url": "http://bit.ly/2PMWFra", "display_url": "bit.ly/2PMWFra"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 30, "tag": "DoctorWho"}, {"start": 41, "end": 58, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169437458603347968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169437978688708608"], "created_at": "2019-09-05T02:31:55.000Z", "id": "1169437978688708608", "author_id": "142425513", "text": "RT @CaraotaDigital: #DoctorWho se une al #Escuadr\u00f3nSuicida de James Gunn *- https://t.co/5U004Ge2kn", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169349484964397058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169437911768420352"], "created_at": "2019-09-05T02:31:39.000Z", "id": "1169437911768420352", "author_id": "1081246691259572224", "text": "RT @Stuuck_on_you: Se suicida una abortera y todos pierden la cabeza, no se dan cuenta que eso s\u00ed es tomar una decisi\u00f3n sobre su propio cue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1065805616059428864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169437557819629568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169437910090813442"], "created_at": "2019-09-05T02:31:39.000Z", "id": "1169437910090813442", "author_id": "743872709776580608", "text": "@henrypllll un d\u00eda de esto se suicida en septiembre jajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169437713096945664"], "created_at": "2019-09-05T02:30:52.000Z", "id": "1169437713096945664", "author_id": "1047235661386997760", "text": "eu pensei que a fase suicida ja tinha passado seguimores ??????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/NECOd44elk", "expanded_url": "https://t.co/NECOd44elk", "display_url": "t.co/NECOd44elk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169437472499146752"], "created_at": "2019-09-05T02:29:55.000Z", "id": "1169437472499146752", "author_id": "170478197", "text": "Oh! Por fin algo de lo que s\u00e9 mucho.\nD\u00e9jenme pensar si empiezo por la que casi se suicida, o por la que me bloqueaba sino le contestaba al instante.\nY si pensaron que era todo, sorpresa hay m\u00e1s. https://t.co/NECOd44elk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CeciRequena", "id": "258931189"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 57, "tag": "\u00c1reasProtegidas"}, {"start": 104, "end": 118, "tag": "Extractivismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169268485547077632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169437470129307649"], "created_at": "2019-09-05T02:29:54.000Z", "id": "1169437470129307649", "author_id": "1673629880", "text": "RT @CeciRequena: Es el caso de todas las #\u00c1reasProtegidas del pa\u00eds que plantean alg\u00fan tipo de l\u00edmite al #Extractivismo tan rampante como su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9445, "type": "Other", "normalized_text": "DoctorWho"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/5U004Ge2kn", "expanded_url": "http://bit.ly/2PMWFra", "display_url": "bit.ly/2PMWFra"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "DoctorWho"}, {"start": 21, "end": 38, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169437458603347968"], "created_at": "2019-09-05T02:29:51.000Z", "id": "1169437458603347968", "author_id": "171299971", "text": "#DoctorWho se une al #Escuadr\u00f3nSuicida de James Gunn *- https://t.co/5U004Ge2kn", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"in_reply_to_user_id": "70850083", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169436857249280001"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169437249475371008"], "created_at": "2019-09-05T02:29:02.000Z", "id": "1169437249475371008", "author_id": "4760184063", "text": "@milenamota__ Mas como tu vai provar p td mnd q ele n se suicidou so conhecendo ele?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169437247915134976"], "created_at": "2019-09-05T02:29:01.000Z", "id": "1169437247915134976", "author_id": "543821666", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9068, "type": "Place", "normalized_text": "Capes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169437103484264449"], "created_at": "2019-09-05T02:28:27.000Z", "id": "1169437103484264449", "author_id": "1018948006555586560", "text": "Capes pq me matou? N\u00e3o d\u00e1 pra me cadastrar numa bolsa que j\u00e1 existe, s\u00f3 que o menino vai sair, mas se tirar o menino cancela a bolsa, pqp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Pelayo1938", "id": "2181279323"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 92, "end": 94, "probability": 0.8425, "type": "Organization", "normalized_text": "PNV"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169296448535576578"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169436938119630848"], "created_at": "2019-09-05T02:27:47.000Z", "id": "1169436938119630848", "author_id": "409538563", "text": "RT @Pelayo1938: Eso , que es suicida, no le importa un comino a S\u00e1nchez, ni Iglesias, ni al PNV, ni , ni, ni, etc \nEst\u00e1n labrado la quiebra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/IGhnk03qfo", "expanded_url": "https://twitter.com/sellbrigadeiro/status/1169436881165148161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IGhnk03qfo", "media_key": "3_1169436869261692934"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169436881165148161"], "created_at": "2019-09-05T02:27:34.000Z", "id": "1169436881165148161", "author_id": "800074579834126337", "text": "eu pe\u00e7o pra me fuder ne? vou sair pra beber e fumar c o mlk da carta suicida https://t.co/IGhnk03qfo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169434020888875009"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.4633, "type": "Person", "normalized_text": "Rhuan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169436876547219456"], "created_at": "2019-09-05T02:27:33.000Z", "id": "1169436876547219456", "author_id": "1091165592407719936", "text": "RT @Lorrane_Andrad: Eu vi o Rhuan quinta/ sexta/s\u00e1bado/ domingo/ segunda/ ter\u00e7a e hoje, eu n\u00e3o sei como a gente ainda n\u00e3o se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "107993838", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alvaroelizalde", "id": "107993838"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "PSChile", "id": "2916268066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169272787632119808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169436791147061248"], "created_at": "2019-09-05T02:27:12.000Z", "id": "1169436791147061248", "author_id": "956757157340266496", "text": "@alvaroelizalde @PSChile Maldito suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "faustoponce", "id": "15742464"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 137, "probability": 0.5071, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 138, "tag": "13ReasonsWhy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169418570717114372"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169436761644249089"], "created_at": "2019-09-05T02:27:05.000Z", "id": "1169436761644249089", "author_id": "87793533", "text": "RT @faustoponce: Les comparto la entrevista que hice a un terapeuta especializado en conducta suicida con motivo de la serie #13ReasonsWhy\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8367, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 10, "end": 17, "probability": 0.8709, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 159, "end": 170, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Rog\u00e9rio Ceni"}, {"start": 183, "end": 190, "probability": 0.8917, "type": "Person", "normalized_text": "Henrique"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169436630807191553"], "created_at": "2019-09-05T02:26:34.000Z", "id": "1169436630807191553", "author_id": "241310207", "text": "Inter 3x0 Cruzeiro - se a classifica\u00e7\u00e3o colorada ap\u00f3s vencer em BH era at\u00e9 esperada, a anarquia total do 2\u00b0T cruzeirense \u00e9 inexplic\u00e1vel. Ap\u00f3s 1\u00b0T equilibrado, Rog\u00e9rio Ceni improvisou Henrique na zaga no intervalo e matou o time. Futebol n\u00e3o costuma perdoar \"inventores da roda\"...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carmenle169", "id": "915894295"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9173, "type": "Person", "normalized_text": "Bachelet"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169398605100269569"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169436495511531520"], "created_at": "2019-09-05T02:26:02.000Z", "id": "1169436495511531520", "author_id": "212343693", "text": "RT @carmenle169: @ierrejon Quien te cont\u00f3 esa mentira? El padre de Bachelet era un despreciable personaje que muri\u00f3 jugando f\u00fatbol en la ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "right_mister", "id": "1182777420"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8216, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9572, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169330264050417666"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169436352422850561"], "created_at": "2019-09-05T02:25:28.000Z", "id": "1169436352422850561", "author_id": "2248549845", "text": "RT @right_mister: #Allende : El borracho, cobarde suicida, racista, hom\u00f3fofico, totalitario miserable que destruy\u00f3 a Chile, padre e \u00eddolo d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "caiomagrinelli", "id": "831351413804507136"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.4016, "type": "Person", "normalized_text": "thanos"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/IQfS4kGFpw", "expanded_url": "https://twitter.com/yudimdd/status/1168517557013364738", "display_url": "twitter.com/yudimdd/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169436265915265024"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169436287755010048"], "created_at": "2019-09-05T02:25:12.000Z", "id": "1169436287755010048", "author_id": "923310293110935553", "text": "RT @caiomagrinelli: A de A minha vida \u00e9 uma merda vou me suicida pra mata o thanos https://t.co/IQfS4kGFpw", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168517557013364738"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.5386, "type": "Person", "normalized_text": "thanos"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/IQfS4kGFpw", "expanded_url": "https://twitter.com/yudimdd/status/1168517557013364738", "display_url": "twitter.com/yudimdd/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169436265915265024"], "created_at": "2019-09-05T02:25:07.000Z", "id": "1169436265915265024", "author_id": "831351413804507136", "text": "A de A minha vida \u00e9 uma merda vou me suicida pra mata o thanos https://t.co/IQfS4kGFpw", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1016447365853667331", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "malucopqp", "id": "1516912738752212993"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169436021899059202"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169436199779545088"], "created_at": "2019-09-05T02:24:51.000Z", "id": "1169436199779545088", "author_id": "1092503812118642689", "text": "@malucopqp Achavam que era meme, ele se matou por que achava que era uma piada viva na internet, ele quebrou 2x e faziam meme com isso, o pessoal literalmente matou ele mano", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.7686, "type": "Person", "normalized_text": "Brushawn Lewis"}, {"start": 223, "end": 224, "probability": 0.5733, "type": "Other", "normalized_text": "DL"}, {"start": 227, "end": 237, "probability": 0.5015, "type": "Other", "normalized_text": "DiarioLibre"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/Muvys7Epnv", "expanded_url": "https://buff.ly/2ZwRkJ7", "display_url": "buff.ly/2ZwRkJ7"}], "hashtags": [{"start": 222, "end": 225, "tag": "DL"}, {"start": 226, "end": 238, "tag": "DiarioLibre"}, {"start": 239, "end": 250, "tag": "Actualidad"}, {"start": 251, "end": 265, "tag": "Internacional"}, {"start": 266, "end": 272, "tag": "Viral"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169436155487707137"], "created_at": "2019-09-05T02:24:41.000Z", "id": "1169436155487707137", "author_id": "34639484", "text": "En im\u00e1genes grabadas por Brushawn Lewis y publicadas por el portal RT, se puede ver al roedor pasearse por el \u00e1rea donde se preparan las hamburguesas, mientras los clientes lamentan la situaci\u00f3n.\n\nhttps://t.co/Muvys7Epnv\n\n#DL #DiarioLibre #Actualidad #Internacional #Viral", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169379359196614656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169436148520931329"], "created_at": "2019-09-05T02:24:39.000Z", "id": "1169436148520931329", "author_id": "865274797936300032", "text": "RT @miseirx: Oi gente passando pra dizer que se eu parar de dar not\u00edcia \u00e9 pq a faculdade me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169386790425436160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 121, "probability": 0.4588, "type": "Person", "normalized_text": "MARATON"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/YByjgKxBmn", "expanded_url": "https://twitter.com/cuervond/status/1169386790425436160", "display_url": "twitter.com/cuervond/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169436140753080321"], "created_at": "2019-09-05T02:24:37.000Z", "id": "1169436140753080321", "author_id": "914018335150497792", "text": "LOS POSIBLES DELINCUENTES DEL APRA, ENTERRARON A SU CABESILLA, EL SUICIDA ALAN NARCOINDULTOS GARCIA P\u00c9REZ, QUIENES MARATON AL APRA, SE QUEDAR\u00c1N SIN PODER HACER NADA DE LO QUE HAN ECHO POR A\u00d1OS, DEJAR SIN PLATA AL PER\u00da Y TODOS LOS PERUANOS. QUIEREN MAMADERA MAM\u00c1N MUY BIEN. https://t.co/YByjgKxBmn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169436091172249601"], "created_at": "2019-09-05T02:24:25.000Z", "id": "1169436091172249601", "author_id": "359662426", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.3634, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}, {"start": 213, "end": 228, "probability": 0.4897, "type": "Other", "normalized_text": "Tia Hueca Bartra"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/n1rAqj8sly", "expanded_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=10220475944673662&id=1383483626&sfnsn=mo", "display_url": "m.facebook.com/story.php?stor\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169436081714077697"], "created_at": "2019-09-05T02:24:23.000Z", "geo": {"place_id": "00e20cd8556f7524"}, "id": "1169436081714077697", "author_id": "1167131057679994880", "text": "\"Arequipe\u00f1os por Arequipa\" es un rid\u00edculo ineficiente y una arma suicida para los que est\u00e1n a favor de la mina porque sus dos portavoces son fan\u00e1ticos fujimoristas hasta el tuetano, uno de ellos es seguidor de la Tia Hueca Bartra, con amigos as\u00ed...\n\nhttps://t.co/n1rAqj8sly", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OPSOMS_Honduras", "id": "208719753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168885689791975429"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169435889136623616"], "created_at": "2019-09-05T02:23:37.000Z", "id": "1169435889136623616", "author_id": "818825997881516034", "text": "RT @OPSOMS_Honduras: Mito: Sola las personas con trastornos mentales son suicidas. \n\nVerdad:  El comportamiento suicida indica una infelici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thaygmdias_", "id": "253823322"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169429454483001346"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169435719183548417"], "created_at": "2019-09-05T02:22:57.000Z", "id": "1169435719183548417", "author_id": "154340760", "text": "RT @thaygmdias_: As pessoas postam uma parada  setembro amarelo. \"Cuidado, pode ter um suicida perto de voc\u00ea\". Chacota demais. Uma pessoa p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169435709100482561"], "created_at": "2019-09-05T02:22:54.000Z", "id": "1169435709100482561", "author_id": "1045025368065921024", "text": "\u201cQue ela n\u00e3o morreu, ela se suicidou\u201d KKKKKKKKKKKKK melhor resposta do dever de portugu\u00eas foi essa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169429944709070848"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169435644336230400"], "created_at": "2019-09-05T02:22:39.000Z", "id": "1169435644336230400", "author_id": "718167728914374658", "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\nhttps://t.co/xNAiBYzYXa", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "180527426", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_letticiawolff", "id": "180527426"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169424575790223361"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169435363640823808"], "created_at": "2019-09-05T02:21:32.000Z", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "id": "1169435363640823808", "author_id": "221044419", "text": "@_letticiawolff Nossa, eu t\u00f4 morta de pregui\u00e7a. O \u00faltimo ep da 2 me matou \ud83d\ude25\ud83d\ude22 vou ver se assisto o 1ep da 3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 103, "end": 118, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169429221254553600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169435114167767040"], "created_at": "2019-09-05T02:20:32.000Z", "id": "1169435114167767040", "author_id": "3150379342", "text": "RT @ArgosMozart: el premier @saldelsol se re\u00eda de las peroratas bravuconas del par\u00e1sito de la pol\u00edtica @mauriciomulder, imitando a su jefe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.5274, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9453, "type": "Organization", "normalized_text": "inter"}, {"start": 32, "end": 39, "probability": 0.9824, "type": "Organization", "normalized_text": "cruzeiro"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.9763, "type": "Organization", "normalized_text": "serie b"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169435076150661120"], "created_at": "2019-09-05T02:20:23.000Z", "id": "1169435076150661120", "author_id": "2835840472", "text": "Meu deus do c\u00e9u o inter MATOU o cruzeiro\n\nTomara que o rogerio leve eles pra serie b e se fodam juntos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AnarcoFino", "id": "747620138631962624"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169269097730912259"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169434983964041217"], "created_at": "2019-09-05T02:20:01.000Z", "id": "1169434983964041217", "author_id": "715364459099856896", "text": "RT @AnarcoFino: A estreiteza do pensamento (e da classe) mora nos detalhes, mora na puls\u00e3o suicida do \"vem, meteoro\", na puls\u00e3o genocida \"m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1027334295478779910", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "proposicoes", "id": "1092585000971718656"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169427098831925249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169434899889176579"], "created_at": "2019-09-05T02:19:41.000Z", "id": "1169434899889176579", "author_id": "320344764", "text": "@ElioWallace @proposicoes Quantas pessoas a igreja cat\u00f3lica matou historicamente, quantos pa\u00edses ela transformou em ditaduras e desde quando ela voltou a atuar como pilar pol\u00edtico? Se puder me enviar a fonte eu agrade\u00e7o, caso sejam fatos alarmantes eu quero mudar de id\u00e9ia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "faustoponce", "id": "15742464"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 137, "probability": 0.5071, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 138, "tag": "13ReasonsWhy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169418570717114372"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169434888077889536"], "created_at": "2019-09-05T02:19:39.000Z", "id": "1169434888077889536", "author_id": "2922360893", "text": "RT @faustoponce: Les comparto la entrevista que hice a un terapeuta especializado en conducta suicida con motivo de la serie #13ReasonsWhy\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.6474, "type": "Other", "normalized_text": "tupac"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169434869698576384"], "created_at": "2019-09-05T02:19:34.000Z", "id": "1169434869698576384", "author_id": "817145666845675521", "text": "Voces j\u00e1 se limitaram a pensar que provavelmente nunca vamos saber quem matou tupac?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "24237705", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "DiarioPE", "id": "24237705"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.4966, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169427772248379392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169434845421981696"], "created_at": "2019-09-05T02:19:28.000Z", "id": "1169434845421981696", "author_id": "126974461", "text": "@DiarioPE Ele alguma vez se preocupou em descobrir quem matou Mariele?! Ser\u00e1 que d\u00e1 pra se preocupar com a vida real? Com aquilo que importa?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "The_Patriottt", "id": "66847144"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "latercera", "id": "3222731"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169300613663993862"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169434716023545857"], "created_at": "2019-09-05T02:18:58.000Z", "id": "1169434716023545857", "author_id": "987045586510721025", "text": "RT @The_Patriottt: @latercera Cu\u00e1nta verdad hay en sus palabras...\n\nNos salv\u00f3 de una dictadura SOCIALISTA y una GUERRA CIVIL...\n\nBien merec\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "Carlos Roldan \ud83d\udc9a", "id": "61262415", "public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 2451, "tweet_count": 45277, "listed_count": 0}, "location": "Santiago,chile", "username": "croldan77"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Chile Libre 63%", "id": "1182777420", "public_metrics": {"followers_count": 2418, "following_count": 5000, "tweet_count": 29053, "listed_count": 10}, "username": "right_mister"}, {"verified": false, "name": "Samuel Rodovalho, PL 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddec\ud83c\udde7", "id": "1069704114999832579", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 597, "tweet_count": 22916, "listed_count": 3}, "location": "London, England", "username": "SamuelRodovalh3"}, {"verified": true, "name": "UOL Not\u00edcias", "id": "14594698", "public_metrics": {"followers_count": 4673180, "following_count": 151, "tweet_count": 566068, "listed_count": 7112}, "location": "Brasil", "username": "UOLNoticias"}, {"verified": false, "name": "Bocho", "id": "771177770659360768", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 418, "tweet_count": 9695, "listed_count": 0}, "username": "Bochosky"}, {"verified": false, "name": "Please", "id": "113945153", "public_metrics": {"followers_count": 2276, "following_count": 487, "tweet_count": 56149, "listed_count": 13}, "location": "Tucum\u00e1n.", "username": "CuestionQue"}, {"verified": false, "name": "J Tru", "id": "1159574733488369670", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 297, "tweet_count": 12042, "listed_count": 0}, "username": "JTrubiales"}, {"verified": false, "name": "Miriam\ud83c\udf80", "id": "788395192382619648", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 148, "tweet_count": 18592, "listed_count": 0}, "location": "Leiria, Portugal", "username": "MiriamFilipa5"}, {"verified": false, "name": "sofs", "id": "2768461458", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 512, "tweet_count": 32579, "listed_count": 2}, "username": "sofiadelgadooo"}, {"verified": false, "name": "History", "id": "1106857072652636161", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 0, "tweet_count": 19646, "listed_count": 1}, "location": "Italia", "username": "History61186776"}, {"verified": false, "name": "susana chuecos", "id": "941015227", "public_metrics": {"followers_count": 1779, "following_count": 544, "tweet_count": 129542, "listed_count": 12}, "username": "chuecosusana"}, {"verified": false, "name": "Adriana Moran", "id": "1449375612", "public_metrics": {"followers_count": 16271, "following_count": 2046, "tweet_count": 63234, "listed_count": 31}, "username": "NuevaTec47"}, {"verified": false, "name": "D13GO", "id": "69435880", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 280, "tweet_count": 4189, "listed_count": 2}, "location": "Recife", "username": "DiegoAmaralOFC"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf6aC \u00f8 M i c k y \u00b2.0 \u2615", "id": "1102695521511190529", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 368, "tweet_count": 6540, "listed_count": 0}, "location": "seu cora\u00e7\u00e3o (mas tu n\u00e3o sabe)", "username": "MateusrCMck1416"}, {"verified": false, "name": "Aninha brisada \u2764\u2603\ufe0f", "id": "832249095888703496", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 850, "tweet_count": 3281, "listed_count": 5}, "username": "louli_trap"}, {"verified": false, "name": "faye || anjo torto da democracia 13 \ud83c\udf1f", "id": "105953041", "public_metrics": {"followers_count": 2353, "following_count": 2352, "tweet_count": 292132, "listed_count": 30}, "location": "swen ; choni ; hadestown ; \ud83c\udf51", "username": "SHIPPL0MEZ"}, {"verified": false, "name": "samucreu", "id": "1001605197767020545", "public_metrics": {"followers_count": 2859, "following_count": 1594, "tweet_count": 25357, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "creusamu"}, {"verified": false, "name": "gi", "id": "734063406723018752", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 263, "tweet_count": 14937, "listed_count": 9}, "username": "hhboyfriends"}, {"verified": false, "name": "Carla .", "id": "1597350288", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 616, "tweet_count": 26298, "listed_count": 1}, "location": "Claypole .", "username": "caaarlanieto"}, {"verified": false, "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "id": "3000156695", "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "username": "Nemo_Gonzalez2"}, {"verified": false, "name": "maria", "id": "2651928852", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 232, "tweet_count": 41339, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "ClaraKoressawa"}, {"verified": false, "name": "EL HIJO DEL ACHURERO", "id": "1055967054", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 1112, "tweet_count": 10516, "listed_count": 8}, "location": "BUENOS AIRES", "username": "AVESTRU2014"}, {"verified": false, "name": "Jota Leonetti | Transito \ud83d\ude98", "id": "114879626", "public_metrics": {"followers_count": 600729, "following_count": 1407, "tweet_count": 159400, "listed_count": 2067}, "location": "Buenos Aires", "username": "jotaleonetti"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc80m e l\ud83d\udc80", "id": "3303198686", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 472, "tweet_count": 2616, "listed_count": 0}, "location": "She/Her", "username": "imaginaryjoke"}, {"verified": false, "name": "S\u00e1nchez M., Maricarmen \ud83c\udf3c", "id": "2326473158", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 637, "tweet_count": 8082, "listed_count": 1}, "location": "Panam\u00e1", "username": "mariecarmen_s"}, {"verified": false, "name": "Gina M.Jimenez Z.", "id": "872175676236984320", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 248, "tweet_count": 104352, "listed_count": 0}, "location": "Alaqu\u00e1s, Espa\u00f1a", "username": "GinaMariaJimen2"}, {"verified": false, "name": "Amanda P\u00e1ez", "id": "336117114", "public_metrics": {"followers_count": 23798, "following_count": 6688, "tweet_count": 202630, "listed_count": 49}, "location": "Sao Paulo, Brasil", "username": "amandaasubiar"}, {"verified": false, "name": "Deia\u2764\ufe0f", "id": "915602538388434945", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 594, "tweet_count": 46109, "listed_count": 0}, "location": "Juazeiro do Norte, CE ", "username": "DrikaSilva28"}, {"verified": false, "name": "\u0618", "id": "3029064322", "public_metrics": {"followers_count": 2824, "following_count": 824, "tweet_count": 135086, "listed_count": 39}, "username": "luvsukwon"}, {"verified": false, "name": "mishi mis\u00e1ntropo", "id": "20785355", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 336, "tweet_count": 36131, "listed_count": 6}, "location": "Covidero Mayor", "username": "melameccanica"}, {"verified": false, "name": "Garvas", "id": "94404094", "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 1362, "tweet_count": 25939, "listed_count": 12}, "username": "LGarvas"}, {"verified": false, "name": "^Yosspias[", "id": "2457930487", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 122, "tweet_count": 18711, "listed_count": 1}, "username": "yosspias"}, {"verified": true, "name": "Historia National Geographic", "id": "132927779", "public_metrics": {"followers_count": 327603, "following_count": 613, "tweet_count": 45454, "listed_count": 1858}, "location": "Global", "username": "HistoriaNG"}, {"verified": false, "name": "Lucas Klein", "id": "822666312736456704", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 225, "tweet_count": 6646, "listed_count": 1}, "location": "qualquer lugar feliz", "username": "kl3in_"}, {"verified": false, "name": "kowalski \ud83c\udf31", "id": "1082613097150496768", "public_metrics": {"followers_count": 1757, "following_count": 799, "tweet_count": 1242, "listed_count": 0}, "username": "C_Koowalski"}, {"verified": true, "name": "AlRojoVivo", "id": "237413314", "public_metrics": {"followers_count": 562454, "following_count": 299, "tweet_count": 103705, "listed_count": 3267}, "username": "DebatAlRojoVivo"}, {"verified": false, "name": "Paulin", "id": "952153122390061056", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 445, "tweet_count": 15875, "listed_count": 0}, "location": "Imbituba, Santa Catarina", "username": "Opaulin048"}, {"verified": false, "name": "Lola \u2600\ufe0f", "id": "1089834936557817856", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 86, "tweet_count": 1634, "listed_count": 0}, "username": "LoandaCZJ"}, {"verified": false, "name": "Irene", "id": "552158632", "public_metrics": {"followers_count": 1782, "following_count": 1545, "tweet_count": 63587, "listed_count": 41}, "location": "Roma, Lazio", "username": "IBadaracco"}, {"verified": false, "name": "Annasol 4 \ud83c\udf31 vegan", "id": "1412754547", "public_metrics": {"followers_count": 5698, "following_count": 6146, "tweet_count": 192583, "listed_count": 133}, "username": "Paesedellanima"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd73", "id": "365708261", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 109, "tweet_count": 40533, "listed_count": 1}, "location": "Brazil", "username": "AKAHS77"}, {"verified": true, "name": "XXL Magazine", "id": "14629315", "public_metrics": {"followers_count": 4644638, "following_count": 695, "tweet_count": 241542, "listed_count": 6862}, "username": "XXL"}, {"verified": false, "name": "@mctp", "id": "222971226", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 444, "tweet_count": 13533, "listed_count": 1}, "location": "Minnesota, USA", "username": "mctp_"}, {"verified": false, "name": "Jesus T\u00e4rre \ud83e\udd47", "id": "1156970665796354049", "public_metrics": {"followers_count": 47899, "following_count": 778, "tweet_count": 60986, "listed_count": 53}, "location": "United States", "username": "SoyJesusTarre"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf38nightingale\ud83c\udf38 \ud83e\udd49", "id": "1111382670796341249", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 369, "tweet_count": 61977, "listed_count": 0}, "location": "Terrassa kpital - Sevilla \ud83d\udccd", "username": "fallingovermiki"}, {"verified": false, "name": "luc\u00eda moira \ud83c\udf19", "id": "964064920601092096", "public_metrics": {"followers_count": 2017, "following_count": 1168, "tweet_count": 102187, "listed_count": 51}, "location": "gryffindor's common room", "username": "lufleur_"}, {"verified": false, "name": "ed", "id": "2655251615", "public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 2844, "tweet_count": 131983, "listed_count": 7}, "username": "erque76"}, {"verified": false, "name": "Ginevra Mutti", "id": "782475751", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 126, "tweet_count": 8779, "listed_count": 1}, "location": "Milano, Lombardia", "username": "ginee28"}, {"verified": false, "name": "Felipe Campelo", "id": "1061488804463284225", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 929, "tweet_count": 13321, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "username": "felipeacampeloo"}, {"verified": false, "name": "Elisa\u2077\ud83e\udd40", "id": "1034025410571501568", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 394, "tweet_count": 5827, "listed_count": 2}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "_lisibell"}, {"verified": false, "name": "\u0434\u0430\u0434\ud83d\udc00", "id": "1016010158902841344", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 595, "tweet_count": 49256, "listed_count": 0}, "location": "she/her", "username": "buk_sxta"}, {"verified": false, "name": "Helds", "id": "3247156440", "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 663, "tweet_count": 132507, "listed_count": 12}, "location": "midnights", "username": "ciklosporin"}, {"verified": false, "name": "Jimmus Domestica", "id": "1090647344738193409", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 721, "tweet_count": 13269, "listed_count": 0}, "location": "Novi Sad, Republic of Serbia", "username": "JDomestica"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc0c\u0323\ud835\udc2b\u0323\ud835\udc1a\u0323\u010d\u0323\ud835\udc27\u0323\ud835\udc22\u0323 \u0323\ud835\udc12\u0323\ud835\udc24\u0323\ud835\udc1e\u0323\ud835\udc27\u0323\ud835\udc1e\u0323\ud835\udc2b\u0323", "id": "390222733", "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 685, "tweet_count": 21544, "listed_count": 7}, "username": "the_simulacra"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\uddf8 \ud83e\uddf8 \ud83e\uddf8\ud83d\udc24\ud83d\udc26\u0ad0\u272d\u2729Marcia Cecilia\u272d\u2729\u0ad0\ud83d\udc26\ud83d\udc24 \ud83e\uddf8 \ud83e\uddf8 \ud83e\uddf8", "id": "39718338", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 516, "tweet_count": 43619, "listed_count": 189}, "location": "SP - Brasil", "username": "SantarossaMarCy"}, {"verified": false, "name": "REGENERACION PER\u00da", "id": "160666850", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 4785, "tweet_count": 12038, "listed_count": 1}, "location": "Jes\u00fas Maria, Peru", "username": "Regeneracion21"}, {"verified": false, "name": "Marcela Castillo C.", "id": "758899591211122688", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 896, "tweet_count": 32380, "listed_count": 0}, "username": "Marcela45231150"}, {"verified": false, "name": "ceci", "id": "1063040119261794304", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 367, "tweet_count": 14509, "listed_count": 0}, "username": "ceciliajluz"}, {"verified": false, "name": "L", "id": "734177911796826112", "public_metrics": {"followers_count": 2856, "following_count": 798, "tweet_count": 69653, "listed_count": 16}, "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "username": "laurabranttes"}, {"verified": false, "name": "Juan", "id": "1007378972706004992", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 197, "tweet_count": 15147, "listed_count": 0}, "username": "Juan64120518"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udea9mestranda18\ud83d\udea9", "id": "54209498", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 406, "tweet_count": 771, "listed_count": 1}, "location": "Serra, Brasil", "username": "amotulipa13"}, {"verified": false, "name": "carla gastal \ud83c\udf35\ud83d\udc9c", "id": "52076129", "public_metrics": {"followers_count": 5227, "following_count": 5725, "tweet_count": 619629, "listed_count": 116}, "location": "Campeche, Santa Catarina", "username": "carlagastal"}, {"verified": false, "name": "AnaDelia", "id": "282301188", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 360, "tweet_count": 15471, "listed_count": 1}, "location": "stgo Chile", "username": "adcacalcumil_74"}, {"verified": false, "name": "Carlos Figueroa", "id": "2847438652", "public_metrics": {"followers_count": 1863, "following_count": 4477, "tweet_count": 20806, "listed_count": 10}, "username": "carlos_fvaldes"}, {"verified": false, "name": "MONITORJHD", "id": "2791399002", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 2190, "tweet_count": 17216, "listed_count": 35}, "username": "MONITORJHD"}, {"verified": true, "name": "TOLOnews", "id": "168259012", "public_metrics": {"followers_count": 1398730, "following_count": 153, "tweet_count": 175075, "listed_count": 2723}, "location": "Kabul, Afghanistan", "username": "TOLOnews"}, {"verified": false, "name": "PazSocial", "id": "709558161376747520", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 122, "tweet_count": 913, "listed_count": 0}, "username": "hoypazsocial"}, {"verified": true, "name": "Isabel Allende Bussi", "id": "58946189", "public_metrics": {"followers_count": 176744, "following_count": 1146, "tweet_count": 8420, "listed_count": 781}, "location": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso, Chile", "username": "iallendebussi"}, {"verified": false, "name": "loli ber", "id": "498913971", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 305, "tweet_count": 475907, "listed_count": 17}, "username": "lolibejarano"}, {"verified": false, "name": "Agust\u00edn Mart\u00edn", "id": "63685718", "public_metrics": {"followers_count": 2646, "following_count": 1134, "tweet_count": 25619, "listed_count": 88}, "location": "#Alcobendas", "username": "Agustin_Martin"}, {"verified": false, "name": "Noise -T", "id": "2496829472", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 1313, "tweet_count": 26317, "listed_count": 4}, "location": "La Pe\u00f1alta, rep. independiente", "username": "NoiseTdj1"}, {"verified": false, "name": "Nan\u00e1 \u2728", "id": "3434920905", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 195, "tweet_count": 5913, "listed_count": 3}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "padezinhodeexu"}, {"verified": false, "name": "Antonio A de la Cruz", "id": "864507527144361984", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 287, "tweet_count": 6446, "listed_count": 2}, "location": "Puerto Rico, USA", "username": "Antonio55892855"}, {"verified": true, "name": "Caraota Digital", "id": "171299971", "public_metrics": {"followers_count": 1995795, "following_count": 342, "tweet_count": 7207917, "listed_count": 3457}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "CaraotaDigital"}, {"verified": false, "name": "Rooooooo \ud83d\udc9a", "id": "4325974396", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 136, "tweet_count": 14088, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "RosarioJRechi"}, {"verified": false, "name": "Maru", "id": "961744826617286657", "public_metrics": {"followers_count": 2359, "following_count": 628, "tweet_count": 12623, "listed_count": 3}, "username": "Maruuxxxx"}, {"verified": false, "name": "prefiro minha vida no The sims 3", "id": "4019922916", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 414, "tweet_count": 3893, "listed_count": 0}, "location": "Guarulhos, Brasil", "username": "DaniFentyReis"}, {"verified": false, "name": "se me conhece n\u00e3o me conhece", "id": "307657435", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 284, "tweet_count": 39848, "listed_count": 0}, "location": "Juiz de Fora - MG", "username": "priara"}, {"verified": false, "name": "Camisa", "id": "2180525880", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 1152, "tweet_count": 87621, "listed_count": 6}, "username": "ttucamisa"}, {"verified": false, "name": "Apra", "id": "2416452817", "public_metrics": {"followers_count": 8142, "following_count": 1896, "tweet_count": 144492, "listed_count": 17}, "username": "apranorte"}, {"verified": false, "name": "KuniakiN", "id": "23439569", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 944, "tweet_count": 13496, "listed_count": 0}, "location": "\u00dcT: -33.867139,151.207114", "username": "kunisun"}, {"verified": false, "name": "Ra\u00fal Mart\u00ednez\ud83d\udc0d", "id": "1019219632538996736", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 192, "tweet_count": 3722, "listed_count": 1}, "location": "Melilla, Espa\u00f1a", "username": "raulmartineez00"}, {"verified": false, "name": "Tunde", "id": "1042811321195089921", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 194, "tweet_count": 4701, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "_sxfivp_"}, {"verified": false, "name": "gon\u00e7alo", "id": "1118361966035255298", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 285, "tweet_count": 7051, "listed_count": 0}, "username": "gonciie"}, {"verified": false, "name": "laura", "id": "3225481025", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 969, "tweet_count": 47742, "listed_count": 0}, "location": "Borba, Portugal", "username": "_lauracarapinha"}, {"verified": false, "name": "Jhossmar Aguirre", "id": "2218800559", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 1268, "tweet_count": 5317, "listed_count": 3}, "location": "Venezuela ", "username": "jhossbass"}, {"verified": false, "name": "PierrePalaisPa", "id": "886165816303116288", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 216, "tweet_count": 1715, "listed_count": 1}, "username": "pierre_palais"}, {"verified": true, "name": "Matteo Salvini", "id": "270839361", "public_metrics": {"followers_count": 1498598, "following_count": 2004, "tweet_count": 54242, "listed_count": 3230}, "username": "matteosalvinimi"}, {"verified": false, "name": "Abel Silvestre Nasso", "id": "908815858973253632", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 313, "tweet_count": 53132, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Abelalsilv"}, {"verified": false, "name": "Pablo Wende", "id": "95806508", "public_metrics": {"followers_count": 46529, "following_count": 1086, "tweet_count": 25518, "listed_count": 523}, "username": "PabloWende"}, {"verified": false, "name": "Dhamy", "id": "3121948779", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 494, "tweet_count": 10384, "listed_count": 1}, "username": "Dhamyanx"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcd4\ud835\udcf5\ud835\udcf2. \ud83c\udf42", "id": "1010579190104588288", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 367, "tweet_count": 10040, "listed_count": 3}, "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "username": "lzbthx"}, {"verified": false, "name": "Diario Voces", "id": "1169949187", "public_metrics": {"followers_count": 1851, "following_count": 397, "tweet_count": 53936, "listed_count": 11}, "location": "Tarapoto - Per\u00fa", "username": "Diario_Voces"}, {"verified": false, "name": "Andr\u00e9s Campuzano", "id": "23388900", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 4560, "tweet_count": 9169, "listed_count": 5}, "location": "Acapulco de Ju\u00e1rez, Guerrero", "username": "andrescampuzano"}, {"verified": false, "name": "Florencio Salazar Ad", "id": "2915572651", "public_metrics": {"followers_count": 5172, "following_count": 1881, "tweet_count": 8910, "listed_count": 10}, "username": "florencio_ad"}, {"verified": false, "name": "HECTOR ANDRES SEGURA", "id": "94400729", "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 4997, "tweet_count": 104901, "listed_count": 23}, "location": "Lara, Venezuela", "username": "HASPKARATE"}, {"verified": false, "name": "silvis", "id": "195496908", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 135, "tweet_count": 12721, "listed_count": 6}, "location": "La perla del Norte", "username": "silvisrivera"}, {"verified": false, "name": "ga", "id": "1083726745", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 141, "tweet_count": 14384, "listed_count": 2}, "username": "ero856"}, {"verified": true, "name": "Claudio Borghi A.", "id": "337767301", "public_metrics": {"followers_count": 149919, "following_count": 1382, "tweet_count": 235445, "listed_count": 911}, "location": "Italia", "username": "borghi_claudio"}, {"verified": false, "name": "Paloma Cano \ud83c\udf3b", "id": "836062861", "public_metrics": {"followers_count": 2080, "following_count": 1616, "tweet_count": 15883, "listed_count": 26}, "username": "PalomaCanos"}, {"verified": false, "name": "milagrosleiva", "id": "224916991", "public_metrics": {"followers_count": 2008621, "following_count": 1133, "tweet_count": 141653, "listed_count": 1423}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "MilagrosLeivaG"}, {"verified": false, "name": "\u0432\u044d\u043c\u043e\u0447\u044f\u043d", "id": "1118260584565420032", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 161, "tweet_count": 11814, "listed_count": 3}, "username": "vemoluvtae"}, {"verified": false, "name": "Ave Fenix \ud83d\udc99\ud83d\udc31", "id": "3991137801", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 1207, "tweet_count": 88444, "listed_count": 3}, "username": "sima3_ave"}, {"verified": false, "name": "Lu \u05b4\u05b6\u05b8 \u05b4\u05b6\u05b8", "id": "305895594", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 670, "tweet_count": 166970, "listed_count": 10}, "username": "_eroguro"}, {"verified": false, "name": "JTS \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfeb\u2795\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udd2c\u2716\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u2795\ud83c\uddf2\ud83c\udde8 = \ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1101974991216799746", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 171, "tweet_count": 24424, "listed_count": 1}, "username": "JamesZaky"}, {"verified": false, "name": "paolovarsi", "id": "3300222131", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 233, "tweet_count": 149067, "listed_count": 3}, "username": "paolovarsi1"}, {"verified": false, "name": "Massimo Manfregola", "id": "526896427", "public_metrics": {"followers_count": 1840, "following_count": 2163, "tweet_count": 46709, "listed_count": 8}, "location": "Roma", "username": "masman007"}, {"verified": true, "name": "Matteo Renzi", "id": "18762875", "public_metrics": {"followers_count": 3382826, "following_count": 977, "tweet_count": 14112, "listed_count": 7556}, "location": "Italy", "username": "matteorenzi"}, {"verified": false, "name": "Kurt Von Tappen", "id": "468769869", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 1516, "tweet_count": 3151, "listed_count": 10}, "location": "Italia", "username": "KurtVonTappen"}, {"verified": false, "name": "MariaTeresa Cipollone", "id": "726449191875166208", "public_metrics": {"followers_count": 7307, "following_count": 1004, "tweet_count": 93927, "listed_count": 21}, "location": "Roma, Lazio", "username": "mariateresacip"}, {"verified": false, "name": "mlo", "id": "1086177733007286273", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 1767, "tweet_count": 15994, "listed_count": 0}, "username": "mlo55918735"}, {"verified": false, "name": "\u2605Antidoto\u2605 \ud83d\udd3b\u2692\ufe0f", "id": "2891031959", "public_metrics": {"followers_count": 39444, "following_count": 10846, "tweet_count": 173630, "listed_count": 248}, "location": "Valle del Kas", "username": "Yo_Soy_Asin"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf83Spooky BB\ud83c\udf83", "id": "2842079056", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 497, "tweet_count": 14821, "listed_count": 2}, "location": "A\u2644\u03a9 Galifornia", "username": "underc1234321"}, {"verified": false, "name": "Lia", "id": "3017798991", "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 1227, "tweet_count": 28850, "listed_count": 8}, "location": "dunder mifflin this is pam", "username": "brutalcineast"}, {"verified": false, "name": "Jose Benjamin Cortes", "id": "2502649165", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 372, "tweet_count": 7344, "listed_count": 2}, "location": "Cuauht\u00e9moc CDMX.", "username": "io7sip"}, {"verified": true, "name": "Sputnik Mundo", "id": "253020963", "public_metrics": {"followers_count": 157888, "following_count": 403, "tweet_count": 382611, "listed_count": 1887}, "location": "Mosc\u00fa, Rusia", "username": "SputnikMundo", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"verified": false, "name": "F\u00e1bio Conservador 22", "id": "36066656", "public_metrics": {"followers_count": 3199, "following_count": 4859, "tweet_count": 40937, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "fabiomello1010"}, {"verified": false, "name": "Marquitos Salinas Juarez", "id": "611996458", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 330, "tweet_count": 469100, "listed_count": 33}, "location": "Apodaca N.L.", "username": "Salrez77"}, {"verified": true, "name": "Netflix Latinoam\u00e9rica", "id": "231577324", "public_metrics": {"followers_count": 13046556, "following_count": 953, "tweet_count": 86710, "listed_count": 3948}, "location": "Am\u00e9rica Latina", "username": "NetflixLAT"}, {"verified": false, "name": "Fausto Ponce", "id": "15742464", "public_metrics": {"followers_count": 71616, "following_count": 1314, "tweet_count": 40226, "listed_count": 290}, "location": "M\u00e9xico ", "username": "faustoponce"}, {"verified": false, "name": "\u30ea\u30d0\u30fc\u30cd\u30f3", "id": "3106276136", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 690, "tweet_count": 19532, "listed_count": 14}, "username": "rvG2Sddw"}, {"verified": false, "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "id": "878344857734987776", "public_metrics": {"followers_count": 4056, "following_count": 769, "tweet_count": 19797, "listed_count": 46}, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "username": "tope_tokyo"}, {"verified": false, "name": "Juanma Exiler", "id": "627291116", "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 1249, "tweet_count": 46612, "listed_count": 5}, "username": "JuanmaExiler"}, {"verified": true, "name": "First Dates", "id": "4887783627", "public_metrics": {"followers_count": 48399, "following_count": 156, "tweet_count": 31102, "listed_count": 53}, "location": "Mediaset Espa\u00f1a", "username": "firstdates_tv"}, {"verified": false, "name": "Diario Per\u00fa21", "id": "832686254873468929", "public_metrics": {"followers_count": 726952, "following_count": 378, "tweet_count": 384255, "listed_count": 961}, "username": "peru21noticias"}, {"verified": false, "name": "eder rocha", "id": "1147137498126127104", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 636, "tweet_count": 1265, "listed_count": 0}, "username": "RicardoRicha5"}, {"verified": false, "name": "Kendra Chihaya", "id": "281640198", "public_metrics": {"followers_count": 38456, "following_count": 28275, "tweet_count": 51997, "listed_count": 15}, "location": "Curitiba - PR - Brasil", "username": "KendraChihaya"}, {"verified": false, "name": "GabrielSepulveda", "id": "1134115641156349952", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 260, "tweet_count": 97, "listed_count": 0}, "username": "gaviaochico"}, {"verified": false, "name": "Toni Roberto \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "44927867", "public_metrics": {"followers_count": 11290, "following_count": 109, "tweet_count": 2761, "listed_count": 18}, "location": "Maring\u00e1 - PR", "username": "toni_roberto"}, {"verified": false, "name": "martha moreno", "id": "307959674", "public_metrics": {"followers_count": 1902, "following_count": 2260, "tweet_count": 278938, "listed_count": 8}, "location": "Ibague-Tolima-colombia", "username": "marthamoreno6"}, {"verified": true, "name": "La Patilla", "id": "124172948", "public_metrics": {"followers_count": 7539548, "following_count": 200, "tweet_count": 6316249, "listed_count": 15370}, "location": "Venezuela", "username": "la_patilla"}, {"verified": false, "name": "Marieta", "id": "873655689276796928", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 32, "tweet_count": 62807, "listed_count": 0}, "location": "Pichincha, Ecuador", "username": "Marieta91106688"}, {"verified": false, "name": "ja", "id": "1115072046965436417", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 329, "tweet_count": 3438, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "jadechvez"}, {"verified": false, "name": "El Moai \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "2434507444", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 1497, "tweet_count": 9938, "listed_count": 4}, "location": "Santiago / Rancagua", "username": "MoaiFacho"}, {"verified": false, "name": "Urso Bipolar", "id": "744255037690511360", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 88, "tweet_count": 4541, "listed_count": 0}, "location": "Paralelo 38", "username": "PsichoXiva"}, {"verified": false, "name": "maicon maias", "id": "61975523", "public_metrics": {"followers_count": 5885, "following_count": 445, "tweet_count": 71687, "listed_count": 13}, "location": "Para\u00edba", "username": "ocassambito"}, {"verified": false, "name": "Storyline Bot", "id": "830847114976571392", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "username": "StorylineBot"}, {"verified": false, "name": "Marisol Ruiz", "id": "104988721", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 681, "tweet_count": 11661, "listed_count": 31}, "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "username": "ErikaRuizCast"}, {"verified": false, "name": "Javier Armenta", "id": "1375077720", "public_metrics": {"followers_count": 5260, "following_count": 853, "tweet_count": 4244, "listed_count": 10}, "location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "JavierArmentaMX"}, {"verified": false, "name": "Il saggio rossonero", "id": "838677482622570497", "public_metrics": {"followers_count": 2275, "following_count": 300, "tweet_count": 36738, "listed_count": 23}, "location": "Santuario di Pietrelcina", "username": "RossoneroCinico"}, {"verified": false, "name": "KhaN ComicS", "id": "1073881220461813760", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 333, "tweet_count": 5250, "listed_count": 9}, "username": "IvaNxKhaN"}, {"verified": false, "name": "GvZ", "id": "2851531959", "public_metrics": {"followers_count": 3665, "following_count": 143, "tweet_count": 16791, "listed_count": 31}, "username": "Gotham_Informer"}, {"verified": false, "name": "Sasa Petra Mandrak", "id": "1322418403", "public_metrics": {"followers_count": 4517, "following_count": 2821, "tweet_count": 25179, "listed_count": 42}, "username": "SasaMandrak"}, {"verified": false, "name": "Anne Marie Curcic", "id": "1125681787", "public_metrics": {"followers_count": 3690, "following_count": 1144, "tweet_count": 14705, "listed_count": 21}, "location": "Belgrade, Serbia", "username": "anmaribg"}, {"verified": false, "name": "\u0160ta da \u010ditam", "id": "567556235", "public_metrics": {"followers_count": 5611, "following_count": 6163, "tweet_count": 12492, "listed_count": 0}, "username": "knjigu_na_dlan"}, {"verified": false, "name": "Centar Srce", "id": "767190751", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 272, "tweet_count": 806, "listed_count": 1}, "location": "Novi Sad", "username": "CentarSrce"}, {"verified": false, "name": "Fundaci\u00f3n Antama", "id": "119749723", "public_metrics": {"followers_count": 7772, "following_count": 720, "tweet_count": 25923, "listed_count": 230}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "fundacionantama"}, {"verified": false, "name": "Rosa Porcel \ud83c\udf3f\ud83c\udf3a", "id": "269919583", "public_metrics": {"followers_count": 22465, "following_count": 1002, "tweet_count": 117730, "listed_count": 487}, "location": "Grana\u00edna en Valencia", "username": "bioamara"}, {"verified": false, "name": "Giuliana Mazzanti", "id": "1250267900", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 2562, "tweet_count": 67441, "listed_count": 39}, "username": "mazzanti_giu"}, {"verified": false, "name": "sauloditarso", "id": "502745930", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 238, "tweet_count": 10140, "listed_count": 1}, "username": "PValenzi"}, {"verified": false, "name": "R. Eduardo Gonz\u00e1lez G.", "id": "210571198", "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 1737, "tweet_count": 330701, "listed_count": 28}, "username": "ramedugonzalez"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd9e Fervente", "id": "733591828155400194", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 325, "tweet_count": 39666, "listed_count": 1}, "location": "Estremoz, Portugal", "username": "_filiipag8"}, {"verified": false, "name": "Edwin Gallardo", "id": "2757277142", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 42, "tweet_count": 23168, "listed_count": 0}, "username": "edwgallardo"}, {"verified": false, "name": "Nime Acuerdo", "id": "341054685", "public_metrics": {"followers_count": 5508, "following_count": 5467, "tweet_count": 173867, "listed_count": 8}, "username": "Matapollos17"}, {"verified": false, "name": "Entelequio", "id": "955006928471707648", "public_metrics": {"followers_count": 2228, "following_count": 2340, "tweet_count": 26359, "listed_count": 0}, "location": "Navarra", "username": "Entelequio2"}, {"verified": false, "name": "Out of Issa's system\ud83e\ude78", "id": "3238898235", "public_metrics": {"followers_count": 1828, "following_count": 1583, "tweet_count": 53369, "listed_count": 9}, "location": "\u0251/el\u0251/-\u0251 | o/ele/-o ", "username": "kimissamoon"}, {"verified": false, "name": "Inmortal_Samsara", "id": "1092133078128967681", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 144, "tweet_count": 6372, "listed_count": 0}, "username": "InmortalSamsara"}, {"verified": false, "name": "Se\u00f1or de inc\u00f3gnito\u00ae", "id": "955110266617909248", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 3, "tweet_count": 6672, "listed_count": 0}, "username": "elbuenmonton"}, {"verified": false, "name": "Juan Alix \ud83c\uddea\ud83c\udded #YoApoyoAlGobierno", "id": "113876192", "public_metrics": {"followers_count": 1960, "following_count": 2153, "tweet_count": 164537, "listed_count": 34}, "location": "Madrid por desgracia.", "username": "Al_Iks"}, {"verified": false, "name": "Monserrat A.M.M.", "id": "998872706", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 220, "tweet_count": 1992, "listed_count": 2}, "location": "Iceland", "username": "MonserratArl"}, {"verified": false, "name": "To Pa N\u00e1 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1108648374553767936", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 939, "tweet_count": 20171, "listed_count": 2}, "location": "Al fondo se ve mi barrio", "username": "To_Pa_Na"}, {"verified": false, "name": "ManRam", "id": "363565778", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 94, "tweet_count": 8304, "listed_count": 0}, "location": "Per\u00fa", "username": "MannongoManuel"}, {"verified": false, "name": "Salvaje Digital", "id": "68638146", "public_metrics": {"followers_count": 49318, "following_count": 1346, "tweet_count": 114999, "listed_count": 80}, "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "salvajedigital"}, {"verified": false, "name": "Wilfredo Gal\u00e1n Fiestas", "id": "3405737181", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 877, "tweet_count": 49281, "listed_count": 0}, "location": "Bre\u00f1a, Lima, Per\u00fa", "username": "wilgafi"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea El\u00ed Castelo", "id": "1929290508", "public_metrics": {"followers_count": 12325, "following_count": 5696, "tweet_count": 144289, "listed_count": 53}, "location": "Peru", "username": "primerafuente1"}, {"verified": false, "name": "F. Bernal R.", "id": "1925919714", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 0, "tweet_count": 14270, "listed_count": 0}, "location": "Sevilha, Espanha", "username": "Francis09614124"}, {"verified": false, "name": "Felixia", "id": "4533272547", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 44, "tweet_count": 1121, "listed_count": 1}, "location": "It\u00e1lia", "username": "FelixiaFpartin"}, {"verified": false, "name": "MannTV", "id": "891251918626050048", "public_metrics": {"followers_count": 1920, "following_count": 2357, "tweet_count": 14607, "listed_count": 32}, "username": "MannApp_TV"}, {"verified": false, "name": "augustt", "id": "768275314027794432", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 390, "tweet_count": 13183, "listed_count": 0}, "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "username": "Augusto_nn"}, {"verified": false, "name": "Pin\ud83c\udfb1", "id": "1153874232922857477", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 117, "tweet_count": 827, "listed_count": 0}, "username": "NicoQuintana268"}, {"verified": false, "name": "Myriam Mun\u00e1rriz", "id": "434799926", "public_metrics": {"followers_count": 1466, "following_count": 1107, "tweet_count": 18406, "listed_count": 34}, "location": "Navarra, Comunidad Foral de Na", "username": "MyriamMunrriz"}, {"verified": false, "name": "Alci", "id": "352890151", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 1839, "tweet_count": 112345, "listed_count": 3}, "location": "www.adonde.com", "username": "alci_41"}, {"verified": false, "name": "Batata", "id": "1035201117989339140", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 1080, "tweet_count": 24451, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "limaolimaozin_"}, {"verified": false, "name": "Exitosa Noticias", "id": "2205328350", "public_metrics": {"followers_count": 813690, "following_count": 892, "tweet_count": 264143, "listed_count": 1042}, "location": "Lima, Peru", "username": "exitosape"}, {"verified": false, "name": "AndreaCappe", "id": "417947467", "public_metrics": {"followers_count": 33131, "following_count": 35253, "tweet_count": 140485, "listed_count": 110}, "location": "Roma", "username": "AndCappe"}, {"verified": false, "name": "Marco Francini \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1176995911", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 176, "tweet_count": 2250, "listed_count": 0}, "username": "marcofrancini64"}, {"verified": false, "name": "Iv\u00e1n Velasco", "id": "413730863", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 514, "tweet_count": 46015, "listed_count": 8}, "username": "jivelasco8005"}, {"verified": false, "name": "Maurizio Venturi", "id": "1336189507", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 429, "tweet_count": 1907, "listed_count": 29}, "location": "Segrate, Milano, Italia, EU...", "username": "mmventuri"}, {"verified": false, "name": "Stefano Panigada", "id": "236651737", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 226, "tweet_count": 2566, "listed_count": 3}, "location": "Doha, Qatar", "username": "ottoroluk"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda Ester", "id": "1635858990", "public_metrics": {"followers_count": 5173, "following_count": 5655, "tweet_count": 359711, "listed_count": 31}, "location": "Santiago, Chile", "username": "messinagodoy"}, {"verified": false, "name": "Andy", "id": "266386398", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 1446, "tweet_count": 54432, "listed_count": 23}, "location": "Mexico City", "username": "icary84"}, {"verified": false, "name": "Filosoforaptor \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "1131463607273836545", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 408, "tweet_count": 696, "listed_count": 0}, "location": "Cusco Per\u00fa ", "username": "jcamposdeolivo"}, {"verified": false, "name": "BERTHA ZAMORA DIAZ", "id": "171830345", "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 1671, "tweet_count": 132690, "listed_count": 2}, "location": "BARRANCO -PERU", "username": "berthazamora"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd6e\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd86\ud83d\udcb0", "id": "725079164789751808", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 204, "tweet_count": 7428, "listed_count": 0}, "location": "Mazatl\u00e1n, Sinaloa", "username": "litzyyybutto"}, {"verified": false, "name": "kshan", "id": "2297399695", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 789, "tweet_count": 12088, "listed_count": 0}, "location": "Mazatlan, Sin.", "username": "sotto_adrian1"}, {"verified": false, "name": "AndreeP", "id": "911786729639686144", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 549, "tweet_count": 3565, "listed_count": 0}, "username": "Andresp2214"}, {"verified": false, "name": "Gustavo Alvarez. El Tavo.", "id": "160819223", "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 666, "tweet_count": 91771, "listed_count": 17}, "location": "Orlando, FL. del Barrio Col\u00f3n", "username": "tavo928"}, {"verified": false, "name": "e", "id": "124868741", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 279, "tweet_count": 70629, "listed_count": 43}, "location": "porto alegre", "username": "sadbuggg"}, {"verified": false, "name": "Samuel Abelardo", "id": "921467189806301184", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 218, "tweet_count": 613, "listed_count": 0}, "location": "Huari, Peru", "username": "SamuelAbelardo9"}, {"verified": true, "name": "Mauricio Mulder", "id": "235139317", "public_metrics": {"followers_count": 587419, "following_count": 1391, "tweet_count": 8834, "listed_count": 808}, "location": "Lima", "username": "Mauriciomulder"}, {"verified": false, "name": "joy.", "id": "766455615245942784", "public_metrics": {"followers_count": 1779, "following_count": 1554, "tweet_count": 12095, "listed_count": 0}, "username": "cabeyoImj"}, {"verified": false, "name": "Quedinho \u2728", "id": "846745898998812675", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 297, "tweet_count": 2525, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Quedinhodiego19"}, {"verified": false, "name": "Azahara Palomeque", "id": "635582603", "public_metrics": {"followers_count": 21973, "following_count": 885, "tweet_count": 7711, "listed_count": 205}, "location": "El Sur", "username": "Zahr_Bloom"}, {"verified": false, "name": "Michele Princigallo", "id": "778899878227353600", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 519, "tweet_count": 66195, "listed_count": 2}, "location": "San Severo, Puglia", "username": "princigallomich"}, {"verified": false, "name": "B. | \u270a\ud83c\udfff", "id": "2209839746", "public_metrics": {"followers_count": 5073, "following_count": 2565, "tweet_count": 84407, "listed_count": 17}, "location": "Gryffindor", "username": "barbieventuraok"}, {"verified": false, "name": "Alorma", "id": "13747952", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 1906, "tweet_count": 24251, "listed_count": 31}, "username": "lepetitbernat"}, {"verified": true, "name": "RT en Espa\u00f1ol", "id": "100731315", "public_metrics": {"followers_count": 3511333, "following_count": 67, "tweet_count": 796100, "listed_count": 12403}, "username": "ActualidadRT", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"verified": false, "name": "lulu", "id": "1037139854650470401", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 682, "tweet_count": 2450, "listed_count": 0}, "location": "Cuiab\u00e1,Mato Grosso", "username": "Ariell_gf"}, {"verified": false, "name": "hamish", "id": "764906404058726400", "public_metrics": {"followers_count": 3699, "following_count": 3567, "tweet_count": 46930, "listed_count": 35}, "username": "sherlockxhamish"}, {"verified": false, "name": "Estefania", "id": "531652747", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 113, "tweet_count": 37, "listed_count": 0}, "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "username": "drackacuos"}, {"verified": false, "name": "Citlali", "id": "86486683", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 191, "tweet_count": 38562, "listed_count": 4}, "location": "la perla tapat\u00eda", "username": "thesadgirrrrl"}, {"verified": false, "name": "Imparcial del Istmo", "id": "2375909504", "public_metrics": {"followers_count": 2337, "following_count": 544, "tweet_count": 65646, "listed_count": 27}, "location": "Istmo de Tehuantepec, Oaxaca", "username": "Imparcialistmo"}, {"verified": true, "name": "El Imparcial de Oaxaca", "id": "404484771", "public_metrics": {"followers_count": 141986, "following_count": 300, "tweet_count": 215869, "listed_count": 420}, "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "username": "ImparcialOaxaca"}, {"verified": false, "name": "alias", "id": "757708045925376004", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 717, "tweet_count": 53685, "listed_count": 1}, "username": "ed_demigod"}, {"verified": false, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"followers_count": 57220, "following_count": 124, "tweet_count": 52371, "listed_count": 136}, "username": "dcc_brasil"}, {"verified": false, "name": "Daniela H. C\u00e1zares", "id": "1476156313", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 996, "tweet_count": 857, "listed_count": 1}, "username": "danhercaz"}, {"verified": false, "name": "Luiz F.C.R.M.Botelho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "id": "40146795", "public_metrics": {"followers_count": 1830, "following_count": 4426, "tweet_count": 54395, "listed_count": 146}, "location": "Georgia, USA", "username": "lubashivaya"}, {"verified": false, "name": "@ DEUS QUE ME D\u00ca FOR\u00c7A.COM", "id": "720434446479007744", "public_metrics": {"followers_count": 3472, "following_count": 3184, "tweet_count": 23799, "listed_count": 2}, "username": "LayaLayabeatriz"}, {"verified": false, "name": "Ale \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2728", "id": "242461346", "public_metrics": {"followers_count": 2061, "following_count": 1090, "tweet_count": 129769, "listed_count": 13}, "location": "Peru", "username": "alesofiRE"}, {"verified": false, "name": "Carlos A. Castro", "id": "292085122", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 135, "tweet_count": 19813, "listed_count": 1}, "location": "Cuiab\u00e1-MT, Brasil", "username": "CastroCarlito"}, {"verified": false, "name": "Blog do Miro", "id": "26932840", "public_metrics": {"followers_count": 86385, "following_count": 38845, "tweet_count": 117354, "listed_count": 804}, "location": "Brasil", "username": "BlogdoMiro"}, {"verified": false, "name": "WUANDA", "id": "1049971398733717505", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 41, "tweet_count": 455, "listed_count": 0}, "location": "Sese\u00f1a, Espa\u00f1a", "username": "Ricardo34140752"}, {"verified": true, "name": "EL PA\u00cdS", "id": "7996082", "public_metrics": {"followers_count": 8697596, "following_count": 830, "tweet_count": 708213, "listed_count": 58334}, "location": "Madrid", "username": "el_pais"}, {"verified": false, "name": "infoarenales", "id": "831281030199918592", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 29, "tweet_count": 186284, "listed_count": 7}, "location": "general arenales", "username": "infoarenales"}, {"verified": false, "name": "\u6226\u58eb \u00b7\ud835\udc13\ud835\udc07\ud835\udc04 \ud835\udc0f\ud835\udc11\ud835\udc0e\ud835\udc03\ud835\udc08\ud835\udc06\ud835\udc18", "id": "1168371489583837184", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 207, "tweet_count": 3199, "listed_count": 3}, "location": "\u3164\u3164\u3164\u2b4f\u00a0 \u2701\uabed\ud835\udc13\ud835\udc07\ud835\udc04 \ud835\udc16\ud835\udc00\ud835\udc11\ud835\udc11\ud835\udc08\ud835\udc0e\ud835\udc11 \ud835\udc16\ud835\udc08\ud835\udc13\ud835\udc07 \ud835\udc00 \ud835\udc0f\ud835\udc14\ud835\udc11\ud835\udc04 \ud835\udc07\ud835\udc04\ud835\udc00\ud835\udc11\ud835\udc13 /\ud835\udc00\ud835\udc01\ud835\udc12\ud835\udc00\ud835\udc0b\ud835\udc0e\ud835\udc0d\u060c\u060c  \u52d5\n\n                                  ", "username": "FalseHopex"}, {"verified": false, "name": "DAVID LEIJA FROM UNITED STATES", "id": "3185640068", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 5003, "tweet_count": 96604, "listed_count": 0}, "location": "Dallas, TX 75217-2349", "username": "Leija214"}, {"verified": true, "name": "El Nacional", "id": "15007299", "public_metrics": {"followers_count": 5617545, "following_count": 340123, "tweet_count": 7854263, "listed_count": 17508}, "location": "Caracas - Venezuela", "username": "ElNacionalWeb"}, {"verified": false, "name": "MarcoSpadoni", "id": "4016708369", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 224, "tweet_count": 1093, "listed_count": 0}, "location": "This must be the place", "username": "MarcoSpadoni63"}, {"verified": false, "name": "DinhaCiciMaranata\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "465860717", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 200, "tweet_count": 10911, "listed_count": 0}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "CiciMaranata"}, {"verified": true, "name": "Andr\u00e9 Guedes", "id": "162453393", "public_metrics": {"followers_count": 204169, "following_count": 874, "tweet_count": 164245, "listed_count": 406}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "aguedescartoon"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd91\u2122 \u2022 \ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "1138628107", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 1438, "tweet_count": 77885, "listed_count": 3}, "location": "christmas city", "username": "perrieai"}, {"verified": false, "name": "julinha \ud83c\udf08 \ud83d\udc9c", "id": "1006266736289738752", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 735, "tweet_count": 65275, "listed_count": 4}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "JuliaAlvim10"}, {"verified": false, "name": "roger semtei alvarad", "id": "416682389", "public_metrics": {"followers_count": 2329, "following_count": 2010, "tweet_count": 84973, "listed_count": 3}, "username": "rogersemteialva"}, {"verified": false, "name": "Oscar Hurtado Leon", "id": "2188839678", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 373, "tweet_count": 48402, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "username": "OHurtado_leon"}, {"verified": false, "name": "v", "id": "1687772804", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 148, "tweet_count": 6307, "listed_count": 0}, "username": "viancaconv"}, {"verified": false, "name": "Maria Luisa Palacios\ud83c\udf80", "id": "748144100038316036", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 257, "tweet_count": 1695, "listed_count": 7}, "username": "MariaLuisa_UV"}, {"verified": false, "name": "Jjerry \u2605\u2605\u2605+8", "id": "159935843", "public_metrics": {"followers_count": 2186, "following_count": 418, "tweet_count": 152351, "listed_count": 39}, "username": "jerrylor"}, {"verified": false, "name": "Carlos Tejada", "id": "988360171427651585", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 470, "tweet_count": 49216, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "CarlosT74001437"}, {"verified": false, "name": "C\u00e9sar Lievand", "id": "122541642", "public_metrics": {"followers_count": 12226, "following_count": 9484, "tweet_count": 252352, "listed_count": 875}, "username": "ArgosMozart"}, {"verified": false, "name": "ppnando_sm", "id": "450917717", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 74, "tweet_count": 295, "listed_count": 0}, "location": "DF-MEX", "username": "PpnandoSm"}, {"verified": false, "name": "Alfonso Morales", "id": "1081613732", "public_metrics": {"followers_count": 16839, "following_count": 216, "tweet_count": 3404, "listed_count": 54}, "username": "ElDoctorMorales"}, {"verified": false, "name": "tony stark", "id": "2620774239", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 339, "tweet_count": 113449, "listed_count": 4}, "username": "TonygStark"}, {"verified": false, "name": "Roberto Rosoni \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83d\udc89 \ud83c\udf0d \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "54864868", "public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 2699, "tweet_count": 19225, "listed_count": 1}, "location": "Milano", "username": "Roberto_Rosoni"}, {"verified": true, "name": "Nicola Porro", "id": "399004979", "public_metrics": {"followers_count": 477490, "following_count": 603, "tweet_count": 23775, "listed_count": 1237}, "username": "NicolaPorro"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc51 Paulo Rossi 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udf44", "id": "92979491", "public_metrics": {"followers_count": 1847, "following_count": 5003, "tweet_count": 161296, "listed_count": 8}, "location": "Crato, Cear\u00e1", "username": "eipaulorossi"}, {"verified": false, "name": "karol", "id": "1553688350", "public_metrics": {"followers_count": 2173, "following_count": 432, "tweet_count": 63571, "listed_count": 2}, "location": "RJ", "username": "Krolmedeiros"}, {"verified": false, "name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d", "id": "578529652", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210728, "listed_count": 17}, "username": "txmhg018"}, {"verified": false, "name": "Hex boy\ud83c\udf90", "id": "1029257902190747649", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 210, "tweet_count": 3622, "listed_count": 0}, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "username": "FaustoChaidez"}, {"verified": false, "name": "roman\ud83d\udc13", "id": "4119269054", "public_metrics": {"followers_count": 4709, "following_count": 621, "tweet_count": 13535, "listed_count": 1}, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "username": "romancovv"}, {"verified": false, "name": "abel ibarra # RECHAZO!!", "id": "106821449", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 1546, "tweet_count": 38110, "listed_count": 1}, "username": "jorgueiv"}, {"verified": false, "name": "Jorge Sharp", "id": "68917670", "public_metrics": {"followers_count": 320376, "following_count": 4198, "tweet_count": 15307, "listed_count": 318}, "location": "Chile", "username": "JorgeSharp"}, {"verified": false, "name": "DF", "id": "1037517262356447232", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 159, "tweet_count": 7946, "listed_count": 0}, "username": "DiegoFrailuna"}, {"verified": false, "name": "Marco", "id": "1102089084", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 404, "tweet_count": 23641, "listed_count": 1}, "location": "Lima - Peru", "username": "mancuso_uni"}, {"verified": false, "name": "Karen Walker \u2022_~*.\u2728", "id": "11034922", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 746, "tweet_count": 83734, "listed_count": 5}, "location": "Out of context.", "username": "lolapop86"}, {"verified": false, "name": "this charming \ud835\ude24at", "id": "66999676", "public_metrics": {"followers_count": 17626, "following_count": 10965, "tweet_count": 269235, "listed_count": 50}, "location": "El Pujido, San Pedro Garza G.", "username": "imbofido"}, {"verified": false, "name": "Angel Sterling G.", "id": "360786607", "public_metrics": {"followers_count": 2742, "following_count": 2968, "tweet_count": 277101, "listed_count": 12}, "location": "Guayaquil-Ecuador", "username": "ninesterling"}, {"verified": false, "name": "el maximoff", "id": "1047132073197277184", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 211, "tweet_count": 10492, "listed_count": 0}, "location": "bsb", "username": "thamanco"}, {"verified": false, "name": "Irm\u00e3 ursa", "id": "253823322", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 608, "tweet_count": 21066, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil ", "username": "thaygmdias_"}, {"verified": false, "name": "", "id": "1113573993880195074", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 431, "tweet_count": 4287, "listed_count": 0}, "username": "Florrrrcita19"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf12\ud83c\udf15\ud83c\udf18", "id": "1064235024504037376", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 107, "tweet_count": 4512, "listed_count": 0}, "username": "clouudynight"}, {"verified": false, "name": "Taly", "id": "3000615720", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 481, "tweet_count": 17996, "listed_count": 1}, "location": "2/2 Since 28/01/15", "username": "talylessa"}, {"verified": false, "name": "ari1", "id": "2695674717", "public_metrics": {"followers_count": 1814, "following_count": 1225, "tweet_count": 38567, "listed_count": 0}, "location": "Latino america", "username": "arionejj"}, {"verified": false, "name": "\u0271\u0105\u0f5e\u026c\u00ed\u014b \u0f5e\u01a1\u0271\u0105\u00f1\u0105 \u262d", "id": "270975043", "public_metrics": {"followers_count": 6362, "following_count": 5908, "tweet_count": 401621, "listed_count": 66}, "location": "ecuador", "username": "MonsieurMartinR"}, {"verified": false, "name": "sam", "id": "1645770919", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 114, "tweet_count": 892, "listed_count": 0}, "location": "Medell\u00edn", "username": "saraavm97"}, {"verified": false, "name": "Santi L\u00f3pez Solig\u00f3", "id": "900430345702703106", "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 2358, "tweet_count": 56663, "listed_count": 0}, "username": "SoligoLopez"}, {"verified": false, "name": "Miguel Eugenio", "id": "1041692394", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 438, "tweet_count": 2327, "listed_count": 0}, "username": "MiguelEugenioR"}, {"verified": false, "name": "M", "id": "3815262256", "public_metrics": {"followers_count": 1600, "following_count": 846, "tweet_count": 68074, "listed_count": 1}, "location": "insta: crfmia", "username": "Miacrf"}, {"verified": false, "name": "Cristina Vall\u00e9s", "id": "1109842865822334977", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 417, "tweet_count": 5505, "listed_count": 0}, "username": "Matahari1984"}, {"verified": true, "name": "Joan Baldov\u00ed ;)", "id": "378944786", "public_metrics": {"followers_count": 113158, "following_count": 1810, "tweet_count": 14477, "listed_count": 679}, "location": "Sueca, Pa\u00eds Valenci\u00e0", "username": "joanbaldovi"}, {"verified": false, "name": "b e t s i", "id": "256564818", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 630, "tweet_count": 16602, "listed_count": 1}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "BetsiCaastillo"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "1549412730", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 339, "tweet_count": 6440, "listed_count": 2}, "username": "___takeanap"}, {"verified": false, "name": "pao", "id": "717507271", "public_metrics": {"followers_count": 1560, "following_count": 2281, "tweet_count": 41464, "listed_count": 38}, "location": "Chile", "username": "paosandia"}, {"verified": false, "name": "Carmen", "id": "915894295", "public_metrics": {"followers_count": 3793, "following_count": 1875, "tweet_count": 241172, "listed_count": 3}, "username": "carmenle169"}, {"verified": false, "name": "\u041e\u0434\u0438\u043d \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u043d\u0442 \u043e\u0442 \u0432\u0441\u0435\u0433\u043e \u043c\u0438\u0440\u0430", "id": "1159112534001147905", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 618, "tweet_count": 188, "listed_count": 0}, "username": "1pro4ent"}, {"verified": false, "name": "Rose", "id": "61661114", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 93, "tweet_count": 17170, "listed_count": 24}, "username": "dionti"}, {"verified": true, "name": "988 Suicide & Crisis Lifeline", "id": "22657351", "public_metrics": {"followers_count": 96778, "following_count": 3559, "tweet_count": 14466, "listed_count": 1324}, "location": "United States", "username": "988Lifeline"}, {"verified": false, "name": "Miralo", "id": "198967813", "public_metrics": {"followers_count": 2038, "following_count": 579, "tweet_count": 175379, "listed_count": 65}, "location": "Puerto Rico", "username": "MiraloCom"}, {"verified": false, "name": "Garuma", "id": "951279081722667008", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 257, "tweet_count": 38771, "listed_count": 0}, "location": "Falha", "username": "AvelarGabs1"}, {"verified": false, "name": "VoltaSkank", "id": "15337029", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 592, "tweet_count": 388772, "listed_count": 0}, "username": "xande18000"}, {"verified": false, "name": "juan moreno", "id": "300977139", "public_metrics": {"followers_count": 2094, "following_count": 5001, "tweet_count": 124509, "listed_count": 22}, "username": "juanmoreno25"}, {"verified": false, "name": "Kira \u2605", "id": "288600836", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 460, "tweet_count": 79074, "listed_count": 3}, "location": "Forbidden West \ud83c\udfdc", "username": "Kira_Silent"}, {"verified": false, "name": "effy \u2620", "id": "3254043701", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 510, "tweet_count": 122411, "listed_count": 10}, "location": "lost", "username": "trashsIacker"}, {"verified": false, "name": "vito", "id": "2305572456", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 334, "tweet_count": 320605, "listed_count": 4}, "location": "A Arte Do Penetr\u00e1vel", "username": "vitouseless"}, {"verified": false, "name": "Rafael Saltos Rivas", "id": "418267433", "public_metrics": {"followers_count": 2557, "following_count": 368, "tweet_count": 27216, "listed_count": 3}, "location": "Portoviejo", "username": "rafaelsaltosrc5"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc95\ud835\udc93\ud835\udc96\ud835\udc85\ud835\udc86", "id": "817080789817036801", "public_metrics": {"followers_count": 1871, "following_count": 4586, "tweet_count": 21193, "listed_count": 1}, "username": "winterhoghw"}, {"verified": false, "name": "Salome S\u00e1nchez", "id": "870449053787721730", "public_metrics": {"followers_count": 3037, "following_count": 3939, "tweet_count": 41880, "listed_count": 0}, "username": "Salomes32455"}, {"verified": false, "name": "N95 \ud83d\udc09\ud83d\udda4", "id": "1099824040481566720", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 320, "tweet_count": 44748, "listed_count": 0}, "location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "username": "idkimdeadx"}, {"verified": false, "name": "Tropicalisima.fm", "id": "216154030", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 133, "tweet_count": 4277918, "listed_count": 68}, "location": "Radio Internet", "username": "tropicalisimany"}, {"verified": false, "name": "Una tal Cynthia", "id": "710000503", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 128, "tweet_count": 3000, "listed_count": 1}, "location": "Guadalajara", "username": "CynthiaMaciasM"}, {"verified": false, "name": "Joaqu\u00edn Rey", "id": "453510003", "public_metrics": {"followers_count": 25365, "following_count": 840, "tweet_count": 5012, "listed_count": 49}, "location": "Lima, Peru", "username": "joaquinreyh"}, {"verified": false, "name": "j\u00falia", "id": "783433652751433728", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 180, "tweet_count": 17852, "listed_count": 0}, "location": "t\u00f4 sobrevivendo caralho", "username": "jliasbm"}, {"verified": false, "name": "Sofi\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "1125444340317335554", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 268, "tweet_count": 34363, "listed_count": 0}, "location": "Paso del Rey", "username": "SofiNatali1_"}, {"verified": false, "name": "Jejo", "id": "802900794525753344", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 485, "tweet_count": 13327, "listed_count": 0}, "username": "AlejoCorra4"}, {"verified": false, "name": "CARLOS FROST", "id": "537860826", "public_metrics": {"followers_count": 3524, "following_count": 3531, "tweet_count": 47565, "listed_count": 60}, "location": "M\u00e9xico city", "username": "undercarlo"}, {"verified": false, "name": "@sinpinza.com", "id": "1070666681729589248", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 38, "tweet_count": 6312, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a que no es Poco", "username": "SinpinzaC"}, {"verified": false, "name": "SUR Marbella", "id": "3308054909", "public_metrics": {"followers_count": 4394, "following_count": 276, "tweet_count": 5626, "listed_count": 54}, "location": "Marbella, Espa\u00f1a", "username": "SURMarbella"}, {"verified": false, "name": "LA VERDAD Y PUNTO CHINCHA", "id": "815452294313607168", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 307, "tweet_count": 650, "listed_count": 0}, "username": "LuisAlbertoWon6"}, {"verified": false, "name": "Val", "id": "374026682", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 669, "tweet_count": 12508, "listed_count": 0}, "location": "DF", "username": "miitzeii"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd2e", "id": "2879596510", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 1428, "tweet_count": 8586, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "username": "rayybond_"}, {"verified": false, "name": "V\u00edctor Pascual", "id": "63676807", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 1257, "tweet_count": 21560, "listed_count": 21}, "location": "Madrid", "username": "victorpasc"}, {"verified": false, "name": "Alvin G\u00f3ngora", "id": "249298450", "public_metrics": {"followers_count": 2602, "following_count": 2514, "tweet_count": 33058, "listed_count": 14}, "location": "Cali", "username": "alvingongora"}, {"verified": false, "name": "Ale \u00c1ngel.", "id": "117557068", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 1617, "tweet_count": 5634, "listed_count": 6}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "AleAngel_"}, {"verified": true, "name": "TN8 Nicaragua", "id": "143545821", "public_metrics": {"followers_count": 125767, "following_count": 481, "tweet_count": 682183, "listed_count": 322}, "location": "Nicaragua", "username": "canaltn8"}, {"verified": false, "name": "\ud80c\udd9b\u02da\u00ba\uff61Depresi\u00f3n Tropical\uff61\u00ba\u02da\ud80c\udd9b", "id": "230057498", "public_metrics": {"followers_count": 14909, "following_count": 974, "tweet_count": 286921, "listed_count": 20}, "location": "Las nubes, Spaira", "username": "DescansenPez"}, {"verified": false, "name": "Sx de Anton", "id": "1125180085118459904", "public_metrics": {"followers_count": 3587, "following_count": 2424, "tweet_count": 7174, "listed_count": 5}, "location": "Tus sue\u00f1os", "username": "totipotencial1"}, {"verified": false, "name": "MJCBJJ\ud83e\udd4b\ud83d\udc4a", "id": "1164597703675928576", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 159, "tweet_count": 611, "listed_count": 0}, "username": "marcotajj"}, {"verified": true, "name": "ge", "id": "10842792", "public_metrics": {"followers_count": 6115425, "following_count": 370, "tweet_count": 386228, "listed_count": 9226}, "location": "Brasil", "username": "geglobo"}, {"verified": false, "name": "degenerat3", "id": "4839658278", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 351, "tweet_count": 4276, "listed_count": 0}, "username": "rbtcc_05"}, {"verified": false, "name": "joaqui", "id": "1067823234429698048", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 267, "tweet_count": 4656, "listed_count": 0}, "location": "Mendoza, Argentina", "username": "joacolazaro2"}, {"verified": false, "name": "SpookEve \ud83e\uddd9\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "id": "134543686", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 1256, "tweet_count": 17958, "listed_count": 3}, "location": "San Pedro, Costa Rica", "username": "Eveinpluto"}, {"verified": false, "name": "Srita. Perdida", "id": "804326472169111557", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 388, "tweet_count": 5907, "listed_count": 0}, "location": "Azcapotzalco, Distrito Federal", "username": "monnahueso"}, {"verified": false, "name": "S\u00e9 el cambio que quieres ver en el mundo", "id": "1327528638", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 349, "tweet_count": 77569, "listed_count": 2}, "location": "Peru", "username": "cosotec"}, {"verified": false, "name": "\u1d20\u026a\u1d04\u1d1b\u1d0f\u0280\u026a\u1d00 \u1d29\u026a\u0274\u1d07\u1d05\u1d00", "id": "870656597864873988", "public_metrics": {"followers_count": 7849, "following_count": 1312, "tweet_count": 20627, "listed_count": 20}, "username": "vickyperiodista"}, {"verified": false, "name": "Claudio Sep\u00falveda Araos", "id": "1121342250020159488", "public_metrics": {"followers_count": 1891, "following_count": 2216, "tweet_count": 31652, "listed_count": 5}, "username": "AraosSepulveda"}, {"verified": false, "name": "Benito", "id": "370936983", "public_metrics": {"followers_count": 1832, "following_count": 972, "tweet_count": 71902, "listed_count": 9}, "location": "Nicaragua", "username": "DiganmeBryan"}, {"verified": false, "name": "ElSoloVino", "id": "310475307", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 167, "tweet_count": 84875, "listed_count": 10}, "location": "Nicaragua", "username": "ErickCamilo9"}, {"verified": false, "name": "carlos alfaro", "id": "1511905802", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 46, "tweet_count": 2899, "listed_count": 0}, "username": "2000Karljes"}, {"verified": false, "name": "Soy Aprista", "id": "57545700", "public_metrics": {"followers_count": 10418, "following_count": 1633, "tweet_count": 60285, "listed_count": 22}, "location": "https://www.facebook.com/pages", "username": "Soy_Aprista"}, {"verified": false, "name": "Marquinhos Show, do Marketing :)", "id": "579263092", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 173, "tweet_count": 5815, "listed_count": 0}, "location": "Connecticut, USA", "username": "aranhavirus"}, {"verified": false, "name": "Daniel Gonz\u00e1lez", "id": "1108055043326898176", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 257, "tweet_count": 1204, "listed_count": 0}, "username": "DanielG71532287"}, {"verified": false, "name": "Henrique Montenegro", "id": "48199925", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 1173, "tweet_count": 16533, "listed_count": 4}, "location": "Brasil", "username": "ikemontenegro"}, {"verified": false, "name": "El tuiter de Satan\u00e1s", "id": "294385716", "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 1483, "tweet_count": 18723, "listed_count": 0}, "username": "Gadamadra"}, {"verified": false, "name": "nelson vega", "id": "1022031888", "public_metrics": {"followers_count": 4589, "following_count": 4236, "tweet_count": 172702, "listed_count": 0}, "location": "Puerto Montt, Chile", "username": "vega_vega16105"}, {"verified": false, "name": "Alexita \ud83c\udf08", "id": "2356966747", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 496, "tweet_count": 1305, "listed_count": 0}, "location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "username": "alejandrachvee"}, {"verified": false, "name": "MIP Nayeonista || #OnceFury", "id": "2429442948", "public_metrics": {"followers_count": 3144, "following_count": 2616, "tweet_count": 42197, "listed_count": 6}, "location": "bias line: 3mix + tzu", "username": "meowneonnie"}, {"verified": false, "name": "Bridget Whitlow LMFT", "id": "22275527", "public_metrics": {"followers_count": 3322, "following_count": 2703, "tweet_count": 23453, "listed_count": 124}, "location": "San Francisco Bay Area", "username": "bridgetwhitlow"}, {"verified": false, "name": "Junior.", "id": "2518593026", "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 648, "tweet_count": 55016, "listed_count": 2}, "username": "__jr09"}, {"verified": false, "name": "Cintia Marianela \u2606", "id": "1426652084", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 413, "tweet_count": 13428, "listed_count": 1}, "username": "Cintia_Irigoyen"}, {"verified": false, "name": "\u20ac", "id": "857845811480330240", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 275, "tweet_count": 4114, "listed_count": 0}, "username": "Em1lc307"}, {"verified": false, "name": "the notorious majix", "id": "58030620", "public_metrics": {"followers_count": 2871, "following_count": 866, "tweet_count": 55105, "listed_count": 6}, "username": "Majixcx"}, {"verified": false, "name": "Cocoliso", "id": "953763797893660672", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 42, "tweet_count": 208, "listed_count": 0}, "username": "Cocolisojedi"}, {"verified": false, "name": "Saret\ud83d\ude08\ud83c\udf21\ufe0f\ud83d\udd25", "id": "770339411242385408", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 344, "tweet_count": 9479, "listed_count": 0}, "location": "Cayman Islands", "username": "SaretArthur66"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Tor\u00edz", "id": "2989073099", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 331, "tweet_count": 4454, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad de M\u00e9jico", "username": "Josetorizsr"}, {"verified": false, "name": "Hinoki Kinoki", "id": "935913509522628608", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 66, "tweet_count": 10942, "listed_count": 2}, "location": "Cochabamba, Peru", "username": "HinokiKinoki"}, {"verified": false, "name": "Caroline \ud83e\udd8b", "id": "1129946436366426114", "public_metrics": {"followers_count": 2969, "following_count": 1132, "tweet_count": 17340, "listed_count": 0}, "location": "Seu cora\u00e7\u00e3o \u2764\ufe0f ", "username": "poxaaLinne_s2"}, {"verified": false, "name": "Mrs. Potato head", "id": "1024661849508376576", "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 2012, "tweet_count": 38485, "listed_count": 2}, "location": "Aracaju, Brasil", "username": "_cleo_cleo"}, {"verified": false, "name": "CINEMA 505", "id": "459489950", "public_metrics": {"followers_count": 190043, "following_count": 215, "tweet_count": 16554, "listed_count": 587}, "username": "CINEMA505"}, {"verified": false, "name": "\u22c6\u208a\u029a\u00ef\u025e Libe", "id": "966107404692836352", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 299, "tweet_count": 35053, "listed_count": 16}, "location": "trola de Seraphine", "username": "libeisdead"}, {"verified": false, "name": "Gabriel\ud83c\udde7\ud83c\uddec", "id": "1059876484381401089", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 676, "tweet_count": 10907, "listed_count": 7}, "location": "Argentina", "username": "Gabii_lm10"}, {"verified": false, "name": "Chupacabraian\ud83d\udc89 3/3", "id": "1152752038532567041", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 198, "tweet_count": 853, "listed_count": 0}, "username": "psicostatic"}, {"verified": false, "name": "William Linares", "id": "943641410510770177", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 60, "tweet_count": 5475, "listed_count": 0}, "location": "Maracaibo, Venezuela", "username": "LinaresW49"}, {"verified": false, "name": "William Robert", "id": "37988251", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 99, "tweet_count": 1409, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "username": "willrobertc"}, {"verified": false, "name": "Mrs. Parker \ud83e\udd8b\ud83e\udea9", "id": "2161268720", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 589, "tweet_count": 210441, "listed_count": 12}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ParkerLari"}, {"verified": false, "name": "Marcos \"k1mkeid\"", "id": "2705627234", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 475, "tweet_count": 4277, "listed_count": 1}, "location": "Brazil", "username": "k1mkeid"}, {"verified": true, "name": "Vinicius Moreira", "id": "954502021113155589", "public_metrics": {"followers_count": 160974, "following_count": 566, "tweet_count": 14908, "listed_count": 165}, "location": "Noruega", "username": "vsmzin"}, {"verified": false, "name": "L.V.", "id": "772480538", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 364, "tweet_count": 7179, "listed_count": 0}, "location": "Quito, Ecuador", "username": "ChiquitoLVGR"}, {"verified": false, "name": "Sylvia", "id": "1005960707937103872", "public_metrics": {"followers_count": 4169, "following_count": 5003, "tweet_count": 123737, "listed_count": 0}, "username": "SylviaL97819592"}, {"verified": false, "name": "Alex Arevalo", "id": "1244621538", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 1974, "tweet_count": 33674, "listed_count": 3}, "location": "London", "username": "AlexAre34448508"}, {"verified": false, "name": "Cami Herrera", "id": "362870267", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 711, "tweet_count": 26825, "listed_count": 3}, "location": "Tucuman - Argentina ", "username": "CamiHerrera8"}, {"verified": false, "name": "May \ud83c\udf1f\ud83c\udf08", "id": "131341380", "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 1550, "tweet_count": 69274, "listed_count": 159}, "username": "Moonmay07"}, {"verified": false, "name": "Auxiliadora Pincay", "id": "3234007991", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 572, "tweet_count": 140563, "listed_count": 0}, "username": "AuxiliadoraPI1"}, {"verified": false, "name": "oui a la vie. ANGY\u2698", "id": "735454517022588928", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 1043, "tweet_count": 27905, "listed_count": 1}, "location": "Aquisito", "username": "angymariafalcon"}, {"verified": false, "name": "Cezar \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "2830710209", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 991, "tweet_count": 9754, "listed_count": 0}, "location": "Ol\u00edmpia, Brasil", "username": "chewbaccamarada"}, {"verified": false, "name": "ana leticia", "id": "1067167525534875654", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 106, "tweet_count": 29366, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, Brazil", "username": "weirdnexx"}, {"verified": false, "name": "Oscar", "id": "979889654722899969", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 470, "tweet_count": 19262, "listed_count": 0}, "username": "Oscar60239990"}, {"verified": false, "name": "roro", "id": "889347416", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 451, "tweet_count": 8547, "listed_count": 0}, "username": "ROMELCIN"}, {"verified": false, "name": "R.O.N ||| \u2022\u2022RT NO FIXADO\u2022\u2022|||", "id": "2183173838", "public_metrics": {"followers_count": 2024, "following_count": 4910, "tweet_count": 56822, "listed_count": 3}, "location": "DP", "username": "ronrtr"}, {"verified": false, "name": "agropatty", "id": "946045118532014081", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 717, "tweet_count": 24811, "listed_count": 1}, "location": "Caxias, Brasil", "username": "wanessaaaxv"}, {"verified": false, "name": "dari", "id": "821748799609696260", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 636, "tweet_count": 2113, "listed_count": 0}, "username": "DarielyAlves"}, {"verified": false, "name": "cam", "id": "862468020", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 381, "tweet_count": 14560, "listed_count": 0}, "location": "La Plata, Argentina", "username": "CamilaAyeelen3"}, {"verified": false, "name": "Tonita\ud83d\udc3c\ud83d\udc27", "id": "1092068456063737856", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 306, "tweet_count": 10946, "listed_count": 0}, "location": "de por ah\u00ed ", "username": "AntoniaTanda"}, {"verified": false, "name": "Eduardo B\u00e9jar", "id": "262457614", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 1090, "tweet_count": 50511, "listed_count": 6}, "username": "ebejar74"}, {"verified": false, "name": "PaulaAL: \u00a1AMLO Y MORENA ASESINOS DE LA DEMOCRACIA!", "id": "1070010900004823040", "public_metrics": {"followers_count": 4314, "following_count": 2883, "tweet_count": 36604, "listed_count": 9}, "username": "PaulaXMex"}, {"verified": false, "name": "\u2b50\u2b50AlfonsoGarcia#OPCmx #LaResistenciA", "id": "884493872", "public_metrics": {"followers_count": 4367, "following_count": 3624, "tweet_count": 307590, "listed_count": 13}, "username": "alfsedundo"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda Rodr\u00edguez", "id": "863962305075261441", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 51, "tweet_count": 9384, "listed_count": 0}, "username": "Marylilarodri44"}, {"verified": false, "name": "Faz o L 13 \u2b50", "id": "1367956915", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 244, "tweet_count": 20553, "listed_count": 1}, "username": "miipoupe"}, {"verified": false, "name": "J\u00falia", "id": "855078565", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 518, "tweet_count": 36249, "listed_count": 2}, "username": "jujulara8"}, {"verified": false, "name": "Carlos C.F.", "id": "225269639", "public_metrics": {"followers_count": 2153, "following_count": 2818, "tweet_count": 154205, "listed_count": 4}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "carlospeak"}, {"verified": false, "name": "Elsa \ud83c\udf37\u2600", "id": "973803210178813953", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 4593, "tweet_count": 13471, "listed_count": 1}, "username": "ElsaJaque2"}, {"verified": false, "name": "GRAZIANO PASCALE", "id": "51016460", "public_metrics": {"followers_count": 58345, "following_count": 998, "tweet_count": 227395, "listed_count": 154}, "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "grazianopascale"}, {"verified": false, "name": "Milei UY", "id": "1101973831638532096", "public_metrics": {"followers_count": 6330, "following_count": 6961, "tweet_count": 55310, "listed_count": 8}, "location": "Uruguay", "username": "MileiUy"}, {"verified": false, "name": "RUFFUS", "id": "1275916160", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 144, "tweet_count": 13159, "listed_count": 0}, "username": "GFRufino"}, {"verified": false, "name": "mallu", "id": "715533385343610881", "public_metrics": {"followers_count": 3895, "following_count": 1464, "tweet_count": 142570, "listed_count": 4}, "location": "Niter\u00f3i RJ ", "username": "_crfmallu"}, {"verified": false, "name": "No lo hagas Pablito", "id": "165128432", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 1144, "tweet_count": 38345, "listed_count": 0}, "location": "Colombia", "username": "Pablopeloos"}, {"verified": false, "name": "Dani Vinduroglj\u00f3s", "id": "114499505", "public_metrics": {"followers_count": 24214, "following_count": 854, "tweet_count": 90527, "listed_count": 115}, "location": "Pl\u00e9iades", "username": "dnielasantos"}, {"verified": false, "name": "Galo Pap\u00e1", "id": "17604571", "public_metrics": {"followers_count": 6037, "following_count": 4631, "tweet_count": 354998, "listed_count": 27}, "location": "Chile", "username": "bagxxi"}, {"verified": false, "name": "ana", "id": "303466017", "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 1529, "tweet_count": 17679, "listed_count": 1}, "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argentina", "username": "anitleguizamon"}, {"verified": false, "name": "Netflix Land", "id": "1092974097573638144", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 131, "tweet_count": 7681, "listed_count": 3}, "location": "D.F", "username": "LandNetflix"}, {"verified": false, "name": "\u1d20\u1d00\u029f \ud83d\udc33 \ud835\udc69\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc95\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc94\ud835\udc98\ud835\udc86\ud835\udc86\ud835\udc95 & YOUTH\ud83e\udee7", "id": "128093222", "public_metrics": {"followers_count": 2497, "following_count": 1818, "tweet_count": 152239, "listed_count": 26}, "location": "M\u00e9xico", "username": "_ValeSoto_"}, {"verified": false, "name": "DeniseDucaud\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #ChileLibre", "id": "836077237", "public_metrics": {"followers_count": 22944, "following_count": 14149, "tweet_count": 47406, "listed_count": 36}, "location": "New York, USA", "username": "dducaud_"}, {"verified": false, "name": "\u264e\ud835\udc72\ud835\udc7c\ud835\udc6a\ud835\udc6f\ud835\udc6c\ud835\udc75\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "id": "147980663", "public_metrics": {"followers_count": 15612, "following_count": 11123, "tweet_count": 297492, "listed_count": 51}, "location": "Anywhere ,Chile\ud83c\udf04", "username": "Marigen2008"}, {"verified": false, "name": "Iglesias", "id": "1090756501474553856", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 249, "tweet_count": 4016, "listed_count": 0}, "username": "iglesias2828"}, {"verified": false, "name": "Mora\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "id": "2736794632", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 392, "tweet_count": 24002, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "username": "JaborniskyMora"}, {"verified": false, "name": "Ema Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b", "id": "1048631720784920579", "public_metrics": {"followers_count": 1607, "following_count": 1367, "tweet_count": 14690, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "MadameKria"}, {"verified": true, "name": "Glenn Greenwald", "id": "16076032", "public_metrics": {"followers_count": 1867950, "following_count": 981, "tweet_count": 84326, "listed_count": 21400}, "location": "GlennGreenwald@gmail.com", "username": "ggreenwald"}, {"verified": true, "name": "BABI XAVIER", "id": "54738341", "public_metrics": {"followers_count": 11800, "following_count": 320, "tweet_count": 13800, "listed_count": 182}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "Iambabixavier"}, {"verified": false, "name": "TAPIA MORA ANDREA", "id": "240940188", "public_metrics": {"followers_count": 2324, "following_count": 362, "tweet_count": 33934, "listed_count": 3}, "location": "Barranquilla, Atl\u00e1ntico", "username": "atapiamora16"}, {"verified": false, "name": "C\ud83e\ude90", "id": "164311314", "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 966, "tweet_count": 61269, "listed_count": 16}, "username": "camilandreapp"}, {"verified": false, "name": "Evandroga", "id": "1107374704116056064", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 360, "tweet_count": 6472, "listed_count": 0}, "username": "_evandrc"}, {"verified": false, "name": "Ara \u26a1", "id": "712148675204685824", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 208, "tweet_count": 9702, "listed_count": 1}, "username": "_aratmsxx"}, {"verified": false, "name": "Gusbye", "id": "1406057874", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 701, "tweet_count": 27004, "listed_count": 3}, "username": "monantrp"}, {"verified": false, "name": "Karolina Mill\u00e1n", "id": "182596115", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 382, "tweet_count": 143630, "listed_count": 25}, "location": "Venezuela", "username": "Karolina265"}, {"verified": false, "name": "adri", "id": "2950200195", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 537, "tweet_count": 48382, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "adrianycosta_"}, {"verified": false, "name": "Jeanine McGuinness", "id": "1137898566477701121", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 764, "tweet_count": 3824, "listed_count": 11}, "location": "Long Beach, CA", "username": "JeanineBSN"}, {"verified": false, "name": "augusto", "id": "484028447", "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 212, "tweet_count": 6507, "listed_count": 0}, "location": "Chapec\u00f3", "username": "glubtrim"}, {"verified": false, "name": "mariana", "id": "1123578563570098177", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 203, "tweet_count": 4524, "listed_count": 0}, "username": "marisfeelings"}, {"verified": false, "name": "Maria Jos\u00e9 Morais", "id": "66468983", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 820, "tweet_count": 402647, "listed_count": 20}, "username": "mary_joy_morais"}, {"verified": false, "name": "Pronto,Falei!!! \ud83d\udc8b\u2650", "id": "624854789", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 274, "tweet_count": 5834, "listed_count": 0}, "location": "Da Ponte pra c\u00e1", "username": "pink_ousada"}, {"verified": false, "name": "Victor", "id": "793625238667919360", "public_metrics": {"followers_count": 47411, "following_count": 52178, "tweet_count": 21940, "listed_count": 78}, "username": "itsdramaticboy"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd8bNaimid\ud83e\udd8b", "id": "1526733708", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 177, "tweet_count": 2236, "listed_count": 0}, "location": "Santa Fe, Argentina", "username": "naimiddalma05"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf38 \u2131\u03b9\u03c3\u027ee \ud83c\udf38", "id": "1531163394", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 769, "tweet_count": 9329, "listed_count": 0}, "location": "Reconquista Santa Fe", "username": "FiorePividori"}, {"verified": false, "name": "Incompetente", "id": "954067871629500417", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 499, "tweet_count": 9164, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria", "username": "eliabeelifecha"}, {"verified": false, "name": "cenourinha", "id": "753349150348050432", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 744, "tweet_count": 18094, "listed_count": 0}, "username": "Luccvf"}, {"verified": false, "name": "Johana Rivillas", "id": "91393718", "public_metrics": {"followers_count": 1815, "following_count": 541, "tweet_count": 32172, "listed_count": 17}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "JRivillas"}, {"verified": false, "name": "Solfia\ud83c\udf1e", "id": "1103511772869337088", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 299, "tweet_count": 2493, "listed_count": 0}, "location": "Hermosillo, Sonora", "username": "SolfiaOv"}, {"verified": false, "name": "Z", "id": "1073427558442655745", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 75, "tweet_count": 2840, "listed_count": 0}, "username": "Zoeeetf"}, {"verified": false, "name": "\u30be\u30edLOVER\u2077 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "51609479", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 2263, "tweet_count": 439638, "listed_count": 30}, "location": "Bauru, Brasil | jonghyun\ud83c\udf39", "username": "agustjuly"}, {"verified": false, "name": "\u1d18\u0280\u026a\u0274\u1d04\u026a\u1d18\u1d07", "id": "893618917415038976", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 360, "tweet_count": 3996, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil - ZO", "username": "Vilela_falcao"}, {"verified": false, "name": "Ye(Rye)Ra", "id": "74803683", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 557, "tweet_count": 84047, "listed_count": 1}, "username": "AyegoPrincess"}, {"verified": false, "name": "Angelita Rosa", "id": "132725948", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 856, "tweet_count": 6079, "listed_count": 9}, "username": "Angelita_Adv"}, {"verified": false, "name": "ribenzema", "id": "30949196", "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 498, "tweet_count": 88223, "listed_count": 10}, "username": "heyribe"}, {"verified": false, "name": "Hector Ortegon", "id": "1092824156918427648", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 512, "tweet_count": 1357, "listed_count": 0}, "username": "HectorOrtegon6"}, {"verified": false, "name": "La Ex Werota \ud83e\udda0\ud83d\ude37 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf40\ud83e\udd65\ud83d\udda4", "id": "194607230", "public_metrics": {"followers_count": 44621, "following_count": 639, "tweet_count": 73133, "listed_count": 74}, "location": "En el m\u00e1s all\u00e1 ", "username": "lawerota"}, {"verified": false, "name": "o guri sen pau", "id": "785994558274310145", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 582, "tweet_count": 42200, "listed_count": 4}, "location": "Disney", "username": "ogurisenpau"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udcab", "id": "2994711561", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 1195, "tweet_count": 12338, "listed_count": 2}, "location": "San Sebasti\u00e1n, Puerto Rico ", "username": "Audap__"}, {"verified": false, "name": "ajolote p\u00farpura", "id": "4328084772", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 459, "tweet_count": 4438, "listed_count": 1}, "location": "Veracruz de Ignacio de la Llav", "username": "brenmquesada"}, {"verified": false, "name": "Maria Gorette Oliveira", "id": "1102592707799732224", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 503, "tweet_count": 59978, "listed_count": 0}, "username": "MariaGoretteOl3"}, {"verified": false, "name": "Suricato", "id": "33580954", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 943, "tweet_count": 37940, "listed_count": 11}, "location": "Santiago, Chile", "username": "levosuricato"}, {"verified": false, "name": "La Bonita de Puente Alto \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\udf33", "id": "1120004876988309504", "public_metrics": {"followers_count": 8839, "following_count": 834, "tweet_count": 39496, "listed_count": 2}, "location": "Santiago, Chile", "username": "ErestuFaloon"}, {"verified": false, "name": "matheus", "id": "1132173262102978560", "public_metrics": {"followers_count": 1985, "following_count": 1853, "tweet_count": 4880, "listed_count": 9}, "location": "morioh", "username": "itslirius"}, {"verified": false, "name": "Danielillo", "id": "268625285", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 415, "tweet_count": 4416, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "username": "Danielito_0902"}, {"verified": false, "name": "Cecilia", "id": "1286122314", "public_metrics": {"followers_count": 9011, "following_count": 467, "tweet_count": 33293, "listed_count": 10}, "location": "Dentro de la V\u00eda L\u00e1ctea \ud83d\udcab", "username": "CeciliaCM23"}, {"verified": false, "name": "Baltazar III", "id": "319793945", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 762, "tweet_count": 15608, "listed_count": 5}, "location": "CDMX", "username": "nosedepoesia"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd92\ud835\udd9a\ud835\udd98\u2695", "id": "281310276", "public_metrics": {"followers_count": 3086, "following_count": 3165, "tweet_count": 38307, "listed_count": 4}, "location": "Inglaterra, Reino Unido", "username": "4ntonimus"}, {"verified": false, "name": "Batista Neubaner", "id": "1109146194863947779", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 608, "tweet_count": 5522, "listed_count": 0}, "username": "BNeubaner"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udea9Lula Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1165159975804706816", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 2665, "tweet_count": 93659, "listed_count": 2}, "username": "RosaLulaBrasil"}, {"verified": false, "name": "(Ridee$)", "id": "949855130832265216", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 209, "tweet_count": 9481, "listed_count": 0}, "location": "Valinhos, Brasil / Araraquara", "username": "LilRidee"}, {"verified": false, "name": "Menino do fundamental", "id": "322754383", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 791, "tweet_count": 128416, "listed_count": 6}, "username": "sam_le0ny"}, {"verified": false, "name": "anne", "id": "113950294", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 512, "tweet_count": 3535, "listed_count": 1}, "username": "anne_sva"}, {"verified": false, "name": "Karla Reis", "id": "175988309", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 240, "tweet_count": 78226, "listed_count": 5}, "location": "Ja\u00fa, SP", "username": "karlarreis"}, {"verified": false, "name": "Eliziane Fernandes", "id": "867852607230025728", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 38, "tweet_count": 460, "listed_count": 0}, "location": "Rio de janeiro RJ", "username": "Elizianemello24"}, {"verified": false, "name": "Alejandro Vergara Altamirano", "id": "1018859826581942273", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 416, "tweet_count": 1531, "listed_count": 0}, "location": "San Mart\u00edn Texmelucan, Puebla", "username": "ale_va970"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udea9 sonia \ud83d\udea9", "id": "42271371", "public_metrics": {"followers_count": 3946, "following_count": 2421, "tweet_count": 794244, "listed_count": 64}, "username": "sonia_divinaa"}, {"verified": false, "name": "Silvana Marques", "id": "41292330", "public_metrics": {"followers_count": 3891, "following_count": 1610, "tweet_count": 716358, "listed_count": 169}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "username": "SilMarq"}, {"verified": true, "name": "Orlando Calheiros (Escutem o C\u00e1lice!)", "id": "747620138631962624", "public_metrics": {"followers_count": 123740, "following_count": 1440, "tweet_count": 73530, "listed_count": 508}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "AnarcoFino"}, {"verified": false, "name": "Claudio\ud83e\udd34\ud83c\udffe\uf8ff", "id": "831316882355548161", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 311, "tweet_count": 11636, "listed_count": 0}, "location": "Galo Branco", "username": "MenorNey244"}, {"verified": false, "name": "Miguel", "id": "785294688639152128", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 106, "tweet_count": 3401, "listed_count": 0}, "location": "RJ", "username": "suicidaa_22"}, {"verified": false, "name": "Javier Hern\u00e1ndez Rom\u00e1n", "id": "1148014463112626176", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 587, "tweet_count": 32876, "listed_count": 0}, "username": "JavierH04859199"}, {"verified": false, "name": "eu sou nerd vei \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f", "id": "905096379432923136", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 240, "tweet_count": 27536, "listed_count": 0}, "location": "Campo Grande, Brasil", "username": "saidaqvei"}, {"verified": false, "name": "\u0408\u03b1\u0455\u2063\u2063\u1b67\u2d51\ud83c\udf53\ud83d\udc95\ud83c\udf38", "id": "1110040048869740544", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 601, "tweet_count": 62520, "listed_count": 8}, "location": "\ud835\udc04\ud835\udc2c\ud835\udc03\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc12\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc14\ud835\udc27\ud835\udc03\ud835\udc22\ud835\udc28\ud835\udc2c", "username": "Jas_Jasinto"}, {"verified": false, "name": "LaikaHD[\u00f7(\u202205\u202205\u2022[09]\u2022)\u00f7]\ud83d\udc9c", "id": "1117542073778024450", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 141, "tweet_count": 11444, "listed_count": 6}, "username": "Laikahd09"}, {"verified": false, "name": "Incrivelmente incr\u00edvel", "id": "919753486211911680", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 382, "tweet_count": 942, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "Espereeconfie"}, {"verified": false, "name": "CRC 100", "id": "620180773", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 883, "tweet_count": 17271, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "username": "ruizcolc"}, {"verified": false, "name": "Julio Cesar", "id": "1025580083036205058", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102463, "listed_count": 2}, "location": "PERU", "username": "JulioCe59337798"}, {"verified": false, "name": "Eduartt \u06de", "id": "213520817", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 129, "tweet_count": 40192, "listed_count": 11}, "location": "Monterrey, M\u00e9xico", "username": "_eduartt"}, {"verified": false, "name": "Oscar Castro", "id": "1633216046", "public_metrics": {"followers_count": 2249, "following_count": 3852, "tweet_count": 24182, "listed_count": 9}, "username": "oser72"}, {"verified": false, "name": "Murillito \ud83c\udfd0", "id": "171314723", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 859, "tweet_count": 36916, "listed_count": 5}, "location": "Pres. Prudente", "username": "Muuzeraa"}, {"verified": false, "name": "Hector castillo", "id": "2938599875", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 716, "tweet_count": 183797, "listed_count": 5}, "location": "CHILE", "username": "cesante59"}, {"verified": false, "name": "Esc. Luis F. Crespo", "id": "702669647372427264", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 216, "tweet_count": 471, "listed_count": 0}, "location": "Camuy, PR", "username": "escluisfcrespo"}, {"verified": true, "name": "Dpto. de Educaci\u00f3n", "id": "112811564", "public_metrics": {"followers_count": 61356, "following_count": 265, "tweet_count": 24101, "listed_count": 207}, "location": "San Juan, Puerto Rico", "username": "EDUCACIONPR"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc87\ud835\udc86\ud835\udc9a. \u226e", "id": "954806767296368641", "public_metrics": {"followers_count": 4163, "following_count": 4449, "tweet_count": 31785, "listed_count": 9}, "location": "d-ela \u2022 \ud83d\udcda", "username": "vantelaris"}, {"verified": false, "name": "vida_troxa", "id": "1167879474878341120", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 5, "tweet_count": 24, "listed_count": 0}, "username": "LexiMaisa"}, {"verified": false, "name": "Shiber Hanz", "id": "767057982660177920", "public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 1598, "tweet_count": 47198, "listed_count": 1}, "location": "Muy lejos, pero cerca", "username": "shiberhanz"}, {"verified": false, "name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-", "id": "608253492", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16717, "listed_count": 1}, "location": "Carhuamayo, Peru", "username": "21_06_78"}, {"verified": false, "name": "Girl Interrupted", "id": "238440585", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 285, "tweet_count": 26551, "listed_count": 1}, "location": "Brasil ", "username": "marygominhas"}, {"verified": false, "name": "everbruu", "id": "1623515694", "public_metrics": {"followers_count": 11452, "following_count": 455, "tweet_count": 13092, "listed_count": 4}, "username": "exhetero"}, {"verified": false, "name": "Carmen franco", "id": "2895201035", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 307, "tweet_count": 103168, "listed_count": 21}, "location": "santiago", "username": "carmenlachucara"}, {"verified": false, "name": "\u00a9", "id": "3242796189", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 958, "tweet_count": 5703, "listed_count": 0}, "location": "Pergamino, Argentina", "username": "catycueto"}, {"verified": false, "name": "Jotaa", "id": "985257135486455808", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 91, "tweet_count": 836, "listed_count": 0}, "username": "jotAPRCD"}, {"verified": false, "name": "M e n e z e s", "id": "3366921921", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 158, "tweet_count": 14453, "listed_count": 1}, "username": "MatheusMe8"}, {"verified": false, "name": "capitanaanai", "id": "494417667", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 762, "tweet_count": 111004, "listed_count": 0}, "username": "capitanaanai"}, {"verified": false, "name": "LAGUERRIINTELECTUAL1", "id": "1152282454394380288", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 136, "tweet_count": 5923, "listed_count": 0}, "username": "carmensa881"}, {"verified": false, "name": "jean \u2152 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "2842717569", "public_metrics": {"followers_count": 2854, "following_count": 2789, "tweet_count": 47701, "listed_count": 4}, "location": "multifandom \u2022 ot5 ", "username": "imagineghouls"}, {"verified": false, "name": "JAPANIPOP", "id": "1006291718025699330", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 309, "tweet_count": 3322, "listed_count": 2}, "location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "Japanipop"}, {"verified": false, "name": "ANDREA OSALDE", "id": "188062786", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 366, "tweet_count": 474465, "listed_count": 11}, "location": "mexico", "username": "twinhell"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude70\ud835\ude90\ud835\ude9e\ud835\ude9c\ud835\ude9d\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8a", "id": "111987914", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 461, "tweet_count": 30192, "listed_count": 3}, "location": "Jujuy - C\u00f3rdoba", "username": "agumirandag"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Valle", "id": "866763451812675588", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 509, "tweet_count": 4202, "listed_count": 0}, "location": "Guatemala", "username": "joosevalle_"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf77", "id": "1086503089576857600", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 485, "tweet_count": 14174, "listed_count": 0}, "username": "Jenniferhb_"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udde2\ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\ude03\ud835\uddf2\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddee \ud83e\udec0\ud83c\udfdf", "id": "4824721786", "public_metrics": {"followers_count": 3906, "following_count": 2052, "tweet_count": 52005, "listed_count": 0}, "location": "Lionel Messi", "username": "Oliveiiraa_CRVG"}, {"verified": false, "name": "C\u00e9sar BHz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "846478225", "public_metrics": {"followers_count": 4134, "following_count": 2595, "tweet_count": 202239, "listed_count": 4}, "location": "Belo Horizonte", "username": "CesarBHzz"}, {"verified": true, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito", "id": "342403919", "public_metrics": {"followers_count": 265567, "following_count": 1184, "tweet_count": 74609, "listed_count": 595}, "location": "Brasil", "username": "AiltonBenedito"}, {"verified": false, "name": "Marcos \u00a9", "id": "4249628069", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 267, "tweet_count": 867, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "__Marcxs_"}, {"verified": false, "name": "davzar", "id": "285168548", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 962, "tweet_count": 189432, "listed_count": 3}, "username": "davzar27"}, {"verified": false, "name": "ALEJANDRO ALEX", "id": "165178531", "public_metrics": {"followers_count": 4659, "following_count": 4665, "tweet_count": 280238, "listed_count": 17}, "location": "MEXICO", "username": "alejandroaalex"}, {"verified": false, "name": "tony\u2077 est\u00e1 estudando", "id": "915692530989182976", "public_metrics": {"followers_count": 4181, "following_count": 1267, "tweet_count": 49903, "listed_count": 3}, "location": "we do it like a mafia", "username": "venomousuga"}, {"verified": false, "name": "Katherine Montenegro", "id": "110235773", "public_metrics": {"followers_count": 2342, "following_count": 2068, "tweet_count": 86116, "listed_count": 7}, "location": "Bogota - Colombia", "username": "KatherineM_G"}, {"verified": false, "name": "Isabela", "id": "1096055179647086592", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 607, "tweet_count": 5894, "listed_count": 0}, "location": "Feu Rosa, Serra", "username": "_Aquin00"}, {"verified": false, "name": "Pepevilaala", "id": "2334970492", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 460, "tweet_count": 202748, "listed_count": 0}, "username": "pepevilaala"}, {"verified": false, "name": "Eli Megiddo", "id": "1124554625347198976", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 1437, "tweet_count": 11311, "listed_count": 1}, "username": "elimegiddo"}, {"verified": false, "name": "NELSON O. \u231a\ud83d\udca1\ud83d\udcb5\u2197\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "288359283", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 890, "tweet_count": 19848, "listed_count": 2}, "location": "MEXICO", "username": "Luis_Nelson_"}, {"verified": true, "name": "Carlos Jim\u00e9nez", "id": "95338132", "public_metrics": {"followers_count": 434497, "following_count": 33, "tweet_count": 19123, "listed_count": 991}, "location": "M\u00e9xico", "username": "c4jimenez"}, {"verified": false, "name": "Juli\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "741880020", "public_metrics": {"followers_count": 1829, "following_count": 2452, "tweet_count": 57271, "listed_count": 0}, "location": "Laferrere", "username": "julietacch_"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPatricia Iglesia\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "217037540", "public_metrics": {"followers_count": 1900, "following_count": 1395, "tweet_count": 72528, "listed_count": 28}, "location": "Lima, Peru", "username": "sonounavatar"}, {"verified": false, "name": "Leonardo", "id": "101813494", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 1127, "tweet_count": 136359, "listed_count": 27}, "location": "Santo Domingo, Ecuador", "username": "LEONARIO9"}, {"verified": false, "name": "\u24c2\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0frt\u00edn del 4\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3%\ud83d\udd90\u203c\ufe0f", "id": "315522081", "public_metrics": {"followers_count": 7727, "following_count": 7564, "tweet_count": 90536, "listed_count": 1}, "location": "Florida, USA", "username": "martindel41"}, {"verified": false, "name": "Carlos", "id": "480135562", "public_metrics": {"followers_count": 2456, "following_count": 4829, "tweet_count": 1277, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires", "username": "dominguezcdm"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udee1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc4922\ud83c\udf77\ud83d\udc2c\ud83c\udf2aMell\ud83c\udf4a @doragouvea", "id": "147998906", "public_metrics": {"followers_count": 7175, "following_count": 6759, "tweet_count": 656838, "listed_count": 44}, "location": "Brasil", "username": "doragouvea"}, {"verified": false, "name": "MARIATOSCANO", "id": "1912181942", "public_metrics": {"followers_count": 10040, "following_count": 10530, "tweet_count": 72554, "listed_count": 4}, "location": "vitoria", "username": "MARIATOSCANO15"}, {"verified": false, "name": "Ricardo Jorge", "id": "771926706009538561", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 761, "tweet_count": 5152, "listed_count": 0}, "username": "RicardoJorgeSA"}, {"verified": false, "name": "Morfeo\u2122 \ud83d\udea9\ud83d\udc89\ud83d\ude37\ud83c\udff9\u270a\ud83c\udffe", "id": "461433825", "public_metrics": {"followers_count": 35705, "following_count": 31582, "tweet_count": 125315, "listed_count": 45}, "location": "S\u00e3o Paulo | SP", "username": "Sandman998"}, {"verified": false, "name": "Bertha Mondrag\u00f3n", "id": "21255968", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 111, "tweet_count": 928, "listed_count": 0}, "location": "Valle de Bravo, M\u00e9xico", "username": "NEKKO_KITTY"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o Marcolino", "id": "304676627", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 566, "tweet_count": 66501, "listed_count": 0}, "location": "Cara\u00fabas, RN", "username": "MarcolinoJ"}, {"verified": false, "name": "Gobernaci\u00f3n de Magallanes", "id": "366734133", "public_metrics": {"followers_count": 7677, "following_count": 1294, "tweet_count": 17270, "listed_count": 34}, "location": "Punta Arenas", "username": "gobmagallanes"}, {"verified": false, "name": "SEREMI de Salud Magallanes", "id": "328125036", "public_metrics": {"followers_count": 8289, "following_count": 1988, "tweet_count": 35271, "listed_count": 35}, "location": "Punta Arenas, Chile", "username": "SeremiSalud_XII"}, {"verified": false, "name": "erika", "id": "1114014934634045441", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 1729, "tweet_count": 3113, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "eriikabutera"}, {"verified": false, "name": "Victor Moreno Pe\u00f1a", "id": "121916995", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 832, "tweet_count": 16650, "listed_count": 6}, "location": "M\u00e9xico, D.F.", "username": "vmorenomx"}, {"verified": false, "name": "Rogeliowsky", "id": "1108486253253677056", "public_metrics": {"followers_count": 4853, "following_count": 5196, "tweet_count": 74047, "listed_count": 6}, "username": "Rogelio13559696"}, {"verified": false, "name": "Gil Censi", "id": "1029435836511793157", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1220, "tweet_count": 507, "listed_count": 0}, "username": "CensiGil"}, {"verified": false, "name": "AutoBorges", "id": "1021605702912147456", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 6, "tweet_count": 2629, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "Auto_Borges"}, {"verified": false, "name": "*", "id": "936680363757359104", "public_metrics": {"followers_count": 1561, "following_count": 1399, "tweet_count": 83741, "listed_count": 2}, "location": "errejota ", "username": "palhacitah"}, {"verified": false, "name": "Ciclista Fiscal", "id": "2723788234", "public_metrics": {"followers_count": 13564, "following_count": 2497, "tweet_count": 176839, "listed_count": 84}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "aquelerebelde"}, {"verified": false, "name": "d\u03b1\u0438\u03b9", "id": "812997536", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 490, "tweet_count": 32312, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "daaaanitza_"}, {"verified": false, "name": "F\u00e1bio Barros", "id": "131726867", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 62, "tweet_count": 863, "listed_count": 1}, "username": "fsousab"}, {"verified": false, "name": "Roberto Gomes", "id": "1136759652065189889", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 519, "tweet_count": 2233, "listed_count": 0}, "username": "betoG52"}, {"verified": false, "name": "The-teu\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f", "id": "714568617992577024", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 124, "tweet_count": 2203, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande, Brasil", "username": "Stahlhofer_"}, {"verified": false, "name": "Humberto Aguilar S\u2122", "id": "184952412", "public_metrics": {"followers_count": 2224, "following_count": 2040, "tweet_count": 124216, "listed_count": 38}, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "beto_aguisa"}, {"verified": true, "name": "\ud83d\udc51Lai Reina de Dinamarca-Latam.", "id": "74025673", "public_metrics": {"followers_count": 274286, "following_count": 332, "tweet_count": 86200, "listed_count": 510}, "location": "El pa\u00eds de la simulaci\u00f3n.", "username": "laishawilkins"}, {"verified": false, "name": "vereador da ufs \u2728", "id": "1074662096544129025", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 884, "tweet_count": 8661, "listed_count": 1}, "location": "Sergipe, Brasil", "username": "afem1nadx"}, {"verified": false, "name": "sapaTONATONA", "id": "981661848088010757", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 634, "tweet_count": 9100, "listed_count": 0}, "location": "Aracaju/Se", "username": "sapatonatona"}, {"verified": false, "name": "H\u00e9ctor Esquivias", "id": "1014341196532060160", "public_metrics": {"followers_count": 3714, "following_count": 1748, "tweet_count": 3527, "listed_count": 13}, "location": "Ciudad  de M\u00e9xico", "username": "DrEsquivias"}, {"verified": true, "name": "PSIQUIATR\u00cdA INPRFM", "id": "160062203", "public_metrics": {"followers_count": 33588, "following_count": 2214, "tweet_count": 11276, "listed_count": 201}, "location": "M\u00e9xico D.F.", "username": "INPRFM"}, {"verified": false, "name": "La Enfermera Furiosa", "id": "141662052", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 445, "tweet_count": 20075, "listed_count": 1}, "username": "Tuti_mejia"}, {"verified": true, "name": "Ricardo Quevedo", "id": "116518454", "public_metrics": {"followers_count": 2467999, "following_count": 3209, "tweet_count": 41898, "listed_count": 1215}, "location": "Colombia", "username": "cejaspobladas"}, {"verified": false, "name": "suburbano", "id": "908058620599906305", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 477, "tweet_count": 3730, "listed_count": 0}, "location": "Moc Hell", "username": "tinvinho"}, {"verified": false, "name": "Luciano", "id": "3420102477", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 999, "tweet_count": 15075, "listed_count": 0}, "username": "gonsalvescom2s"}, {"verified": false, "name": "Rada Malandro&Indolente&Fritador de Aracaj\u00e9&Hacker", "id": "42918587", "public_metrics": {"followers_count": 2037, "following_count": 1042, "tweet_count": 226086, "listed_count": 10}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "Radamanto"}, {"verified": false, "name": "Tasso P. Gnoletto \ud83e\udda1", "id": "41117954", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 826, "tweet_count": 49570, "listed_count": 0}, "location": "provincia di Padova, Italy", "username": "_poggy"}, {"verified": false, "name": "Useppe", "id": "1713414678", "public_metrics": {"followers_count": 18339, "following_count": 1566, "tweet_count": 90023, "listed_count": 0}, "location": "Uqbar", "username": "Useppe00"}, {"verified": false, "name": "t\u00e1 vendo aquela lua \ud83c\udf1a", "id": "930461711915732993", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 440, "tweet_count": 15033, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "Luaaruas"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd8e", "id": "1157444287468101632", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 70, "tweet_count": 3600, "listed_count": 0}, "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "username": "bertuzlightyear"}, {"verified": false, "name": "Samuel", "id": "2979250822", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 45, "tweet_count": 500, "listed_count": 0}, "location": "Cc\u00f3", "username": "Samukinabr"}, {"verified": false, "name": "joey", "id": "324174324", "public_metrics": {"followers_count": 4683, "following_count": 2777, "tweet_count": 114441, "listed_count": 4}, "location": "Chino, CA", "username": "jafelix562"}, {"verified": false, "name": "Lau Dom\u00ednguez", "id": "1152085876039737345", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 743, "tweet_count": 55790, "listed_count": 0}, "username": "laudominguezc"}, {"verified": false, "name": "Forever tekorei", "id": "378266440", "public_metrics": {"followers_count": 483791, "following_count": 244, "tweet_count": 99872, "listed_count": 158}, "location": "En una Pokebola.", "username": "cherovapete_"}, {"verified": false, "name": "PARGAS", "id": "1618854643", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 664, "tweet_count": 64795, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "parguinhas"}, {"verified": false, "name": "\ud835\uddc5\ud835\uddce\ud835\uddc2\ud835\uddd3\ud835\uddba", "id": "1027044313765699584", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 280, "tweet_count": 40005, "listed_count": 0}, "location": "Valen\u00e7a, Brasil", "username": "manilaluizan"}, {"verified": false, "name": "Reina Momo (La Tomatita)", "id": "1300421328", "public_metrics": {"followers_count": 2549, "following_count": 831, "tweet_count": 41155, "listed_count": 2}, "username": "paulalfonsinaa"}, {"verified": false, "name": "Maxi Ag\u00fcero", "id": "1029213948", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 382, "tweet_count": 9384, "listed_count": 0}, "username": "maxi_aguero10"}, {"verified": false, "name": "decepcionista", "id": "933209004926529536", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 792, "tweet_count": 23799, "listed_count": 0}, "location": "Natal, Brasil", "username": "med0nha"}, {"verified": false, "name": "Jynsutsu", "id": "1169440064272764928", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 5, "tweet_count": 10, "listed_count": 0}, "username": "jynsutsu"}, {"verified": false, "name": "Robertina", "id": "1014230258990624768", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 155, "tweet_count": 2748, "listed_count": 0}, "location": "Necochea, Argentina", "username": "robertinarr"}, {"verified": false, "name": "Rachel Peleckis \ud83d\udc51", "id": "123596334", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 758, "tweet_count": 4364, "listed_count": 4}, "username": "RachelPeleckis"}, {"verified": false, "name": "Marizinha \ud83c\uddea\ud83c\uddea \ud83e\udd8b", "id": "3806381897", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 611, "tweet_count": 51748, "listed_count": 2}, "location": "Cruz Alta, Brasil", "username": "mari_spanemberg"}, {"verified": false, "name": "B.\u2728", "id": "927663150102663168", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 1050, "tweet_count": 9341, "listed_count": 0}, "location": "Kailane/Matheus\ud83d\udc7c\u2764", "username": "Bbru22"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf2a\ufe0f\ud83d\udcab", "id": "978820806674468865", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 453, "tweet_count": 8691, "listed_count": 0}, "location": "021\ud83c\udf34", "username": "Prr_Mazooni"}, {"verified": false, "name": "Fiona", "id": "167954087", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 543, "tweet_count": 36037, "listed_count": 0}, "username": "FioRomeroo"}, {"verified": false, "name": "Tasso", "id": "598712727", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 554, "tweet_count": 3721, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "tassogomesalves"}, {"verified": false, "name": "\u2122", "id": "4102958301", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 217, "tweet_count": 47517, "listed_count": 2}, "username": "__dougllass"}, {"verified": false, "name": "Gianfranco", "id": "2176785139", "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 1579, "tweet_count": 14878, "listed_count": 1}, "location": "Colon Entre Rios", "username": "Giannfranco_NV"}, {"verified": false, "name": "lu c\u00ed a", "id": "1151906923345784832", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 381, "tweet_count": 9774, "listed_count": 0}, "location": "de ning\u00fan lado", "username": "sentirlibertad"}, {"verified": false, "name": "mariconstanza", "id": "867250563792211968", "public_metrics": {"followers_count": 7088, "following_count": 446, "tweet_count": 11473, "listed_count": 8}, "location": "Puente Alto, Chile", "username": "maricons_tanza"}, {"verified": false, "name": "skiel", "id": "820783671720480769", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 88, "tweet_count": 22238, "listed_count": 0}, "location": "honeymoon ave", "username": "skielzz"}, {"verified": false, "name": "Rubinho Brandi", "id": "942364878", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 469, "tweet_count": 20571, "listed_count": 3}, "location": "Juiz de Fora, Brasil", "username": "rubinhobrandi"}, {"verified": false, "name": "Brenda S", "id": "65624719", "public_metrics": {"followers_count": 4396, "following_count": 587, "tweet_count": 178476, "listed_count": 6}, "location": "Belo Horizonte, MG", "username": "_brendafabulous"}, {"verified": false, "name": "Ren\u00e9 Fern\u00e1ndez", "id": "15537501", "public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 3083, "tweet_count": 133770, "listed_count": 16}, "location": "Auroville \ud83d\udd06", "username": "idearium"}, {"verified": false, "name": "Cecilia Requena Z.", "id": "258931189", "public_metrics": {"followers_count": 4020, "following_count": 771, "tweet_count": 18836, "listed_count": 54}, "location": "La Paz, Bolivia", "username": "CeciRequena"}, {"verified": false, "name": "\u00d7\u035c\u00d7 Raquel", "id": "1114639667045916672", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 744, "tweet_count": 22759, "listed_count": 7}, "location": "Faith in the future \ud83d\udd78\ufe0f", "username": "28SilverTongues"}, {"verified": true, "name": "Gaby Meza - \ud83c\udf7f\ud83c\udf08", "id": "394263283", "public_metrics": {"followers_count": 385077, "following_count": 1445, "tweet_count": 36780, "listed_count": 620}, "location": "M\u00e9xico", "username": "GabyMeza8"}, {"verified": false, "name": "n\u00e1thaly", "id": "4860273730", "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 270, "tweet_count": 129076, "listed_count": 7}, "username": "zanichellx"}, {"verified": false, "name": "solgj1", "id": "4895921742", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 125, "tweet_count": 33516, "listed_count": 0}, "username": "sol_gj1"}, {"verified": false, "name": "kaikai", "id": "1168585416624226304", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 40, "tweet_count": 14, "listed_count": 0}, "username": "kkkkkkkkaai"}, {"verified": false, "name": "n\u00e1dia", "id": "1523347880", "public_metrics": {"followers_count": 1896, "following_count": 1091, "tweet_count": 80074, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "nadiafraga_"}, {"verified": false, "name": "na lua", "id": "1155176198886055937", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 133, "tweet_count": 5312, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "peixenoceu"}, {"verified": false, "name": "CristoVal", "id": "447354666", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 47, "tweet_count": 26277, "listed_count": 0}, "location": "mazatlan,mexico", "username": "cristopherchav2"}, {"verified": false, "name": "Marko Diaz", "id": "1084962273938989057", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 598, "tweet_count": 8532, "listed_count": 0}, "username": "MarkDOyT"}, {"verified": false, "name": "Beatriz", "id": "2776626357", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 277, "tweet_count": 13880, "listed_count": 0}, "username": "beatrizanuness"}, {"verified": false, "name": "MERI88\u2764\u2764\u2764", "id": "911817236121374720", "public_metrics": {"followers_count": 3329, "following_count": 4622, "tweet_count": 188269, "listed_count": 4}, "username": "Mercede83626393"}, {"verified": false, "name": "G AND INE", "id": "4894337548", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 428, "tweet_count": 13786, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "gandineb"}, {"verified": false, "name": "Leonardo", "id": "1043611804944019456", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 180, "tweet_count": 3682, "listed_count": 0}, "location": "Montes Claros, Brasil", "username": "Adrian37185784"}, {"verified": false, "name": "millena the relentless", "id": "1071080282927833093", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 163, "tweet_count": 17478, "listed_count": 3}, "location": "ela/dela - she/her", "username": "millefrizzo"}, {"verified": false, "name": "ohornaf", "id": "4926314151", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 50, "tweet_count": 9530, "listed_count": 0}, "location": "Santiago de Surco, Peru", "username": "ohornaf"}, {"verified": false, "name": "Patricia Ar\u00e9valo", "id": "2382778009", "public_metrics": {"followers_count": 46178, "following_count": 1185, "tweet_count": 38041, "listed_count": 78}, "location": "Per\u00fa", "username": "patarevalo"}, {"verified": false, "name": "JFL", "id": "119601906", "public_metrics": {"followers_count": 2014, "following_count": 1503, "tweet_count": 158584, "listed_count": 2}, "username": "ITAMAF"}, {"verified": false, "name": "Faz o L de L(\u00e9o)ula", "id": "195529962", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 376, "tweet_count": 28482, "listed_count": 7}, "username": "Beifong30"}, {"verified": false, "name": "k\u00d7$\u00a1\u00d7", "id": "3360589072", "public_metrics": {"followers_count": 1936, "following_count": 1555, "tweet_count": 33166, "listed_count": 4}, "location": "bed stuy s\u00f3 doido vai", "username": "xmartevx"}, {"verified": false, "name": "XtrimTVCable", "id": "1633542588", "public_metrics": {"followers_count": 55237, "following_count": 20520, "tweet_count": 72649, "listed_count": 53}, "location": "Ecuador", "username": "XtrimTVCable"}, {"verified": false, "name": "ShazAna", "id": "209173510", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 251, "tweet_count": 18564, "listed_count": 14}, "location": "Where Mini Anden is the queen", "username": "AnaJacob24"}, {"verified": true, "name": "Megapix", "id": "16436940", "public_metrics": {"followers_count": 199239, "following_count": 7160, "tweet_count": 205748, "listed_count": 370}, "location": "Brasil", "username": "megapix"}, {"verified": false, "name": "Mi", "id": "1005277079229882368", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 342, "tweet_count": 7896, "listed_count": 0}, "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "username": "milaalmeida__"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd31\ud835\udd25\ud835\udd1e\ud835\udd26 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "774287495261487108", "public_metrics": {"followers_count": 3141, "following_count": 478, "tweet_count": 38567, "listed_count": 1}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "tthairibeiro_"}, {"verified": false, "name": "Diario NotiFalc\u00f3n", "id": "144558275", "public_metrics": {"followers_count": 193632, "following_count": 1964, "tweet_count": 880888, "listed_count": 1102}, "location": "Punto Fijo, Estado Falc\u00f3n.", "username": "NOTIFALCON"}, {"verified": false, "name": "Thiago \u2764\ud83d\udda4", "id": "3917303414", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 155, "tweet_count": 3549, "listed_count": 0}, "username": "tsousa_lfc"}, {"verified": true, "name": "Adolfo", "id": "234398871", "public_metrics": {"followers_count": 204115, "following_count": 563, "tweet_count": 81094, "listed_count": 146}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "AD0LFZ"}, {"verified": false, "name": "Elisabet \ud83e\udd8b | HOY MIDNIGHTS", "id": "773697148579971072", "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 2373, "tweet_count": 104736, "listed_count": 7}, "username": "willownette"}, {"verified": false, "name": "T\u00e9rcio", "id": "1589901085", "public_metrics": {"followers_count": 3813, "following_count": 4984, "tweet_count": 462804, "listed_count": 14}, "location": "Fortaleza, Cear\u00e1", "username": "bequebomdebola"}, {"verified": false, "name": "jmunoz", "id": "822831527092482049", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 458, "tweet_count": 142250, "listed_count": 1}, "location": "Stamford, CT", "username": "hannibal0309"}, {"verified": false, "name": "Pablo", "id": "51237914", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 463, "tweet_count": 14244, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "One_audita"}, {"verified": false, "name": "el le\u00f3n gay de madagascar", "id": "265688225", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 175, "tweet_count": 22947, "listed_count": 0}, "username": "paulabzzz"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Ram\u00f3n \ud83d\udcbb", "id": "142425513", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 591, "tweet_count": 73435, "listed_count": 41}, "location": "Vnz, Los Teques", "username": "ZeusRevolution"}, {"verified": false, "name": "Abraham \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "1081246691259572224", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 233, "tweet_count": 3235, "listed_count": 0}, "location": "Saltillo, Coahuila de Zaragoza", "username": "Abraham65147936"}, {"verified": false, "name": "triste y con la vida jodida", "id": "743872709776580608", "public_metrics": {"followers_count": 6377, "following_count": 6824, "tweet_count": 14067, "listed_count": 26}, "location": "venezuela", "username": "verdisucio"}, {"verified": false, "name": "bad habits", "id": "1065805616059428864", "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 1031, "tweet_count": 10240, "listed_count": 11}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "henryplll"}, {"verified": false, "name": "zizis", "id": "1047235661386997760", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 240, "tweet_count": 14272, "listed_count": 0}, "username": "zizinhainha"}, {"verified": false, "name": "PatricioRey\u269c\ufe0f", "id": "170478197", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 157, "tweet_count": 6919, "listed_count": 0}, "username": "_scorpi96"}, {"verified": false, "name": "Pablo \ud83c\udde7\ud83c\uddf4", "id": "1673629880", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 1030, "tweet_count": 67512, "listed_count": 16}, "username": "Pablodruida"}, {"verified": false, "name": "Vini com V de Volta", "id": "4760184063", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 294, "tweet_count": 7138, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Luis, Ma", "username": "vinisalb"}, {"verified": false, "name": "M", "id": "70850083", "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 683, "tweet_count": 69665, "listed_count": 0}, "username": "1001humilhacoes"}, {"verified": false, "name": "Candela", "id": "543821666", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 463, "tweet_count": 56718, "listed_count": 0}, "username": "canducca_"}, {"verified": false, "name": "m", "id": "1018948006555586560", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 598, "tweet_count": 12909, "listed_count": 0}, "username": "haknyeonpa"}, {"verified": false, "name": "raymundo rengifo", "id": "409538563", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 1531, "tweet_count": 157080, "listed_count": 14}, "username": "r_rengifo_c"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Antonio SG", "id": "2181279323", "public_metrics": {"followers_count": 11724, "following_count": 2882, "tweet_count": 181968, "listed_count": 42}, "username": "Pelayo1938"}, {"verified": false, "name": "aline", "id": "800074579834126337", "public_metrics": {"followers_count": 3949, "following_count": 4353, "tweet_count": 78360, "listed_count": 5}, "username": "johnsongomezz"}, {"verified": false, "name": "Rhuan\uf8ff", "id": "1091165592407719936", "public_metrics": {"followers_count": 2843, "following_count": 2191, "tweet_count": 10938, "listed_count": 0}, "location": "Caxias rj", "username": "Rhuan_duartee"}, {"verified": false, "name": "Betfiery", "id": "962193526443466752", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 678, "tweet_count": 15384, "listed_count": 0}, "username": "Betfiery22"}, {"verified": false, "name": "buschrisma", "id": "956757157340266496", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 220, "tweet_count": 4275, "listed_count": 0}, "username": "buschrisma1"}, {"verified": false, "name": "Alvaro Elizalde", "id": "107993838", "public_metrics": {"followers_count": 71654, "following_count": 2021, "tweet_count": 4733, "listed_count": 370}, "username": "alvaroelizalde"}, {"verified": false, "name": "\u264a Veritu", "id": "87793533", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 143, "tweet_count": 22943, "listed_count": 5}, "username": "Danna_x79"}, {"verified": false, "name": "Manula", "id": "241310207", "public_metrics": {"followers_count": 6259, "following_count": 799, "tweet_count": 35244, "listed_count": 41}, "location": "BH - MG", "username": "ManulaMG"}, {"verified": false, "name": "MIRIC/sinpaciencia Patriota desde el alma Amo a mi", "id": "212343693", "public_metrics": {"followers_count": 7059, "following_count": 6843, "tweet_count": 207898, "listed_count": 13}, "location": "Stgo,Centro", "username": "mialaraprimera"}, {"verified": false, "name": "susana avello", "id": "2248549845", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 579, "tweet_count": 43542, "listed_count": 0}, "username": "susana_avello"}, {"verified": false, "name": "AliFone\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "923310293110935553", "public_metrics": {"followers_count": 15532, "following_count": 11, "tweet_count": 1429085, "listed_count": 9}, "location": "Brasil", "username": "alifonebrasil"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd8b\ud835\udd8a\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8b\ud835\udd9a\ud835\udd91", "id": "831351413804507136", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 671, "tweet_count": 26755, "listed_count": 0}, "location": "se ler t\u00e1 me devendo a bunda", "username": "caiomagrinelli"}, {"verified": false, "name": "Yudi", "id": "1150745525781766144", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 8, "tweet_count": 324, "listed_count": 1}, "username": "yudimdd"}, {"verified": false, "name": "Michelangelo", "id": "1092503812118642689", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 205, "tweet_count": 65108, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "semprecriticado"}, {"verified": true, "name": "Diario Libre", "id": "34639484", "public_metrics": {"followers_count": 1636153, "following_count": 22862, "tweet_count": 373103, "listed_count": 2998}, "location": "Dominican Republic", "username": "DiarioLibre"}, {"verified": false, "name": "ARANDA \u30a2\u30b0\u30cd\u30b9 \ud83d\udc7a", "id": "865274797936300032", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 638, "tweet_count": 13934, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "SetimaHokage"}, {"verified": false, "name": "Renata", "id": "536531039", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 332, "tweet_count": 25888, "listed_count": 0}, "username": "cobwebdew"}, {"verified": false, "name": "Felipe Guerrero", "id": "914018335150497792", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 123, "tweet_count": 18324, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "FelipeG86825319"}, {"verified": false, "name": "Javier V-G \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "130357344", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 1501, "tweet_count": 90015, "listed_count": 2}, "location": "San Isidro, Lima, Per\u00fa", "username": "cuervond"}, {"verified": false, "name": "Luc\u00eda", "id": "359662426", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 985, "tweet_count": 37805, "listed_count": 5}, "location": "Necochea", "username": "lucialalungo"}, {"verified": false, "name": "Optimus Marius", "id": "1167131057679994880", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 600, "tweet_count": 6792, "listed_count": 0}, "location": "Yanahuara, Peru", "username": "Marius24921409"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf3Mr Dev Shing\ud83c\uddee\ud83c\uddf3", "id": "818825997881516034", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 1309, "tweet_count": 51263, "listed_count": 3}, "location": " India", "username": "EjyaDev"}, {"verified": true, "name": "@OPSOMS_Honduras", "id": "208719753", "public_metrics": {"followers_count": 21416, "following_count": 1011, "tweet_count": 28950, "listed_count": 154}, "username": "OPSOMS_Honduras"}, {"verified": false, "name": "Clara", "id": "154340760", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 263, "tweet_count": 19872, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia ,Brasil", "username": "ana_claracl"}, {"verified": false, "name": "mary", "id": "1045025368065921024", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 391, "tweet_count": 11495, "listed_count": 0}, "location": "Niter\u00f3i x Nova Igua\u00e7u", "username": "eumaryana_"}, {"verified": false, "name": "Pereca", "id": "718167728914374658", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 327, "tweet_count": 173810, "listed_count": 0}, "username": "NepmuL"}, {"verified": false, "name": "Lu\u00edsa com S", "id": "221044419", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 284, "tweet_count": 76868, "listed_count": 5}, "username": "lumiranda__"}, {"verified": false, "name": "Lett\u00edcia", "id": "180527426", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 564, "tweet_count": 12344, "listed_count": 22}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "_letticiawolff"}, {"verified": false, "name": "Lali", "id": "3150379342", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 745, "tweet_count": 52148, "listed_count": 1}, "username": "lali_congreso"}, {"verified": false, "name": "paulin $SCCP", "id": "2835840472", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 604, "tweet_count": 175234, "listed_count": 5}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "oddyado"}, {"verified": false, "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50", "id": "715364459099856896", "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 472, "tweet_count": 2149894, "listed_count": 44}, "username": "odio_nao"}, {"verified": false, "name": "Denilson", "id": "320344764", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 83, "tweet_count": 433, "listed_count": 6}, "username": "GDenilson"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9", "id": "1027334295478779910", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 64, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}, "username": "JoseYoseff"}, {"verified": false, "name": "Angel Palillo Lopez", "id": "2922360893", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1169, "tweet_count": 34567, "listed_count": 0}, "username": "caripalillo"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o", "id": "817145666845675521", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 454, "tweet_count": 56999, "listed_count": 0}, "username": "johnnytomas04"}, {"verified": false, "name": "Ana\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "126974461", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 576, "tweet_count": 7902, "listed_count": 2}, "username": "caiaandrade"}, {"verified": true, "name": "Diario de Pernambuco", "id": "24237705", "public_metrics": {"followers_count": 1152527, "following_count": 515, "tweet_count": 266770, "listed_count": 1040}, "location": "Recife-PE, Brasil", "username": "DiarioPE"}, {"verified": false, "name": "Ignis", "id": "987045586510721025", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 646, "tweet_count": 14825, "listed_count": 0}, "username": "IgnisDominus9"}, {"verified": false, "name": "ThePatriot", "id": "66847144", "public_metrics": {"followers_count": 3215, "following_count": 4158, "tweet_count": 24253, "listed_count": 6}, "location": "chile", "username": "The_Patriottt"}], "tweets": [{"entities": {"mentions": [{"start": 149, "end": 157, "username": "PSChile", "id": "2916268066"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.812, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9596, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 130, "end": 147, "probability": 0.6212, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Socialista"}, {"start": 208, "end": 212, "probability": 0.9519, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 224, "end": 231, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 260, "end": 271, "probability": 0.7206, "type": "Person", "normalized_text": "PinochetVive"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/R44MRrxG6w", "expanded_url": "https://twitter.com/alvaroelizalde/status/1169272787632119808", "display_url": "twitter.com/alvaroelizalde\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Allende"}, {"start": 223, "end": 232, "tag": "Pinochet"}, {"start": 259, "end": 272, "tag": "PinochetVive"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169272787632119808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169330264050417666"], "created_at": "2019-09-04T19:23:54.000Z", "id": "1169330264050417666", "author_id": "1182777420", "text": "#Allende : El borracho, cobarde suicida, racista, hom\u00f3fofico, totalitario miserable que destruy\u00f3 a Chile, padre e \u00eddolo del Narco Partido Socialista @PSChile. Sigue pudri\u00e9ndote en el caj\u00f3n y en la memoria de Chile. Gracias #Pinochet por erradicar esta lacra. #PinochetVive https://t.co/R44MRrxG6w", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.9836, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/V5s0eshRGd", "expanded_url": "https://uol.page.link/hGYx7", "display_url": "uol.page.link/hGYx7", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/09/04/lula-carta.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169299724094119936"], "created_at": "2019-09-04T17:22:33.000Z", "id": "1169299724094119936", "author_id": "14594698", "text": "'Pa\u00eds est\u00e1 sendo destro\u00e7ado por um governo de traidores', diz Lula em carta https://t.co/V5s0eshRGd", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 152, "like_count": 692, "quote_count": 10}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "961744826617286657", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169417189478293506"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169418968458768391"], "created_at": "2019-09-05T01:16:23.000Z", "id": "1169418968458768391", "author_id": "113945153", "text": "@Maruuxxxx Le\u00ed \u201cten\u00eda una banda\u201d y pens\u00e9 uhh no sab\u00eda que tuvo una banda!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "237413314", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DebatAlRojoVivo", "id": "237413314"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169540148880650242"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169545642030641153"], "created_at": "2019-09-05T09:39:44.000Z", "id": "1169545642030641153", "author_id": "1159574733488369670", "text": "@DebatAlRojoVivo El que est\u00e1 atrapado en una estrategia suicida es Iglesias, y lo veremos", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169367299406671877"], "created_at": "2019-09-04T21:51:04.000Z", "geo": {"place_id": "692986d82672d10c"}, "id": "1169367299406671877", "author_id": "2768461458", "text": "h\u00e1 um ano atr\u00e1s estava deprimida, suicida, rodeada de pessoas q n\u00e3o gostavam de mim e chorava todo o santo dia, n\u00e3o estou bem mas posso dizer com toda a certeza que estou melhor", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.3621, "type": "Place", "normalized_text": "NM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169322352976510977"], "created_at": "2019-09-04T18:52:28.000Z", "id": "1169322352976510977", "author_id": "1449375612", "text": "Seguir d\u00e1ndole excusas para el lenguaje b\u00e9lico a NM es suicida. Entiendan de una vez que la mayor\u00eda de este pueblo necesita que construyan una salida, no una entrada a otro tipo de infierno.", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 9, "like_count": 77, "quote_count": 6}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/KrlLccM4bR", "expanded_url": "https://twitter.com/louli_trap/status/1169341115130159104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KrlLccM4bR", "media_key": "3_1169341090949947393"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169341115130159104"], "created_at": "2019-09-04T20:07:01.000Z", "id": "1169341115130159104", "author_id": "832249095888703496", "text": "Outra oc.....\nA N1\nLouca\nSuicida\nTriste\nDepressiva\nEspero q gostem :3 https://t.co/KrlLccM4bR", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.6885, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.8721, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 163, "end": 172, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/ZNCUXNESij", "expanded_url": "https://twitter.com/DJBNMARTINS/status/1167291117454290944", "display_url": "twitter.com/DJBNMARTINS/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169253895257899008"], "created_at": "2019-09-04T14:20:26.000Z", "id": "1169253895257899008", "author_id": "1001605197767020545", "text": "gostava muito dele \nmas depois da atua\u00e7\u00e3o como Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida ele ficou muito esquisito, fazendo retiros espirituais em ilhas e tal... tenho medo do Jared Leto https://t.co/ZNCUXNESij", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 2, "like_count": 199, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "id": "1167173466694586368", "author_id": "3000156695", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 85, "probability": 0.7448, "type": "Other", "normalized_text": "TrenSanMart\u00edn"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/FxDk6Qf7jF", "expanded_url": "https://twitter.com/jotaleonetti/status/1169548355816570882/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FxDk6Qf7jF", "media_key": "3_1169548347054657536"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 86, "tag": "TrenSanMart\u00edn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169548355816570882"], "created_at": "2019-09-05T09:50:31.000Z", "id": "1169548355816570882", "author_id": "114879626", "text": "Se lo vende lindo en la foto...\nNo es tan as\u00ed en los andenes, porque el #TrenSanMart\u00edn est\u00e1 con demoras. https://t.co/FxDk6Qf7jF", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 122, "probability": 0.5328, "type": "Other", "normalized_text": "SuicidePreventionMonth"}, {"start": 222, "end": 233, "probability": 0.7127, "type": "Other", "normalized_text": "EndTheStigma"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 99, "tag": "SuicideAwareness"}, {"start": 100, "end": 123, "tag": "SuicidePreventionMonth"}, {"start": 221, "end": 234, "tag": "EndTheStigma"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168216865413505029"], "created_at": "2019-09-01T17:39:39.000Z", "id": "1168216865413505029", "author_id": "2326473158", "text": "Hoy es 1 de septiembre. Se da inicio al mes de prevenci\u00f3n de la conducta suicida. #SuicideAwareness #SuicidePreventionMonth \n\nUn tema del que se debe hablar adecuadamente, no solo un d\u00eda, ni un mes sino todo el tiempo. \n\n#EndTheStigma", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169059968764522497"}], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 110, "probability": 0.9583, "type": "Place", "normalized_text": "Guayaquil"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hd1Xbxl0c5", "expanded_url": "https://twitter.com/CesarRohon/status/1169059968764522497", "display_url": "twitter.com/CesarRohon/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169404250117607424"], "created_at": "2019-09-05T00:17:54.000Z", "id": "1169404250117607424", "author_id": "336117114", "text": "As\u00ed una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os a la que nadie adopta decide dejar de podrirse en una casa de beneficencia de Guayaquil y se suicida con baigon. Nadie me lo cuenta, lleg\u00f3 muerta a la emergencia. O un ni\u00f1o sale de 18 a\u00f1os y se hace basuquero y se prostituye y muere en la calle. Indolente. https://t.co/hd1Xbxl0c5", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 7, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 18, "probability": 0.6223, "type": "Other", "normalized_text": "IWannaHearYourSong"}, {"start": 141, "end": 143, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ian"}, {"start": 185, "end": 187, "probability": 0.4595, "type": "Person", "normalized_text": "ian"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/gm8PcRondt", "expanded_url": "https://twitter.com/pevter_parker/status/1166327688883257346/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gm8PcRondt", "media_key": "7_1166327557979037699"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "IWannaHearYourSong"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169486174861307906"], "created_at": "2019-09-05T05:43:26.000Z", "id": "1169486174861307906", "author_id": "3029064322", "text": "#IWannaHearYourSong sera se o maestro ta se aproximando dela so pra se proteger, sera se foi ele que matou, e se nao foi ela que esfaqueou o ian ou se foi 100% um acidente, pq o pai do ian ta envolvido e caralho oq ta acontecendo ?????????????????????????\n https://t.co/gm8PcRondt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 175, "end": 182, "username": "JASRA1", "id": "99715863"}, {"start": 202, "end": 215, "username": "patipenaloza", "id": "81711979"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169464048309506048"], "created_at": "2019-09-05T04:15:31.000Z", "id": "1169464048309506048", "author_id": "94404094", "text": "Voy a decirle a todas las ni\u00f1as y ni\u00f1os del mundo, que han sufrido de abuso sexual, que si su violador se suicida no podremos hablar mal de \u00e9l porque el secretario de cultura @JASRA1 y la subsecretaria @patipenaloza dicen que si no hubo pruebas no se vale desprestigiarlos.", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "132927779", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169530012602720258"}], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.4752, "type": "Other", "normalized_text": "seppuku"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.5075, "type": "Person", "normalized_text": "hara kiri"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/gT3fGsTTCh", "expanded_url": "https://www.nationalgeographic.com.es/historia/grandes-reportajes/seppuku-despedida-suicida-del-samurai_11256", "display_url": "nationalgeographic.com.es/historia/grand\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556856075797909505/w88k8N7S?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556856075797909505/w88k8N7S?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "El seppuku, la despedida del samur\u00e1i", "description": "Para salvar su honor y dar una muestra postrera de valor, desde el siglo XII los m\u00edticos guerreros de Jap\u00f3n se suicidaban mediante un m\u00e9todo terrible, el hara kiri", "unwound_url": "https://historia.nationalgeographic.com.es/a/seppuku-ritual-despedida-samurai_11256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169530014280364032"], "created_at": "2019-09-05T08:37:38.000Z", "id": "1169530014280364032", "author_id": "132927779", "text": "El seppuku, m\u00e1s conocido como hara kiri, era un ritual japon\u00e9s que causaba la muerte entre espantosos dolores pero redim\u00eda al samur\u00e1i de la verg\u00fcenza de caer prisionero o de la deshonra de haber cometido un delito:\n \nhttps://t.co/gT3fGsTTCh", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169385162024636416"], "created_at": "2019-09-04T23:02:03.000Z", "id": "1169385162024636416", "author_id": "1082613097150496768", "text": "Sobre o rapaz que se suicidou: por favor, parem de falar dele como se ele tivesse feito isso pedindo biscoito, parem de citar nomes, parem de bancar os emp\u00e1ticos e conselheiros, parem de citar o ocorrido. \n\n\u00c9 extremamente desrespeitoso sair falando, tem a fam\u00edlia dele envolvida+", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.9575, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Vb7IB5VIrp", "expanded_url": "http://atres.red/4ncii15885", "display_url": "atres.red/4ncii15885"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/SnAnpYoyRn", "expanded_url": "https://twitter.com/DebatAlRojoVivo/status/1169540148880650242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SnAnpYoyRn", "media_key": "3_1169540146984886272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169540148880650242"], "created_at": "2019-09-05T09:17:55.000Z", "id": "1169540148880650242", "author_id": "237413314", "text": "\ud83d\udd34Iglesias: \"S\u00e1nchez est\u00e1 atrapado por sus propias palabras. \u00c9l puso una condici\u00f3n, nosotros la aceptamos\".  \u25b6 https://t.co/Vb7IB5VIrp https://t.co/SnAnpYoyRn", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 12, "quote_count": 6}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/lDkrNkYpgG", "expanded_url": "https://t.co/lDkrNkYpgG", "display_url": "t.co/lDkrNkYpgG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169402451822292993"], "created_at": "2019-09-05T00:10:45.000Z", "id": "1169402451822292993", "author_id": "1089834936557817856", "text": "Parecem at\u00e9 aqueles monstrinhos de jogo que se regeneram, tu acha que matou e brotam mais tr\u00eas https://t.co/lDkrNkYpgG", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "552158632", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "IBadaracco", "id": "552158632"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "lievemente", "id": "2464828514"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169542255079829505"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169543316792336384"], "created_at": "2019-09-05T09:30:30.000Z", "id": "1169543316792336384", "author_id": "1412754547", "text": "@IBadaracco @lievemente @Mov5Stelle La Sinistra Risuscitata \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Mac Miller"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/jt7zeGX265", "expanded_url": "https://www.xxlmag.com/news/2019/09/mac-miller-drug-dealer-arrest-death/", "display_url": "xxlmag.com/news/2019/09/m\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.xxlmag.com/mac-miller-drug-dealer-arrest-death/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169506951249575936"], "created_at": "2019-09-05T07:06:00.000Z", "id": "1169506951249575936", "author_id": "14629315", "text": "Mac Miller's alleged drug dealer has reportedly been charged in connection to the rapper's death.\n\nFull details \u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/jt7zeGX265", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 4, "like_count": 381, "quote_count": 15}, "lang": "en"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 76, "probability": 0.4005, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Bross"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9543, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/94fhjjadOU", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyJesusTarre/status/1169429476654166016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/94fhjjadOU", "media_key": "3_1169429470299795457"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169429476654166016"], "created_at": "2019-09-05T01:58:08.000Z", "id": "1169429476654166016", "author_id": "1156970665796354049", "text": "[HILO]\n\nAlgunas fotos raras y curiosas.\n\nComienzo:\n\nLas flores de Mario Bross existen!\nEs una planta carn\u00edvora q existe en los desiertos de \u00c1frica, y se ha adaptado ha otras tierras menos \u00e1ridas. Come escarabajos y animales peque\u00f1os q se acercan.\n\nSi te gusta dale [RT] :)\n\n1/10 https://t.co/94fhjjadOU", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 4, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1111382670796341249", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fallingovermiki", "id": "1111382670796341249"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "luciacorcoba_", "id": "806902713246240768"}, {"start": 47, "end": 58, "username": "Joselin365", "id": "979847510532546561"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169523513285382145"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169537182270406656"], "created_at": "2019-09-05T09:06:07.000Z", "id": "1169537182270406656", "author_id": "964064920601092096", "text": "@fallingovermiki @luciacorcoba_ @mentrefeeling @Joselin365 hostias mientras no sepas el m\u00e1s gordo del \u00faltimo cap... bua qu\u00e9 llorera", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "782475751", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169541430739709953"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169541559496388609"], "created_at": "2019-09-05T09:23:31.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "HannahBaker"}]}, "id": "1169541559496388609", "author_id": "782475751", "text": "se per\u00f2 diamo una visione pi\u00f9 panoramica, nella prima stagione ci siamo trovati a fatto compiuto, #HannahBaker si toglie la vita, lascia #13 cassette e fa trapelare tutti i temi senza il quale la serie non potrebbe esistere.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169537199374839808"}], "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/QxbxdF5FlI", "expanded_url": "https://twitter.com/ocafebelgrado/status/1169537199374839808", "display_url": "twitter.com/ocafebelgrado/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169537785503633409"], "created_at": "2019-09-05T09:08:31.000Z", "id": "1169537785503633409", "author_id": "1061488804463284225", "text": "3Q DA MORTE https://t.co/QxbxdF5FlI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168535970205097986"}], "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/XbNU3FDLtn", "expanded_url": "https://twitter.com/Abubaker_A7med/status/1168535970205097986", "display_url": "twitter.com/Abubaker_A7med\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169246244197281792"], "created_at": "2019-09-04T13:50:02.000Z", "id": "1169246244197281792", "author_id": "3247156440", "text": "Napravili ste seriju za podizanje svijesti o bullyingu i suicidu a izazvali ste porast suicida. Also, nepotrebne dvije sezone lets pray da se s tre\u0107om sranje zavr\u0161ava https://t.co/XbNU3FDLtn", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "lang": "und"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/UKXuMxk20h", "expanded_url": "https://twitter.com/the_simulacra/status/1169484850543415296/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UKXuMxk20h", "media_key": "7_1169484290880626688"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169484850543415296"], "created_at": "2019-09-05T05:38:11.000Z", "id": "1169484850543415296", "author_id": "390222733", "text": "Na videu je:\n\na) Skener\nb) osoba koja nosi kratke cargo hla\u010de\nc) osoba koja zna svirati gitaru\n\nHint: nije a) https://t.co/UKXuMxk20h", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "und"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.7722, "type": "Person", "normalized_text": "JULIO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169468527830601728"], "created_at": "2019-09-05T04:33:19.000Z", "id": "1169468527830601728", "author_id": "758899591211122688", "text": "\u00bfINSTALAR UNA COMISI\u00d3N PARA INVESTIGAR AL PRESIDENTE SOBRE LA ELABORACI\u00d3N DE SU MENSAJE DE 28 DE JULIO?\n\u00bfHASTA D\u00d3NDE LLEGAR\u00c1N \u00c9STOS S\u00c1TRAPAS EN SU CARRERA SUICIDA POR DETENER LAS ELECCIONES Y EL CIERRE DEL CONGRESO?\n\u00bfHASTA D\u00d3NDE Y CU\u00c1NTO PODREMOS SOPORTARLOS?", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 4, "like_count": 79, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169435296536125440"], "created_at": "2019-09-05T02:21:16.000Z", "id": "1169435296536125440", "author_id": "734177911796826112", "text": "t\u00e3o falando pouco de setembro amarelo esse ano", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.676, "type": "Person", "normalized_text": "Ga\u00facha"}, {"start": 61, "end": 76, "probability": 0.4888, "type": "Place", "normalized_text": "Igreja Universal"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.6168, "type": "Organization", "normalized_text": "BBC News"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.6568, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/wLMOf7udH0", "expanded_url": "http://www.bbc.com/portuguese/brasil-43325773", "display_url": "bbc.com/portuguese/bra\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1565480128716673025/BXafrWUH?format=jpg&name=orig", "width": 1024, "height": 576}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1565480128716673025/BXafrWUH?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Ga\u00facha vence na Justi\u00e7a batalha para recuperar bens doados \u00e0 Igreja Universal: 'Lavagem cerebral' - BBC News Brasil", "description": "Carla Dalvitt diz que foi manipulada em momento de desespero, enquanto Igreja argumenta que tudo o que recebe \u00e9 dado de 'livre e espont\u00e2nea vontade'; condenada a indeniz\u00e1-la, congrega\u00e7\u00e3o religiosa teve recurso negado pelo STJ.", "unwound_url": "https://www.bbc.com/portuguese/brasil-43325773"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169374416419078149"], "created_at": "2019-09-04T22:19:21.000Z", "id": "1169374416419078149", "author_id": "52076129", "text": "Ga\u00facha vence na Justi\u00e7a batalha para recuperar bens doados \u00e0 Igreja Universal: 'Lavagem cerebral' - BBC News Brasil https://t.co/wLMOf7udH0", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 60, "like_count": 5065, "quote_count": 137}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 143, "end": 159, "username": "GobiernodeChile", "id": "42102939"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.803, "type": "Place", "normalized_text": "Chincolco"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/EpdfXbw05W", "expanded_url": "https://twitter.com/carlos_fvaldes/status/1169234003217584128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EpdfXbw05W", "media_key": "3_1169233992173981698"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169234003217584128"], "created_at": "2019-09-04T13:01:24.000Z", "geo": {"place_id": "00e11efc7d8af348"}, "id": "1169234003217584128", "author_id": "2847438652", "text": "En Chincolco persona se suicida tras depresi\u00f3n por muerte de sus animales y falta de forraje. Estamos viviendo una profunda crisis social y el @GobiernodeChile no tiene plan para enfrentarlo, s\u00f3lo han realizado acuerdos comerciales con empresarios agr\u00edcolas para exportaciones https://t.co/EpdfXbw05W", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 110, "end": 120, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Afghanistan"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/9dmTEEBcDj", "expanded_url": "https://twitter.com/TOLOnews/status/1169534719895191552/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9dmTEEBcDj", "media_key": "7_1169534441389285376"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 58, "tag": "Kabul"}, {"start": 109, "end": 121, "tag": "Afghanistan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169534719895191552"], "created_at": "2019-09-05T08:56:20.000Z", "id": "1169534719895191552", "author_id": "168259012", "text": "Footage shows the aftermath of a car bomb attack in #Kabul that killed 10 people and wounded over 40 others. #Afghanistan https://t.co/9dmTEEBcDj", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 4, "like_count": 58, "quote_count": 8}, "lang": "en"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9276, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 133, "end": 145, "probability": 0.7608, "type": "Person", "normalized_text": "Gral Bachelet"}, {"start": 177, "end": 184, "probability": 0.8944, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 217, "end": 220, "probability": 0.4187, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169270962405163010"], "created_at": "2019-09-04T15:28:16.000Z", "id": "1169270962405163010", "author_id": "58946189", "text": "Cu\u00e1nta raz\u00f3n tiene Macron cdo dijo q\u2019 el pueblo de Brasil no merece el Pte q\u2019 tiene pq es un miserable c/ sus declaraciones hacia el Gral Bachelet y defensor de la Dictadura de Pinochet q\u2019adem\u00e1s de graves violaciones DDHH termin\u00f3 enriqueci\u00e9ndose.", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 151, "like_count": 1833, "quote_count": 22}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/Qy5pKA3xiv", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/09/05/5d70015b21efa076648b4657.html", "display_url": "elmundo.es/espana/2019/09\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169512896679821312"], "created_at": "2019-09-05T07:29:37.000Z", "id": "1169512896679821312", "author_id": "63685718", "text": "Imaginad que ten\u00e9is una deuda muy importante que no reduc\u00eds.\nEmpez\u00e1is a dudar sobre vuestro empleo porque palp\u00e1is la ralentizaci\u00f3n.\n\n\u00bfAumentar\u00edais vuestro nivel de gastos? Suicida, \u00bfverdad?\n\nEl Estado, con el dinero, \"que no es de nadie\", si que puede. \n\nhttps://t.co/Qy5pKA3xiv", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9483, "type": "Other", "normalized_text": "DoctorWho"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/5U004Ge2kn", "expanded_url": "http://bit.ly/2PMWFra", "display_url": "bit.ly/2PMWFra"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "DoctorWho"}, {"start": 21, "end": 38, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169536778212167680"], "created_at": "2019-09-05T09:04:31.000Z", "id": "1169536778212167680", "author_id": "171299971", "text": "#DoctorWho se une al #Escuadr\u00f3nSuicida de James Gunn `, https://t.co/5U004Ge2kn", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169019325958766593"], "created_at": "2019-09-03T22:48:21.000Z", "id": "1169019325958766593", "author_id": "961744826617286657", "text": "La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es porque est\u00e1n apuradxs sino porque no les vendr\u00eda mal que un bondi lxs pise", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 3, "like_count": 386, "quote_count": 15}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 30, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169230309038202881"], "created_at": "2019-09-04T12:46:43.000Z", "id": "1169230309038202881", "author_id": "2416452817", "text": "Malditos x siempre @Minsa_Peru saquen a patadas a esa ministra su \u00fanica experiencia en gesti\u00f3n es matar ni\u00f1os desde q lleg\u00f3 jam\u00e1s se le vio haciendo una supervisi\u00f3n en los hospitales del pa\u00eds! Es otra q solo va a dormir a su sill\u00f3n d su oficina", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1019219632538996736", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "raulmartineez00", "id": "1019219632538996736"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "MinaStarZgz", "id": "1072949224185229312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169493731197804551"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169532775294275585"], "created_at": "2019-09-05T08:48:37.000Z", "id": "1169532775294275585", "author_id": "1042811321195089921", "text": "@raulmartineez00 @MinaStarZgz Pero eso no tiene q ver, el suicidio es algo q haces x ti mismo no x otra persona, no puedes poner 1 ley q proh\u00edba a las personas deprimirse y no querer seguir viviendo y tmp puedes castigarlas sin embargo en caso d la violencia de g\u00e9nero si puedes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169439309944037376"], "created_at": "2019-09-05T02:37:13.000Z", "id": "1169439309944037376", "author_id": "3225481025", "text": "O mal do pessoal \u00e9 meter como prioridade achar algu\u00e9m em vez de se tentarem completar a s\u00ed mesmos primeiro, estar sozinho nunca matou ningu\u00e9m pa xD", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169501918173024256"], "created_at": "2019-09-05T06:46:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Salvini"}, {"start": 263, "end": 275, "tag": "radioanchio"}]}, "id": "1169501918173024256", "author_id": "270839361", "text": "#Salvini: La Lega \u00e8 primo partito, sono contento della scelta fatta, c\u2019era un governo bloccato e litigioso. Ho deciso di mettere il destino nelle mani del popolo italiano. Qualcuno ha preferito il gioco delle poltrone. Possono scappare, ma prima o poi si vota.\n\ud83d\udcfb #radioanchio", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 880, "like_count": 2610, "quote_count": 50}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169351311365758978"], "created_at": "2019-09-04T20:47:32.000Z", "id": "1169351311365758978", "author_id": "95806508", "text": "Incre\u00edble Alberto Fern\u00e1ndez culpando a Macri por el derrumbe de la Bolsa. Desde que gan\u00f3 las PASO las acciones cayeron un r\u00e9cord hist\u00f3rico mundial de 70% en tres semanas. No se le ocurre que ese resultado habr\u00e1 tenido \u201calgo\u201d que ver ?", "public_metrics": {"retweet_count": 2633, "reply_count": 536, "like_count": 6134, "quote_count": 142}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2764292189", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169394584138526730"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169530249815711745"], "created_at": "2019-09-05T08:38:35.000Z", "id": "1169530249815711745", "author_id": "1010579190104588288", "text": "@Umiko_1928 Lo averiguamos juntas y la matamos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/brnk2ZskAI", "expanded_url": "https://twitter.com/florencio_ad/status/1169477773850578944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/brnk2ZskAI", "media_key": "3_1169477626169217024"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169477773850578944"], "created_at": "2019-09-05T05:10:03.000Z", "id": "1169477773850578944", "author_id": "2915572651", "text": "La verdad se administra en peque\u00f1as dosis. La franqueza nunca ha sido popular, incluso puede ser suicida. Los c\u00e1lculos pol\u00edticos deben basarse en la pertinencia, por eso la palabra deber ser oportuna. El riesgo es el silencio servil. https://t.co/brnk2ZskAI", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "17485551", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "globovision", "id": "17485551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168955601453494273"}], "edit_history_tweet_ids": ["1168957533396115458"], "created_at": "2019-09-03T18:42:48.000Z", "id": "1168957533396115458", "author_id": "195496908", "text": "@globovision Quien escribi\u00f3 este titular, no hay coherencia, la depresi\u00f3n puede llevar al suicidio,  una vez que alguien se suicida como lo combina con otra cosa? \nLa depresi\u00f3n y la soledad son una mala combinaci\u00f3n y pueden llevar al suicidio, eso s\u00ed .", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/MzIRgumHgm", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/politica/trenta_governo_conte_salvini_oggi_ultime_notizie-4714490.html", "display_url": "ilmessaggero.it/politica/trent\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1532427381893386240/zdtX9eqN?format=jpg&name=orig", "width": 620, "height": 340}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1532427381893386240/zdtX9eqN?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Elisabetta Trenta: \u00abIo fatta fuori, non lo meritavo. Ho lottato contro Salvini pi\u00f9 di altri\u00bb", "description": "\u00abSto benissimo\u00bb. Elisabetta Trenta, voce nervosa ma cortese, sta facendo gli scatoloni al ministero della Difesa. Non \u00e8 un modo di dire. \u00ab\u00c8 proprio cos\u00ec, vado...", "unwound_url": "https://www.ilmessaggero.it/politica/trenta_governo_conte_salvini_oggi_ultime_notizie-4714490.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169530557287587840"], "created_at": "2019-09-05T08:39:48.000Z", "id": "1169530557287587840", "author_id": "337767301", "text": "Accidenti... aveva fatto cos\u00ec bene il suo lavoro, aveva \"lottato contro Salvini\". E nemmeno un grazie.\nhttps://t.co/MzIRgumHgm", "public_metrics": {"retweet_count": 1064, "reply_count": 426, "like_count": 2765, "quote_count": 115}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169319541928804353"}], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/bQYgdDIS9p", "expanded_url": "https://twitter.com/GloriaMonteneg/status/1169319541928804353", "display_url": "twitter.com/GloriaMonteneg\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169350536660828162"], "created_at": "2019-09-04T20:44:28.000Z", "id": "1169350536660828162", "author_id": "224916991", "text": "Se\u00f1ores, perdonen que me meta en sus luchas y peleas pol\u00edticas, pero pueden tener un poco m\u00e1s de respeto cuando hablan de ni\u00f1os, de beb\u00e9s reci\u00e9n nacidos muertos? O la competencia es que gobierno y qu\u00e9 ministro mat\u00f3 menos? Realmente es alucinante el nivel al que est\u00e1n llegando. https://t.co/bQYgdDIS9p", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 496, "like_count": 473, "quote_count": 38}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "132927779", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169156256784932864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.6443, "type": "Person", "normalized_text": "Sandok\u00e1n"}, {"start": 87, "end": 100, "probability": 0.9307, "type": "Person", "normalized_text": "Emilio Salgari"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/PY3EEjZdGD", "expanded_url": "https://www.nationalgeographic.com.es/historia/emilio-salgari-escritor-italiano-que-se-suicido-como-japones_14162/", "display_url": "nationalgeographic.com.es/historia/emili\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169530012602720258"], "created_at": "2019-09-05T08:37:38.000Z", "id": "1169530012602720258", "author_id": "132927779", "text": "El padre de Sandok\u00e1n tuvo una vida marcada por las penurias econ\u00f3micas y la depresi\u00f3n. Emilio Salgari acab\u00f3 con su vida el 25 de abril de 1911 abri\u00e9ndose el vientre con un cuchillo y culpando a sus editores de sus desgracias:\n\nhttps://t.co/PY3EEjZdGD", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1608414217", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ProVitaFamiglia", "id": "1608414217"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169187501912842240"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169235141090304001"], "created_at": "2019-09-04T13:05:55.000Z", "id": "1169235141090304001", "author_id": "3300222131", "text": "@ProVitaFamiglia ...farsi uccidere perch\u00e9 bullizzato...ma siamo matti...non ha una famiglia, una parrocchia, una comunit\u00e0 di appartenenza, un avvocato, come \u00e8 possibile...!!!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169307405706043392"], "created_at": "2019-09-04T17:53:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 221, "end": 229, "tag": "Salvini"}]}, "id": "1169307405706043392", "author_id": "18762875", "text": "4/4 Sembrava impossibile ma nel giro di un mese, grazie al contributo di tanti, questo fenomeno che qualcuno chiamava populismo, che qualcuno chiamava sovranismo, che qualcuno chiamava salvinismo ha un nuovo nome. Adesso #Salvini si chiama Passato.", "public_metrics": {"retweet_count": 946, "reply_count": 2385, "like_count": 6796, "quote_count": 271}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/1PXN0soQDU", "expanded_url": "https://twitter.com/mariateresacip/status/1169228848636071937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1PXN0soQDU", "media_key": "3_1169228846316609536"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169228848636071937"], "created_at": "2019-09-04T12:40:55.000Z", "id": "1169228848636071937", "author_id": "726449191875166208", "text": "Piccola grammatica iconografica.\n\"Sinite parvulos venire ad me\" \u00e8 un topos della pittura. \"Sinite\", imperativo da \"sinere\",  significa \"lasciate\", ed \u00e8 seguito da una proposizione infinitiva con soggetto all'accusativo (\"parvulos\", cio\u00e8 bambini) e verbo all'infinito (\"venire\"). https://t.co/1PXN0soQDU", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 4, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5897, "type": "Person", "normalized_text": "Blesa"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/v3bKhw6dCF", "expanded_url": "https://twitter.com/Yo_Soy_Asin/status/889028106606055425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v3bKhw6dCF", "media_key": "3_889028090978074624"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["889028106606055425"], "created_at": "2017-07-23T07:43:12.000Z", "id": "889028106606055425", "author_id": "2891031959", "text": "Blesa se \"suicida\"\nTodos los medios dicen que es un suicidio 5 minutos despu\u00e9s \nLa autopsia lo corrobora \nLo incineran \nAdi\u00f3s pruebas... https://t.co/v3bKhw6dCF", "public_metrics": {"retweet_count": 421, "reply_count": 19, "like_count": 186, "quote_count": 14}, "lang": "es"}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.6797, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/IE5B5QRnI7", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/9CG3", "display_url": "sptnkne.ws/9CG3", "status": 429, "unwound_url": "https://sptnkne.ws/9CG3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169526077183680517"], "created_at": "2019-09-05T08:22:00.000Z", "id": "1169526077183680517", "author_id": "253020963", "text": "\u00bfHabr\u00e1 una guerra entre Israel y el L\u00edbano? \ud83d\udc47  https://t.co/IE5B5QRnI7", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "231577324", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169257373216772096"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9887, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4234, "type": "Person", "normalized_text": "Dory"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.4601, "type": "Other", "normalized_text": "Sing"}, {"start": 217, "end": 227, "probability": 0.4662, "type": "Other", "normalized_text": "Sextillizos"}, {"start": 236, "end": 239, "probability": 0.5034, "type": "Other", "normalized_text": "vida"}, {"start": 270, "end": 275, "probability": 0.5331, "type": "Other", "normalized_text": "Kardec"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169257376622546945"], "created_at": "2019-09-04T14:34:16.000Z", "id": "1169257376622546945", "author_id": "231577324", "text": "\u00bfY el Top 10 de Pel\u00edculas en M\u00e9xico? \ud83e\udd13\n\n1. Amor en obra \n2. La raz\u00f3n de estar contigo \n3. Buscando a Dory \n4. Cig\u00fce\u00f1as: La historia que no te contaron \n5. El contador \n6. Sing: \u00a1Ven y canta! \n7. Escuadr\u00f3n suicida \n8. Sextillizos \n9. La vida secreta de tus mascotas \n10. Kardec", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 8, "like_count": 431, "quote_count": 10}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "231577324", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169257365058871298"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 115, "probability": 0.502, "type": "Other", "normalized_text": "Sing"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169257369357996032"], "created_at": "2019-09-04T14:34:15.000Z", "id": "1169257369357996032", "author_id": "231577324", "text": "6. El cristal encantado: La era de la resistencia\n7. Cig\u00fce\u00f1as: La historia que no te contaron\n8. El contador\n9. Sing: \u00a1Ven y canta!\n10. Escuadr\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 5, "like_count": 440, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/fBvVRWJ3in", "expanded_url": "https://bit.ly/34nMrB2", "display_url": "bit.ly/34nMrB2"}, {"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/NkxBmxUwKy", "expanded_url": "https://twitter.com/faustoponce/status/1169418570717114372/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NkxBmxUwKy", "media_key": "3_1169418564333441026"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 121, "tag": "13ReasonsWhy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169418570717114372"], "created_at": "2019-09-05T01:14:48.000Z", "id": "1169418570717114372", "author_id": "15742464", "text": "Les comparto la entrevista que hice a un terapeuta especializado en conducta suicida con motivo de la serie #13ReasonsWhy \ud83d\udc49 https://t.co/fBvVRWJ3in https://t.co/NkxBmxUwKy", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 3, "like_count": 99, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.535, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.5732, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/rD7cWdayQ5", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12062", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12062", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12062"}], "hashtags": [{"start": 154, "end": 161, "tag": "njdest"}, {"start": 162, "end": 167, "tag": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169384458656436224"], "created_at": "2019-09-04T22:59:15.000Z", "id": "1169384458656436224", "author_id": "878344857734987776", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6279\u5224\u6bba\u5230\uff01\uff1f\u300cKENTA\u306e\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u304a\u898b\u305b\u3057\u307e\u3059\u300d\u3068\u306f\u4f55\u3092\u898b\u305b\u3066\u304f\u308c\u308b\u306e\u304b\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u300cKENTA\u306e\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u300d\u3068\u306f\u76ee\u7684\u3092\u9054\u6210\u3059\u308b\u624b\u6bb5\u3067\u3042\u308a\u4fe1\u5ff5\u306a\u306e\u304b\u3082\u3057\u308c\u307e\u305b\u3093\u3002\nKENTA\u306b\u306f\u30d6\u30fc\u30a4\u30f3\u30b0\u304c\u5fc5\u8981\u3060\u3068\u601d\u3044\u307e\u3059\u3002\n\u305d\u306e\u7406\u7531\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/rD7cWdayQ5\n\n#njdest #\u30e1\u30a4\u793e\u9577", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8425, "type": "Person", "normalized_text": "Eliezer"}, {"start": 31, "end": 42, "probability": 0.8587, "type": "Other", "normalized_text": "FirstDates4S"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/x6IbzaH1tz", "expanded_url": "http://mdia.st/directo4", "display_url": "mdia.st/directo4", "status": 200, "title": "en directo", "description": "Emisi\u00f3n en directo de la cadena de televisi\u00f3n Cuatro.", "unwound_url": "https://www.cuatro.com/en-directo/"}, {"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/fIJXxVvdYb", "expanded_url": "https://twitter.com/firstdates_tv/status/1169342463737303040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fIJXxVvdYb", "media_key": "3_1169342358812598272"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 43, "tag": "FirstDates4S"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169342463737303040"], "created_at": "2019-09-04T20:12:23.000Z", "id": "1169342463737303040", "author_id": "4887783627", "text": "Eliezer: \"Tengo 426 tatuajes\" #FirstDates4S https://t.co/x6IbzaH1tz https://t.co/fIJXxVvdYb", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 24, "like_count": 36, "quote_count": 87}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 36, "username": "KatiaSastre", "id": "1025446161166024704"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.834, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 44, "end": 45, "probability": 0.4222, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.5098, "type": "Person", "normalized_text": "Lula Livre"}, {"start": 252, "end": 269, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroImbativel"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/dL33sFRTmh", "expanded_url": "https://twitter.com/KendraChihaya/status/1169400319190716417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dL33sFRTmh", "media_key": "3_1169400316904820736"}], "hashtags": [{"start": 232, "end": 250, "tag": "TraidoresDoBrasil"}, {"start": 251, "end": 270, "tag": "BolsonaroImbativel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169400319190716417"], "created_at": "2019-09-05T00:02:17.000Z", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "id": "1169400319190716417", "author_id": "281640198", "text": "\u26a0\ufe0f TRAIDORES DO BRASIL\u203c\n@KatiaSastre, DF do SP do @correio22 que votou a favor do Fundo Partid\u00e1rio pagar advogados do \"Lula Livre\".  Vamos dar cara e nome aos bois e divulgar todos da \"DIREITA\" q tra\u00edram o Pa\u00eds neste dia fat\u00eddico!\n\n#TraidoresDoBrasil\n#BolsonaroImbativel https://t.co/dL33sFRTmh", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 6, "like_count": 59, "quote_count": 4}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 135, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168263774421311490"], "created_at": "2019-09-01T20:46:03.000Z", "id": "1168263774421311490", "author_id": "44927867", "text": "Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do Carlinhos Maia, enfrentou suas dores por mais um dia. Isso faz de voc\u00ea um vencedor, n\u00e3o um imbecil. Eu j\u00e1 estive no seu lugar e garanto: vai ficar tudo bem.", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 16, "like_count": 6930, "quote_count": 17}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.9877, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ShkeVbuSuo", "expanded_url": "http://j.mp/2ZAd8U2", "display_url": "j.mp/2ZAd8U2", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/04/un-raton-se-suicida-en-un-restaurante-de-comida-rapida-de-eeuu-video/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169518530917752832"], "created_at": "2019-09-05T07:52:01.000Z", "id": "1169518530917752832", "author_id": "124172948", "text": "Un rat\u00f3n \u201cse suicida\u201d en un restaurante de comida r\u00e1pida de EEUU (Video) https://t.co/ShkeVbuSuo           *", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "744255037690511360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169446101549821952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.8408, "type": "Other", "normalized_text": "heroi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169453373688549376"], "created_at": "2019-09-05T03:33:06.000Z", "id": "1169453373688549376", "author_id": "61975523", "text": "@MatheusXiva mas ai nao \u00e9 filme de heroi (e mesmo assim qual o problema com esse teaser?)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "CUCosta", "id": "491074323"}, {"start": 103, "end": 115, "username": "udg_oficial", "id": "74204499"}, {"start": 123, "end": 135, "username": "FiscaliaJal", "id": "1532088668"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169450983035768837"], "created_at": "2019-09-05T03:23:36.000Z", "geo": {"place_id": "7807880b17af73d8"}, "id": "1169450983035768837", "author_id": "1375077720", "text": "Lamento profundamente la forma en que hoy  en @CUCosta perdi\u00f3 la vida una de mis compa\u00f1eras. Pido a la @udg_oficial y a la @FiscaliaJal hacer una investigaci\u00f3n profunda para esclarecer los hechos y deslindar responsabilidades.", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 5, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 88, "probability": 0.9563, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPreyMovie"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/4MweevACOB", "expanded_url": "https://twitter.com/Gotham_Informer/status/1169289966133882880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4MweevACOB", "media_key": "3_1169289960987463682"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 89, "tag": "BirdsOfPreyMovie"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169289966133882880"], "created_at": "2019-09-04T16:43:46.000Z", "id": "1169289966133882880", "author_id": "2851531959", "text": "En el siguiente gr\u00e1fico, podemos ver la trayectoria de mis ganas de ver #BirdsOfPreyMovie desde el anuncio de su producci\u00f3n hasta el teaser de hoy: https://t.co/4MweevACOB", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169333658257375234"}], "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/m4dD99tS1k", "expanded_url": "https://twitter.com/CentarSrce/status/1169333658257375234", "display_url": "twitter.com/CentarSrce/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 133, "tag": "VAZNOJE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169513174875463680"], "created_at": "2019-09-05T07:30:44.000Z", "id": "1169513174875463680", "author_id": "1125681787", "text": "Nacin na koji se u medijima izvestava o slucajevima suicida bi se u najvecem broju slucajeva moglo opisati kao lesinarenje - #VAZNOJE da se konacno tome stane na put. Informisite se, edukujte se, posledice neodgovornog i neprofesionalnog izvestavanja mogu biti strasne. https://t.co/m4dD99tS1k", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "und"}, {"entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/xEuAYiWuYy", "expanded_url": "https://twitter.com/CentarSrce/status/1169333658257375234/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xEuAYiWuYy", "media_key": "3_1169333642285539332"}], "hashtags": [{"start": 208, "end": 219, "tag": "prevencija"}, {"start": 220, "end": 232, "tag": "samoubistvo"}, {"start": 233, "end": 245, "tag": "odgovornost"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169333658257375234"], "created_at": "2019-09-04T19:37:23.000Z", "id": "1169333658257375234", "author_id": "767190751", "text": "Bli\u017ei se Svetski dan prevencije samoubistva.\n\nO\u010dekujemo velik broj tekstova o suicidu, tako da \u0107emo medijima poslati priru\u010dnike.\n\nU nadi da \u0107emo smanjiti senzacionalizam, predrasude, neeti\u010dno izve\u0161tavanje. \n\n#prevencija #samoubistvo #odgovornost https://t.co/xEuAYiWuYy", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 3}, "lang": "und"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169163402356256768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.5441, "type": "Organization", "normalized_text": "GMO"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/aZ4aXaDEE3", "expanded_url": "https://twitter.com/ganeshnanote/status/1169163402356256768?s=19", "display_url": "twitter.com/ganeshnanote/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 108, "tag": "GMO"}, {"start": 109, "end": 117, "tag": "biotech"}, {"start": 118, "end": 126, "tag": "farming"}, {"start": 127, "end": 134, "tag": "cotton"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169317052487786503"], "created_at": "2019-09-04T18:31:24.000Z", "id": "1169317052487786503", "author_id": "269919583", "text": "Otro agricultor indio que se suicida porque le obligan a comprar semillas transg\u00e9nicas... Ah no, espera #GMO #biotech #farming #cotton \nhttps://t.co/aZ4aXaDEE3", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1322551362", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Acidelius", "id": "1322551362"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168520076871589888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1168528020916846594"], "created_at": "2019-09-02T14:16:05.000Z", "id": "1168528020916846594", "author_id": "502745930", "text": "@Acidelius Comunque se si riferisce a certi politici e giudici italiani non ha tutti i torti......Il popolo italiano subisce solo una politica suicida,", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169119645082820608"], "created_at": "2019-09-04T05:26:59.000Z", "id": "1169119645082820608", "author_id": "955006928471707648", "text": "A qui\u00e9n dice que los suyos roban pero les vota porque son los suyos habr\u00eda que quitarle el derecho al voto como se le quita un martillo a un ni\u00f1o o una pistola a un suicida. Para que no se haga da\u00f1o.", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1108648374553767936", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "alonso_dm", "id": "204348114"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 113, "probability": 0.6225, "type": "Organization", "normalized_text": "constituci\u00f3n americana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169497012817092609"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169503426474123265"], "created_at": "2019-09-05T06:51:59.000Z", "id": "1169503426474123265", "author_id": "955110266617909248", "text": "@ToPaN76122909 @alonso_dm La leg\u00edtima posesi\u00f3n de armas es uno de los pilares b\u00e1sicos de la constituci\u00f3n americana para preservar sus derechos y libertades, y esto no es una opini\u00f3n.\n\nDejar desarmados a una poblaci\u00f3n con tanto tr\u00e1fico armament\u00edstico ser\u00eda una maldita locura suicida ante un ataque armado.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "204348114", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "alonso_dm", "id": "204348114"}], "annotations": [{"start": 212, "end": 214, "probability": 0.6911, "type": "Organization", "normalized_text": "ANR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169495379248857088"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169497012817092609"], "created_at": "2019-09-05T06:26:30.000Z", "id": "1169497012817092609", "author_id": "1108648374553767936", "text": "@alonso_dm Es normal que cada uno veamos la historia en funci\u00f3n de nuestras ideas. \n\nPero seguir defendiendo la tenencia de armas viendo las estad\u00edsticas, es lo m\u00e1s contrario a defender los derechos civiles.\n\nLa ANR pudo empezar siendo otra cosa, pero es un lobby que ampara los tiroteos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.8156, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 48, "end": 65, "probability": 0.6461, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador del Solar"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.6351, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/1WWdmgtrmF", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1169407637823401984/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1WWdmgtrmF", "media_key": "7_1169407428049477639"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 119, "tag": "UnChisteParaMulder"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169407637823401984"], "created_at": "2019-09-05T00:31:22.000Z", "id": "1169407637823401984", "author_id": "68638146", "text": "Sueltas toda tu verborrea imitando a Alan... \u00a1Y Salvador del Solar se mata de risa en tu cara! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02#UnChisteParaMulder\nBONUS TRACK: La intervenci\u00f3n de Bartra \ud83d\ude1b https://t.co/1WWdmgtrmF", "public_metrics": {"retweet_count": 959, "reply_count": 780, "like_count": 3348, "quote_count": 284}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 80, "end": 96, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/2ELwsXEpP7", "expanded_url": "https://twitter.com/primerafuente1/status/1169244846487461889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2ELwsXEpP7", "media_key": "3_1169244832600141824"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/2ELwsXEpP7", "expanded_url": "https://twitter.com/primerafuente1/status/1169244846487461889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2ELwsXEpP7", "media_key": "3_1169244843295608833"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169244846487461889"], "created_at": "2019-09-04T13:44:29.000Z", "geo": {"place_id": "0066e3b369d7d5fc"}, "id": "1169244846487461889", "author_id": "1929290508", "text": "Solo para recordarles\nAlan Garcia construy\u00f2 31 hospitales en su gobierno y ...\n.@MartinVizcarraC no sabe como comprar una incubadora.... https://t.co/2ELwsXEpP7", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 316, "like_count": 695, "quote_count": 36}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/6frbrfRVwf", "expanded_url": "https://twitter.com/MannApp_TV/status/1168492729741008898/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6frbrfRVwf", "media_key": "3_1168492720521977863"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168492729741008898"], "created_at": "2019-09-02T11:55:50.000Z", "id": "1168492729741008898", "author_id": "891251918626050048", "text": "Il 2 settembre del 31 a. C. Ottaviano sconfisse la flotta di Marco Antonio e Cleopatra nella battaglia di Azio. Fu l'inizio della fine della regina d'Egitto, suicida l'anno successivo alla conquista di Alessandria da parte dello stesso Ottaviano. https://t.co/6frbrfRVwf", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "483048923", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AEscudier", "id": "483048923"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169492641995771904"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169499941296910336"], "created_at": "2019-09-05T06:38:08.000Z", "id": "1169499941296910336", "author_id": "434799926", "text": "@AEscudier @carlos__alsina Durante a\u00f1os hubo silencio porque se pens\u00f3 que publicarlo ten\u00eda efecto llamada. Ahora se ha visto que es un problema grave que hay que abordar para que potenciales v\u00edctimas busquen ayudas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "417947467", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AndCappe", "id": "417947467"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169145317859766273"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169162091959332864"], "created_at": "2019-09-04T08:15:39.000Z", "id": "1169162091959332864", "author_id": "1176995911", "text": "@AndCappe @matteosalvinimi @luigidimaio M5S = PD\nChe pochezza contenti voi ex grillino ora ritornati piddini", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "1336189507", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mmventuri", "id": "1336189507"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "Cartabiancarai3", "id": "790464906453721088"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "diMartedi", "id": "2695436575"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "RaiPortaaPorta", "id": "406880559"}, {"start": 55, "end": 71, "username": "PiazzapulitaLA7", "id": "58453980"}, {"start": 72, "end": 88, "username": "corradoformigli", "id": "246910613"}, {"start": 89, "end": 105, "username": "giovannifloris3", "id": "957686946"}, {"start": 106, "end": 117, "username": "BrunoVespa", "id": "1091721366"}, {"start": 118, "end": 132, "username": "MentanaEnrico", "id": "1423522280"}, {"start": 133, "end": 145, "username": "paolocelata", "id": "999755845"}, {"start": 146, "end": 162, "username": "alessandrasard1", "id": "405644134"}, {"start": 175, "end": 185, "username": "mmventuri", "id": "1336189507"}, {"start": 306, "end": 319, "username": "DAVIDPARENZO", "id": "333410580"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169312363310387200"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169491087356026885"], "created_at": "2019-09-05T06:02:57.000Z", "id": "1169491087356026885", "author_id": "236651737", "text": "@mmventuri @Cartabiancarai3 @diMartedi @RaiPortaaPorta @PiazzapulitaLA7 @corradoformigli @giovannifloris3 @BrunoVespa @MentanaEnrico @paolocelata @alessandrasard1 Che domande @mmventuri ... in estate i giornalisti seri vanno in vacanza; a lavorare rimangono quelli di serie B, i cosiddetti supplenti, tipo @DAVIDPARENZO...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169451590853496837"], "created_at": "2019-09-05T03:26:01.000Z", "id": "1169451590853496837", "author_id": "2297399695", "text": "De que te sirve hablarle de vida a un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "356272321", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Soy_AGM", "id": "356272321"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "AUFOficial", "id": "347349823"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "AntelDeTodos", "id": "219450568"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169295088125693953"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169386946327732224"], "created_at": "2019-09-04T23:09:08.000Z", "geo": {"place_id": "04cb31bae3b3af93"}, "id": "1169386946327732224", "author_id": "160819223", "text": "@Soy_AGM @AUFOficial @AntelDeTodos Jodieron tanto que lo hicieron enojar y el paquito los va dejar sin ver el pobre fubol uruguayo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "65549291", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.5583, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 144, "end": 151, "probability": 0.4729, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169453220189675522"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169471964479705088"], "created_at": "2019-09-05T04:46:58.000Z", "id": "1169471964479705088", "author_id": "235139317", "text": "@noticiAmerica \u00a1Que insolencia de este Congreso que cita al hermano del presidente! ( y que por supuesto se zurra en la invitaci\u00f3n) Cierren ese Congreso que le falta el respeto a su majestad..perd\u00f3n..al se\u00f1or Presidente...", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 103, "like_count": 334, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 136, "probability": 0.5996, "type": "Other", "normalized_text": "Whataburger"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/JbA1YWvtxH", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1169490343840010241/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JbA1YWvtxH", "media_key": "13_1169235490261876737"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169490343840010241"], "created_at": "2019-09-05T06:00:00.000Z", "id": "1169490343840010241", "author_id": "100731315", "text": "Lo \u00fanico que pudieron hacer los presentes es reaccionar con espanto y gritos de sorpresa, mientras uno de los trabajadores de Whataburger intentaba desconectar la freidora. https://t.co/JbA1YWvtxH", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 15, "like_count": 50, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "764906404058726400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169485858732478464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 39, "probability": 0.906, "type": "Person", "normalized_text": "michael sheen"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.5014, "type": "Person", "normalized_text": "david"}, {"start": 232, "end": 236, "probability": 0.5712, "type": "Other", "normalized_text": "omens"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169489285512404992"], "created_at": "2019-09-05T05:55:48.000Z", "id": "1169489285512404992", "author_id": "764906404058726400", "text": "adoro ver seus surtos pelo michael sheen e pelo david tennant, me identifico horrores haushau \n\nfico feliz que acompanhe algumas aus minhas e espero que esteja gostando \u2764\u2764\n\ngosto muito do seu perfil e das coisas que fala sobre good omens que, pra mim, fazem TODO sentido", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8971, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 15, "end": 23, "probability": 0.6174, "type": "Other", "normalized_text": "Rick Flag"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 115, "end": 129, "probability": 0.8809, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/JSosvaAXO2", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1169423441885388802/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JSosvaAXO2", "media_key": "3_1169423439108759554"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 130, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169423441885388802"], "created_at": "2019-09-05T01:34:10.000Z", "id": "1169423441885388802", "author_id": "1076971229515530241", "text": "Joel Kinnaman (Rick Flag) se preparando para o novo Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nFilmagens come\u00e7am no dia 23 de Setembro. #TheSuicideSquad https://t.co/JSosvaAXO2", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 89, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "720434446479007744", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ernestofaraujo", "id": "1062831969476771842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169410431707951105"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169411204156219408"], "created_at": "2019-09-05T00:45:32.000Z", "id": "1169411204156219408", "author_id": "720434446479007744", "text": "@ernestofaraujo Quanto as suas palavras, uma pol\u00edcia que \"abate\" seres humanos, sob ordens do governo federal e estadual, n\u00e3o \u00e9 uma pol\u00edcia que tem como miss\u00e3o garantir a democracia. \u00c9 uma pol\u00edtica de seguran\u00e7a suicida, inconsequente e seletista.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169341006959063041"}], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 19, "probability": 0.9217, "type": "Person", "normalized_text": "Sebastian Pi\u00f1era"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 145, "end": 152, "probability": 0.8791, "type": "Person", "normalized_text": "Bachelet"}, {"start": 155, "end": 163, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 192, "end": 197, "probability": 0.924, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 201, "end": 214, "probability": 0.9261, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}, {"start": 268, "end": 279, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/xoSnMRl0JM", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNChile/status/1169341006959063041", "display_url": "twitter.com/CNNChile/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169375292005240832"], "created_at": "2019-09-04T22:22:50.000Z", "id": "1169375292005240832", "author_id": "26932840", "text": "At\u00e9 Sebastian Pi\u00f1era, presidente direitista do Chile, reagiu \u00e0 monstruosidade do \"capet\u00e3o\", que elogiou a ditadura que torturou e matou o pai de Bachelet. Bolsonaro se isola no mundo todo, da Europa e Am\u00e9rica Latina. S\u00f3 tem o apoio moment\u00e2neo e interesseiro do falc\u00e3o Donald Trump https://t.co/xoSnMRl0JM", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 3, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4616, "type": "Organization", "normalized_text": "Telecinco"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/2SDP9O1NHu", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/09/03/album/1567524667_026686.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/09\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/09/03/album/1567524667_026686.html?ssm=TW_CM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169359479768584192"], "created_at": "2019-09-04T21:20:00.000Z", "id": "1169359479768584192", "author_id": "7996082", "text": "Telecinco ya tiene varios concursantes \"famosos\" preparados para entrar en la casa en breve https://t.co/2SDP9O1NHu", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 15, "like_count": 11, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 47, "end": 65, "probability": 0.8126, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/VDylTcmQXK", "expanded_url": "http://bit.ly/2krl9aF", "display_url": "bit.ly/2krl9aF", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/entretenimiento/peter-capaldi-se-une-al-reparto-de-escuadron-suicida-2/"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/EssFBAzhKz", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1169257461225857024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EssFBAzhKz", "media_key": "3_1169257452921073664"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "ENEntretenimiento"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169486566953144324"], "created_at": "2019-09-05T05:45:00.000Z", "id": "1169486566953144324", "author_id": "15007299", "text": "#ENEntretenimiento Peter Capaldi ser\u00e1 parte de Escuadr\u00f3n Suicida 2 https://t.co/VDylTcmQXK  https://t.co/EssFBAzhKz", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/FKjKnx10f6", "expanded_url": "https://twitter.com/Zambelli2210/status/1169003625030594562", "display_url": "twitter.com/Zambelli2210/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169022811748392961"], "created_at": "2019-09-03T23:02:12.000Z", "id": "1169022811748392961", "author_id": "162453393", "text": "Se est\u00e1 dentro das regras e h\u00e1 motivo justo (as amea\u00e7as ao filho s\u00e3o tenebrosas), n\u00e3o vejo motivo pra esc\u00e2ndalo. A n\u00e3o ser que seja comprovado favorecimento fora da lei ou farra com dinheiro p\u00fablico. O q vcs acham? https://t.co/FKjKnx10f6", "public_metrics": {"retweet_count": 156, "reply_count": 441, "like_count": 1900, "quote_count": 22}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169374528864235521"], "created_at": "2019-09-04T22:19:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 48, "tag": "Berrettini"}, {"start": 49, "end": 60, "tag": "USOpen2019"}]}, "id": "1169374528864235521", "author_id": "159935843", "text": "Almeno non si suicida stasera\ud83d\ude04\nBravo #Berrettini #USOpen2019", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 86, "end": 101, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 140, "probability": 0.3545, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/5hVCcWcK0E", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1169407637823401984", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}], "hashtags": [{"start": 138, "end": 141, "tag": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169407637823401984"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169429221254553600"], "created_at": "2019-09-05T01:57:07.000Z", "id": "1169429221254553600", "author_id": "122541642", "text": "el premier @saldelsol se re\u00eda de las peroratas bravuconas del par\u00e1sito de la pol\u00edtica @mauriciomulder, imitando a su jefe mafioso suicida #AG. https://t.co/5hVCcWcK0E", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/0g59vprc7X", "expanded_url": "https://twitter.com/ElDoctorMorales/status/1169227534854176769/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0g59vprc7X", "media_key": "7_1169227500632850432"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169227534854176769"], "created_at": "2019-09-04T12:35:42.000Z", "id": "1169227534854176769", "author_id": "1081613732", "text": "ENOOOOORMEEEEEE \ud83e\udd23\ud83d\ude02 https://t.co/0g59vprc7X", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 43, "like_count": 494, "quote_count": 23}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 136, "end": 152, "username": "marco_gervasoni", "id": "496706357"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/qj13HSbMLK", "expanded_url": "https://www.nicolaporro.it/lalleanza-pd-5stelle-simile-a-quella-tra-hitler-e-stalin/", "display_url": "nicolaporro.it/lalleanza-pd-5\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nicolaporro.it/lalleanza-pd-5stelle-simile-a-quella-tra-hitler-e-stalin/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169269200252223489"], "created_at": "2019-09-04T15:21:15.000Z", "id": "1169269200252223489", "author_id": "399004979", "text": "L\u2019intesa tra Pd e 5Stelle ricorda molto il patto nazi-sovietico del 1939, a distanza di ottant\u2019anni la storia si ripete.\nIl commento di @marco_gervasoni \u270d\ufe0f\u2935\ufe0f https://t.co/qj13HSbMLK", "public_metrics": {"retweet_count": 565, "reply_count": 933, "like_count": 1726, "quote_count": 134}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "2830287850", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "Jennimoreiira", "id": "1141102214666174467"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "_rayanecarolina", "id": "181825942"}, {"start": 46, "end": 57, "username": "biancapiit", "id": "1126264341156777984"}, {"start": 58, "end": 72, "username": "Maystephany22", "id": "3410998804"}, {"start": 87, "end": 97, "username": "AgathaBig", "id": "971202340240986117"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169476755071164417"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169482506044768256"], "created_at": "2019-09-05T05:28:52.000Z", "id": "1169482506044768256", "author_id": "1553688350", "text": "@geovanneivan @Jennimoreiira @_rayanecarolina @biancapiit @Maystephany22 @ColluthNydia @AgathaBig O querid\u00e3o quando que tu viu eu apanhando de algu\u00e9m, me fala... ???? POSTA A FOTO DO LAUDO! A\u00ed eu vou e apago o que eu postei, mas vai na publica\u00e7\u00e3o de cada pessoa e comenta... Quem falou e confirmou na sua publica\u00e7\u00e3o do face N\u00c3O FOI EU. Ent\u00e3o eu s\u00f3 recebi a not\u00edcia. E reagi!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9461, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 193, "end": 194, "probability": 0.8836, "type": "Other", "normalized_text": "Ig"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/4UvS7oB301", "expanded_url": "https://twitter.com/romancovv/status/1169442814905724929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4UvS7oB301", "media_key": "3_1169442805917343744"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169442814905724929"], "created_at": "2019-09-05T02:51:08.000Z", "id": "1169442814905724929", "author_id": "4119269054", "text": "Estoy en shock con algo que me apareci\u00f3 en Instagram.\n20 minutos antes de que me apareciera dije que quer\u00eda morirme y que no aguantaba m\u00e1s ylv, weeeeey despu\u00e9s me sale esto en cuanto me meto a Ig, qu\u00e9 clase de brujer\u00eda es esta??? https://t.co/4UvS7oB301", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 183, "end": 198, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169119800355938304"], "created_at": "2019-09-04T05:27:36.000Z", "id": "1169119800355938304", "author_id": "68917670", "text": "\u201cLa revoluci\u00f3n no implica destruir sino construir, no implica arrasar sino edificar; y el pueblo chileno est\u00e1 preparado para esa gran tarea en esa hora trascendente de nuestra vida\u201d. Salvador Allende, 4 de septiembre 1970.", "public_metrics": {"retweet_count": 974, "reply_count": 692, "like_count": 3672, "quote_count": 142}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4363374021", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CostaGino", "id": "4363374021"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "juanalvarezm", "id": "80973523"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.8785, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.8996, "type": "Person", "normalized_text": "Conirsa"}, {"start": 96, "end": 105, "probability": 0.8289, "type": "Person", "normalized_text": "Chincheros"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169334466747043840"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169470442886877184"], "created_at": "2019-09-05T04:40:55.000Z", "id": "1169470442886877184", "author_id": "235139317", "text": "@CostaGino @juanalvarezm \u00a1Si, a cerrar el congreso para que no investigue a Vizcarra, Conirsa y Chincheros!", "public_metrics": {"retweet_count": 181, "reply_count": 189, "like_count": 510, "quote_count": 9}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169462378171445248"], "created_at": "2019-09-05T04:08:53.000Z", "id": "1169462378171445248", "author_id": "66999676", "text": "Puede haber una relaci\u00f3n funcional basada en odiar las mismas cosas?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 25, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169429454483001346"], "created_at": "2019-09-05T01:58:03.000Z", "id": "1169429454483001346", "author_id": "253823322", "text": "As pessoas postam uma parada  setembro amarelo. \"Cuidado, pode ter um suicida perto de voc\u00ea\". Chacota demais. Uma pessoa pode estar do seu lado o tempo inteiro pedindo socorro e as pessoas cagam. Setembro amarelo \u00e9 uma chacota", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169349484964397058"], "created_at": "2019-09-04T20:40:17.000Z", "id": "1169349484964397058", "author_id": "1064235024504037376", "text": "Se suicida una abortera y todos pierden la cabeza, no se dan cuenta que eso s\u00ed es tomar una decisi\u00f3n sobre su propio cuerpo? O acaso los dem\u00e1s iban a hacerse cargo de ella? Antiderechozzzzzzzz, respeten su libertad, no era as\u00ed?", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 5, "like_count": 100, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.7269, "type": "Other", "normalized_text": "batman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169479100072955904"], "created_at": "2019-09-05T05:15:19.000Z", "id": "1169479100072955904", "author_id": "3000615720", "text": "02:00 e eu indo assistir batman", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/llyzyuevh4", "expanded_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-compromis-dice-psoe-up-deberian-hablar-punetera-vez-rebajar-exigencias-formar-gobierno-20190830100856.html", "display_url": "europapress.es/nacional/notic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-compromis-dice-psoe-up-deberian-hablar-punetera-vez-rebajar-exigencias-formar-gobierno-20190830100856.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168227706460413952"], "created_at": "2019-09-01T18:22:44.000Z", "id": "1168227706460413952", "author_id": "378944786", "text": "Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera vez, con perd\u00f3n de la expresi\u00f3n.\n\nhttps://t.co/llyzyuevh4", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 379, "like_count": 1404, "quote_count": 49}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169081967108902912"}], "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/t7FQlFXl0Q", "expanded_url": "https://twitter.com/r_manzetti/status/1169081967108902912", "display_url": "twitter.com/r_manzetti/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169264788054171648"], "created_at": "2019-09-04T15:03:44.000Z", "id": "1169264788054171648", "author_id": "1549412730", "text": "Culpar a un suicida por no pensar en los dem\u00e1s al matarse es como culpar a un ni\u00f1o con s\u00edndrome de down por sus ataques de ira, o al que tiene trastornos de ansiedad por sus ataques de p\u00e1nico. El suicida no piensa en los dem\u00e1s no porque no quiera sino porque no puede https://t.co/t7FQlFXl0Q", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "482389606", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9018, "type": "Person", "normalized_text": "Bachelet"}, {"start": 243, "end": 251, "probability": 0.3065, "type": "Person", "normalized_text": "borrachin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169321136510906374"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169398605100269569"], "created_at": "2019-09-04T23:55:28.000Z", "id": "1169398605100269569", "author_id": "915894295", "text": "@ierrejon Quien te cont\u00f3 esa mentira? El padre de Bachelet era un despreciable personaje que muri\u00f3 jugando f\u00fatbol en la carcel donde deb\u00eda estar por ser el administrador de las miserables tarjetas de racionamiento de alimentos del r\u00e9gimen del borrachin suicida cobarde. Yo lo viv\u00ed", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.5975, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}, {"start": 210, "end": 214, "probability": 0.8616, "type": "Other", "normalized_text": "SPM19"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/LDogJ53Azb", "expanded_url": "https://bit.ly/2YPqjiR", "display_url": "bit.ly/2YPqjiR", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bethe1to.com/?amp%3Butm_medium=socialmedia&amp%3Butm_campaign=bethe1to"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 208, "tag": "BeThe1To"}, {"start": 209, "end": 215, "tag": "SPM19"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169258361608687617"], "created_at": "2019-09-04T14:38:11.000Z", "id": "1169258361608687617", "author_id": "22657351", "text": "Septiembre es el Mes de Prevenci\u00f3n del Suicidio y este a\u00f1o, tenemos recursos en Espa\u00f1ol! Visite https://t.co/LDogJ53Azb para aprender los 5 pasos que ayudaran a alguien que podr\u00eda ser suicida y mas. #BeThe1To #SPM19", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "68638146", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.7352, "type": "Person", "normalized_text": "Arrastris"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169407637823401984"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169474488377008128"], "created_at": "2019-09-05T04:57:00.000Z", "id": "1169474488377008128", "author_id": "870449053787721730", "text": "@salvajedigital El perro suda, y sus fantasmas le secan el sudor, jajajajaja \nArrastris de x vida, \u00e9ste es el imb\u00e9cil del suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.6724, "type": "Person", "normalized_text": "Becerril"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169284815826444288"], "created_at": "2019-09-04T16:23:19.000Z", "id": "1169284815826444288", "author_id": "453510003", "text": "A pedido del congresista Becerril la comisi\u00f3n de fiscalizaci\u00f3n iniciar\u00e1 investigaci\u00f3n a encuestadoras. \n\nAs\u00ed de simple: cuando no les gustan los resultados de las encuestas, investigan a quienes las hacen.", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 137, "like_count": 616, "quote_count": 37}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169359723973545988"], "created_at": "2019-09-04T21:20:58.000Z", "id": "1169359723973545988", "author_id": "802900794525753344", "text": "La gente que se suicida en el tren pregunta a que hora me lo tomo yo? Porque es incre\u00edble que siempre todos los muertos los termine agarrando yo", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 133, "end": 148, "username": "jimenezandreaa", "id": "258078152"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7741, "type": "Place", "normalized_text": "Marbella"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/87cNLojn1v", "expanded_url": "https://www.diariosur.es/marbella-estepona/hospital-costa-pone-20190903151535-nt.html#ns_campaign=jcbt&ns_mchannel=diariosur&ns_source=tw&ns_linkname=ltl&1567631776", "display_url": "diariosur.es/marbella-estep\u2026"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 43, "tag": "Marbella"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169358542287060993"], "created_at": "2019-09-04T21:16:16.000Z", "id": "1169358542287060993", "author_id": "3308054909", "text": "\ud83e\udde0 El Hospital @AgenciaCostaSol de #Marbella pone en marcha un procedimiento de prevenci\u00f3n de la conducta suicida. Tiene los detalles @jimenezandreaa https://t.co/87cNLojn1v", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "249298450", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "alvingongora", "id": "249298450"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169254417121665027"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169262617556324352"], "created_at": "2019-09-04T14:55:06.000Z", "id": "1169262617556324352", "author_id": "117557068", "text": "@alvingongora Complejo... Depende de cu\u00e1n dispuestos/as estemos, con nuestra realidad, a aceptar al otro/a con su realidad. Creo yo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.5761, "type": "Person", "normalized_text": "Kannemann"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9633, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletico"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9505, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/EfxJXpndRW", "expanded_url": "http://glo.bo/32y8fIr", "display_url": "glo.bo/32y8fIr"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/TV4oFpxoJ2", "expanded_url": "https://twitter.com/globoesportecom/status/1169396777608523778/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TV4oFpxoJ2", "media_key": "13_1169396435231678464"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169396777608523778"], "created_at": "2019-09-04T23:48:12.000Z", "id": "1169396777608523778", "author_id": "10842792", "text": "Esse lance a\u00ed resultou na expuls\u00e3o do zagueiro Kannemann. Jogo quente!\n\nSiga Athletico x Gr\u00eamio \u27a1\ufe0f https://t.co/EfxJXpndRW https://t.co/TV4oFpxoJ2", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 283, "like_count": 2061, "quote_count": 571}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1111368342261108738", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "valgutierrez_", "id": "1251664738351792134"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "Lautarojflores", "id": "846136503877193732"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168897458568617984"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169266014376386560"], "created_at": "2019-09-04T15:08:36.000Z", "id": "1169266014376386560", "author_id": "1067823234429698048", "text": "@valgutierrez_ @Lautarojflores suicida destructiva, no lo entender\u00edas \ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/4yUleoz8rQ", "expanded_url": "https://twitter.com/RecuerdosPeru/status/1168990583827902467", "display_url": "twitter.com/RecuerdosPeru/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169225176921174021"], "created_at": "2019-09-04T12:26:19.000Z", "id": "1169225176921174021", "author_id": "870656597864873988", "text": "7503 ni\u00f1os murieron en el \u00faltimo a\u00f1o de gobierno de Garc\u00eda y nadie se enter\u00f3. Si los ni\u00f1os les importan tanto como dicen hubiesen reclamado, pero la verdad es que les interesa un pepino, solo lo usan con fines pol\u00edticos. https://t.co/4yUleoz8rQ", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 14, "like_count": 327, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "370936983", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DiganmeBryan", "id": "370936983"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "paraquetapias", "id": "376009486"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.7192, "type": "Person", "normalized_text": "Bryan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169467061594185728"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169468117975818241"], "created_at": "2019-09-05T04:31:41.000Z", "geo": {"place_id": "d2a0bb4acbd6b824"}, "id": "1169468117975818241", "author_id": "310475307", "text": "@DiganmeBryan @paraquetapias No es una joyita Bryan.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.7942, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/X7J2h1jaOY", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Aprista/status/1169305052831502337/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/X7J2h1jaOY", "media_key": "7_1169304995906371587"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "Vizcarra"}, {"start": 101, "end": 106, "tag": "Apra"}, {"start": 141, "end": 174, "tag": "ApristaTenOrgulloDeTuGranPartido"}, {"start": 175, "end": 209, "tag": "ApristaTenOrgulloDeTuGranGobierno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169305052831502337"], "created_at": "2019-09-04T17:43:43.000Z", "id": "1169305052831502337", "author_id": "57545700", "text": "El incapaz de #Vizcarra no puede comprar ni una incubadora mientras mueren 1200 beb\u00e9s prematuros. El #Apra construy\u00f3 y equip\u00f3 32 hospitales.\n#ApristaTenOrgulloDeTuGranPartido\n#ApristaTenOrgulloDeTuGranGobierno https://t.co/X7J2h1jaOY", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 7, "like_count": 146, "quote_count": 7}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.7243, "type": "Other", "normalized_text": "Isa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169446877722533888"], "created_at": "2019-09-05T03:07:17.000Z", "id": "1169446877722533888", "author_id": "2429442948", "text": "Isa deja de decir pendejadas challenge", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1426652084", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Cintia_Irigoyen", "id": "1426652084"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.3928, "type": "Person", "normalized_text": "benja"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/o4iNihKlNK", "expanded_url": "https://twitter.com/pauliiiiiiiiii_/status/1169365020532248581", "display_url": "twitter.com/pauliiiiiiiiii\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169465132365361152"], "created_at": "2019-09-05T04:19:49.000Z", "id": "1169465132365361152", "author_id": "857845811480330240", "text": "@Cintia_Irigoyen te imaginas benja poni\u00e9ndole patitas de poio hamburguesa a la perra? Jajjajajajaja https://t.co/o4iNihKlNK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/AskeBx4RZa", "expanded_url": "https://twitter.com/vsmzin/status/1169408665817931776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AskeBx4RZa", "media_key": "3_1169408662537945089"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169408665817931776"], "created_at": "2019-09-05T00:35:27.000Z", "id": "1169408665817931776", "author_id": "954502021113155589", "text": "kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/AskeBx4RZa", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 9, "like_count": 516, "quote_count": 7}, "lang": "und"}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169429944709070848"], "created_at": "2019-09-05T02:00:00.000Z", "id": "1169429944709070848", "author_id": "100731315", "text": "VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\nhttps://t.co/xNAiBYzYXa", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 6, "like_count": 41, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169332459810500608"}], "entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 190, "probability": 0.6228, "type": "Place", "normalized_text": ", ReinoUni"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/30X6TjjRpc", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeleon88/status/1169332459810500608", "display_url": "twitter.com/felipeleon88/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169341320550334464"], "created_at": "2019-09-04T20:07:50.000Z", "id": "1169341320550334464", "author_id": "735454517022588928", "text": "AS\u00cd ES. Y LA PRESUNCI\u00d3N DE INOCENCIA\u2049\ufe0f \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0fSi fuera tu hijo y es inocente \u00bf qu\u00e9 har\u00ecas?... \n\u00bfYo tengo uno y t\u00fa?\nArgentina\ud83d\udc49chico se suicida por ser acusado de violaci\u00f3n injustificada, ReinoUnido \ud83d\udc49chico se suicida acusado injustamente luego su MADRE....\nno puedo seguir\ud83d\ude22 https://t.co/30X6TjjRpc", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1067167525534875654", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169461379612467201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169461381835448321"], "created_at": "2019-09-05T04:04:55.000Z", "id": "1169461381835448321", "author_id": "1067167525534875654", "text": "talvez seja o fato de eu ser mt controladora e isso emanar de mim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1121158201", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169090936971751424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169187183799848960"], "created_at": "2019-09-04T09:55:21.000Z", "id": "1169187183799848960", "author_id": "889347416", "text": "@VasquezBazan Este hdp resulto un cobarde al igual que el suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1070010900004823040", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PaulaXMex", "id": "1070010900004823040"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169450643334975488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169454391541342208"], "created_at": "2019-09-05T03:37:09.000Z", "geo": {"place_id": "a0536fb1dd01b8d5"}, "id": "1169454391541342208", "author_id": "884493872", "text": "@PaulaXMex Lo que yo veo es : Desaparece programas que estaban funcionando bien y despu\u00e9s de crear un vac\u00edo saltar como un salvador del pueblo bueno.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.8903, "type": "Person", "normalized_text": "Shawn"}, {"start": 208, "end": 213, "probability": 0.9295, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169458099016675328"], "created_at": "2019-09-05T03:51:52.000Z", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "id": "1169458099016675328", "author_id": "1367956915", "text": "E a @ largatixa q constantemente tenta colocar a Camila como tra\u00eddora, o guru e a cantora (?) como v\u00edtimas e o Shawn como o cordeiro indefeso kkkkkkkk. O discurso \u00e9 sempre o mesmo \"N\u00e3o querendo que ataquem a Camila MAS.\" \"\u00d1 estamos atacando a C POR\u00c9M...\" +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169214755480985600"}], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/K5Mv9NaIlo", "expanded_url": "https://twitter.com/iserhard/status/1169214755480985600", "display_url": "twitter.com/iserhard/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169458970370695168"], "created_at": "2019-09-05T03:55:20.000Z", "id": "1169458970370695168", "author_id": "855078565", "text": "Sinceramente\nEu odeio o ser humano https://t.co/K5Mv9NaIlo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "54797928", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 50, "tag": "YoNoMarchoConChavistas"}, {"start": 52, "end": 80, "tag": "LaIzquierdaTodoLoHaceMierda"}, {"start": 82, "end": 106, "tag": "LaIzquierdaNoEsElPueblo"}, {"start": 107, "end": 125, "tag": "IzquierdaNuncaM\u00e1s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169324426665631744"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169355590981816320"], "created_at": "2019-09-04T21:04:33.000Z", "id": "1169355590981816320", "author_id": "973803210178813953", "text": "@sigridbazan @PacitaGuerra #YoNoMarchoConChavistas \n#LaIzquierdaTodoLoHaceMierda \n#LaIzquierdaNoEsElPueblo\n#IzquierdaNuncaM\u00e1s", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 54, "like_count": 5, "quote_count": 8}, "lang": "qme"}, {"in_reply_to_user_id": "51016460", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "grazianopascale", "id": "51016460"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "FranSaxlund", "id": "175252245"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "OpcionOpcion", "id": "614427600"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.9491, "type": "Place", "normalized_text": "Montevideo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169457177486135297"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169457692362104833"], "created_at": "2019-09-05T03:50:15.000Z", "id": "1169457692362104833", "author_id": "1101973831638532096", "text": "@grazianopascale @FranSaxlund @OpcionOpcion A ver si acuerdan Montevideo al menos! \nNo les tengo mucha fe \ud83d\ude4f\ud83c\udffe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169458139005165569"], "created_at": "2019-09-05T03:52:02.000Z", "id": "1169458139005165569", "author_id": "17604571", "text": "Les digo c\u00f3mo es el tema de \"negociar\" en el trabajo: yo estaba trabajando, en una empresa con sindicato, pero igual te da miedo denunciar el acoso, y ah\u00ed te empieza a dar depresi\u00f3n, te tomas licencias que no te pagan, y al final cuando te echan, te liberas de toda esa mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9893, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9819, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 107, "end": 122, "probability": 0.9727, "type": "Other", "normalized_text": "La Reina del Sur"}, {"start": 127, "end": 139, "probability": 0.7603, "type": "Other", "normalized_text": "Amor en obras"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.5205, "type": "Other", "normalized_text": "estar"}, {"start": 176, "end": 186, "probability": 0.6904, "type": "Other", "normalized_text": "Reasons Why"}, {"start": 191, "end": 200, "probability": 0.6244, "type": "Other", "normalized_text": "Buscando a"}, {"start": 202, "end": 205, "probability": 0.5052, "type": "Person", "normalized_text": "Dory"}, {"start": 209, "end": 215, "probability": 0.9785, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 218, "end": 224, "probability": 0.3353, "type": "Organization", "normalized_text": "Maraton"}, {"start": 227, "end": 231, "probability": 0.5202, "type": "Other", "normalized_text": "Top10"}, {"start": 249, "end": 262, "probability": 0.8377, "type": "Other", "normalized_text": "LaReinaDelSur2"}], "hashtags": [{"start": 208, "end": 216, "tag": "Netflix"}, {"start": 217, "end": 225, "tag": "Maraton"}, {"start": 226, "end": 232, "tag": "Top10"}, {"start": 233, "end": 247, "tag": "13ReasonsWhy3"}, {"start": 248, "end": 263, "tag": "LaReinaDelSur2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169457701555859456"], "created_at": "2019-09-05T03:50:18.000Z", "id": "1169457701555859456", "author_id": "1092974097573638144", "text": "Netflix revelar\u00e1 cada mi\u00e9rcoles el top 10 de programas m\u00e1s vistos en M\u00e9xico \n\nAqu\u00ed los de esta semana\ud83d\udc47\n\n1. La Reina del Sur\n2. Amor en obras\n3. La raz\u00f3n de estar contigo\n4. 13 Reasons Why\n5. Buscando a Dory\n\n#Netflix #Maraton #Top10 #13ReasonsWhy3 #LaReinaDelSur2", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "836077237", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "DDucaud", "id": "1242594907577094144"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7039, "type": "Person", "normalized_text": "Denise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169210323016015873"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169238191355944960"], "created_at": "2019-09-04T13:18:02.000Z", "id": "1169238191355944960", "author_id": "147980663", "text": "@DDucaud Hola Denise!, espero hayas descansado y recargado bater\u00edas como corresponde. Ten un magn\u00edfico d\u00eda. Abrazo!!! \ud83e\udd17\u2615\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2736794632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169454323283222532"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169455407963738113"], "created_at": "2019-09-05T03:41:11.000Z", "id": "1169455407963738113", "author_id": "2736794632", "text": "Veamos el lago bueno, los so\u00f1\u00f3 y ahora me dice que andan todo ok (no se si me da m\u00e1s miedo que sea medium)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.5131, "type": "Other", "normalized_text": "YouTubers"}, {"start": 51, "end": 53, "probability": 0.8825, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/VOr4LMDeS8", "expanded_url": "https://twitter.com/ggreenwald/status/1168996559675174913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VOr4LMDeS8", "media_key": "3_1168996541664768001"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168996559675174913"], "created_at": "2019-09-03T21:17:53.000Z", "id": "1168996559675174913", "author_id": "16076032", "text": "O ano \u00e9 2052. Deputados, blogueiros e YouTubers do PSL jantam todas as noites em seus asilos, olhando fotos de mim e de outros jornalistas do Intercept, enquanto murmuram para si mesmos repetidamente: tic-tac, tic-tac, tic-tac. https://t.co/VOr4LMDeS8", "public_metrics": {"retweet_count": 2352, "reply_count": 1159, "like_count": 18932, "quote_count": 405}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/CVTGx02RqZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Unexplained/status/1168946964584701953", "display_url": "twitter.com/Unexplained/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169287467482189826"], "created_at": "2019-09-04T16:33:51.000Z", "id": "1169287467482189826", "author_id": "164311314", "text": "La gente cree q la vida es un juego https://t.co/CVTGx02RqZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1406057874", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169422595122434055"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 81, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "Simon Antonio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169454959202570247"], "created_at": "2019-09-05T03:39:24.000Z", "id": "1169454959202570247", "author_id": "182596115", "text": "@Simonlegfun Yo quiero ver con que cuento me vas a llegar estos d\u00edas Simon Antonio...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "DALIA NEGRA"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/vT5kCigUmy", "expanded_url": "https://twitter.com/itsdramaticboy/status/1165082708051202048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vT5kCigUmy", "media_key": "3_1165082667299299328"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/vT5kCigUmy", "expanded_url": "https://twitter.com/itsdramaticboy/status/1165082708051202048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vT5kCigUmy", "media_key": "3_1165082667303559169"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165082708051202048"], "created_at": "2019-08-24T02:05:38.000Z", "id": "1165082708051202048", "author_id": "793625238667919360", "text": "o crime mais famoso da hist\u00f3ria \nDALIA NEGRA (mist\u00e9rio e 70 anos sem resposta)\n\u2022a thread; https://t.co/vT5kCigUmy", "public_metrics": {"retweet_count": 10924, "reply_count": 1576, "like_count": 52088, "quote_count": 1576}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "796256236643696640", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "camila_favit", "id": "796256236643696640"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169445800457506816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169448467007266816"], "created_at": "2019-09-05T03:13:36.000Z", "id": "1169448467007266816", "author_id": "1531163394", "text": "@camila_favit Estoy esperando tu parte amiga, decime todo ahora o calla para siempre \ud83d\udd2b", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "954067871629500417", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "eliabeelifecha", "id": "954067871629500417"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "funkdcomunidade", "id": "1110413547761266689"}, {"start": 77, "end": 91, "username": "locutorluizhd", "id": "428576235"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169452304426328068"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169452969085034497"], "created_at": "2019-09-05T03:31:29.000Z", "id": "1169452969085034497", "author_id": "753349150348050432", "text": "@eliabeelifecha @TamyCCosta @bruninhaottoni @Valter76443098 @funkdcomunidade @locutorluizhd Como voc\u00ea vai combater uma infra\u00e7\u00e3o com outra? Ambos os casos pra lei, s\u00e3o crimes, que ao nossos olhos um estuprador morto seria satisfat\u00f3rio... por isso existe a bendita da lei pra fazer esse balanceamento", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "753349150348050432", "entities": {"mentions": [{"start": 61, "end": 77, "username": "funkdcomunidade", "id": "1110413547761266689"}, {"start": 78, "end": 92, "username": "locutorluizhd", "id": "428576235"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169452147043381250"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169452664389799936"], "created_at": "2019-09-05T03:30:17.000Z", "id": "1169452664389799936", "author_id": "954067871629500417", "text": "@LucasCavagliere @TamyCCosta @bruninhaottoni @Valter76443098 @funkdcomunidade @locutorluizhd Concordo tbm, n\u00e3o to te falando pra matar um estuprador, vc tem a sua opini\u00e3o, assim como quem mata tem a dele... a partir do momento q vc arruina uma vida inocente, vc n\u00e3o tem direito de viver na nossa sociedade, seja preso, seja morto, mas livre n\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6602, "type": "Other", "normalized_text": "kyumin"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169452415151742976"], "created_at": "2019-09-05T03:29:17.000Z", "id": "1169452415151742976", "author_id": "74803683", "text": "Preciso analizar bem antes de escrever minha nova kyumin", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169079716847837184"], "created_at": "2019-09-04T02:48:19.000Z", "id": "1169079716847837184", "author_id": "4328084772", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169319762351943680"}], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/EeJPcUcfbw", "expanded_url": "https://twitter.com/maricons_tanza/status/1169319762351943680", "display_url": "twitter.com/maricons_tanza\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169440895931953153"], "created_at": "2019-09-05T02:43:31.000Z", "id": "1169440895931953153", "author_id": "1120004876988309504", "text": "*se suicida* https://t.co/EeJPcUcfbw", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "268625285", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Danielito_0902", "id": "268625285"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "oser72", "id": "1633216046"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "GladysGiraldo61", "id": "873788275525287937"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.463, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169449980106551296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169451498239119360"], "created_at": "2019-09-05T03:25:39.000Z", "id": "1169451498239119360", "author_id": "1286122314", "text": "@Danielito_0902 @oser72 @GladysGiraldo61 Y t\u00fa no puedes dejar de hablar de Alan \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/QuqAGzKs8V", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1149028117983322112/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QuqAGzKs8V", "media_key": "7_1149028076786876416"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169409072887713792"], "created_at": "2019-09-05T00:37:04.000Z", "id": "1169409072887713792", "author_id": "281310276", "text": "\u00bfQue porque los hombres vivimos menos?\nPueeeees...\n https://t.co/QuqAGzKs8V", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "954067871629500417", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "eliabeelifecha", "id": "954067871629500417"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "funkdcomunidade", "id": "1110413547761266689"}, {"start": 77, "end": 91, "username": "locutorluizhd", "id": "428576235"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169450553862172672"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169451147066781696"], "created_at": "2019-09-05T03:24:15.000Z", "id": "1169451147066781696", "author_id": "753349150348050432", "text": "@eliabeelifecha @TamyCCosta @bruninhaottoni @Valter76443098 @funkdcomunidade @locutorluizhd KAKAKAKAKAKA vc ta achando que eu sou esquerdista, isso t\u00e1 c\u00f4mico kkkkkkk, mal sabe tu que essa ideia de regeitar tudo que vem da lei, que \u00e9 imposto por ela \u00e9 de cunho progressista revolucion\u00e1rio. Amigo eu sou de direita, e vejo a lei como objeto principal para manter ordem+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "175988309", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169449780906299392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169450229717970949"], "created_at": "2019-09-05T03:20:36.000Z", "geo": {"place_id": "ae3c0053ccc13206"}, "id": "1169450229717970949", "author_id": "175988309", "text": "\u00e9 bem o que o cara disse, mesmo... se uma pessoa prepara uma corda para se matar e na hora que se pendura a corda solta, ela n\u00e3o vai atr\u00e1s de outra corda. se planeja se jogar do d\u00e9cimo andar e, ao chegar l\u00e1, v\u00ea que o andar t\u00e1 interditado, ela n\u00e3o desce pro nono.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "747620138631962624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169269095931555841"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169269097730912259"], "created_at": "2019-09-04T15:20:51.000Z", "id": "1169269097730912259", "author_id": "747620138631962624", "text": "A estreiteza do pensamento (e da classe) mora nos detalhes, mora na puls\u00e3o suicida do \"vem, meteoro\", na puls\u00e3o genocida \"meritocr\u00e1tica\" do \"sele\u00e7\u00e3o natural\".", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 85, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169446723594444802"], "created_at": "2019-09-05T03:06:40.000Z", "id": "1169446723594444802", "author_id": "785294688639152128", "text": "Parab\u00e9ns pra mim porraaaaa 18zada na pista \ud83e\udd2a\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1110040048869740544", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 18, "username": "hacuarys", "id": "1108361814243454982"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169439089294237696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169439184228114433"], "created_at": "2019-09-05T02:36:43.000Z", "id": "1169439184228114433", "author_id": "1117542073778024450", "text": "@Jaiuwur @hacuarys ( -se mata de nuevo - )", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "248692867", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/o5SLLdd9QU", "expanded_url": "https://twitter.com/JulioCe59337798/status/1169428621779447809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o5SLLdd9QU", "media_key": "3_1169428609804709889"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169402484873412608"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169428621779447809"], "created_at": "2019-09-05T01:54:45.000Z", "id": "1169428621779447809", "author_id": "1025580083036205058", "text": "@canalN_ SR PRESIDENTE DE LA REPUBLICA CIERRE ESTE ANTRO DEL DELITO EN Q HAN CONVERTIDO LAS ORGANIZACIONES KRIMINALES FUERZA PARAROBAR Y LA DEL SUICIDA AG A NUESTRO PARLAMENTO. NO SE PUEDE TRANZAR CON DELINCUENTES  Y CONVOQUE A ELECCIONES GENERALES YA!! https://t.co/o5SLLdd9QU", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1286122314", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CeciliaCM23", "id": "1286122314"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "GladysGiraldo61", "id": "873788275525287937"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169402335468183552"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169405482806775808"], "created_at": "2019-09-05T00:22:48.000Z", "id": "1169405482806775808", "author_id": "1633216046", "text": "@CeciliaCM23 @GladysGiraldo61 Es m\u00e1s que obvio que Mulder barrer\u00eda el piso con salsolcito...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169449239681871873"], "created_at": "2019-09-05T03:16:40.000Z", "geo": {"place_id": "ae3c0053ccc13206"}, "id": "1169449239681871873", "author_id": "175988309", "text": "fiquei surpresa em saber que as embalagens de rem\u00e9dio em que os comprimidos v\u00eam separados na cartela de alum\u00ednio foi uma atitude tomada em prol da preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/9QslVUz4Ds", "expanded_url": "https://twitter.com/EDUCACIONPR/status/1169279766660341760/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9QslVUz4Ds", "media_key": "7_1169279208742359040"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169279766660341760"], "created_at": "2019-09-04T16:03:15.000Z", "id": "1169279766660341760", "author_id": "112811564", "text": "\ud83d\udd36\u00bfConoces las se\u00f1ales del comportamiento suicida y c\u00f3mo actuar ante ellas? Como parte de la campa\u00f1a de orientaci\u00f3n y sensibilizaci\u00f3n del Departamento de Educaci\u00f3n,  te invitamos a aprender m\u00e1s viendo y compartiendo este v\u00eddeo. \n\nEs responsabilidad de todos \ud83c\udd98 https://t.co/9QslVUz4Ds", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 83, "end": 95, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.3981, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.8578, "type": "Person", "normalized_text": "papi"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/WTNeAA6h5q", "expanded_url": "https://twitter.com/21_06_78/status/1169225148429492227/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WTNeAA6h5q", "media_key": "3_1169225135427112960"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169225148429492227"], "created_at": "2019-09-04T12:26:13.000Z", "id": "1169225148429492227", "author_id": "608253492", "text": "en el gobierno de tu padre el delincuente suicida AG tambien murieron muchos ni\u00f1os @esquinabaja q no te diste cuenta o papi les tuvo bien ocupaditos gozando lo q robaba al pais... https://t.co/WTNeAA6h5q", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 6, "like_count": 111, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ciXbh5eLth", "expanded_url": "https://twitter.com/InstaExHetero/status/1169412247145156608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ciXbh5eLth", "media_key": "3_1169412237473267712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169412247145156608"], "created_at": "2019-09-05T00:49:41.000Z", "id": "1169412247145156608", "author_id": "1623515694", "text": "diz a\u00ed um filme que voc\u00ea pagou pra ver no cinema e saiu com essa cara: https://t.co/ciXbh5eLth", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.5932, "type": "Place", "normalized_text": "Vila Kenedy"}, {"start": 131, "end": 133, "probability": 0.4115, "type": "Organization", "normalized_text": "PJL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168992138576703488"], "created_at": "2019-09-03T21:00:19.000Z", "id": "1168992138576703488", "author_id": "3366921921", "text": "Pede a pris\u00e3o do suposto policial que matou o trabalhador na Vila Kenedy (que se for provado, a pris\u00e3o \u00e9 mais que justa). Mas pede PJL pro amigo que foi preso roubando trabalhador, estornando cart\u00e3o clonado... Santa hipocrisia!!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 49, "quote_count": 5}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.5386, "type": "Other", "normalized_text": "NoMasDialogo"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 54, "tag": "NoMasDialogo"}, {"start": 56, "end": 78, "tag": "CancilleresTIARparaVz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169410296105975808"], "created_at": "2019-09-05T00:41:55.000Z", "id": "1169410296105975808", "author_id": "1152282454394380288", "text": "Muriendo de mengua, la gente se suicida, #NoMasDialogo. #CancilleresTIARparaVz", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169382909830225926"], "created_at": "2019-09-04T22:53:06.000Z", "id": "1169382909830225926", "author_id": "1086503089576857600", "text": "Es que la vida sin vos no es fea ni mala, lo \u00fanico era que si quer\u00eda compartirla con vos.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "342403919", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1145659796084932608"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5741, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 96, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169247047020613632"], "created_at": "2019-09-04T13:53:14.000Z", "id": "1169247047020613632", "author_id": "342403919", "text": "Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se omitiu diante do seu indiz\u00edvel sofrimento s\u00e3o todos culpados.", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 48, "like_count": 1900, "quote_count": 26}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "36774829", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mario_delgado", "id": "36774829"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "DiputadosMorena", "id": "3456464474"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "MarkoCortes", "id": "99166169"}, {"start": 45, "end": 58, "username": "Mx_Diputados", "id": "498984649"}, {"start": 298, "end": 312, "username": "mario_delgado", "id": "36774829"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169414836192796672"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169425591621341185"], "created_at": "2019-09-05T01:42:42.000Z", "id": "1169425591621341185", "author_id": "165178531", "text": "@mario_delgado @DiputadosMorena @MarkoCortes @Mx_Diputados Entregar la Presidencia de la C\u00e1mara, es un acto suicida, trat\u00e1ndose de corruptos sin escr\u00fapulos, que buscan perpetuar sus privilegios por encima de los ciudadanos. No se les dio el poder para entregarlo a los mismos corruptos de siempre. @mario_delgado \n\nNo estoy de acuerdo.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 271, "end": 280, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.2363, "type": "Person", "normalized_text": "Guerrero"}, {"start": 209, "end": 222, "probability": 0.711, "type": "Place", "normalized_text": "Sal\u00f3n Gaviotas"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ghSnx1dVbX", "expanded_url": "https://twitter.com/c4jimenez/status/1169436325625368576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ghSnx1dVbX", "media_key": "3_1169436320420257792"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169436325625368576"], "created_at": "2019-09-05T02:25:21.000Z", "id": "1169436325625368576", "author_id": "95338132", "text": "Le dicen \"El Guerrero\"\nSe ostenta como \u201cnuevo l\u00edder\u201d al Sur de la ciudad.\nMantiene disputa con La Uni\u00f3n para controlar la distribuci\u00f3n de drogas y las extorsiones.\nSe le relaciona con el doble homicidio en el Sal\u00f3n Gaviotas.\nSi lo identifica, den\u00fancielo en @PGJDF_CDMX o @SSP_CDMX https://t.co/ghSnx1dVbX", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 20, "like_count": 190, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 74, "probability": 0.6975, "type": "Person", "normalized_text": "K"}, {"start": 108, "end": 110, "probability": 0.7319, "type": "Organization", "normalized_text": "Arg"}, {"start": 265, "end": 279, "probability": 0.6157, "type": "Other", "normalized_text": "AnimalesSueltos"}], "hashtags": [{"start": 264, "end": 280, "tag": "AnimalesSueltos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169076894828044289"], "created_at": "2019-09-04T02:37:06.000Z", "id": "1169076894828044289", "author_id": "480135562", "text": "Pol\u00edticamente hay que ser claros, no negociar con el comunismo socialista K. Es la forma de fortalecer a la Arg. con credibilidad ante los pa\u00edses desarrollados y en crecimiento.\nNegociar con delincuentes es suicida y el Pa\u00eds nunca tendr\u00e1 una democracia verdadera.\n#AnimalesSueltos", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 242, "end": 258, "username": "Carlinhosmaiaof", "id": "805922985483862016"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6154, "type": "Person", "normalized_text": "CARLINHOS"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/EZ7UpJnxTo", "expanded_url": "https://twitter.com/MARIATOSCANO15/status/1168399230244917249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EZ7UpJnxTo", "media_key": "3_1168399228533714944"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168399230244917249"], "created_at": "2019-09-02T05:44:18.000Z", "id": "1168399230244917249", "author_id": "1912181942", "text": "CARLINHOS NAO SABE O Q SIGNIFICA  A PALAVRA SOFRIMENTO QD FALA SOBRE SUIC\u00cdDIO DA FORMA MAIS ARROGANTE E GROSSEIRA!PERDER UM FILHO Q VC AMA E NAO ENTERRA-LO,DOI NA ALMA A VIDA TODA!EU SOU M\u00c3E D UM SUIC\u00cdDA,RESPEITE A NOSSA DOR E NOSSOS FILHOS! @Carlinhosmaiaof https://t.co/EZ7UpJnxTo", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 22, "like_count": 341, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.5208, "type": "Person", "normalized_text": "bingo"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/LzrwArc66W", "expanded_url": "http://m.cbn.globoradio.globo.com/media/audio/273484/justica-aceita-pedido-de-prisao-temporaria-de-dois.htm", "display_url": "m.cbn.globoradio.globo.com/media/audio/27\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://m.cbn.globoradio.globo.com/media/audio/273484/justica-aceita-pedido-de-prisao-temporaria-de-dois.htm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169438901989232645"], "created_at": "2019-09-05T02:35:36.000Z", "id": "1169438901989232645", "author_id": "461433825", "text": "eu tava curioso pra ver quem eram os dois torturadores do rapaz...\nbingo! tb s\u00e3o negros...\nque coisa mais triste... um desalento ver que ainda n\u00e3o estamos nem perto de chegar.\n\u00d7\u00d7\u00d7\u00d7 https://t.co/LzrwArc66W", "public_metrics": {"retweet_count": 540, "reply_count": 285, "like_count": 1975, "quote_count": 102}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 235, "end": 251, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}], "annotations": [{"start": 207, "end": 216, "probability": 0.4585, "type": "Organization", "normalized_text": "Magallanes"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/8WSUpNN6d7", "expanded_url": "https://twitter.com/SeremiSalud_XII/status/1169260506538041344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8WSUpNN6d7", "media_key": "3_1169260495632773120"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/8WSUpNN6d7", "expanded_url": "https://twitter.com/SeremiSalud_XII/status/1169260506538041344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8WSUpNN6d7", "media_key": "3_1169260495636971522"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/8WSUpNN6d7", "expanded_url": "https://twitter.com/SeremiSalud_XII/status/1169260506538041344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8WSUpNN6d7", "media_key": "3_1169260495842500610"}], "hashtags": [{"start": 206, "end": 217, "tag": "Magallanes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169260506538041344"], "created_at": "2019-09-04T14:46:43.000Z", "id": "1169260506538041344", "author_id": "328125036", "text": "Con gran inter\u00e9s de equipos educativos contin\u00faa segundo d\u00eda de Capacitaci\u00f3n de \"Gu\u00eda de Recomendaciones para Prevenci\u00f3n de Conducta Suicida en Establecimientos Educacionales\" organizada por SEREMI de Salud #Magallanes @marielarojas011 @ministeriosalud https://t.co/8WSUpNN6d7", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "846365582", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168994664768266241"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 77, "probability": 0.4929, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Pol\u00edtico"}, {"start": 151, "end": 159, "probability": 0.5077, "type": "Other", "normalized_text": "Fracaso21"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/4PCelDvYQP", "expanded_url": "https://twitter.com/Rogelio13559696/status/1169014352235638784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4PCelDvYQP", "media_key": "3_1169014343788355584"}], "hashtags": [{"start": 150, "end": 160, "tag": "Fracaso21"}, {"start": 162, "end": 172, "tag": "Cascajo21"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169014352235638784"], "created_at": "2019-09-03T22:28:35.000Z", "id": "1169014352235638784", "author_id": "1108486253253677056", "text": "@franky0835 En un acto suicida, la oposici\u00f3n decide formar un Partido Pol\u00edtico con la \u00fanica intenci\u00f3n de \u00a1 seguir viviendo de Nuestros Impuestos.. ! \n#Fracaso21 \n#Cascajo21\n\n\u00bf Que tal...? https://t.co/4PCelDvYQP", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 4, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2723788234", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169440956241911808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169442342694215682"], "created_at": "2019-09-05T02:49:16.000Z", "id": "1169442342694215682", "author_id": "2723788234", "text": "Faz 8 meses que o governo gasta tempo, energia e se enfraquece com pol\u00eamicas in\u00fateis que s\u00f3 agradam uma meia d\u00fazia de maluco sendo que tem um monte de pol\u00eamicas que PRECISAM entrar na pauta e dependem de um governo forte pra fazer passar. Que estrat\u00e9gia \u00e9 essa, afinal?", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 67, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9315, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 164, "end": 178, "probability": 0.7615, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 162, "tag": "FiqueVivo"}, {"start": 163, "end": 179, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169443766064820230"], "created_at": "2019-09-05T02:54:55.000Z", "id": "1169443766064820230", "author_id": "714568617992577024", "text": "Vcs sabiam que a cada 45 segundos 1 pessoa se suicida no Brasil? N\u00e3o? E sabia que 800 mil pessoas cometem suic\u00eddio em todo o mundo durante 1 \u00fanico ano? #FiqueVivo #SetembroAmarelo", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.995, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 78, "end": 89, "probability": 0.5184, "type": "Other", "normalized_text": "de Educaci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/YYtlTDTgxd", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/nacional/subsecretario-educacion-asegura-comunismo-necesario-transformar-mexico.html", "display_url": "sdpnoticias.com/nacional/subse\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sdpnoticias.com/nacional/subsecretario-educacion-asegura-comunismo-necesario-transformar-mexico.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169437048513716230"], "created_at": "2019-09-05T02:28:14.000Z", "id": "1169437048513716230", "author_id": "74025673", "text": "El comunismo es necesario para transformar a M\u00e9xico, asegura el Subsecretario de Educaci\u00f3n.\ud83d\ude33\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/YYtlTDTgxd", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 199, "like_count": 353, "quote_count": 49}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169443267898986497"], "created_at": "2019-09-05T02:52:56.000Z", "id": "1169443267898986497", "author_id": "981661848088010757", "text": "ai, gente, super triste pq um aluno meu tentou se suicidar duas vezes durante o per\u00edodo de recesso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/xW7lijgED2", "expanded_url": "http://www.inprf.gob.mx/ensenanzanew/info_cursos/2019/suicidio.pdf", "display_url": "inprf.gob.mx/ensenanzanew/i\u2026"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/GN9sjtRaju", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1168715896212226048/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GN9sjtRaju", "media_key": "7_1168714558451539968"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168715896212226048"], "created_at": "2019-09-03T02:42:38.000Z", "id": "1168715896212226048", "author_id": "160062203", "text": "Curso presencial: Identificaci\u00f3n y prevenci\u00f3n de la conducta suicida en distintos contextos.\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: \nhttps://t.co/xW7lijgED2 https://t.co/GN9sjtRaju", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 83, "probability": 0.8638, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram Music"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/YR9jx9rzbG", "expanded_url": "https://twitter.com/cejaspobladas/status/1169363433843830789/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YR9jx9rzbG", "media_key": "3_1169363425878843393"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169363433843830789"], "created_at": "2019-09-04T21:35:43.000Z", "id": "1169363433843830789", "author_id": "116518454", "text": "A ver, citen este tuit opinando cu\u00e1l estado de \u00e1nimo le hace falta a Instagram Music.\nEstos son los que hay... https://t.co/YR9jx9rzbG", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 270, "like_count": 604, "quote_count": 98}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/xg0fKMNsoM", "expanded_url": "http://www.inprf.gob.mx/opencms/export/sites/INPRFM/ensenanzanew/info_cursos/2019/conducta_suicida_2019.pdf", "display_url": "inprf.gob.mx/opencms/export\u2026"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/JottgxZ3yQ", "expanded_url": "https://youtu.be/2T-m8S57_dc", "display_url": "youtu.be/2T-m8S57_dc", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=2T-m8S57_dc&feature=youtu.be"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169391853549969413"], "created_at": "2019-09-04T23:28:38.000Z", "id": "1169391853549969413", "author_id": "160062203", "text": "Si te interesa el tema,  te invitamos al curso presencial:  Identificaci\u00f3n y prevenci\u00f3n de la conducta suicida en distintos contextos que se impartir\u00e1 del 9 al 12 de septiembre.\nhttps://t.co/xg0fKMNsoM\nVideoconferencia: La familia despu\u00e9s de un suicidio. https://t.co/JottgxZ3yQ", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 228, "end": 240, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 241, "end": 245, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.5893, "type": "Person", "normalized_text": "Rambo"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/WH8ByudnaU", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/afp/2018/12/06/iemen-a-guerra-que-ja-matou-85-mil-criancas-de-fome-mas-ninguem-comenta.htm?utm_source=facebook&fbclid=IwAR2jcQe_in-xQqLMjs_VcaVDVnTf8QaocgH3N5hn_3738XwCZnDbmDuBI1c", "display_url": "noticias.uol.com.br/ultimas-notici\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169428231474372608"], "created_at": "2019-09-05T01:53:11.000Z", "id": "1169428231474372608", "author_id": "42918587", "text": "N\u00e3o se preocupem ... logo logo soltam um filme do Rambo comendo crian\u00e7as iemenitas num churrasco, depois de destruir o pa\u00eds!\n\nI\u00eamen: a guerra que j\u00e1 matou 85 mil crian\u00e7as de fome, mas ningu\u00e9m comenta https://t.co/WH8ByudnaU via @UOLNoticias @UOL", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169376916190765057"}], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/TH0wSTUWzA", "expanded_url": "https://twitter.com/bevolpi/status/1169376916190765057", "display_url": "twitter.com/bevolpi/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169393021982523392"], "created_at": "2019-09-04T23:33:17.000Z", "id": "1169393021982523392", "author_id": "1713414678", "text": "Io avrei proprio citato un giudizio di Monicelli su Montagnani, la mitica voce di Romeo degli Aristogatti e Necchi nel secondo e terzo atto di \"Amici miei\". Un attore di capacit\u00e0 preziose ma molto sfortunato nel privato, che per andare avanti si \u00e8 adattato a lavori troppo bassi. https://t.co/TH0wSTUWzA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169380441461272579"], "created_at": "2019-09-04T22:43:17.000Z", "id": "1169380441461272579", "author_id": "2979250822", "text": "Minha timeline s\u00f3 tem feminista loca, adolescentes fogosos, gente carente e alguns pensamentos suicidas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "753349150348050432", "entities": {"mentions": [{"start": 61, "end": 77, "username": "funkdcomunidade", "id": "1110413547761266689"}, {"start": 78, "end": 92, "username": "locutorluizhd", "id": "428576235"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169442874783612928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169443074734510080"], "created_at": "2019-09-05T02:52:10.000Z", "id": "1169443074734510080", "author_id": "954067871629500417", "text": "@LucasCavagliere @TamyCCosta @bruninhaottoni @Valter76443098 @funkdcomunidade @locutorluizhd E tu acha q essa msm lei se importa com um estuprador q foi morto? Pelo amor de Deus cara", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163980929427214338"], "created_at": "2019-08-21T01:07:33.000Z", "id": "1163980929427214338", "author_id": "378266440", "text": "En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay familias rompi\u00e9ndose de tristeza. Que clase de gente lo que son as\u00ed? Si te llega un video as\u00ed no compartas.", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 15, "like_count": 633, "quote_count": 8}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169072223661019136"], "created_at": "2019-09-04T02:18:33.000Z", "id": "1169072223661019136", "author_id": "1027044313765699584", "text": "de acordo com meu mapa\n\nsol: aquario \nasc: peixes \nlua: aries\nvenus: capric\u00f3rnio \n\nvc mata, transa ou casa?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169412624645316616"], "created_at": "2019-09-05T00:51:11.000Z", "id": "1169412624645316616", "author_id": "1029213948", "text": "Reci\u00e9n me entero que no jugamos este domingo y entr\u00e9 en depresi\u00f3n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 131, "probability": 0.6748, "type": "Other", "normalized_text": "Kai"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.6027, "type": "Other", "normalized_text": "kailane"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/pPypWjhoOZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Prr_Mazooni/status/1169343123627106305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pPypWjhoOZ", "media_key": "3_1169343117922832385"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169343123627106305"], "created_at": "2019-09-04T20:15:00.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1169343123627106305", "author_id": "978820806674468865", "text": "Aqui, minha ficha n\u00e3o tinha ca\u00eddo, eu n\u00e3o tinha no\u00e7\u00e3o da metade das coisas que estavam acontecendo. Recebi uma simples mensagem \"Kai se matou\".. \u00c9 kailane, voc\u00ea nos deixou, seus amigos, sua m\u00e3e seus sobrinhos e sua namorada, e cada um dessas pessoas te amavam, como n\u00e3o amar? + https://t.co/pPypWjhoOZ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "598712727", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169441705541677057"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9457, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.7985, "type": "Person", "normalized_text": "Ariel"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.7126, "type": "Person", "normalized_text": "henrique"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.7917, "type": "Person", "normalized_text": "Cac\u00e1"}, {"start": 190, "end": 196, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Rog\u00e9rio"}, {"start": 199, "end": 202, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Ded\u00e9"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169441709249445888"], "created_at": "2019-09-05T02:46:45.000Z", "id": "1169441709249445888", "author_id": "598712727", "text": "Hoje o time inteiro foi mal, mas essas carni\u00e7as a\u00ed vem atrasando o Cruzeiro (mais que os outros). Fora isso, Ariel pra recuar henrique \u00e9 brincadeira, Cac\u00e1 acertou tudo nos 40 min dele com o Rog\u00e9rio. Ded\u00e9 sentiu, pra continuar, errar e s\u00f3 depois sair. estrat\u00e9gia lament\u00e1vel hj.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169319214383022082"}], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/FNI80KZH97", "expanded_url": "https://twitter.com/T13/status/1169319214383022082", "display_url": "twitter.com/T13/status/116\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169319762351943680"], "created_at": "2019-09-04T18:42:10.000Z", "id": "1169319762351943680", "author_id": "867250563792211968", "text": "comprobado cient\u00edficamente q xupar sapo te salva de la depresi\u00f3n\ud83d\ude2b\u270a\ud83d\udca6\ud83d\udc45 https://t.co/FNI80KZH97", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 5, "like_count": 343, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169262350769303554"}], "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/YH9G95VCrc", "expanded_url": "https://twitter.com/GeorgeCampanini/status/1169262350769303554", "display_url": "twitter.com/GeorgeCampanin\u2026"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 40, "tag": "\u00c1reasProtegidas"}, {"start": 87, "end": 101, "tag": "Extractivismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169268485547077632"], "created_at": "2019-09-04T15:18:25.000Z", "id": "1169268485547077632", "author_id": "258931189", "text": "Es el caso de todas las #\u00c1reasProtegidas del pa\u00eds que plantean alg\u00fan tipo de l\u00edmite al #Extractivismo tan rampante como suicida. https://t.co/YH9G95VCrc", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.9331, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/9YUS6HE81k", "expanded_url": "https://twitter.com/GabyMeza8/status/1169284061241729026/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9YUS6HE81k", "media_key": "7_1169284014643060736"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 46, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169284061241729026"], "created_at": "2019-09-04T16:20:19.000Z", "id": "1169284061241729026", "author_id": "394263283", "text": "\u00a1Ha llegado el primer teaser para #BirdsOfPrey! \ud83d\udd25\ud83c\udfad https://t.co/9YUS6HE81k", "public_metrics": {"retweet_count": 772, "reply_count": 50, "like_count": 3113, "quote_count": 147}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169026985387077634"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.4672, "type": "Organization", "normalized_text": "Salud"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Z0CURDv4dP", "expanded_url": "https://twitter.com/MilagrosLeivaG/status/1169026985387077634", "display_url": "twitter.com/MilagrosLeivaG\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169248388530999296"], "created_at": "2019-09-04T13:58:34.000Z", "id": "1169248388530999296", "author_id": "2382778009", "text": "Sin duda hay serias deficiencias en el sector Salud, pero no debemos perder la objetividad. Los n\u00fameros duros no sirven. \u00bfDe qu\u00e9 murieron? \u00bfCu\u00e1ntos eran salvables, cu\u00e1ntos no ten\u00edan posibilidades? \u00bfC\u00f3mo se comparan esas cifras con las de otros a\u00f1os y gobiernos? \u00bfCon otros pa\u00edses? https://t.co/Z0CURDv4dP", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 71, "like_count": 532, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169343122083667971"], "created_at": "2019-09-04T20:15:00.000Z", "id": "1169343122083667971", "author_id": "16436940", "text": "1) Escolha um filme\n\n2) Troque uma palavra do t\u00edtulo por PA\u00c7OCA\n\n3) Se divirta olhando os coment\u00e1rios", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 131, "like_count": 74, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1005277079229882368", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "milaalmeida__", "id": "1005277079229882368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169436067189182465"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169438280296869888"], "created_at": "2019-09-05T02:33:07.000Z", "id": "1169438280296869888", "author_id": "774287495261487108", "text": "@milaalmeida__ me conta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/qBkO3zScYg", "expanded_url": "https://t.co/qBkO3zScYg", "display_url": "t.co/qBkO3zScYg"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169435691408924674"], "created_at": "2019-09-05T02:22:50.000Z", "id": "1169435691408924674", "author_id": "234398871", "text": "PERGUNTA PRO ODAIR Q ARRIOU AS CALCA PRO PORTUGA https://t.co/qBkO3zScYg", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 17, "like_count": 144, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 32, "end": 46, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.6115, "type": "Other", "normalized_text": "Tweet"}, {"start": 121, "end": 122, "probability": 0.2694, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.8923, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 181, "end": 188, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Quesquen"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/x1fIHia0vw", "expanded_url": "https://twitter.com/RecuerdosPeru/status/1168990583827902467", "display_url": "twitter.com/RecuerdosPeru/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169061241232510977"], "created_at": "2019-09-04T01:34:54.000Z", "id": "1169061241232510977", "author_id": "51237914", "text": "Con tu permiso me robo tu Tweet @RecuerdosPeru , AQU\u00cd datos exactos de la mortalidad infantil en el gobierno del suicida AG, porque no escuchamos a los fujitrol reclamar a Mulder o Quesquen? https://t.co/x1fIHia0vw", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9445, "type": "Other", "normalized_text": "DoctorWho"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/5U004Ge2kn", "expanded_url": "http://bit.ly/2PMWFra", "display_url": "bit.ly/2PMWFra"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "DoctorWho"}, {"start": 21, "end": 38, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169437458603347968"], "created_at": "2019-09-05T02:29:51.000Z", "id": "1169437458603347968", "author_id": "171299971", "text": "#DoctorWho se une al #Escuadr\u00f3nSuicida de James Gunn *- https://t.co/5U004Ge2kn", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.5897, "type": "Other", "normalized_text": "vico c"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169437557819629568"], "created_at": "2019-09-05T02:30:15.000Z", "id": "1169437557819629568", "author_id": "1065805616059428864", "text": "de pana que la hija de vico c ya debe de estar ladillada, todos los a\u00f1os el mismo chiste", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168965720228716545"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9325, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.8568, "type": "Organization", "normalized_text": "PNV"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.9751, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/8oge5sW9HR", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisLasala1/status/1168965720228716545", "display_url": "twitter.com/LuisLasala1/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169296448535576578"], "created_at": "2019-09-04T17:09:32.000Z", "id": "1169296448535576578", "author_id": "2181279323", "text": "Eso , que es suicida, no le importa un comino a S\u00e1nchez, ni Iglesias, ni al PNV, ni , ni, ni, etc \nEst\u00e1n labrado la quiebra de Espa\u00f1a y la ruina de los espa\u00f1oles y nadie levanta la voz contra eso...\nAcabaremos de nuevo teniendo no lo que necesitamos sino lo que nos merecemos. https://t.co/8oge5sW9HR", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.4025, "type": "Person", "normalized_text": "Rhuan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169434020888875009"], "created_at": "2019-09-05T02:16:12.000Z", "id": "1169434020888875009", "author_id": "962193526443466752", "text": "Eu vi o Rhuan quinta/ sexta/s\u00e1bado/ domingo/ segunda/ ter\u00e7a e hoje, eu n\u00e3o sei como a gente ainda n\u00e3o se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 269, "end": 277, "username": "PSChile", "id": "2916268066"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 50, "probability": 0.9188, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende Gossens"}, {"start": 240, "end": 243, "probability": 0.3011, "type": "Organization", "normalized_text": "FECH"}, {"start": 248, "end": 258, "probability": 0.7264, "type": "Person", "normalized_text": "AllendeVive"}, {"start": 261, "end": 267, "probability": 0.5769, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ldlilECNbV", "expanded_url": "https://twitter.com/alvaroelizalde/status/1169272787632119808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ldlilECNbV", "media_key": "3_1169272778278809600"}], "hashtags": [{"start": 247, "end": 259, "tag": "AllendeVive"}, {"start": 260, "end": 268, "tag": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169272787632119808"], "created_at": "2019-09-04T15:35:31.000Z", "id": "1169272787632119808", "author_id": "107993838", "text": "El 4 de septiembre de 1970 Salvador Allende Gossens fue elegido Presidente de la Rep\u00fablica. \"A la lealtad de ustedes responder\u00e9 con la lealtad de un gobernante del pueblo\", dijo esa noche en la celebraci\u00f3n del triunfo desde un balc\u00f3n de la FECH \u270a\n#AllendeVive #Allende @PSChile https://t.co/ldlilECNbV", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 939, "like_count": 497, "quote_count": 124}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168517557013364738"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.5386, "type": "Person", "normalized_text": "thanos"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/IQfS4kGFpw", "expanded_url": "https://twitter.com/yudimdd/status/1168517557013364738", "display_url": "twitter.com/yudimdd/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169436265915265024"], "created_at": "2019-09-05T02:25:07.000Z", "id": "1169436265915265024", "author_id": "831351413804507136", "text": "A de A minha vida \u00e9 uma merda vou me suicida pra mata o thanos https://t.co/IQfS4kGFpw", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/4sxbHAgchV", "expanded_url": "https://twitter.com/yudimdd/status/1168517557013364738/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4sxbHAgchV", "media_key": "3_1168517549140729857"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168517557013364738"], "created_at": "2019-09-02T13:34:30.000Z", "id": "1168517557013364738", "author_id": "1150745525781766144", "text": "At\u00e9 hj n\u00e3o entendi pq a torre dos vingadores tem a letra \u201cA\u201d se Vingadores come\u00e7a com V https://t.co/4sxbHAgchV", "public_metrics": {"retweet_count": 1202, "reply_count": 794, "like_count": 5912, "quote_count": 2871}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169379359196614656"], "created_at": "2019-09-04T22:38:59.000Z", "id": "1169379359196614656", "author_id": "536531039", "text": "Oi gente passando pra dizer que se eu parar de dar not\u00edcia \u00e9 pq a faculdade me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.3562, "type": "Person", "normalized_text": "Apristas"}, {"start": 218, "end": 221, "probability": 0.7745, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 267, "end": 272, "probability": 0.9467, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169386790425436160"], "created_at": "2019-09-04T23:08:31.000Z", "id": "1169386790425436160", "author_id": "130357344", "text": "Los Apristas est\u00e1n aterrados por la posibilidad de adelantar las elecciones porque saben que:\n- Perder\u00edan la \ud83c\udf7c de la que viven hace 20 a\u00f1os. \n- No tienen un candidato. \n- No pasar\u00edan la valla. \n- Ser\u00eda el entierro del Apra. \n- Varios se ir\u00edan en cana. \nPor esto es q Mulder ladra", "public_metrics": {"retweet_count": 366, "reply_count": 51, "like_count": 1086, "quote_count": 25}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/kDWkqnbYPM", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMS_Honduras/status/1168885689791975429/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kDWkqnbYPM", "media_key": "3_1168885683668340736"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 210, "tag": "Hablemos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168885689791975429"], "created_at": "2019-09-03T13:57:19.000Z", "id": "1168885689791975429", "author_id": "208719753", "text": "Mito: Sola las personas con trastornos mentales son suicidas. \n\nVerdad:  El comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental.\n\nPrevenci\u00f3n del suicidio #Hablemos https://t.co/kDWkqnbYPM", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "221044419", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lumiranda__", "id": "221044419"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169424320302632960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169424575790223361"], "created_at": "2019-09-05T01:38:40.000Z", "id": "1169424575790223361", "author_id": "180527426", "text": "@lumiranda__ Pois se eu fosse voc\u00ea voltava, 3\u00aa e sem duvida melhor de todas ! A produ\u00e7\u00e3o e roteiro esta incr\u00edvel !", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/KU2eQ5CQDi", "expanded_url": "https://bit.ly/2jXZ8jq", "display_url": "bit.ly/2jXZ8jq"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/BBF6LiM3Df", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1169427772248379392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BBF6LiM3Df", "media_key": "3_1169427702220300288"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169427772248379392"], "created_at": "2019-09-05T01:51:22.000Z", "id": "1169427772248379392", "author_id": "24237705", "text": "Moro pede investiga\u00e7\u00e3o a autores de filme que faz refer\u00eancia a sua filha\nhttps://t.co/KU2eQ5CQDi https://t.co/BBF6LiM3Df", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 14, "like_count": 21, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3222731", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "latercera", "id": "3222731"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 137, "probability": 0.8165, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 189, "end": 202, "probability": 0.6414, "type": "Person", "normalized_text": "AllendeCobarde"}], "hashtags": [{"start": 188, "end": 203, "tag": "AllendeCobarde"}, {"start": 204, "end": 212, "tag": "Suicida"}, {"start": 213, "end": 222, "tag": "Borracho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169233653194358784"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169300613663993862"], "created_at": "2019-09-04T17:26:05.000Z", "id": "1169300613663993862", "author_id": "66847144", "text": "@latercera Cu\u00e1nta verdad hay en sus palabras...\n\nNos salv\u00f3 de una dictadura SOCIALISTA y una GUERRA CIVIL...\n\nBien merecido tiene Pinochet el t\u00edtulo de: \n2DO. PADRE DE LA PATRIA... \ud83d\ude4c \ud83d\ude4c \ud83d\ude4c\n\n#AllendeCobarde\n#Suicida\n#Borracho", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es"}], "places": [{"full_name": "Roma, Lazio", "id": "7d588036fe12e124"}, {"full_name": "Ate, Peru", "id": "0169e8f30556416d"}, {"full_name": "Serra, Brasil", "id": "85f604f26afe552f"}, {"full_name": "Gustavo A. Madero, Distrito Federal", "id": "6f1840cee437e17a"}, {"full_name": "Lurigancho, Peru", "id": "002ccbb5032c77fc"}, {"full_name": "Buenos Aires, Argentina", "id": "4afa2757051c5192"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Ja\u00fa, Brasil", "id": "ae3c0053ccc13206"}, {"full_name": "Tepeaca, Puebla", "id": "0c1cbd1c55db4a3e"}, {"full_name": "Floridablanca, Colombia", "id": "00cc64bf0c951160"}, {"full_name": "Col\u00f3n, Argentina", "id": "017b020b787dae92"}, {"full_name": "Fortaleza, Brasil", "id": "d16815010421ff73"}, {"full_name": "Cayma, Peru", "id": "00e20cd8556f7524"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1037893874172223489", "value": "1037893874172223489", "detail": "User has been suspended: [1037893874172223489].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169043260821725184", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169043260821725184", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169043260821725184].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "169734806", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [169734806].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "169734806", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169186601144082433", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169186601144082433].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169186601144082433", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169457929738760192", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169457929738760192", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169457929738760192].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2511091744", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2511091744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2511091744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169305457816756225", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169305457816756225].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169305457816756225", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "100251241", "value": "100251241", "detail": "User has been suspended: [100251241].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169498705252294657", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169498705252294657", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169498705252294657].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1008281642060926976", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1008281642060926976].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1008281642060926976", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169297206375014402", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169297206375014402].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169297206375014402", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1162056893105233922", "value": "1162056893105233922", "detail": "User has been suspended: [1162056893105233922].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169266937974513665", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169266937974513665", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169266937974513665].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1169491441158107137", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169491441158107137", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169491441158107137].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3379020437", "value": "3379020437", "detail": "User has been suspended: [3379020437].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169479488201248768", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169479488201248768", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169479488201248768].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1210528501", "value": "1210528501", "detail": "User has been suspended: [1210528501].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169260413755764738", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169260413755764738", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169260413755764738].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1169471453315702784", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169471453315702784", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169471453315702784].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1082605800370122752", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1082605800370122752].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1082605800370122752", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169420882089041921", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169420882089041921].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169420882089041921", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169301930583187456", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169301930583187456].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169301930583187456", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169453309117251585", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169453309117251585", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169453309117251585].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1169458533760471040", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169458533760471040].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169458533760471040", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169457947212075009", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169457947212075009].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169457947212075009", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169447763798421504", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169447763798421504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169447763798421504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "757412294225719296", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [757412294225719296].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "757412294225719296", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169440550140993541", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169440550140993541].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169440550140993541", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "648294973411078144", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [648294973411078144].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "648294973411078144", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169440229373165569", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169440229373165569", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169440229373165569].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1169436857249280001", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169436857249280001", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169436857249280001].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1016447365853667331", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1016447365853667331].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1016447365853667331", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169436021899059202", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169436021899059202].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169436021899059202", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169427098831925249", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169427098831925249].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169427098831925249", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1169554160401965056", "oldest_id": "1169434716023545857", "result_count": 475, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm32dfg6rlcowg92ys41mtdv695rx"}}