{"data": [{"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941279083412865024", "edit_history_tweet_ids": ["1205313072916643841"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T02:26:44.000Z", "lang": "es", "id": "1205313072916643841"}, {"text": "@maricris1088 Suicida a pessoa", "in_reply_to_user_id": "806623056512897027", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1134264505419149312", "edit_history_tweet_ids": ["1205313009213739011"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205312914783186944"}], "created_at": "2019-12-13T02:26:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1205313009213739011"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "406434416", "edit_history_tweet_ids": ["1205312839805784064"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T02:25:49.000Z", "lang": "es", "id": "1205312839805784064"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119084852", "edit_history_tweet_ids": ["1205312759388229632"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T02:25:30.000Z", "lang": "es", "id": "1205312759388229632"}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956600264", "edit_history_tweet_ids": ["1205312748768415744"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "created_at": "2019-12-13T02:25:27.000Z", "lang": "es", "id": "1205312748768415744"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101655614", "edit_history_tweet_ids": ["1205312690241130496"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T02:25:13.000Z", "lang": "es", "id": "1205312690241130496"}, {"text": "Parafraseando a Kafka: 27000 idiotas te acompa\u00f1an en otra espiral descendiente y suicida. https://t.co/gnAejGPGDp", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/gnAejGPGDp", "expanded_url": "https://twitter.com/jguaido/status/1205192301146001408", "display_url": "twitter.com/jguaido/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Kafka"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386700096", "edit_history_tweet_ids": ["1205312689175777281"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205192301146001408"}], "created_at": "2019-12-13T02:25:13.000Z", "lang": "es", "id": "1205312689175777281"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130221604187852801", "edit_history_tweet_ids": ["1205312599228866561"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T02:24:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1205312599228866561"}, {"text": "@MeliCalahorra Si se lo tilda de asesino tambi\u00e9n se lo tiene que tildar de suicida porque \u00e9l iba arriba de un Classic que es una lata, con ese auto te la pon\u00e9s con cualquier cosa a m\u00e1s de 90kmh y no la cont\u00e1s.", "in_reply_to_user_id": "3036092867", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3036092867", "edit_history_tweet_ids": ["1205312516659851264"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MeliCalahorra", "id": "2455589263"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205311872351780866"}], "created_at": "2019-12-13T02:24:32.000Z", "lang": "es", "id": "1205312516659851264"}, {"text": "Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestre que va a reprobar a todos los que pueda.", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 133, "like_count": 1120, "quote_count": 26}, "author_id": "68723105", "edit_history_tweet_ids": ["1205312504970141698"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.9302, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 37, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "created_at": "2019-12-13T02:24:29.000Z", "lang": "es", "id": "1205312504970141698"}, {"text": "theodore tem uma doen\u00e7a mas de acordo com vitor martins ele se matou pra inspirar a branca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836444269074341888", "edit_history_tweet_ids": ["1205312198425423873"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4621, "type": "Other", "normalized_text": "theodore"}, {"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "vitor martins"}]}, "created_at": "2019-12-13T02:23:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1205312198425423873"}, {"text": "RT @DasTier92: Anime Highlights 2019 #8:\nErwin abandona el sue\u00f1o de su vida y apela a su carisma para convencer a sus soldados de seguirlo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3028050214", "edit_history_tweet_ids": ["1205312195392950272"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 30, "probability": 0.7785, "type": "Other", "normalized_text": "Anime Highlights"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.8549, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DasTier92", "id": "542796178"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205311071319396353"}], "created_at": "2019-12-13T02:23:15.000Z", "lang": "es", "id": "1205312195392950272"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: :\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: E tem isso ??\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\nlevou suspens\u00e3o: \u2705 https://t.co/XEZyvbI3ze", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/XEZyvbI3ze", "expanded_url": "https://twitter.com/eufernannda/status/1205310889563435012", "display_url": "twitter.com/eufernannda/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "425052821", "edit_history_tweet_ids": ["1205312149691744261"], "created_at": "2019-12-13T02:23:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1205312149691744261"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2731491598", "edit_history_tweet_ids": ["1205312149402333184"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T02:23:04.000Z", "lang": "es", "id": "1205312149402333184"}, {"text": "RT @_DCBRASIL: Acabei de ler uma cena de Esquadr\u00e3o Suicida... Eu sei que \u00e9 o Gunn, mas n\u00e3o esperava que fosse t\u00e3o engra\u00e7ado. Muito animado.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75264243", "edit_history_tweet_ids": ["1205312020767223809"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9312, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.6858, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205302117176684544"}], "created_at": "2019-12-13T02:22:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1205312020767223809"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133370880938184704", "edit_history_tweet_ids": ["1205311994489757698"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T02:22:27.000Z", "lang": "es", "id": "1205311994489757698"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3148804106", "edit_history_tweet_ids": ["1205311990610173952"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T02:22:26.000Z", "lang": "es", "id": "1205311990610173952"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/MG1U7AOzr9", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/MG1U7AOzr9", "expanded_url": "https://t.co/MG1U7AOzr9", "display_url": "t.co/MG1U7AOzr9"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "2771675939", "edit_history_tweet_ids": ["1205311981944745984"], "created_at": "2019-12-13T02:22:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1205311981944745984"}, {"text": "demorei meses pra criar a consci\u00eancia do que tinha acontecido de fato e s\u00f3 ent\u00e3o passei pelo processo do \"luto\"\nps apesar do jonghyun n\u00e3o ter morrido por overdose nem ter problemas com v\u00edcios, t\u00f4 pensando em ambos por causa do fator suicida", "in_reply_to_user_id": "814189920369725440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814189920369725440", "edit_history_tweet_ids": ["1205311897698000896"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.3822, "type": "Other", "normalized_text": "luto"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.9121, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 154, "end": 161, "probability": 0.5486, "type": "Other", "normalized_text": "overdose"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205310287601111041"}], "created_at": "2019-12-13T02:22:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1205311897698000896"}, {"text": "Modesuuuuuu que suicida https://t.co/gpVVHRqxT9", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/gpVVHRqxT9", "expanded_url": "https://twitter.com/Cryptoxigen/status/1205158589763063811", "display_url": "twitter.com/Cryptoxigen/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2245123504", "edit_history_tweet_ids": ["1205311888143327233"], "created_at": "2019-12-13T02:22:02.000Z", "lang": "es", "id": "1205311888143327233"}, {"text": "minha internet simplesmente se matou nao sei quantos mega giga sei la uma puta de uma internet e nao ta funcionando nem conectado no fio vo me mata mano", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743108879983218693", "edit_history_tweet_ids": ["1205311840865181696"], "created_at": "2019-12-13T02:21:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1205311840865181696"}, {"text": "@JVillaStein Adulto mayor boca sucia y encima violador de los signos de puntuaci\u00f3n.\n\u00a1Es una de las tantas viudas que dej\u00f3 \u00e9l suicida!\n\ud83d\udc00\ud83d\udc0d\ud83d\udc0a\ud83d\udc4e", "in_reply_to_user_id": "2396562031", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010541197562130438", "edit_history_tweet_ids": ["1205311826407223296"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204890092881502210"}], "created_at": "2019-12-13T02:21:47.000Z", "lang": "es", "id": "1205311826407223296"}, {"text": "N\u00e3o sei se ajudou ou se me matou mais por dentro https://t.co/Ey65764PAl", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/Ey65764PAl", "expanded_url": "https://twitter.com/IandeAlbuquerq/status/1205294432637063168", "display_url": "twitter.com/IandeAlbuquerq\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840294568654446592", "edit_history_tweet_ids": ["1205311807335874561"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205294432637063168"}], "created_at": "2019-12-13T02:21:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1205311807335874561"}, {"text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1642032990", "edit_history_tweet_ids": ["1205311747906834435"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "created_at": "2019-12-13T02:21:28.000Z", "lang": "es", "id": "1205311747906834435"}, {"text": "@aldoomar25 @A24COM Se suicida con una r\u00e1faga de ametralladora por la espalda", "in_reply_to_user_id": "89962248", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1124137707842752513", "edit_history_tweet_ids": ["1205311708627165191"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "aldoomar25", "id": "89962248"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205300980088217606"}], "created_at": "2019-12-13T02:21:19.000Z", "lang": "es", "id": "1205311708627165191"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: sei l\u00e1\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\nlevou suspens\u00e3o: \u274c https://t.co/1ZYwpokzZX", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/1ZYwpokzZX", "expanded_url": "https://twitter.com/capshawxxx/status/1205300733714808833", "display_url": "twitter.com/capshawxxx/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "author_id": "843952687251120128", "edit_history_tweet_ids": ["1205311667623661568"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205300733714808833"}], "created_at": "2019-12-13T02:21:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1205311667623661568"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16601987", "edit_history_tweet_ids": ["1205311596605689857"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T02:20:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1205311596605689857"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "401843530", "edit_history_tweet_ids": ["1205311578767339520"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T02:20:48.000Z", "lang": "es", "id": "1205311578767339520"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204150643", "edit_history_tweet_ids": ["1205311551458156544"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T02:20:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1205311551458156544"}, {"text": "Homicide vs @TheProductDS is a goddamn war. Homicide just no-sold a damn tope suicida \n\nOutlaw Wrestling \n@OutlawProWres @NYWCWRESTLING\nhttps://t.co/kwQ3qnsbGO https://t.co/2QkIbdGk8U", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/kwQ3qnsbGO", "expanded_url": "http://www.wrestlingoutlaws.net", "display_url": "wrestlingoutlaws.net"}, {"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/2QkIbdGk8U", "expanded_url": "https://twitter.com/psamp/status/1205311472475226112/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2QkIbdGk8U", "media_key": "7_1205309758670090241"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.3773, "type": "Other", "normalized_text": "Homicide"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.4209, "type": "Other", "normalized_text": "Homicide"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.6853, "type": "Other", "normalized_text": "Outlaw Wrestling"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "TheProductDS", "id": "377516691"}, {"start": 106, "end": 120, "username": "OutlawProWres", "id": "889841179138945025"}, {"start": 121, "end": 135, "username": "NYWCWRESTLING", "id": "54397758"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "18024358", "edit_history_tweet_ids": ["1205311472475226112"], "created_at": "2019-12-13T02:20:23.000Z", "lang": "en", "id": "1205311472475226112"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/iws76VoM7j", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/iws76VoM7j", "expanded_url": "https://twitter.com/itssbarbz_/status/1205310894965710853", "display_url": "twitter.com/itssbarbz_/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "3681268937", "edit_history_tweet_ids": ["1205311453353463808"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205310894965710853"}], "created_at": "2019-12-13T02:20:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1205311453353463808"}, {"text": "RT @14Milimetros: Los veh\u00edculos suicida SVBIED se han convertido en \u201cla aviaci\u00f3n\u201d de los grupos insurgentes que carecen de apoyo a\u00e9reo.\n\nMu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "380986878", "edit_history_tweet_ids": ["1205311410462511104"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7962, "type": "Other", "normalized_text": "SVBIED"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "14Milimetros", "id": "983642710631501824"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205098152132595712"}], "created_at": "2019-12-13T02:20:08.000Z", "lang": "es", "id": "1205311410462511104"}, {"text": "RT @RyanWhitePR: La Copa se suicida para evitar caer en manos de Bergessio. Era el menor de dos males. https://t.co/z33x8wDZEY", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/z33x8wDZEY", "expanded_url": "https://twitter.com/JunioRiverman/status/1204949309734752256", "display_url": "twitter.com/JunioRiverman/\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.4644, "type": "Other", "normalized_text": "Copa"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Bergessio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RyanWhitePR", "id": "4018741269"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018600663155183616", "edit_history_tweet_ids": ["1205311396621230080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204962961971912706"}], "created_at": "2019-12-13T02:20:05.000Z", "lang": "es", "id": "1205311396621230080"}, {"text": "Eu t\u00f4 chegando... e se saudade n\u00e3o mata, hj ela quase me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300009274", "edit_history_tweet_ids": ["1205311356221763585"], "created_at": "2019-12-13T02:19:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1205311356221763585"}, {"text": "@OGBCC1 @diegordz_mx @ITAM_mx Si crees que la gente se suicida por la escuela, t\u00fa eres parte del problema.", "in_reply_to_user_id": "3454453278", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239241430", "edit_history_tweet_ids": ["1205311335606521856"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "OGBCC1", "id": "3454453278"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205303769770029056"}], "created_at": "2019-12-13T02:19:50.000Z", "lang": "es", "id": "1205311335606521856"}, {"text": "@Monarquinhos O Frollo literalmente matou a m\u00e3e do Quasimodo na porta da igreja, amea\u00e7ou matar a Esmeralda se ela n\u00e3o ficasse com ele e queria exterminar todos os ciganos de Paris but go off", "in_reply_to_user_id": "1182472212038729729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "951999355", "edit_history_tweet_ids": ["1205311310822563847"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.5515, "type": "Person", "normalized_text": "Frollo"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.5263, "type": "Person", "normalized_text": "Quasimodo"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.5066, "type": "Person", "normalized_text": "Esmeralda"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.8546, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Monarquinhos", "id": "1182472212038729729"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205303046428905473"}], "created_at": "2019-12-13T02:19:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1205311310822563847"}, {"text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822831527092482049", "edit_history_tweet_ids": ["1205311258255343618"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}], "created_at": "2019-12-13T02:19:32.000Z", "lang": "es", "id": "1205311258255343618"}, {"text": "RT @DasTier92: Anime Highlights 2019 #8:\nErwin abandona el sue\u00f1o de su vida y apela a su carisma para convencer a sus soldados de seguirlo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3057135671", "edit_history_tweet_ids": ["1205311227737587713"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 30, "probability": 0.7785, "type": "Other", "normalized_text": "Anime Highlights"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.8549, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DasTier92", "id": "542796178"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205311071319396353"}], "created_at": "2019-12-13T02:19:24.000Z", "lang": "es", "id": "1205311227737587713"}, {"text": "Com certeza Ultimato \u00e9 pior que Esquadr\u00e3o Suicida e o resto do universo DC/Warner, com certeza obviamente https://t.co/D8vG4QIDHx", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/D8vG4QIDHx", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1205228160167620609", "display_url": "twitter.com/SeriesTWBZ/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.4282, "type": "Other", "normalized_text": "Ultimato"}, {"start": 32, "end": 48, "probability": 0.5771, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 73, "probability": 0.7719, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.8583, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1083005404907556864", "edit_history_tweet_ids": ["1205311209337212929"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205228160167620609"}], "created_at": "2019-12-13T02:19:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1205311209337212929"}, {"text": "RT @AtlantidaDCita: Noticias: Se confirma que James Gunn contact\u00f3 con David Ayer, director de Escuadron Suicida (2016), para acordar una se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2318241289", "edit_history_tweet_ids": ["1205311084023947264"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9807, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 70, "end": 79, "probability": 0.8736, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 94, "end": 110, "probability": 0.8823, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205018604225347585"}], "created_at": "2019-12-13T02:18:50.000Z", "lang": "es", "id": "1205311084023947264"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875310415194054656", "edit_history_tweet_ids": ["1205311071805947904"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T02:18:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1205311071805947904"}, {"text": "Anime Highlights 2019 #8:\nErwin abandona el sue\u00f1o de su vida y apela a su carisma para convencer a sus soldados de seguirlo en una \u00faltima carga suicida hacia una muerte horrible. Shingeki no Kyojin cuestionando el supuesto hero\u00edsmo de morir por una causa m\u00e1s grande que uno. https://t.co/1REZDsNBAB", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/1REZDsNBAB", "expanded_url": "https://twitter.com/DasTier92/status/1205311071319396353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1REZDsNBAB", "media_key": "3_1205311034069790720"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/1REZDsNBAB", "expanded_url": "https://twitter.com/DasTier92/status/1205311071319396353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1REZDsNBAB", "media_key": "3_1205311034065596416"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/1REZDsNBAB", "expanded_url": "https://twitter.com/DasTier92/status/1205311071319396353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1REZDsNBAB", "media_key": "3_1205311034061406213"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/1REZDsNBAB", "expanded_url": "https://twitter.com/DasTier92/status/1205311071319396353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1REZDsNBAB", "media_key": "3_1205311034044682240"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 20, "probability": 0.7794, "type": "Other", "normalized_text": "Anime Highlights 2019"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.8696, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin"}, {"start": 179, "end": 186, "probability": 0.4698, "type": "Person", "normalized_text": "Shingeki"}, {"start": 191, "end": 196, "probability": 0.5089, "type": "Person", "normalized_text": "Kyojin"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "author_id": "542796178", "edit_history_tweet_ids": ["1205311071319396353"], "created_at": "2019-12-13T02:18:47.000Z", "lang": "es", "id": "1205311071319396353"}, {"text": "Toda vez que o pai me leva nos lugar de moto o pessoal fica pedindo como a gente n\u00e3o se matou ainda kkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1151925003824312321", "edit_history_tweet_ids": ["1205311056442200065"], "created_at": "2019-12-13T02:18:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1205311056442200065"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1666482032", "edit_history_tweet_ids": ["1205310991417905152"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T02:18:28.000Z", "lang": "es", "id": "1205310991417905152"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:(socar a cara de um garoto que me bateu considera briga?)\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/zUI47DgIWf", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/zUI47DgIWf", "expanded_url": "https://twitter.com/niinacix/status/1205202445837774848", "display_url": "twitter.com/niinacix/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "3529872675", "edit_history_tweet_ids": ["1205310894965710853"], "created_at": "2019-12-13T02:18:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1205310894965710853"}, {"text": "Te repite cada d\u00eda que eres lo \u00fanico que tiene,\nQue si no est\u00e1s se suicida, que eres lo que le mantiene;\nQue aunque a veces grite un poco no le debes tener miedo;\nQue la mano se levanta pero no te toca un pelo.. \ud83c\udfa7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202201964", "edit_history_tweet_ids": ["1205310818964983809"], "created_at": "2019-12-13T02:17:47.000Z", "lang": "es", "id": "1205310818964983809"}, {"text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189631112", "edit_history_tweet_ids": ["1205310757388324865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "created_at": "2019-12-13T02:17:32.000Z", "lang": "es", "id": "1205310757388324865"}, {"text": "RT @VitorAraujoo17: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea ai confiando em todo mundo que se diz ser te\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148764582409854976", "edit_history_tweet_ids": ["1205310669136023553"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9431, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VitorAraujoo17", "id": "1145506100814450689"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205293703310577664"}], "created_at": "2019-12-13T02:17:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1205310669136023553"}, {"text": "@Jorginho9913 @MarxMemenismo @felipeneto @leonelbrizola50 E nem a fonte lixo se sustenta. \n\u201cDitador sanguin\u00e1rio\u201d executou 340 pessoas na hist\u00f3ria. \nO democr\u00e1tico Auschwitzel matou mais que isso em menos de 1 ano, mas t\u00e1 tudo bem", "in_reply_to_user_id": "1156333803696250880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2239774096", "edit_history_tweet_ids": ["1205310613569847297"], "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 172, "probability": 0.4436, "type": "Person", "normalized_text": "Auschwitzel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Jorginho9913", "id": "1156333803696250880"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "MarxMemenismo", "id": "958423930804588544"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205238681017167898"}], "created_at": "2019-12-13T02:16:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1205310613569847297"}, {"text": "RT @la_patilla: Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025 https://t.co/NZinjxwVMD                 *", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/NZinjxwVMD", "expanded_url": "http://j.mp/2YIUoOs", "display_url": "j.mp/2YIUoOs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119531934", "edit_history_tweet_ids": ["1205310596461350912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205304332050190341"}], "created_at": "2019-12-13T02:16:54.000Z", "lang": "es", "id": "1205310596461350912"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131786368617713665", "edit_history_tweet_ids": ["1205310481302540288"], "created_at": "2019-12-13T02:16:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1205310481302540288"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2222216071", "edit_history_tweet_ids": ["1205310457394929666"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T02:16:21.000Z", "lang": "es", "id": "1205310457394929666"}, {"text": "as vezes n sei se a depress\u00e3o matou todos meus sonhos e me doutrinou a viver sem fazer planos por achar que eu vou morrer logo ent\u00e3o n\u00e3o vale a pena fazer nada https://t.co/ruQ3MHo7Ib", "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/ruQ3MHo7Ib", "expanded_url": "https://twitter.com/brut4lgirl/status/1205309807273615360", "display_url": "twitter.com/brut4lgirl/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "963091097047175168", "edit_history_tweet_ids": ["1205310332740222977"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205309807273615360"}], "created_at": "2019-12-13T02:15:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1205310332740222977"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 52, "tag": "LavaJato"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}]}, "text": "RT @SalitaSin: Colaborador se\u00f1ala a equipo #LavaJato q las campa\u00f1as d 2010 y 2014 dl due\u00f1o del partido q ahora recicla \ud83c\udf4a #SolidaridadNacion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052665478534053900", "edit_history_tweet_ids": ["1205310329900720130"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205184279669551111"}], "created_at": "2019-12-13T02:15:50.000Z", "lang": "es", "id": "1205310329900720130"}, {"text": "@_giovannatelles @MarianaSilva8 Mas aqui, se o filho n for o Danilo, a Thelma tem que ter alguma falha grande. Uma matou o marido, a outra defende bandido e vendeu a filha, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel ela ser s\u00f3 a m\u00e3e maluca", "in_reply_to_user_id": "127295517", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84366320", "edit_history_tweet_ids": ["1205310297222897664"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.7834, "type": "Person", "normalized_text": "Thelma"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "MarianaSilva8", "id": "1269659814956871682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205309333942222848"}], "created_at": "2019-12-13T02:15:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1205310297222897664"}, {"text": "eu tenho duas lembran\u00e7as (bem teen mesmo) que exemplificam essa bizarrice na minha vida\nquando o jonghyun se matou eu fiquei desolada, muito mal mesmo, e at\u00e9 hoje n\u00e3o sei lidar com isso\nagora quando a demi teve overdose eu nem processei a informa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o sabia o que pensar", "in_reply_to_user_id": "814189920369725440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814189920369725440", "edit_history_tweet_ids": ["1205310287601111041"], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.9205, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 201, "end": 204, "probability": 0.5271, "type": "Person", "normalized_text": "demi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205309258155405315"}], "created_at": "2019-12-13T02:15:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1205310287601111041"}, {"text": "Totalmente majaretas los suecos desde antes incluso de Olaf Palme , ahora ya est\u00e1n en fase suicida acelerada. https://t.co/GQz5VyNQ9C", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/GQz5VyNQ9C", "expanded_url": "https://twitter.com/BLOODSTAR28/status/1204548576493391872", "display_url": "twitter.com/BLOODSTAR28/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Olaf Palme"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3431581823", "edit_history_tweet_ids": ["1205310188447817729"], "created_at": "2019-12-13T02:15:17.000Z", "lang": "es", "id": "1205310188447817729"}, {"text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala !", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4049318722", "edit_history_tweet_ids": ["1205310049620549632"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-12-13T02:14:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1205310049620549632"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244169173", "edit_history_tweet_ids": ["1205309926236737536"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T02:14:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1205309926236737536"}, {"text": "tem um garoto que se matou em 2006 com a ajuda de f\u00f3runs de internet, ele tinha mts problemas pra se socializar etc, esse caso ficou bem conhecido, poxa ele s\u00f3 tinha 16 anos na \u00e9poca. mas ele deixou v\u00e1rias m\u00fasicas gravadas, ele ficava em casa gravando m\u00fasica independente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3429701925", "edit_history_tweet_ids": ["1205309879080144896"], "created_at": "2019-12-13T02:14:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1205309879080144896"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058405616014815233", "edit_history_tweet_ids": ["1205309865033375745"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T02:14:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1205309865033375745"}, {"text": "as vezes n sei se a depress\u00e3o matou todos meus sonhos e me doutrinou a viver como se n houvesse amanh\u00e3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "994658403359195136", "edit_history_tweet_ids": ["1205309807273615360"], "created_at": "2019-12-13T02:13:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1205309807273615360"}, {"text": "RT @saladajusticab: \u275d Eu n\u00e3o consegui deixa-la depois de Esquadr\u00e3o Suicida, eu amo tanto a Arlequina que eu n\u00e3o queria parar de interpreta-\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106652090246533121", "edit_history_tweet_ids": ["1205309721013620737"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 73, "probability": 0.8847, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.5096, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205215021711679488"}], "created_at": "2019-12-13T02:13:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1205309721013620737"}, {"text": "RT @_DCBRASIL: Acabei de ler uma cena de Esquadr\u00e3o Suicida... Eu sei que \u00e9 o Gunn, mas n\u00e3o esperava que fosse t\u00e3o engra\u00e7ado. Muito animado.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798270259295821824", "edit_history_tweet_ids": ["1205309645943967744"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9312, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.6858, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205302117176684544"}], "created_at": "2019-12-13T02:13:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1205309645943967744"}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97689160", "edit_history_tweet_ids": ["1205309555611176962"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "created_at": "2019-12-13T02:12:46.000Z", "lang": "es", "id": "1205309555611176962"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167891791657525248", "edit_history_tweet_ids": ["1205309548195655682"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T02:12:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1205309548195655682"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118997503", "edit_history_tweet_ids": ["1205309406512123905"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T02:12:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1205309406512123905"}, {"text": "Me duele que Taylor termine en El amistoso vecino Spiderman, pero eso tambi\u00e9n significa que dejo una de las (caras) grapas de Panini y me meto en la (cara, pero no tanto) grapa del Escuadr\u00f3n Suicida de Taylor de ECC.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2165730907", "edit_history_tweet_ids": ["1205309367026880515"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Taylor"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.913, "type": "Person", "normalized_text": "Spiderman"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.7542, "type": "Person", "normalized_text": "Panini"}, {"start": 202, "end": 207, "probability": 0.8876, "type": "Person", "normalized_text": "Taylor"}, {"start": 212, "end": 214, "probability": 0.3486, "type": "Other", "normalized_text": "ECC"}]}, "created_at": "2019-12-13T02:12:01.000Z", "lang": "es", "id": "1205309367026880515"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86600678", "edit_history_tweet_ids": ["1205309346793578502"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T02:11:56.000Z", "lang": "es", "id": "1205309346793578502"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000168525145821186", "edit_history_tweet_ids": ["1205309301109252098"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T02:11:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1205309301109252098"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111997660825862144", "edit_history_tweet_ids": ["1205309268175527936"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T02:11:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1205309268175527936"}, {"text": "RT @LCabalgando: Ya no me atraparan tus \nhiedras tus pesadas \ncadenas, mi alma no se \nvestir\u00e1 de tristeza...\nYa no mas, besos ins\u00edpidos \nca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143236662", "edit_history_tweet_ids": ["1205309164798365698"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LCabalgando", "id": "1174097508085174273"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205305534880079872"}], "created_at": "2019-12-13T02:11:13.000Z", "lang": "es", "id": "1205309164798365698"}, {"text": "Pero no logra que el otro caiga en la misma trampa. \n\n Las v\u00edctimas del cient\u00edfico intentan escapar del laboratorio donde los dej\u00f3  Katsuro hiere a Heiter para proseguir con su huida. A pesar de ello no logran su cometido se\u00a0suicida\u00a0tras cortarse la\u00a0garganta.", "in_reply_to_user_id": "332942158", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 695, "quote_count": 0}, "author_id": "332942158", "edit_history_tweet_ids": ["1205308823575158785"], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.6051, "type": "Person", "normalized_text": "Katsuro"}, {"start": 148, "end": 153, "probability": 0.692, "type": "Other", "normalized_text": "Heiter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205308228336324609"}], "created_at": "2019-12-13T02:09:51.000Z", "lang": "es", "id": "1205308823575158785"}, {"text": "@MiguelMezaC Lamentable pero no es \u00fanico del ITAM; una persona que se suicida tiene muchos m\u00e1s problemas que el acad\u00e9mico!", "in_reply_to_user_id": "923207976097378305", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "66131605", "edit_history_tweet_ids": ["1205308800560963584"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MiguelMezaC", "id": "923207976097378305"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205251587196760066"}], "created_at": "2019-12-13T02:09:46.000Z", "lang": "es", "id": "1205308800560963584"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "585741605", "edit_history_tweet_ids": ["1205308726871281664"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T02:09:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1205308726871281664"}, {"text": "Numa d\u00e9cada que teve esquadr\u00e3o suicida e liga da justi\u00e7a quer vir falar que ultimato foi o pior??? A toma no cu meu anjo https://t.co/r8DYr8ZVNI", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/r8DYr8ZVNI", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1205228160167620609", "display_url": "twitter.com/SeriesTWBZ/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "885177878295478272", "edit_history_tweet_ids": ["1205308713562787840"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205228160167620609"}], "created_at": "2019-12-13T02:09:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1205308713562787840"}, {"text": "@brunabarr3to @brounow @Ana_lrb Perereca suicida", "in_reply_to_user_id": "757621373388877824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "985916206363414533", "edit_history_tweet_ids": ["1205308655538778113"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.6621, "type": "Other", "normalized_text": "Perereca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "brunabarr3to", "id": "757621373388877824"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "Ana_lrb", "id": "956297421071544320"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205290560879128576"}], "created_at": "2019-12-13T02:09:11.000Z", "lang": "es", "id": "1205308655538778113"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705\n\nchocada cmg mesma https://t.co/JRA4qQrUFO", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/JRA4qQrUFO", "expanded_url": "https://t.co/JRA4qQrUFO", "display_url": "t.co/JRA4qQrUFO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3060117074", "edit_history_tweet_ids": ["1205308559161987073"], "created_at": "2019-12-13T02:08:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1205308559161987073"}, {"text": "RT @cyrusafa: \"[o juiz] proibiu artista de vincular o nome do governador \u00e0 trag\u00e9dia que matou nove pessoas na zona sul de S\u00e3o Paulo\"\n\nComo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39511740", "edit_history_tweet_ids": ["1205308557102587904"], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 130, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cyrusafa", "id": "84134067"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205215184433885184"}], "created_at": "2019-12-13T02:08:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1205308557102587904"}, {"text": "@AndreaIshitar @EduFPF @g1 na favela.nao existe rea\u00e7\u00e3o ne? morreu pq se suicidou, se teve troca de tiro, ou a muni\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia era de festim?", "in_reply_to_user_id": "1191869375193767936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838588549", "edit_history_tweet_ids": ["1205308504698961922"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AndreaIshitar", "id": "1191869375193767936"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "EduFPF", "id": "1042775768420544512"}, {"start": 23, "end": 26, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205120803840446464"}], "created_at": "2019-12-13T02:08:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1205308504698961922"}, {"text": "Concordo que as personagens femininas precisam ser melhor desenvolvidas (com urg\u00eancia), mas Ultimato ser o pior filme da d\u00e9cada foi bem exagerado.\nPra mim poderia ser o pior filme da d\u00e9cada Thor: Ragnar\u00f6k na Marvel e Esquadr\u00e3o Suicida na DC. https://t.co/JaOoWo2SlJ", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/JaOoWo2SlJ", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesBrasil/status/1205255791260962822", "display_url": "twitter.com/SeriesBrasil/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 190, "end": 193, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 196, "end": 203, "probability": 0.4715, "type": "Other", "normalized_text": "Ragnar\u00f6k"}, {"start": 208, "end": 213, "probability": 0.582, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 217, "end": 233, "probability": 0.7975, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 238, "end": 239, "probability": 0.4426, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202188345", "edit_history_tweet_ids": ["1205308475670224897"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205255791260962822"}], "created_at": "2019-12-13T02:08:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1205308475670224897"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "574776719", "edit_history_tweet_ids": ["1205308361232834567"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T02:08:01.000Z", "lang": "es", "id": "1205308361232834567"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 233, "end": 238, "tag": "ITAM"}, {"start": 239, "end": 254, "tag": "itamdatecuenta"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/gFmfVd0Mre", "expanded_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/alumna-del-itam-se-suicida-acusan-falta-de-apoyo-psicologico/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "reporteindigo.com/reporte/alumna\u2026"}], "annotations": [{"start": 234, "end": 237, "probability": 0.4296, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 240, "end": 253, "probability": 0.6419, "type": "Other", "normalized_text": "itamdatecuenta"}]}, "text": "Terrible. Yo no recuerdo haber tenido ese nivel de stress en la universidad. La educaci\u00f3n superior se ha vuelto tan competitiva que est\u00e1n orillando a sus alumnos a tomar medidas extremas. Y lo peor: ni siquiera es garant\u00eda de \u00e9xito. #ITAM #itamdatecuenta\nhttps://t.co/gFmfVd0Mre", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "107104449", "edit_history_tweet_ids": ["1205308337602146306"], "created_at": "2019-12-13T02:07:55.000Z", "lang": "es", "id": "1205308337602146306"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1196182481482985479", "edit_history_tweet_ids": ["1205308280110747648"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T02:07:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1205308280110747648"}, {"text": "Acabo de cometer un acto suicida, me anot\u00e9 para rendir el 27 de diciembre porque? Nose la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834725263", "edit_history_tweet_ids": ["1205308230781550595"], "created_at": "2019-12-13T02:07:30.000Z", "lang": "es", "id": "1205308230781550595"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nsuspens\u00e3o: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/RMLeOH9qsG", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/RMLeOH9qsG", "expanded_url": "https://t.co/RMLeOH9qsG", "display_url": "t.co/RMLeOH9qsG"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924718784300101632", "edit_history_tweet_ids": ["1205308230395736064"], "created_at": "2019-12-13T02:07:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1205308230395736064"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124342318", "edit_history_tweet_ids": ["1205308183704690688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "created_at": "2019-12-13T02:07:19.000Z", "lang": "es", "id": "1205308183704690688"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54589319", "edit_history_tweet_ids": ["1205308168793780224"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T02:07:15.000Z", "lang": "es", "id": "1205308168793780224"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "620555094", "edit_history_tweet_ids": ["1205308123268997120"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T02:07:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1205308123268997120"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217958521", "edit_history_tweet_ids": ["1205308018407170051"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T02:06:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1205308018407170051"}, {"text": "RT @Oficial_Suicida: Me miraba, me sonre\u00eda, y yo pens\u00e9 que me quer\u00eda, pero no, no era as\u00ed.", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193301040105279489", "edit_history_tweet_ids": ["1205307984798203904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Oficial_Suicida", "id": "713141363672543232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "924379806493442048"}], "created_at": "2019-12-13T02:06:31.000Z", "lang": "es", "id": "1205307984798203904"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052932605811789825", "edit_history_tweet_ids": ["1205307870256025600"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T02:06:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1205307870256025600"}, {"text": "RT @Oficial_Suicida: Tu siempre seras el sue\u00f1o que nunca se ara realidad.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193301040105279489", "edit_history_tweet_ids": ["1205307711329574912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Oficial_Suicida", "id": "713141363672543232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "924815991770615809"}], "created_at": "2019-12-13T02:05:26.000Z", "lang": "es", "id": "1205307711329574912"}, {"text": "@ActualidadRT China +++suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "100731315", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "445652268", "edit_history_tweet_ids": ["1205307630962561024"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9732, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205172963923787776"}], "created_at": "2019-12-13T02:05:07.000Z", "lang": "es", "id": "1205307630962561024"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/zSrjQJiisn", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/zSrjQJiisn", "expanded_url": "https://twitter.com/Esilveeiraa/status/1205234165551112198", "display_url": "twitter.com/Esilveeiraa/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950147365876494338", "edit_history_tweet_ids": ["1205307598515458049"], "created_at": "2019-12-13T02:04:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1205307598515458049"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48031286", "edit_history_tweet_ids": ["1205307582979678208"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T02:04:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1205307582979678208"}, {"text": "\"o que voc\u00ea aprendeu sobre tudo isso?\"\n\n\"Que garotas fofocam\" \n\nHAHAHAHA O CARA ESTUPROU UMA MINA, ELA SE MATOU, E A LI\u00c7\u00c3O DISSO TUDO \u00c9 QUE GAROTAS FOFOCAM,", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3373112393", "edit_history_tweet_ids": ["1205307517565308928"], "created_at": "2019-12-13T02:04:40.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "id": "1205307517565308928"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50500903", "edit_history_tweet_ids": ["1205307413722583040"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T02:04:15.000Z", "lang": "es", "id": "1205307413722583040"}, {"text": "Twitter suicida te dicen...\ud83d\ude02 https://t.co/BXjXG2EwnL", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/BXjXG2EwnL", "expanded_url": "https://twitter.com/m_betancourtm/status/1205305992394752000", "display_url": "twitter.com/m_betancourtm/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9759, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1378244406", "edit_history_tweet_ids": ["1205307152098828288"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205305992394752000"}], "created_at": "2019-12-13T02:03:13.000Z", "lang": "es", "id": "1205307152098828288"}, {"text": "Europa lanzar\u00e1 un robot suicida para limpiar la basura espacial\n\nhttps://t.co/vriOTOse4Q https://t.co/qh71qjV8sC", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/vriOTOse4Q", "expanded_url": "http://bit.ly/36EsFl9", "display_url": "bit.ly/36EsFl9"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/qh71qjV8sC", "expanded_url": "https://twitter.com/dpl_tech/status/1205307097585475585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qh71qjV8sC", "media_key": "3_1205186421830627328"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1080844537", "edit_history_tweet_ids": ["1205307097585475585"], "created_at": "2019-12-13T02:03:00.000Z", "lang": "es", "id": "1205307097585475585"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963948513972375552", "edit_history_tweet_ids": ["1205307085354913792"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T02:02:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1205307085354913792"}, {"text": "PALHA\u00c7ADA DO CARALHO ISSO!\nQuando o menino tava vivo e a \u00fanica coisa q postava era q se sentia sozinho e AT\u00c9 FEZ UMA FESTINHA Q NINGU\u00c9M FOI,nenhum ser se importava em mostrar q ele tinha algu\u00e9m pra contar!\nAgr q ele se matou vem com \u201cEstar\u00e1 pra smp em nossos cora\u00e7\u00f5es\u201d\nME POUPE N\u00c9", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1158898584185659393", "edit_history_tweet_ids": ["1205306924520165378"], "created_at": "2019-12-13T02:02:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1205306924520165378"}, {"text": "@SoaveCarina @jairbolsonaro Se for ver certinho, a igreja catolica matou muito mais.. rs\n\nO comunismo, no Brasil, nunca foi t\u00e3o disseminado. Na verdade, aqui e usado mais por pol\u00edticos conseguir votos. \nSe o comunismo aqui fosse um problema \"real\", ja teria acontecido.", "in_reply_to_user_id": "2960448106", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846346636016189440", "edit_history_tweet_ids": ["1205306873773219842"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 111, "probability": 0.9561, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SoaveCarina", "id": "2960448106"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205304578478166018"}], "created_at": "2019-12-13T02:02:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1205306873773219842"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/9r7RndjFA3", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/9r7RndjFA3", "expanded_url": "https://twitter.com/Nicollevicto1/status/1205291757933604864", "display_url": "twitter.com/Nicollevicto1/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3048449213", "edit_history_tweet_ids": ["1205306843800723457"], "created_at": "2019-12-13T02:01:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1205306843800723457"}, {"text": "@azuclaro que fofo, uma suicida que se importa com oque vai acontecer no mundo caso ela va.\n\neu pensei em pintar o cabelo", "in_reply_to_user_id": "1044301126085083136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740267147172163584", "edit_history_tweet_ids": ["1205306842286608386"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "azuclaro", "id": "1519092655359246337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205306550337888256"}], "created_at": "2019-12-13T02:01:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1205306842286608386"}, {"text": "@pocopelo23 @camis551 @FelipeCalderon Si es cierto, pa mi que hoy se suicida el enano @FelipeCalderon \npero, si dan premios posmorten, al tomandante borolas que lo juzguen en su ata\u00fad y le apliquen la extinci\u00f3n  de dominio y se revuelque de saber que ni vida ni fortuna.", "in_reply_to_user_id": "951283571213422593", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "951283571213422593", "edit_history_tweet_ids": ["1205306768739438592"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pocopelo23", "id": "743586934082011136"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "camis551", "id": "2752922234"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}, {"start": 86, "end": 101, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205305239110373376"}], "created_at": "2019-12-13T02:01:41.000Z", "lang": "es", "id": "1205306768739438592"}, {"text": "RT @Oficial_Suicida: Te llevo en mi coraz\u00f3n porque en mi vida no puedo y Te llevo en mis sue\u00f1os porque en la mi realidad no te tengo .", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193301040105279489", "edit_history_tweet_ids": ["1205306691597873160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Oficial_Suicida", "id": "713141363672543232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "926986464637878272"}], "created_at": "2019-12-13T02:01:23.000Z", "lang": "es", "id": "1205306691597873160"}, {"text": "frozen II t\u00e1 muito bom\nImaginago falou que t\u00e1 ruim? T\u00e1 ruim, n\u00e3o vou negar, mas eu gostei muito \n\u00c9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida. O filme \u00e9 ruim pra caralho? \u00c9 ruim pra caralho por\u00e9m eu amo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "704023092646047744", "edit_history_tweet_ids": ["1205306645351411712"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.964, "type": "Other", "normalized_text": "frozen II"}, {"start": 104, "end": 120, "probability": 0.9064, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-13T02:01:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1205306645351411712"}, {"text": "RT @saladajusticab: \u275d Eu n\u00e3o consegui deixa-la depois de Esquadr\u00e3o Suicida, eu amo tanto a Arlequina que eu n\u00e3o queria parar de interpreta-\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980215008264155141", "edit_history_tweet_ids": ["1205306633921990659"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 73, "probability": 0.8847, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.5096, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205215021711679488"}], "created_at": "2019-12-13T02:01:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1205306633921990659"}, {"text": "RT @Michelm28450829: Parceria @cinema1art /\nFilmes de maior bilheteria DC :\n(PARTE 4)\n\nMulher maravilha $821.8M\nEsquadr\u00e3o suicida $746.8M\nL\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1473323988", "edit_history_tweet_ids": ["1205306627823415297"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205306392099336192"}], "created_at": "2019-12-13T02:01:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1205306627823415297"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2369971419", "edit_history_tweet_ids": ["1205306551105400832"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T02:00:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1205306551105400832"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173439568873447424", "edit_history_tweet_ids": ["1205306447472537600"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T02:00:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1205306447472537600"}, {"text": "@MarceloMaranelo @metrosp_oficial @jdoriajr Iae Marcelo cuidado se n\u00e3o a loka dessa semana que defendeu o suicida entra de novo defendendo o doria kkk\u0137kk nem te falo com da Luz at\u00e9 em casa ele isso sem falar com a cena na luz um cara montando uma barraca no ch\u00e3o da esta\u00e7\u00e3o vendendo seda e dechavador de maconha pode isso", "in_reply_to_user_id": "2959024503", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834248035", "edit_history_tweet_ids": ["1205306411351203845"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.7986, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.4769, "type": "Person", "normalized_text": "doria"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "metrosp_oficial", "id": "75279848"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "jdoriajr", "id": "64706049"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205305312019931137"}], "created_at": "2019-12-13T02:00:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1205306411351203845"}, {"text": "Parceria @cinema1art /\nFilmes de maior bilheteria DC :\n(PARTE 4)\n\nMulher maravilha $821.8M\nEsquadr\u00e3o suicida $746.8M\nLiga da Justi\u00e7a $657.9M\nShazam $364.5M https://t.co/aHb1RyJPzl", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/aHb1RyJPzl", "expanded_url": "https://twitter.com/Michelm28450829/status/1205306392099336192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aHb1RyJPzl", "media_key": "3_1205306377125736449"}, {"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/aHb1RyJPzl", "expanded_url": "https://twitter.com/Michelm28450829/status/1205306392099336192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aHb1RyJPzl", "media_key": "3_1205306384675422209"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 123, "probability": 0.5079, "type": "Organization", "normalized_text": "da"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1129576593184219141", "edit_history_tweet_ids": ["1205306392099336192"], "created_at": "2019-12-13T02:00:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1205306392099336192"}, {"text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1196811290091675648", "edit_history_tweet_ids": ["1205306352173641728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-13T02:00:02.000Z", "lang": "es", "id": "1205306352173641728"}, {"text": "@SpicySith va  a salir con un chaleco suicida y va a gritar la famosa frase antes de inmolarse \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "66891660", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "136098302", "edit_history_tweet_ids": ["1205306348163993600"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SpicySith", "id": "66891660"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205304730467082243"}], "created_at": "2019-12-13T02:00:01.000Z", "lang": "es", "id": "1205306348163993600"}, {"text": "@nidiavilchez @TC_Peru No hay acoso, defensora del ladr\u00f3n de Alan, sigue los principios del suicida: \"si no puedes convencerlos, confundelos\"", "in_reply_to_user_id": "82714803", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179426023500386304", "edit_history_tweet_ids": ["1205306318275387393"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204633555864838150"}], "created_at": "2019-12-13T01:59:54.000Z", "lang": "es", "id": "1205306318275387393"}, {"text": "RT @PacitaGuerra: @JorgeDCG Mirenlo al \"caballero, al se\u00f1or\", as\u00ed que calumnias y falsedades?? jajajaja que rid\u00edculo y pat\u00e9tico en el plan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2908483432", "edit_history_tweet_ids": ["1205306260654100480"], "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 27, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204888113945989122"}], "created_at": "2019-12-13T01:59:40.000Z", "lang": "es", "id": "1205306260654100480"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: https://t.co/JyHzKxSZcL", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/JyHzKxSZcL", "expanded_url": "https://twitter.com/claswaz/status/1205279223327449090", "display_url": "twitter.com/claswaz/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1104787030859571205", "edit_history_tweet_ids": ["1205306253238571011"], "created_at": "2019-12-13T01:59:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1205306253238571011"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/fOZj3CBJJg", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/fOZj3CBJJg", "expanded_url": "https://twitter.com/anyy0108/status/1205279624445317121", "display_url": "twitter.com/anyy0108/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090723038709104651", "edit_history_tweet_ids": ["1205306252999450624"], "created_at": "2019-12-13T01:59:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1205306252999450624"}, {"text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3372939874", "edit_history_tweet_ids": ["1205306246074707968"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}], "created_at": "2019-12-13T01:59:37.000Z", "lang": "es", "id": "1205306246074707968"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826727348594700288", "edit_history_tweet_ids": ["1205306096472203266"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "created_at": "2019-12-13T01:59:01.000Z", "lang": "es", "id": "1205306096472203266"}, {"text": "quais coisas vc j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso da sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705 https://t.co/uUUDThmcuF", "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/uUUDThmcuF", "expanded_url": "https://twitter.com/mxcfxx/status/1205304082589765633", "display_url": "twitter.com/mxcfxx/status/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2468639768", "edit_history_tweet_ids": ["1205306094194696193"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205304082589765633"}], "created_at": "2019-12-13T01:59:01.000Z", "geo": {"place_id": "2dffb7eaa02f7a3f"}, "lang": "pt", "id": "1205306094194696193"}, {"text": "RT @soueumaria_: minha m\u00e3e acabou de me contar que  uma crian\u00e7a de 10 anos da fam\u00edlia de uma amiga dela se suicidou porque ficou de recuper\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4150146561", "edit_history_tweet_ids": ["1205306085445373952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soueumaria_", "id": "1110008425587580928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205278230166548480"}], "created_at": "2019-12-13T01:58:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1205306085445373952"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188549156", "edit_history_tweet_ids": ["1205306059071664131"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T01:58:52.000Z", "lang": "es", "id": "1205306059071664131"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068308084588711936", "edit_history_tweet_ids": ["1205306054638096384"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T01:58:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1205306054638096384"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705 \npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/DlyMyrDyl4", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/DlyMyrDyl4", "expanded_url": "https://twitter.com/nath_fonsec/status/1205242851317157888", "display_url": "twitter.com/nath_fonsec/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022549136082722817", "edit_history_tweet_ids": ["1205306024716120064"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205242851317157888"}], "created_at": "2019-12-13T01:58:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1205306024716120064"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858090990682476544", "edit_history_tweet_ids": ["1205306021134131201"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T01:58:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1205306021134131201"}, {"text": "RT @Oficial_Suicida: No soy perfecto, pero el amor que te puedo ofrecer ya no existe en este mundo.", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193301040105279489", "edit_history_tweet_ids": ["1205305998849781763"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Oficial_Suicida", "id": "713141363672543232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "929143091562459138"}], "created_at": "2019-12-13T01:58:38.000Z", "lang": "es", "id": "1205305998849781763"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705uma \u00fanica vez \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/UcEJpX27SW", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/UcEJpX27SW", "expanded_url": "https://twitter.com/anyy0108/status/1205279624445317121", "display_url": "twitter.com/anyy0108/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "629688536", "edit_history_tweet_ids": ["1205305996815618048"], "created_at": "2019-12-13T01:58:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1205305996815618048"}, {"text": "@Jellybean_Negro Lo que no entiendo es, c\u00f3mo unes esos puntos.\n\n\u00bfQui\u00e9n se suicida por berrinche? Cam\u2019an.", "in_reply_to_user_id": "2645649012", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "137401379", "edit_history_tweet_ids": ["1205305961524498434"], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 100, "probability": 0.3582, "type": "Person", "normalized_text": "\u2019"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205305665784147975"}], "created_at": "2019-12-13T01:58:29.000Z", "lang": "es", "id": "1205305961524498434"}, {"text": "RT @liviaMNoliveira: quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037414938501947394", "edit_history_tweet_ids": ["1205305883279970311"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "liviaMNoliveira", "id": "1082712051900993536"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205292808241909766"}], "created_at": "2019-12-13T01:58:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1205305883279970311"}, {"text": "@ArturoOrmazabal @melnicksergio En una sociedad de consumo existe mucha envidia, quiz\u00e1s sea por eso que muchos de los portonazos ocurren en zonas del barrio alto. Asimismo mucha gente se suicida cuando no tiene suficiente poder adquisitivo, como lo que ocurre en el costanera. Es una desintegraci\u00f3n social.", "in_reply_to_user_id": "362750734", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191736569629216770", "edit_history_tweet_ids": ["1205305812215717888"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ArturoOrmazabal", "id": "362750734"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205180023545704448"}], "created_at": "2019-12-13T01:57:53.000Z", "lang": "es", "id": "1205305812215717888"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984433983336386561", "edit_history_tweet_ids": ["1205305738291224576"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T01:57:36.000Z", "lang": "es", "id": "1205305738291224576"}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801051431834787840", "edit_history_tweet_ids": ["1205305703809912833"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "created_at": "2019-12-13T01:57:27.000Z", "lang": "es", "id": "1205305703809912833"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292691547", "edit_history_tweet_ids": ["1205305675162755074"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T01:57:21.000Z", "lang": "es", "id": "1205305675162755074"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4838682861", "edit_history_tweet_ids": ["1205305647870468096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "created_at": "2019-12-13T01:57:14.000Z", "lang": "es", "id": "1205305647870468096"}, {"text": "ricardo diaz tentou matar a equipe arrow 93829129281 milh\u00f5es de vezes e quando a gente acha que ele morreu o filha da puta t\u00e1 vivo e vai participar de um tipo de esquadr\u00e3o suicida\n\u00e9 pedir pra dar merda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824074178907271168", "edit_history_tweet_ids": ["1205305640375242757"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.5592, "type": "Person", "normalized_text": "ricardo diaz"}]}, "created_at": "2019-12-13T01:57:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1205305640375242757"}, {"text": "RT @louelt1: \u2014 como hitler morreu? \n\n\u2014 ele se matou \n\n\u2014 ent\u00e3o pq voc\u00ea colocou Dean Winchester o matou? https://t.co/Zm5bEHEEWv", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/Zm5bEHEEWv", "expanded_url": "https://twitter.com/Greystars09/status/1195956823892877312", "display_url": "twitter.com/Greystars09/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "Dean Winchester"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "louelt1", "id": "1221676566062804993"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3028780515", "edit_history_tweet_ids": ["1205305616958402562"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205275240672190464"}], "created_at": "2019-12-13T01:57:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1205305616958402562"}, {"text": "Ya no me atraparan tus \nhiedras tus pesadas \ncadenas, mi alma no se \nvestir\u00e1 de tristeza...\nYa no mas, besos ins\u00edpidos \ncaricias obligadas pasiones \nfingidas, hoy se suicida el \namor hoy descubr\u00ed que me \nquiero.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "1174097508085174273", "edit_history_tweet_ids": ["1205305534880079872"], "created_at": "2019-12-13T01:56:47.000Z", "lang": "es", "id": "1205305534880079872"}, {"text": "Necesito que me transmitan ganas de estudiar para ma\u00f1ana, el 3er final consecutivo de la semana \ud83d\ude35 (si, soy algo suicida)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4299580096", "edit_history_tweet_ids": ["1205305503234035712"], "created_at": "2019-12-13T01:56:40.000Z", "lang": "es", "id": "1205305503234035712"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\n\nnunca ter ficado de recupera\u00e7\u00e3o \u00e9 meu orgulho https://t.co/7BTyzXRikM", "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/7BTyzXRikM", "expanded_url": "https://twitter.com/RAPHAELPAIVA19/status/1205304531946475521", "display_url": "twitter.com/RAPHAELPAIVA19\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "879676345638432768", "edit_history_tweet_ids": ["1205305374804496385"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205304531946475521"}], "created_at": "2019-12-13T01:56:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1205305374804496385"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4129673833", "edit_history_tweet_ids": ["1205305351702302725"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T01:56:03.000Z", "lang": "es", "id": "1205305351702302725"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126084317615140865", "edit_history_tweet_ids": ["1205305319582289921"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T01:55:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1205305319582289921"}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "258136330", "edit_history_tweet_ids": ["1205305197930655747"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "created_at": "2019-12-13T01:55:27.000Z", "lang": "es", "id": "1205305197930655747"}, {"text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731718493", "edit_history_tweet_ids": ["1205305164653043712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-13T01:55:19.000Z", "lang": "es", "id": "1205305164653043712"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285340084", "edit_history_tweet_ids": ["1205305049653473280"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T01:54:51.000Z", "lang": "es", "id": "1205305049653473280"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2523038484", "edit_history_tweet_ids": ["1205305009849749504"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T01:54:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1205305009849749504"}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740250038492758017", "edit_history_tweet_ids": ["1205304991331733505"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "created_at": "2019-12-13T01:54:38.000Z", "lang": "es", "id": "1205304991331733505"}, {"text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23ese tipo es un suicida al hacer eso entre tanta mujer jajajaja https://t.co/oZdPWcZGtM", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/oZdPWcZGtM", "expanded_url": "https://twitter.com/Alfooonssiito26/status/1204820705839333383", "display_url": "twitter.com/Alfooonssiito2\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2312936581", "edit_history_tweet_ids": ["1205304733877051394"], "created_at": "2019-12-13T01:53:36.000Z", "lang": "es", "id": "1205304733877051394"}, {"text": "ASSASSINOS, ESCONDIDOS ATR\u00c1S DA SIGLA \"VALE\" COME\u00c7ARAM\n A BOMBARDEAR, ATRAV\u00c9S TV, COM PROPAGANDA ,QUERENDO SE PASSAR POR SOLICITA, INFORMANDO. PROVID\u00caNCIAS Q EST\u00c1 TOMANDO PARA EVITAR NOVOS \"ACIDENTES\".\nCONTRATARAM 4 ESPECIALISTAS P/ ESPLICAR O \"ACIDENTE\" Q MATOU + DE 250 PESSOAS.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149670270115995649", "edit_history_tweet_ids": ["1205304663819653120"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.3484, "type": "Organization", "normalized_text": "BOMBARDEAR"}]}, "created_at": "2019-12-13T01:53:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1205304663819653120"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "336354223", "edit_history_tweet_ids": ["1205304647361150977"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T01:53:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1205304647361150977"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "748022929", "edit_history_tweet_ids": ["1205304582093582336"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T01:53:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1205304582093582336"}, {"text": "@MauricioDAH @jairbolsonaro Estudei sobre isso h\u00e1 pouco tempo. Impressionante descobrir a tamanha imprecis\u00e3o no numero de mortos. A Queda da Bastilha comemorada at\u00e9 hoje pelos franceses, matou muito mais. Mas nada se compara ao genoc\u00eddio do comunismo, praticado at\u00e9 os dias atuais", "in_reply_to_user_id": "846346636016189440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2960448106", "edit_history_tweet_ids": ["1205304578478166018"], "entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 148, "probability": 0.4128, "type": "Other", "normalized_text": "Bastilha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MauricioDAH", "id": "846346636016189440"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205301220220555264"}], "created_at": "2019-12-13T01:52:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1205304578478166018"}, {"text": "RT @Oficial_Suicida: Juro que no puedo mirarte y no sentir nada.", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193301040105279489", "edit_history_tweet_ids": ["1205304569619779585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Oficial_Suicida", "id": "713141363672543232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "933521318766632962"}], "created_at": "2019-12-13T01:52:57.000Z", "lang": "es", "id": "1205304569619779585"}, {"text": "@ovidio_laura vo me suicida", "in_reply_to_user_id": "1124335839079694341", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096231457067057158", "edit_history_tweet_ids": ["1205304555682095105"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ovidio_laura", "id": "1551511024192442369"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205304489428815874"}], "created_at": "2019-12-13T01:52:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1205304555682095105"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/wzX9dX2jem", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/wzX9dX2jem", "expanded_url": "https://t.co/wzX9dX2jem", "display_url": "t.co/wzX9dX2jem"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2820796573", "edit_history_tweet_ids": ["1205304531946475521"], "created_at": "2019-12-13T01:52:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1205304531946475521"}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242905266", "edit_history_tweet_ids": ["1205304506474549248"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "created_at": "2019-12-13T01:52:42.000Z", "lang": "es", "id": "1205304506474549248"}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150276090", "edit_history_tweet_ids": ["1205304494981971969"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "created_at": "2019-12-13T01:52:39.000Z", "lang": "es", "id": "1205304494981971969"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n\nA mesma coisa tmnc kkkkkkkkk https://t.co/JINvrjteoP", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/JINvrjteoP", "expanded_url": "https://t.co/JINvrjteoP", "display_url": "t.co/JINvrjteoP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954686553867063297", "edit_history_tweet_ids": ["1205304477575573504"], "created_at": "2019-12-13T01:52:35.000Z", "geo": {"place_id": "55820bdd0df9b1e4"}, "lang": "pt", "id": "1205304477575573504"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056191502869807106", "edit_history_tweet_ids": ["1205304366409879553"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T01:52:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1205304366409879553"}, {"text": "Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025 https://t.co/NZinjxwVMD                 *", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/NZinjxwVMD", "expanded_url": "http://j.mp/2YIUoOs", "display_url": "j.mp/2YIUoOs"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "124172948", "edit_history_tweet_ids": ["1205304332050190341"], "created_at": "2019-12-13T01:52:00.000Z", "lang": "es", "id": "1205304332050190341"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864542726712422400", "edit_history_tweet_ids": ["1205304203398258688"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T01:51:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1205304203398258688"}, {"text": "Todo esto parece una carta suicida, pero no, eso es de cobarde y mediocre. Tranca que no me materia por nada, mi vida vale m\u00e1s que cualquier cosa del mundo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905202056075599872", "edit_history_tweet_ids": ["1205304088130473984"], "created_at": "2019-12-13T01:51:02.000Z", "lang": "es", "id": "1205304088130473984"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/WTTQ7iKyiW", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/WTTQ7iKyiW", "expanded_url": "https://twitter.com/Deborxsxntos/status/1205239820831907840", "display_url": "twitter.com/Deborxsxntos/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "author_id": "3065846769", "edit_history_tweet_ids": ["1205304082589765633"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205239820831907840"}], "created_at": "2019-12-13T01:51:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1205304082589765633"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043116799125016576", "edit_history_tweet_ids": ["1205303991195852802"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T01:50:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1205303991195852802"}, {"text": "@JohnnyWSol @antoasb @ARENAOFICIAL @NuestroTiempoSV @DebateconNacho @8enpunto @PenchoyAida @dianavytony @Meganoticias19 @NoticieroHechos @elsalvadorcom @dialogo21 @tcsnoticias Pacto suicida!!!.el hoyo para ARENA se agranda....urge opciones electorales..", "in_reply_to_user_id": "1932266317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962864272832331777", "edit_history_tweet_ids": ["1205303983927111680"], "entities": {"annotations": [{"start": 206, "end": 210, "probability": 0.4082, "type": "Person", "normalized_text": "ARENA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JohnnyWSol", "id": "1932266317"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "antoasb", "id": "44464278"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "ARENAOFICIAL", "id": "84123779"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "NuestroTiempoSV", "id": "990019680936054785"}, {"start": 68, "end": 77, "username": "8enpunto", "id": "145797785"}, {"start": 78, "end": 90, "username": "penchoyaida", "id": "1406432642015318031"}, {"start": 91, "end": 103, "username": "dianavytony", "id": "874389770889310208"}, {"start": 104, "end": 119, "username": "Meganoticias19", "id": "789705516"}, {"start": 120, "end": 136, "username": "NoticieroHechos", "id": "233983755"}, {"start": 137, "end": 151, "username": "elsalvadorcom", "id": "81986272"}, {"start": 152, "end": 162, "username": "dialogo21", "id": "241168539"}, {"start": 163, "end": 175, "username": "tcsnoticias", "id": "182181105"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205288860818776067"}], "created_at": "2019-12-13T01:50:37.000Z", "lang": "es", "id": "1205303983927111680"}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "614735596", "edit_history_tweet_ids": ["1205303950460751872"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "created_at": "2019-12-13T01:50:29.000Z", "lang": "es", "id": "1205303950460751872"}, {"text": "@LeilaneNeubarth Pessoas insistem em dizer que Muhammad Atta n\u00e3o representa nada eu digo apenas: voc\u00ea tem uma causa pela qual vc luta ? Se n\u00e3o tem sinto muito.. se vc tem.. se vc luta por algo.. ent\u00e3o consiga matar pessoas no world trade center como Atta covardemente matou e depois conversamos. https://t.co/PhDckmAwED", "entities": {"urls": [{"start": 296, "end": 319, "url": "https://t.co/PhDckmAwED", "expanded_url": "https://twitter.com/MemoHumor/status/1205303939538837504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PhDckmAwED", "media_key": "3_1205303908664532992"}, {"start": 296, "end": 319, "url": "https://t.co/PhDckmAwED", "expanded_url": "https://twitter.com/MemoHumor/status/1205303939538837504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PhDckmAwED", "media_key": "3_1205303908664578049"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9322, "type": "Person", "normalized_text": "Muhammad Atta"}, {"start": 226, "end": 243, "probability": 0.5723, "type": "Other", "normalized_text": "world trade center"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LeilaneNeubarth", "id": "831760092"}]}, "in_reply_to_user_id": "831760092", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055634308277387264", "edit_history_tweet_ids": ["1205303939538837504"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204876254878539776"}], "created_at": "2019-12-13T01:50:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1205303939538837504"}, {"text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2503027323", "edit_history_tweet_ids": ["1205303902696083456"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}], "created_at": "2019-12-13T01:50:18.000Z", "lang": "es", "id": "1205303902696083456"}, {"text": "@g_pachecco Perereca suicida", "in_reply_to_user_id": "877739208026279937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "848662833365745664", "edit_history_tweet_ids": ["1205303841463373824"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.5256, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "g_pachecco", "id": "877739208026279937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205292658865913856"}], "created_at": "2019-12-13T01:50:03.000Z", "lang": "es", "id": "1205303841463373824"}, {"text": "@italogallardo Otaku suicida, chico eje y scout....tkm", "in_reply_to_user_id": "296058335", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099855857079201797", "edit_history_tweet_ids": ["1205303697238048769"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.3232, "type": "Person", "normalized_text": "Otaku"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "italogallardo", "id": "296058335"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205302436455469056"}], "created_at": "2019-12-13T01:49:29.000Z", "lang": "es", "id": "1205303697238048769"}, {"text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937505954995888129", "edit_history_tweet_ids": ["1205303678623768577"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "created_at": "2019-12-13T01:49:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1205303678623768577"}, {"text": "@_MayoCasera No pa mi que se suicida", "in_reply_to_user_id": "73814140", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184221420861251584", "edit_history_tweet_ids": ["1205303488307171328"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205303388625354752"}], "created_at": "2019-12-13T01:48:39.000Z", "lang": "es", "id": "1205303488307171328"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008183024616378368", "edit_history_tweet_ids": ["1205303458661896193"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T01:48:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1205303458661896193"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039853847072702464", "edit_history_tweet_ids": ["1205303291724410883"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T01:47:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1205303291724410883"}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144189370", "edit_history_tweet_ids": ["1205303277987909633"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "created_at": "2019-12-13T01:47:49.000Z", "lang": "es", "id": "1205303277987909633"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3004649999", "edit_history_tweet_ids": ["1205303251958214659"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T01:47:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1205303251958214659"}, {"text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091751205662089221", "edit_history_tweet_ids": ["1205303125277642753"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "created_at": "2019-12-13T01:47:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1205303125277642753"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78143927", "edit_history_tweet_ids": ["1205303057149517829"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T01:46:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1205303057149517829"}, {"text": "N\u00e3o acredito que edson se matou \ud83d\ude10", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3106062508", "edit_history_tweet_ids": ["1205303009951076352"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.4769, "type": "Person", "normalized_text": "edson"}]}, "created_at": "2019-12-13T01:46:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1205303009951076352"}, {"text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 Jahsjs pero si no lo digo literal,  obvio q le digo jodiendo. Como le digo corta dora de telas a leonela o borracha suicida a delfina\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44 https://t.co/Y3elbXlU0i", "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/Y3elbXlU0i", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Eugeniamylife/post/1030931701?t=1576201601", "display_url": "curiouscat.me/Eugeniamylife/\u2026"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 108, "probability": 0.4573, "type": "Person", "normalized_text": "leonela"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1161497791", "edit_history_tweet_ids": ["1205302991378669569"], "created_at": "2019-12-13T01:46:41.000Z", "lang": "es", "id": "1205302991378669569"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\nlevou suspens\u00e3o: \u2705 https://t.co/Sd69DooAC3", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/Sd69DooAC3", "expanded_url": "https://twitter.com/capshawxxx/status/1205300733714808833", "display_url": "twitter.com/capshawxxx/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2845227317", "edit_history_tweet_ids": ["1205302901322780672"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205300733714808833"}], "created_at": "2019-12-13T01:46:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1205302901322780672"}, {"text": "RT @_DCBRASIL: Acabei de ler uma cena de Esquadr\u00e3o Suicida... Eu sei que \u00e9 o Gunn, mas n\u00e3o esperava que fosse t\u00e3o engra\u00e7ado. Muito animado.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104782854981062656", "edit_history_tweet_ids": ["1205302748918497280"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9312, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.6858, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205302117176684544"}], "created_at": "2019-12-13T01:45:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1205302748918497280"}, {"text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56482452", "edit_history_tweet_ids": ["1205302723245232128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "created_at": "2019-12-13T01:45:37.000Z", "lang": "es", "id": "1205302723245232128"}, {"text": "brigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/jt2Zy2az6r", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/jt2Zy2az6r", "expanded_url": "https://twitter.com/conradolett/status/1205302132456542208", "display_url": "twitter.com/conradolett/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887097893030690816", "edit_history_tweet_ids": ["1205302635097739264"], "created_at": "2019-12-13T01:45:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1205302635097739264"}, {"text": "@arbolic pfff, yo soy b\u00e1sicamente un otaku suicida rehabilitado.", "in_reply_to_user_id": "1099855857079201797", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "296058335", "edit_history_tweet_ids": ["1205302436455469056"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "arbolic", "id": "1099855857079201797"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205301443839823872"}], "created_at": "2019-12-13T01:44:28.000Z", "lang": "es", "id": "1205302436455469056"}, {"text": "@OGlobo_Rio Se Lula pode, ela tamb\u00e9m. \nSenfo que ele, atrav\u00e9s dos roubos, matou milhares.", "in_reply_to_user_id": "66441430", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55077710", "edit_history_tweet_ids": ["1205302373725417478"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "OGlobo_Rio", "id": "66441430"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205123813584842753"}], "created_at": "2019-12-13T01:44:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1205302373725417478"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115995415", "edit_history_tweet_ids": ["1205302277789143042"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T01:43:51.000Z", "lang": "es", "id": "1205302277789143042"}, {"text": "RT @_DCBRASIL: Acabei de ler uma cena de Esquadr\u00e3o Suicida... Eu sei que \u00e9 o Gunn, mas n\u00e3o esperava que fosse t\u00e3o engra\u00e7ado. Muito animado.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54449164", "edit_history_tweet_ids": ["1205302224068497408"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9312, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.6858, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205302117176684544"}], "created_at": "2019-12-13T01:43:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1205302224068497408"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 52, "tag": "LavaJato"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}]}, "text": "RT @SalitaSin: Colaborador se\u00f1ala a equipo #LavaJato q las campa\u00f1as d 2010 y 2014 dl due\u00f1o del partido q ahora recicla \ud83c\udf4a #SolidaridadNacion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007831235803144192", "edit_history_tweet_ids": ["1205302190786646017"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205184279669551111"}], "created_at": "2019-12-13T01:43:30.000Z", "lang": "es", "id": "1205302190786646017"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/ZkFZlhQhon", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/ZkFZlhQhon", "expanded_url": "https://twitter.com/_karolgiacomett/status/1205257448019369984", "display_url": "twitter.com/_karolgiacomet\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "883006961666674688", "edit_history_tweet_ids": ["1205302180737114112"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205257448019369984"}], "created_at": "2019-12-13T01:43:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1205302180737114112"}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195911699422961664", "edit_history_tweet_ids": ["1205302154636005376"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "created_at": "2019-12-13T01:43:21.000Z", "lang": "es", "id": "1205302154636005376"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 127, "end": 143, "tag": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/gKKgePQEnI", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1205302117176684544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gKKgePQEnI", "media_key": "16_1205302102597263366"}, {"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/nWVth7AcSt", "expanded_url": "https://twitter.com/thomas_polito/status/1205300616844722176", "display_url": "twitter.com/thomas_polito/\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.9126, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.7304, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}, {"start": 128, "end": 142, "probability": 0.9506, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}]}, "text": "Acabei de ler uma cena de Esquadr\u00e3o Suicida... Eu sei que \u00e9 o Gunn, mas n\u00e3o esperava que fosse t\u00e3o engra\u00e7ado. Muito animado. \n\n#TheSuicideSquad https://t.co/gKKgePQEnI https://t.co/nWVth7AcSt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "author_id": "1076971229515530241", "edit_history_tweet_ids": ["1205302117176684544"], "created_at": "2019-12-13T01:43:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1205302117176684544"}, {"text": "@Soy_MaicoI Porque tan suicida mai friend?", "in_reply_to_user_id": "827717977210494976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149765841996713984", "edit_history_tweet_ids": ["1205302114727026688"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205299062309892097"}], "created_at": "2019-12-13T01:43:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1205302114727026688"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813486590190231552", "edit_history_tweet_ids": ["1205302038873038848"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T01:42:54.000Z", "lang": "es", "id": "1205302038873038848"}, {"text": "@gduvivier Na verdade quando DEUS matou destruiu os homossexuais de TODAS \u00e0s esp\u00e9cies q se encontrava em  Sodoma e Gomorra de forma clara em sua posi\u00e7\u00e3o . Mais hoje tem AIDS e muitas outras doen\u00e7as que acompanha esse expurgo que vive como uma minoria rejeitada pelas vielas da latrina .", "in_reply_to_user_id": "1133731199439003648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133731199439003648", "edit_history_tweet_ids": ["1205302024591618049"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.6807, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}, {"start": 169, "end": 172, "probability": 0.734, "type": "Other", "normalized_text": "AIDS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205297727548080130"}], "created_at": "2019-12-13T01:42:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1205302024591618049"}, {"text": "RT @Aulogelio: La 'democracia totalitaria', como la llam\u00f3 Yakoov Talm\u00f3n: la fuerza de las mayor\u00edas como un acto suicida y brutal, un salto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249772330", "edit_history_tweet_ids": ["1205302001527070721"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 70, "probability": 0.8416, "type": "Person", "normalized_text": "Yakoov Talm\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Aulogelio", "id": "89492611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205258961051639808"}], "created_at": "2019-12-13T01:42:45.000Z", "lang": "es", "id": "1205302001527070721"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983145730759188480", "edit_history_tweet_ids": ["1205301946518622208"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T01:42:32.000Z", "lang": "es", "id": "1205301946518622208"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/uO7iGgzU47", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/uO7iGgzU47", "expanded_url": "https://twitter.com/isafranca06/status/1205301336482422784", "display_url": "twitter.com/isafranca06/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "762481473764990976", "edit_history_tweet_ids": ["1205301945860337666"], "created_at": "2019-12-13T01:42:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1205301945860337666"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: sl\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/uFZzSvB4FQ", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/uFZzSvB4FQ", "expanded_url": "https://twitter.com/brendinhaaB_/status/1205232202356797447", "display_url": "twitter.com/brendinhaaB_/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4068201567", "edit_history_tweet_ids": ["1205301674610483201"], "created_at": "2019-12-13T01:41:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1205301674610483201"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137835820", "edit_history_tweet_ids": ["1205301645355180032"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T01:41:20.000Z", "lang": "es", "id": "1205301645355180032"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905255538", "edit_history_tweet_ids": ["1205301543681089536"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T01:40:56.000Z", "lang": "es", "id": "1205301543681089536"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95809117", "edit_history_tweet_ids": ["1205301441306476544"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T01:40:31.000Z", "lang": "es", "id": "1205301441306476544"}, {"text": "@jairbolsonaro Seu incompetente de merda. Se matou mais gente, se t\u00e1 errado n\u00e3o pode deixar. Presidente da rep\u00fablica n\u00e3o tem superpoder, que raiva de ver medidas como essa que MATAM e ainda tem gente otaria que bate palma", "in_reply_to_user_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099109888146501632", "edit_history_tweet_ids": ["1205301398948192259"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205108718955835392"}], "created_at": "2019-12-13T01:40:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1205301398948192259"}, {"text": "Yo haciendo mi carta suicida: https://t.co/9OQgiHCtow", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/9OQgiHCtow", "expanded_url": "https://t.co/9OQgiHCtow", "display_url": "t.co/9OQgiHCtow"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1027261754", "edit_history_tweet_ids": ["1205301374809972737"], "created_at": "2019-12-13T01:40:15.000Z", "lang": "es", "id": "1205301374809972737"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 73, "tag": "ElClubDeLosGorilas"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.5548, "type": "Person", "normalized_text": "Juan"}, {"start": 55, "end": 72, "probability": 0.4661, "type": "Other", "normalized_text": "ElClubDeLosGorilas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MSorovoe", "id": "966373078463864832"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "text": "RT @MSorovoe: @juancampanella Juan ten\u00e9s que integrar #ElClubDeLosGorilas  te necesitamos para darle impulso al movimiento del 41% para par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3198212446", "edit_history_tweet_ids": ["1205301243440173056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205273447494017024"}], "created_at": "2019-12-13T01:39:44.000Z", "lang": "es", "id": "1205301243440173056"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 56, "tag": "Beyond"}, {"start": 57, "end": 76, "tag": "UnchartedTerritory"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Yhtb18TFec", "expanded_url": "http://independentwrestling.tv/live", "display_url": "independentwrestling.tv/live", "status": 200, "title": "Login or Register - IndependentWrestling.tv", "description": "Tuesday, October 18 th, 2022 at 8:00 PM EDT Wednesday, October 19 th, 2022 at 10:00 PM EDT Thursday, October 20 th, 2022 at 8:00 PM EDT Thursday, October 20 th, 2022 at 8:00 PM EDT Friday, October 21 st, 2022 at 8:00 PM CDT Friday, October 21 st, 2022 at 8:00 PM EDT Saturday, October 22 nd, 2022 at 3:00 PM EDT Saturday, October 22 nd, 2022 at 6:00 PM CDT Saturday, October 22 nd, 2022 at 6:00 PM EDT Saturday, October 22 nd, 2022 at 8:00 PM CDT Saturday, October 22 nd, 2022 at 8:00 PM EDT Login to your", "unwound_url": "https://independentwrestling.tv/login"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 75, "probability": 0.6094, "type": "Other", "normalized_text": "UnchartedTerritory"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HeyyImRob", "id": "786231545690329089"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "CarlosRomoPW", "id": "34044207"}, {"start": 77, "end": 93, "username": "beyondwrestling", "id": "61112911"}, {"start": 94, "end": 109, "username": "indiewrestling", "id": "756656040834428928"}]}, "text": "RT @HeyyImRob: Tope suicida from @CarlosRomoPW!\n\n#Beyond #UnchartedTerritory @beyondwrestling @indiewrestling \n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/Yhtb18TFec ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34044207", "edit_history_tweet_ids": ["1205301158123843585"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205297995819950080"}], "created_at": "2019-12-13T01:39:24.000Z", "lang": "en", "id": "1205301158123843585"}, {"text": "Doideira desse menor que se matou na pra\u00e7a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702895576413806592", "edit_history_tweet_ids": ["1205301126561779713"], "created_at": "2019-12-13T01:39:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1205301126561779713"}, {"text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113344881", "edit_history_tweet_ids": ["1205301105816735744"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}], "created_at": "2019-12-13T01:39:11.000Z", "lang": "es", "id": "1205301105816735744"}, {"text": "com liga da justi\u00e7a e esquadr\u00e3o suicida existindo, s\u00e9rio? https://t.co/hEO00qGrt9", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/hEO00qGrt9", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977323802", "edit_history_tweet_ids": ["1205301086917148672"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964537914580993"}], "created_at": "2019-12-13T01:39:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1205301086917148672"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71119680", "edit_history_tweet_ids": ["1205300980650323969"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T01:38:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1205300980650323969"}, {"text": "RT @lmorono: @Cristza10 @ojosbon31587992 @tunykollmann La historia argentina est\u00e1 llena de actos violentos de la derecha. Dejarlos crecer e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174935432", "edit_history_tweet_ids": ["1205300977630400514"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lmorono", "id": "222308805"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "Cristza10", "id": "174935432"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "ojosbon31587992", "id": "1134511672989835264"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "tunykollmann", "id": "159620450"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205299086569684992"}], "created_at": "2019-12-13T01:38:41.000Z", "lang": "es", "id": "1205300977630400514"}, {"text": "RT @ComentaLari_: EU VOU IMPLORAR... N\u00c3O COMENTEM A EDI\u00c7\u00c3O!!!!!! \n\nQuem se matou de votar, sabe que \u00e9 o momento mais importante.\nVou votar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367383086", "edit_history_tweet_ids": ["1205300879483711491"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ComentaLari_", "id": "1012454473866805255"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205282008752099329"}], "created_at": "2019-12-13T01:38:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1205300879483711491"}, {"text": "Um homem recebeu o cora\u00e7\u00e3o de um suicida, casou-se com sua esposa vi\u00fava e, anos depois, se matou no mesmo dia que o doador.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "778430594145476609", "edit_history_tweet_ids": ["1205300878976208896"], "created_at": "2019-12-13T01:38:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1205300878976208896"}, {"text": "\u00a1LA MANO QUE MECE LA CUNA! Del grupo legislativo \"pirata\" del PAN. Guzm\u00e1n Avil\u00e9s dio ya inicio al proceso de expulsi\u00f3n del Escuadr\u00f3n Suicida de diputados locales disidentes. https://t.co/VLFKKgBLGU", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/VLFKKgBLGU", "expanded_url": "https://twitter.com/eltlacuilo/status/1205300756032585728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VLFKKgBLGU", "media_key": "3_1205300738668167168"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.509, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.5479, "type": "Person", "normalized_text": "Guzm\u00e1n Avil\u00e9s"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150530595", "edit_history_tweet_ids": ["1205300756032585728"], "created_at": "2019-12-13T01:37:48.000Z", "lang": "es", "id": "1205300756032585728"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\nlevou suspens\u00e3o: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "author_id": "3219685869", "edit_history_tweet_ids": ["1205300733714808833"], "created_at": "2019-12-13T01:37:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1205300733714808833"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 73, "tag": "ElClubDeLosGorilas"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.5548, "type": "Person", "normalized_text": "Juan"}, {"start": 55, "end": 72, "probability": 0.4661, "type": "Other", "normalized_text": "ElClubDeLosGorilas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MSorovoe", "id": "966373078463864832"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "text": "RT @MSorovoe: @juancampanella Juan ten\u00e9s que integrar #ElClubDeLosGorilas  te necesitamos para darle impulso al movimiento del 41% para par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038853535960584193", "edit_history_tweet_ids": ["1205300714928513031"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205273447494017024"}], "created_at": "2019-12-13T01:37:38.000Z", "lang": "es", "id": "1205300714928513031"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/sWUZrqcD6e", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/sWUZrqcD6e", "expanded_url": "https://twitter.com/predo_emh/status/1205294882769768448", "display_url": "twitter.com/predo_emh/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964250563537002496", "edit_history_tweet_ids": ["1205300590647087104"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205294882769768448"}], "created_at": "2019-12-13T01:37:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1205300590647087104"}, {"text": "@DeputadoFederal \u00c9 Lament\u00e1vel qualquer morte, ainda mais quando seja por ato violento. Mas tbm \u00e9 lament\u00e1vel q gente como vc MONTANHA, s\u00f3 enxerga a oportunidade de carregar mais um caix\u00e3o e empunhar a bandeira \"QUEM MATOU VER\u00d4NICA\". Viu FDP, ele tem nome! Tu nem se deu ao cuidado de ver isto. VTNC", "in_reply_to_user_id": "22864100", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998572530431614976", "edit_history_tweet_ids": ["1205300578206834690"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205285142811598849"}], "created_at": "2019-12-13T01:37:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1205300578206834690"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140434972437864448", "edit_history_tweet_ids": ["1205300465963085825"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T01:36:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1205300465963085825"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2796\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/tRrXD1tvha", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/tRrXD1tvha", "expanded_url": "https://twitter.com/lucas_mamute21/status/1205295598871687169", "display_url": "twitter.com/lucas_mamute21\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041046619775492097", "edit_history_tweet_ids": ["1205300233141444610"], "created_at": "2019-12-13T01:35:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1205300233141444610"}, {"text": "Andrea: *Corre para que la atropellen*\nYo: *La agarro*\nAlvaro: Est\u00e1 bien que esto sea escuadr\u00f3n suicida, pero tampoco es para que te mates.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2953967289", "edit_history_tweet_ids": ["1205300202686550018"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5135, "type": "Person", "normalized_text": "Andrea"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Alvaro"}]}, "created_at": "2019-12-13T01:35:36.000Z", "lang": "es", "id": "1205300202686550018"}, {"text": "\u0412 \u0418\u0440\u043a\u0443\u0442\u0441\u043a\u0435 \u0432\u043e\u0437\u0431\u0443\u0436\u0434\u0435\u043d\u043e \u0443\u0433\u043e\u043b\u043e\u0432\u043d\u043e\u0435 \u0434\u0435\u043b\u043e \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0441\u043e\u043b\u0434\u0430\u0442\u0430-\u0441\u0440\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a\u0430\u2026 https://t.co/PA76FW1mbi", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/PA76FW1mbi", "expanded_url": "https://xn--38-6kcaak9aj5chl4a3g.xn--p1ai/v-irkutske-vozbuzhdeno-ugolovnoe-delo-posle-suicida-soldata-srochnika/", "display_url": "\u043f\u0440\u0430\u0432\u043e\u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043038.\u0440\u0444/v-irkutske-voz\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3088245412", "edit_history_tweet_ids": ["1205300149335052289"], "created_at": "2019-12-13T01:35:23.000Z", "lang": "ru", "id": "1205300149335052289"}, {"text": "@thecainamiranda @GN_extended @vulture Esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 tem o roteiro ruim. Ultimato tem mais furo que peneira.", "in_reply_to_user_id": "947135475021762561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4076261303", "edit_history_tweet_ids": ["1205300141466562560"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "thecainamiranda", "id": "947135475021762561"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "vulture", "id": "24216951"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205199747830693888"}], "created_at": "2019-12-13T01:35:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1205300141466562560"}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130608227585069061", "edit_history_tweet_ids": ["1205300014748196864"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "created_at": "2019-12-13T01:34:51.000Z", "lang": "es", "id": "1205300014748196864"}, {"text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82294823", "edit_history_tweet_ids": ["1205299937153572864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "created_at": "2019-12-13T01:34:33.000Z", "lang": "es", "id": "1205299937153572864"}, {"text": "@J0sepphh s\u00f3 v\u00e3o descobrir que voc\u00ea matou ele se acharem o cad\u00e1ver", "in_reply_to_user_id": "4460434527", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "821164688021082113", "edit_history_tweet_ids": ["1205299896498163717"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "J0sepphh", "id": "4460434527"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205293762508984321"}], "created_at": "2019-12-13T01:34:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1205299896498163717"}, {"text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2270619169", "edit_history_tweet_ids": ["1205299895269068801"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "created_at": "2019-12-13T01:34:23.000Z", "lang": "es", "id": "1205299895269068801"}, {"text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103707264693743617", "edit_history_tweet_ids": ["1205299815460016130"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}], "created_at": "2019-12-13T01:34:04.000Z", "lang": "es", "id": "1205299815460016130"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050151957397217280", "edit_history_tweet_ids": ["1205299770018824194"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T01:33:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1205299770018824194"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817420441", "edit_history_tweet_ids": ["1205299718026407938"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T01:33:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1205299718026407938"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 52, "tag": "LavaJato"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}]}, "text": "RT @SalitaSin: Colaborador se\u00f1ala a equipo #LavaJato q las campa\u00f1as d 2010 y 2014 dl due\u00f1o del partido q ahora recicla \ud83c\udf4a #SolidaridadNacion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078732033352822784", "edit_history_tweet_ids": ["1205299685356920834"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205184279669551111"}], "created_at": "2019-12-13T01:33:33.000Z", "lang": "es", "id": "1205299685356920834"}, {"text": "@gordocontrapo @XMr_PinkX No, no se habla de ellos porque provoca efecto llamada. Algo bastante estudiado y es por eso que piden que no se hable de ellos. Cuando alg\u00fan famoso se ha suicidado los suicidios han aumentado (Kurt Cobain, Robbie Williams...) Crea un efecto atractivo para el suicida y lo anima.", "in_reply_to_user_id": "458727413", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "356275739", "edit_history_tweet_ids": ["1205299349829423105"], "entities": {"annotations": [{"start": 220, "end": 230, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}, {"start": 233, "end": 247, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Robbie Williams"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "XMr_PinkX", "id": "2932596155"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205255386892296192"}], "created_at": "2019-12-13T01:32:13.000Z", "lang": "es", "id": "1205299349829423105"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811398245582770176", "edit_history_tweet_ids": ["1205299338425098246"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T01:32:10.000Z", "lang": "es", "id": "1205299338425098246"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961433596018933760", "edit_history_tweet_ids": ["1205299285635452929"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T01:31:57.000Z", "lang": "es", "id": "1205299285635452929"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 (ps)\nmatou aula: \u2705 (pra estudark)\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: https://t.co/DJBd18DBNI", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/DJBd18DBNI", "expanded_url": "https://twitter.com/justhillau/status/1205297370369601537", "display_url": "twitter.com/justhillau/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125129087054430209", "edit_history_tweet_ids": ["1205299238881640450"], "created_at": "2019-12-13T01:31:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1205299238881640450"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705 rs\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c :c\nse popularizou: \u274c :c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705 https://t.co/thWzZiFjsf", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/thWzZiFjsf", "expanded_url": "https://twitter.com/predo_emh/status/1205294882769768448", "display_url": "twitter.com/predo_emh/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3347626324", "edit_history_tweet_ids": ["1205299125715124224"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205294882769768448"}], "created_at": "2019-12-13T01:31:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1205299125715124224"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718985036956114946", "edit_history_tweet_ids": ["1205299123982917635"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T01:31:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1205299123982917635"}, {"text": "@Cristza10 @ojosbon31587992 @tunykollmann La historia argentina est\u00e1 llena de actos violentos de la derecha. Dejarlos crecer es suicida. Pero siempre hay un inocente... Despu\u00e9s salen con \"nunca lo hubiera imaginado\" cuando la tragedia est\u00e1 consumada.", "in_reply_to_user_id": "174935432", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "222308805", "edit_history_tweet_ids": ["1205299086569684992"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9754, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Cristza10", "id": "174935432"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "ojosbon31587992", "id": "1134511672989835264"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "tunykollmann", "id": "159620450"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205281472036384769"}], "created_at": "2019-12-13T01:31:10.000Z", "lang": "es", "id": "1205299086569684992"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841838073914773504", "edit_history_tweet_ids": ["1205299037886390277"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T01:30:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1205299037886390277"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038920021693681664", "edit_history_tweet_ids": ["1205298974292430855"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T01:30:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1205298974292430855"}, {"text": "@AgenciaElVigia @DanteForesi *dario loperfido se suicida*", "in_reply_to_user_id": "1034569116", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "328549725", "edit_history_tweet_ids": ["1205298922417270789"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.4636, "type": "Other", "normalized_text": "loperfido"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AgenciaElVigia", "id": "1034569116"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "DanteForesi", "id": "86574872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205292548190810112"}], "created_at": "2019-12-13T01:30:31.000Z", "lang": "es", "id": "1205298922417270789"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117963458593611776", "edit_history_tweet_ids": ["1205298903719043072"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T01:30:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1205298903719043072"}, {"text": "acabei a 7 parte de The ranch o que eu fa\u00e7o agora acabou e eu nem sei se o beau matou mesmo o nick", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834099127520751617", "edit_history_tweet_ids": ["1205298888523075584"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.7574, "type": "Other", "normalized_text": "The ranch"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.5487, "type": "Person", "normalized_text": "beau"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.6395, "type": "Person", "normalized_text": "nick"}]}, "created_at": "2019-12-13T01:30:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1205298888523075584"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1054855012365582336", "edit_history_tweet_ids": ["1205298817123454977"], "created_at": "2019-12-13T01:30:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1205298817123454977"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 73, "tag": "ElClubDeLosGorilas"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.5548, "type": "Person", "normalized_text": "Juan"}, {"start": 55, "end": 72, "probability": 0.4661, "type": "Other", "normalized_text": "ElClubDeLosGorilas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MSorovoe", "id": "966373078463864832"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "text": "RT @MSorovoe: @juancampanella Juan ten\u00e9s que integrar #ElClubDeLosGorilas  te necesitamos para darle impulso al movimiento del 41% para par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042378005031530497", "edit_history_tweet_ids": ["1205298801671647232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205273447494017024"}], "created_at": "2019-12-13T01:30:02.000Z", "lang": "es", "id": "1205298801671647232"}, {"text": "Eu odeio aquela casa. Tentei me matar l\u00e1, e meu tio se matou l\u00e1. Irraaaa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191332433855160320", "edit_history_tweet_ids": ["1205298678568800256"], "created_at": "2019-12-13T01:29:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1205298678568800256"}, {"text": "Cual es el numeor de ayuda al suicida?? Porque estoy a nada de hacer la suicidasion y no la quiero hacer porque seguro har\u00eda feliz a muchas personas y yo no quiero hacer feliz a nadie", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1305459866", "edit_history_tweet_ids": ["1205298651968548864"], "created_at": "2019-12-13T01:29:26.000Z", "lang": "es", "id": "1205298651968548864"}, {"text": "RT @VulgoSkye: Um suicida nunca quer acabar com a sua vida, e sim com a sua dor. Vai ser sempre a minha frase.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279874444", "edit_history_tweet_ids": ["1205298560721473536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vulgoskye", "id": "279874444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "758843198789693440"}], "created_at": "2019-12-13T01:29:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1205298560721473536"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54222168", "edit_history_tweet_ids": ["1205298542883082241"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T01:29:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1205298542883082241"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080223077668147203", "edit_history_tweet_ids": ["1205298495541911552"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T01:28:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1205298495541911552"}, {"text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721069754165792769", "edit_history_tweet_ids": ["1205298477716197376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "created_at": "2019-12-13T01:28:45.000Z", "lang": "es", "id": "1205298477716197376"}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928149064881000448", "edit_history_tweet_ids": ["1205298434590363650"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "created_at": "2019-12-13T01:28:34.000Z", "lang": "es", "id": "1205298434590363650"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/jkJhVodAaX", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/jkJhVodAaX", "expanded_url": "https://twitter.com/starr_fee/status/1205282414580383746", "display_url": "twitter.com/starr_fee/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964384930070380545", "edit_history_tweet_ids": ["1205298351601836032"], "created_at": "2019-12-13T01:28:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1205298351601836032"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2711498440", "edit_history_tweet_ids": ["1205298304730447875"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T01:28:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1205298304730447875"}, {"text": "Naomi won money in the bank after hitting Pete Dunne with a tope suicida on monday night raw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830847114976571392", "edit_history_tweet_ids": ["1205298294769037312"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5528, "type": "Person", "normalized_text": "Naomi"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Pete Dunne"}]}, "created_at": "2019-12-13T01:28:01.000Z", "lang": "en", "id": "1205298294769037312"}, {"text": "Tirei Bacurau!\nVoc\u00ea tirou: Bacurau\n\nVoc\u00ea \u00e9 a pr\u00f3pria cidade de Bacurau, de boa, amig\u00e1vel, pac\u00edfica, mas sempre tem gente tentando atrapalhar sua vida e voc\u00ea \u00e9 obrigada a tomar as pr\u00f3prias r\u00e9deas do destino para continuar sobrevivendo.\n\n https://t.co/jYtADD7OzZ", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/jYtADD7OzZ", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/davirocha/quem-e-voce-em-bacurau?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&quiz_result=123244328_369112441#123244328&rid=369112441", "display_url": "buzzfeed.com/br/davirocha/q\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.362, "type": "Person", "normalized_text": "Bacurau"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1103388021397876736", "edit_history_tweet_ids": ["1205298282500689920"], "created_at": "2019-12-13T01:27:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1205298282500689920"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123699275", "edit_history_tweet_ids": ["1205298257666011137"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T01:27:52.000Z", "lang": "es", "id": "1205298257666011137"}, {"text": "Preciso parar de ser suicida jogando de Syndra. Sempre me emociono achando que vou meter bola e banho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "172584735", "edit_history_tweet_ids": ["1205298247759286272"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "Syndra"}]}, "created_at": "2019-12-13T01:27:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1205298247759286272"}, {"text": "*Pasamos por la \u201csuicida\u201d* \nMi papi: Aqu\u00ed es la criminal\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "369729333", "edit_history_tweet_ids": ["1205298135557427200"], "created_at": "2019-12-13T01:27:23.000Z", "lang": "es", "id": "1205298135557427200"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 41, "tag": "Beyond"}, {"start": 42, "end": 61, "tag": "UnchartedTerritory"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Yhtb18TFec", "expanded_url": "http://independentwrestling.tv/live", "display_url": "independentwrestling.tv/live", "status": 200, "title": "Login or Register - IndependentWrestling.tv", "description": "Tuesday, October 18 th, 2022 at 8:00 PM EDT Wednesday, October 19 th, 2022 at 10:00 PM EDT Thursday, October 20 th, 2022 at 8:00 PM EDT Thursday, October 20 th, 2022 at 8:00 PM EDT Friday, October 21 st, 2022 at 8:00 PM CDT Friday, October 21 st, 2022 at 8:00 PM EDT Saturday, October 22 nd, 2022 at 3:00 PM EDT Saturday, October 22 nd, 2022 at 6:00 PM CDT Saturday, October 22 nd, 2022 at 6:00 PM EDT Saturday, October 22 nd, 2022 at 8:00 PM CDT Saturday, October 22 nd, 2022 at 8:00 PM EDT Login to your", "unwound_url": "https://independentwrestling.tv/login"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/I0SftXVa72", "expanded_url": "https://twitter.com/HeyyImRob/status/1205297995819950080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I0SftXVa72", "media_key": "16_1205297974705827841"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 60, "probability": 0.5533, "type": "Other", "normalized_text": "UnchartedTerritory"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 31, "username": "CarlosRomoPW", "id": "34044207"}, {"start": 62, "end": 78, "username": "beyondwrestling", "id": "61112911"}, {"start": 79, "end": 94, "username": "indiewrestling", "id": "756656040834428928"}]}, "text": "Tope suicida from @CarlosRomoPW!\n\n#Beyond #UnchartedTerritory @beyondwrestling @indiewrestling \n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/Yhtb18TFec https://t.co/I0SftXVa72", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "786231545690329089", "edit_history_tweet_ids": ["1205297995819950080"], "created_at": "2019-12-13T01:26:50.000Z", "lang": "en", "id": "1205297995819950080"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 115, "tag": "JuegosDePoderGranFinal"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.5736, "type": "Person", "normalized_text": "Benja"}, {"start": 93, "end": 114, "probability": 0.6811, "type": "Other", "normalized_text": "JuegosDePoderGranFinal"}]}, "text": "Le dije a una amiga que creo que Benja morir\u00e1... Se suicida pero sin antes enviar el v\u00eddeo \ud83d\ude4a#JuegosDePoderGranFinal", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "165898474", "edit_history_tweet_ids": ["1205297929306677248"], "created_at": "2019-12-13T01:26:34.000Z", "lang": "es", "id": "1205297929306677248"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19129696", "edit_history_tweet_ids": ["1205297818472189953"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T01:26:07.000Z", "lang": "es", "id": "1205297818472189953"}, {"text": "@jornalodia Matou pouco. Em regra nao h\u00e1 inocentes em bailes funks de organiza\u00e7\u00f5es criminosas. Se h\u00e1, a culpa nao e de quem combate o crime. Baile funk e lugar de vagabundo. Tem q passar o rodo. INOCENTE e o jovem que estava em casa c a familia.", "in_reply_to_user_id": "17675497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001578943215013888", "edit_history_tweet_ids": ["1205297779997847557"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jornalodia", "id": "17675497"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205065827004878848"}], "created_at": "2019-12-13T01:25:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1205297779997847557"}, {"text": "RT @naliceszz: puts esqueceram que esquadr\u00e3o suicida existe https://t.co/V16P05WjSh", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/V16P05WjSh", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124492441816637440", "edit_history_tweet_ids": ["1205297772951461893"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205182543932334081"}], "created_at": "2019-12-13T01:25:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1205297772951461893"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752526885901381632", "edit_history_tweet_ids": ["1205297506189561856"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T01:24:53.000Z", "lang": "es", "id": "1205297506189561856"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195568087", "edit_history_tweet_ids": ["1205297495343009793"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T01:24:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1205297495343009793"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 109, "tag": "itamdatecuenta"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/yM8hIS54wC", "expanded_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/alumna-del-itam-se-suicida-acusan-falta-de-apoyo-psicologico/", "display_url": "reporteindigo.com/reporte/alumna\u2026"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 108, "probability": 0.7429, "type": "Other", "normalized_text": "itamdatecuenta"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 19, "username": "TeranMaureen", "id": "951800756805472258"}]}, "text": "Amiga @TeranMaureen te solicitan en tu alma mater, dales  una conferencia mensual m\u00ednimo no? \n#itamdatecuenta \nhttps://t.co/yM8hIS54wC", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328287949", "edit_history_tweet_ids": ["1205297404586659841"], "created_at": "2019-12-13T01:24:29.000Z", "lang": "es", "id": "1205297404586659841"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070173131287871488", "edit_history_tweet_ids": ["1205297393014648837"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T01:24:26.000Z", "lang": "es", "id": "1205297393014648837"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53263534", "edit_history_tweet_ids": ["1205297294255493122"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T01:24:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1205297294255493122"}, {"text": "E se Saudades n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "866709194258382848", "edit_history_tweet_ids": ["1205297181340708864"], "created_at": "2019-12-13T01:23:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1205297181340708864"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184209013266931714", "edit_history_tweet_ids": ["1205297127703883776"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T01:23:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1205297127703883776"}, {"text": "Se nietzsche matou Deus ent\u00e3o hj EU MATO NIETZSCHE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876957882805342211", "edit_history_tweet_ids": ["1205297082808111105"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.5963, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-12-13T01:23:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1205297082808111105"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149348894", "edit_history_tweet_ids": ["1205297009353248768"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T01:22:55.000Z", "lang": "es", "id": "1205297009353248768"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972269633309958144", "edit_history_tweet_ids": ["1205296972703391744"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T01:22:46.000Z", "lang": "es", "id": "1205296972703391744"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/BCF2NCy0Dq", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/BCF2NCy0Dq", "expanded_url": "https://twitter.com/emelly_paz/status/1205274643315200005", "display_url": "twitter.com/emelly_paz/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "1063062713969115139", "edit_history_tweet_ids": ["1205296941472595969"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205274643315200005"}], "created_at": "2019-12-13T01:22:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1205296941472595969"}, {"text": "O cara com uma tatuagem de um regime que matou 7 milh\u00f5es de pessoas (mais que o nazismo com 5,1 milh\u00f5es), no metr\u00f4 de rol\u00ea, imagina se fosse uma su\u00e1stica? Voc\u00eas parecem que tem genocida de estima\u00e7\u00e3o, na moral viu. https://t.co/r6Wh3juIKj", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/r6Wh3juIKj", "expanded_url": "https://twitter.com/afrocatolicash/status/1205296887718436865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r6Wh3juIKj", "media_key": "3_1205295790094200833"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.7946, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "164058065", "edit_history_tweet_ids": ["1205296887718436865"], "created_at": "2019-12-13T01:22:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1205296887718436865"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 127, "end": 133, "tag": "Azize"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/BlvKPhOBEN", "expanded_url": "https://twitter.com/jana_mcg/status/1205296790876164096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BlvKPhOBEN", "media_key": "16_1205296779727659009"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 132, "probability": 0.5282, "type": "Person", "normalized_text": "Azize"}]}, "text": "O irm\u00e3o morreu mesmo? Ent\u00e3o, cad\u00ea o corpo? Okan se vc matou ou escondeu esse menino eu vou na turquia cometer um crime de \u00f3dio #Azize https://t.co/BlvKPhOBEN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53775861", "edit_history_tweet_ids": ["1205296790876164096"], "created_at": "2019-12-13T01:22:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1205296790876164096"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3105360326", "edit_history_tweet_ids": ["1205296728817176576"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T01:21:48.000Z", "lang": "es", "id": "1205296728817176576"}, {"text": "@geosara15 Claro n\u00e9 fui pegar o presente de joisy no amigo oculto porque era semelhantes da\u00ed j\u00e1 fui ovo falando com Pamela se n\u00e3o servir vc troca e l\u00e1 toda preocupada com o discurso afffs eu resumi de uma vez s\u00f3 kkkkkkkk n\u00e3o me matou porque eu n\u00e3o sei rsrsrsrs\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a", "in_reply_to_user_id": "805705483298504704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1166104798032289793", "edit_history_tweet_ids": ["1205296720525045760"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.4348, "type": "Other", "normalized_text": "joisy"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.4605, "type": "Other", "normalized_text": "Pamela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "geosara15", "id": "805705483298504704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205187873668042753"}], "created_at": "2019-12-13T01:21:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1205296720525045760"}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1839483469", "edit_history_tweet_ids": ["1205296641835712517"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "created_at": "2019-12-13T01:21:27.000Z", "lang": "es", "id": "1205296641835712517"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/3PPZyvsksZ", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/3PPZyvsksZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Nicollevicto1/status/1205291757933604864", "display_url": "twitter.com/Nicollevicto1/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884399724245262336", "edit_history_tweet_ids": ["1205296623225581569"], "created_at": "2019-12-13T01:21:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1205296623225581569"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049345947", "edit_history_tweet_ids": ["1205296444267270144"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T01:20:40.000Z", "lang": "es", "id": "1205296444267270144"}, {"text": "Alumna del ITAM se suicida y estudiantes en redes se lanzan contra la instituci\u00f3n https://t.co/rthl147pf4 v\u00eda @YouTube", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/rthl147pf4", "expanded_url": "https://youtu.be/e5CDQWbRS_k", "display_url": "youtu.be/e5CDQWbRS_k"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4363, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 118, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "486084607", "edit_history_tweet_ids": ["1205296363971469312"], "created_at": "2019-12-13T01:20:21.000Z", "lang": "es", "id": "1205296363971469312"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118935352914399232", "edit_history_tweet_ids": ["1205296313660780546"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T01:20:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1205296313660780546"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181968474", "edit_history_tweet_ids": ["1205296239295643648"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T01:19:51.000Z", "lang": "es", "id": "1205296239295643648"}, {"text": "@MiguelMezaC Lamentablemente hay mucha gente que dice nadie se suicida por eso\", lo que no entienden es que hay gente que le da pena decir que no se siente bien por qu\u00e9 hay gente culera como ustedes que van a decir \"ay por eso te sientes mal \"", "in_reply_to_user_id": "923207976097378305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369600995", "edit_history_tweet_ids": ["1205296152544976896"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MiguelMezaC", "id": "923207976097378305"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205251587196760066"}], "created_at": "2019-12-13T01:19:30.000Z", "lang": "es", "id": "1205296152544976896"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986847059222253568", "edit_history_tweet_ids": ["1205296088007098371"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T01:19:15.000Z", "lang": "es", "id": "1205296088007098371"}, {"text": "RT @Aulogelio: La 'democracia totalitaria', como la llam\u00f3 Yakoov Talm\u00f3n: la fuerza de las mayor\u00edas como un acto suicida y brutal, un salto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2577079302", "edit_history_tweet_ids": ["1205296058424864769"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 70, "probability": 0.8416, "type": "Person", "normalized_text": "Yakoov Talm\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Aulogelio", "id": "89492611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205258961051639808"}], "created_at": "2019-12-13T01:19:08.000Z", "lang": "es", "id": "1205296058424864769"}, {"text": "RT @louelt1: \u2014 como hitler morreu? \n\n\u2014 ele se matou \n\n\u2014 ent\u00e3o pq voc\u00ea colocou Dean Winchester o matou? https://t.co/Zm5bEHEEWv", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/Zm5bEHEEWv", "expanded_url": "https://twitter.com/Greystars09/status/1195956823892877312", "display_url": "twitter.com/Greystars09/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "Dean Winchester"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "louelt1", "id": "1221676566062804993"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045676321098137600", "edit_history_tweet_ids": ["1205295984693170180"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205275240672190464"}], "created_at": "2019-12-13T01:18:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1205295984693170180"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949318174113230849", "edit_history_tweet_ids": ["1205295959447658496"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T01:18:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1205295959447658496"}, {"text": "@startupdareal Mas houve tiroteio dentro do ap dos cara, um cara at\u00e9 se matou", "in_reply_to_user_id": "932675351913926656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "870355990692188161", "edit_history_tweet_ids": ["1205295877440593921"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "startupdareal", "id": "932675351913926656"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205295296093274114"}], "created_at": "2019-12-13T01:18:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1205295877440593921"}, {"text": "@jpereyra1952 El suicida era un Gal\u00e1n !", "in_reply_to_user_id": "105492444", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1136322376562544645", "edit_history_tweet_ids": ["1205295850160902144"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.4856, "type": "Person", "normalized_text": "Gal\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205133881734680583"}], "created_at": "2019-12-13T01:18:18.000Z", "lang": "es", "id": "1205295850160902144"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula:\u2714\nexpulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2714\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c https://t.co/TE1FYrPmWh", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/TE1FYrPmWh", "expanded_url": "https://twitter.com/predo_emh/status/1205294882769768448", "display_url": "twitter.com/predo_emh/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1163390466416611328", "edit_history_tweet_ids": ["1205295824932085761"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205294882769768448"}], "created_at": "2019-12-13T01:18:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1205295824932085761"}, {"text": "falar isso com esquadr\u00e3o suicida sendo da mesma d\u00e9cada?????? k https://t.co/NocMTkChJo", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/NocMTkChJo", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1205228160167620609", "display_url": "twitter.com/SeriesTWBZ/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.4501, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2159393350", "edit_history_tweet_ids": ["1205295740756594688"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205228160167620609"}], "created_at": "2019-12-13T01:17:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1205295740756594688"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057252969656258565", "edit_history_tweet_ids": ["1205295633575424000"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T01:17:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1205295633575424000"}, {"text": "@Oscarface NOSSA, COMO ELE MUDOU HAHAHAHAHA QUE BOM QUE N\u00c3O SE MATOU AP\u00d3S AQUELE DISCURSO DEPRESSIVO XD", "in_reply_to_user_id": "15940545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278097741", "edit_history_tweet_ids": ["1205295624352157696"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Oscarface", "id": "15940545"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205294056131170304"}], "created_at": "2019-12-13T01:17:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1205295624352157696"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210042340", "edit_history_tweet_ids": ["1205295600075444224"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T01:17:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1205295600075444224"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA.\n \nbrigou: \u2705\nsuspens\u00e3o: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/RrXXh0JGN7", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/RrXXh0JGN7", "expanded_url": "https://twitter.com/belletti_b/status/1205286800014659584", "display_url": "twitter.com/belletti_b/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1089874259961413632", "edit_history_tweet_ids": ["1205295590831263749"], "created_at": "2019-12-13T01:17:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1205295590831263749"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 26, "tag": "Nacional"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 129, "probability": 0.6636, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MarioBeteta", "id": "62834119"}]}, "text": "RT @MarioBeteta: #Nacional | Mata a su familia y despu\u00e9s se suicida. El triple homicidio que tiene consternado al Estado de M\u00e9xico.\nhttps:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189753725", "edit_history_tweet_ids": ["1205295383896834059"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205193096797052928"}], "created_at": "2019-12-13T01:16:27.000Z", "lang": "es", "id": "1205295383896834059"}, {"text": "Mostrei prp uber e ele se matou de rjr aksjsmamamm https://t.co/Pv0E7uOeuy", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/Pv0E7uOeuy", "expanded_url": "https://twitter.com/iurymneves/status/1205145519464632325", "display_url": "twitter.com/iurymneves/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808849198909190144", "edit_history_tweet_ids": ["1205295350132740096"], "created_at": "2019-12-13T01:16:19.000Z", "lang": "no", "id": "1205295350132740096"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292414107", "edit_history_tweet_ids": ["1205295297989099520"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T01:16:07.000Z", "lang": "es", "id": "1205295297989099520"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182561268", "edit_history_tweet_ids": ["1205295267412631552"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T01:15:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1205295267412631552"}, {"text": "\u00a1Oh! \u00a1Un suicida! \n\nSe siente en familia-", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899407513845628929", "edit_history_tweet_ids": ["1205295185741172742"], "created_at": "2019-12-13T01:15:40.000Z", "lang": "es", "id": "1205295185741172742"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196315241", "edit_history_tweet_ids": ["1205295174257119232"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T01:15:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1205295174257119232"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72056134", "edit_history_tweet_ids": ["1205295036205850625"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T01:15:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1205295036205850625"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117554716", "edit_history_tweet_ids": ["1205294972850835457"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T01:14:49.000Z", "lang": "es", "id": "1205294972850835457"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/iIRwEmTg2F", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/iIRwEmTg2F", "expanded_url": "https://twitter.com/starr_fee/status/1205282414580383746", "display_url": "twitter.com/starr_fee/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 5}, "author_id": "713036673370742784", "edit_history_tweet_ids": ["1205294882769768448"], "created_at": "2019-12-13T01:14:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1205294882769768448"}, {"text": "Pensamentos suicida me mata mais do que tentar o ato", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "846562906217046017", "edit_history_tweet_ids": ["1205294807368847360"], "created_at": "2019-12-13T01:14:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1205294807368847360"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059097558419685376", "edit_history_tweet_ids": ["1205294782886617090"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T01:14:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1205294782886617090"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 19, "tag": "Esquadr\u00e3o2020"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 18, "probability": 0.7663, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o2020"}, {"start": 51, "end": 67, "probability": 0.9407, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Vi a #Esquadr\u00e3o2020 nos tts e achei que o filme de Esquadr\u00e3o Suicida tinha sido adiantado pro ano que vem", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2174445701", "edit_history_tweet_ids": ["1205294576984088577"], "created_at": "2019-12-13T01:13:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1205294576984088577"}, {"text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181720484", "edit_history_tweet_ids": ["1205294533476528128"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}], "created_at": "2019-12-13T01:13:04.000Z", "lang": "es", "id": "1205294533476528128"}, {"text": "A\u00ed mano tem cada treta no de f\u00e9rias que ao Deus kkkk eu s\u00f3 n\u00e3o entendi pq ningu\u00e9m matou o Lipe ainda, puta que pariu homem escroto, n\u00e3o sabe o que quer, fica se fazendo de bom mo\u00e7o e geral passa pano, quero s\u00f3 ver", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003425056855351297", "edit_history_tweet_ids": ["1205294499620110336"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4521, "type": "Other", "normalized_text": "de f\u00e9rias"}, {"start": 43, "end": 46, "probability": 0.7072, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-12-13T01:12:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1205294499620110336"}, {"text": "\u00a1SIN DESPERDICIO! Periodista de PanamPost dice que Guaid\u00f3 es un suicida y su gobierno de fantas\u00eda se cae a pedazos https://t.co/CWjjlZ462g", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/CWjjlZ462g", "expanded_url": "https://www.lechuguinos.com/periodista-panampost-guaido-suicida-gobierno-fantasia/", "display_url": "lechuguinos.com/periodista-pan\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.5197, "type": "Organization", "normalized_text": "PanamPost"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138747540", "edit_history_tweet_ids": ["1205294495207772160"], "created_at": "2019-12-13T01:12:55.000Z", "lang": "es", "id": "1205294495207772160"}, {"text": "@carlospatipelao @FelipeParadaM @PalmaSilvaRossa Era sin color politico, asi era? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Saludos a tu Suicida Cobarde...", "in_reply_to_user_id": "1199773008593924102", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793008751515209728", "edit_history_tweet_ids": ["1205294428195315712"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "FelipeParadaM", "id": "22309781"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "PalmaSilvaRossa", "id": "277143254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205273556831088645"}], "created_at": "2019-12-13T01:12:39.000Z", "lang": "es", "id": "1205294428195315712"}, {"text": "@chrIesboyIe brigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\nKkkkkkkkkkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "1014119146764881921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027381570511036416", "edit_history_tweet_ids": ["1205294397711142912"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "chrIesboyIe", "id": "1014119146764881921"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205291746852249600"}], "created_at": "2019-12-13T01:12:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1205294397711142912"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2464899264", "edit_history_tweet_ids": ["1205294395035017218"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T01:12:31.000Z", "lang": "es", "id": "1205294395035017218"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133144247954227200", "edit_history_tweet_ids": ["1205294350349062144"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T01:12:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1205294350349062144"}, {"text": "@aanastasy_ Acho que vi uma t\u00e1tica que era suicida mesmo\nVc morria pra torre pra n feeda e em troca tu levava ela ou quase levava n sei", "in_reply_to_user_id": "1182093727235497984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202038056234233859", "edit_history_tweet_ids": ["1205294332275830784"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205293975986417664"}], "created_at": "2019-12-13T01:12:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1205294332275830784"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104762008199675905", "edit_history_tweet_ids": ["1205294206434127872"], "created_at": "2019-12-13T01:11:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1205294206434127872"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92326185", "edit_history_tweet_ids": ["1205294149651578886"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T01:11:33.000Z", "lang": "es", "id": "1205294149651578886"}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2159717083", "edit_history_tweet_ids": ["1205294071004069888"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "created_at": "2019-12-13T01:11:14.000Z", "lang": "es", "id": "1205294071004069888"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nsuspens\u00e3o: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1085160335705862144", "edit_history_tweet_ids": ["1205293940620050433"], "created_at": "2019-12-13T01:10:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1205293940620050433"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775799850814234625", "edit_history_tweet_ids": ["1205293836374818816"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T01:10:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1205293836374818816"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "541907654", "edit_history_tweet_ids": ["1205293762932400128"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T01:10:01.000Z", "lang": "es", "id": "1205293762932400128"}, {"text": "Quien jala a un pacto suicida en 2020 ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "68190512", "edit_history_tweet_ids": ["1205293756179611648"], "created_at": "2019-12-13T01:09:59.000Z", "lang": "es", "id": "1205293756179611648"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917594751079247878", "edit_history_tweet_ids": ["1205293752627150849"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T01:09:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1205293752627150849"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 33, "tag": "AlwayBeWithUs"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.3853, "type": "Other", "normalized_text": "AlwayBeWithUs"}, {"start": 83, "end": 113, "probability": 0.4431, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Asistencia al Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JH_SHINeeArg", "id": "4708494797"}]}, "text": "RT @JH_SHINeeArg: [#AlwayBeWithUs] Les compartimos una nota que nos hicieron en el Centro de Asistencia al Suicida debido a un donativo rea\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98021597", "edit_history_tweet_ids": ["1205293750118944768"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205169569628860422"}], "created_at": "2019-12-13T01:09:57.000Z", "lang": "es", "id": "1205293750118944768"}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119878138", "edit_history_tweet_ids": ["1205293729185026049"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "created_at": "2019-12-13T01:09:52.000Z", "lang": "es", "id": "1205293729185026049"}, {"text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea ai confiando em todo mundo que se diz ser teu amigo, presta aten\u00e7\u00e3o cobra mata abra\u00e7ando, a falsidade vem de quem a gente menos espera \ud83d\udc4d\ud83d\ude09\ud83c\udfad", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1145506100814450689", "edit_history_tweet_ids": ["1205293703310577664"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9423, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-12-13T01:09:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1205293703310577664"}, {"text": "@aanastasy_ Peixe que serviu, que honra\nAcho que \u00e9 meu primeiro retweet\nTe amo\ud83d\udc93\nTem eu adc suicida tbm \ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d t.t", "in_reply_to_user_id": "1182093727235497984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202038056234233859", "edit_history_tweet_ids": ["1205293648801337344"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205293278947614721"}], "created_at": "2019-12-13T01:09:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1205293648801337344"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/4E184p0wk5", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/4E184p0wk5", "expanded_url": "https://twitter.com/LomeuLucas/status/1204980778121216000", "display_url": "twitter.com/LomeuLucas/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "393051523", "edit_history_tweet_ids": ["1205293432589168641"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204980778121216000"}], "created_at": "2019-12-13T01:08:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1205293432589168641"}, {"text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130939287149654016", "edit_history_tweet_ids": ["1205293272480067585"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}], "created_at": "2019-12-13T01:08:04.000Z", "lang": "es", "id": "1205293272480067585"}, {"text": "(3.99) Rogue One\n\nBuena ejecuci\u00f3n, historia interesante.\n\n-CGI Tarkin y Leia muy artificiales.\n-Buena m\u00fasica.\n-Darth Vader en su m\u00e1ximo esplendor.\n-El verdadero escuadr\u00f3n suicida.\n-Personajes bidimensionales.\n-Visuales de primera.\n\n8/10.", "in_reply_to_user_id": "792406336482844672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "792406336482844672", "edit_history_tweet_ids": ["1205293213684133888"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.9413, "type": "Other", "normalized_text": "Rogue One"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.3436, "type": "Organization", "normalized_text": "CGI Tarkin"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.6206, "type": "Other", "normalized_text": "Leia"}, {"start": 111, "end": 121, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Darth Vader"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205224330348527616"}], "created_at": "2019-12-13T01:07:50.000Z", "lang": "es", "id": "1205293213684133888"}, {"text": "depende el d\u00eda , alguns soy feliz y otros un suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1194355224359690242", "edit_history_tweet_ids": ["1205293058398588928"], "created_at": "2019-12-13T01:07:13.000Z", "lang": "es", "id": "1205293058398588928"}, {"text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956319329787760640", "edit_history_tweet_ids": ["1205293023455850499"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}], "created_at": "2019-12-13T01:07:04.000Z", "lang": "es", "id": "1205293023455850499"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1328516630", "edit_history_tweet_ids": ["1205292951808536576"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T01:06:47.000Z", "lang": "es", "id": "1205292951808536576"}, {"text": "Ok hoy me probe las bikinis diooos alta depresion lpm *se suicida*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129472177022087171", "edit_history_tweet_ids": ["1205292946515513349"], "created_at": "2019-12-13T01:06:46.000Z", "lang": "es", "id": "1205292946515513349"}, {"text": "RT @saladajusticab: \u275d Eu n\u00e3o consegui deixa-la depois de Esquadr\u00e3o Suicida, eu amo tanto a Arlequina que eu n\u00e3o queria parar de interpreta-\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091394844029796353", "edit_history_tweet_ids": ["1205292926470938626"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 73, "probability": 0.8847, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.5096, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205215021711679488"}], "created_at": "2019-12-13T01:06:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1205292926470938626"}, {"text": "@Konoros1 @Hakurokokk @xetdolol Sai pra la Sion suicida", "in_reply_to_user_id": "1186692972433293312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4889146090", "edit_history_tweet_ids": ["1205292870917349377"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "konoros1", "id": "1449148156650852352"}, {"start": 22, "end": 31, "username": "xetdolol", "id": "4835009165"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205292738708680704"}], "created_at": "2019-12-13T01:06:28.000Z", "lang": "it", "id": "1205292870917349377"}, {"text": "cara, um ex vizinho meu avisou na padaria que ia se matar, n\u00e3o deram bola pq ele sempre andava na volta bebendo e tals, e ele se matou. Uma vida cara, ele avisou e ngm fez nada..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "2418454360", "edit_history_tweet_ids": ["1205292868073598976"], "created_at": "2019-12-13T01:06:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1205292868073598976"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/xsKq2bOlLe", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/xsKq2bOlLe", "expanded_url": "https://t.co/xsKq2bOlLe", "display_url": "t.co/xsKq2bOlLe"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "author_id": "1082712051900993536", "edit_history_tweet_ids": ["1205292808241909766"], "created_at": "2019-12-13T01:06:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1205292808241909766"}, {"text": "Geeeente do c\u00e9u! Estou ouvindo um podcast de um casal ryca$$oh americano que se separou e o cara proibiu a mulher de mudar de cidade com os filhos. O juiz concordou. E ela matou ele pra poder se mudar.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "105598041", "edit_history_tweet_ids": ["1205292741464403969"], "created_at": "2019-12-13T01:05:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1205292741464403969"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102427163", "edit_history_tweet_ids": ["1205292730433318913"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T01:05:54.000Z", "lang": "es", "id": "1205292730433318913"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 110, "tag": "Nacional"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/yyq2i9cbpE", "expanded_url": "http://bit.ly/34jBTS2", "display_url": "bit.ly/34jBTS2"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.54, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.3533, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacional"}]}, "text": "Alumna del ITAM se suicida; estudiantes denuncian altos niveles de exigencia https://t.co/yyq2i9cbpE #Nacional", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1077962244", "edit_history_tweet_ids": ["1205292687022264321"], "created_at": "2019-12-13T01:05:44.000Z", "lang": "es", "id": "1205292687022264321"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167009742", "edit_history_tweet_ids": ["1205292639513387008"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T01:05:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1205292639513387008"}, {"text": "Mi conducta hacia la comida hace a\u00f1os que es autodestructiva, pero no poder contenerme ahora que me diagnosticaron Crohn y atiborrarme de McDonald's ya directamente debe ser suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "324123192", "edit_history_tweet_ids": ["1205292563839815681"], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.5598, "type": "Other", "normalized_text": "Crohn"}, {"start": 138, "end": 147, "probability": 0.9579, "type": "Organization", "normalized_text": "McDonald's"}]}, "created_at": "2019-12-13T01:05:15.000Z", "lang": "es", "id": "1205292563839815681"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705097298573852672", "edit_history_tweet_ids": ["1205292546093568000"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T01:05:10.000Z", "lang": "es", "id": "1205292546093568000"}, {"text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Arlequina \u00e9 destaque nas capas da nova edi\u00e7\u00e3o do grupo de\u00a0vil\u00f5es https://t.co/edPkvAqGKu https://t.co/CMceGVueLa", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/edPkvAqGKu", "expanded_url": "http://terraverso.com.br/hqs/esquadrao-suicida-arlequina-e-destaque-nas-capas-da-nova-edicao-do-grupo-de-viloes/", "display_url": "terraverso.com.br/hqs/esquadrao-\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/CMceGVueLa", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1205292479978901504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CMceGVueLa", "media_key": "3_1205292478317957120"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6652, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 28, "probability": 0.328, "type": "Organization", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "894401356689231877", "edit_history_tweet_ids": ["1205292479978901504"], "created_at": "2019-12-13T01:04:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1205292479978901504"}, {"text": "RT @ComentaLari_: EU VOU IMPLORAR... N\u00c3O COMENTEM A EDI\u00c7\u00c3O!!!!!! \n\nQuem se matou de votar, sabe que \u00e9 o momento mais importante.\nVou votar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4870336323", "edit_history_tweet_ids": ["1205292377671393281"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ComentaLari_", "id": "1012454473866805255"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205282008752099329"}], "created_at": "2019-12-13T01:04:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1205292377671393281"}, {"text": "Eu fazendo competi\u00e7\u00e3o de cantadas com meu ficante.\nEu: assassino!! Pq vc me matou de amores BB\u2764\ufe0f\nEle: \u00e9 como se a gnt fosse vender pipoca num carrinho, eu empurrando e tu gritando.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191939671061909504", "edit_history_tweet_ids": ["1205292363154960384"], "created_at": "2019-12-13T01:04:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1205292363154960384"}, {"text": "@MiguelMezaC El suicidio no es un problema de clases, afecta a todos por igual, se suicida alguien de @UNAM_MX y casi nadie comenta. Es un problema de salud p\u00fablica que debe prevenirse y atenderse en todas las instituciones educativas por igual.", "in_reply_to_user_id": "923207976097378305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "102576064", "edit_history_tweet_ids": ["1205292335468359680"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MiguelMezaC", "id": "923207976097378305"}, {"start": 102, "end": 110, "username": "UNAM_MX", "id": "50626996"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205280536584949766"}], "created_at": "2019-12-13T01:04:20.000Z", "lang": "es", "id": "1205292335468359680"}, {"text": "Nisso, ele viu o Magno e esperou ele sair, depois ele entrou no beco para conferir se o cara ainda estava l\u00e1.\n\nQuando viu que ele estava vivo, o matou.  (Cont)", "in_reply_to_user_id": "1204936610359468032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1204936610359468032", "edit_history_tweet_ids": ["1205292173006114817"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205292060795908096"}], "created_at": "2019-12-13T01:03:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1205292173006114817"}, {"text": "@bicvasso @strogersstark erick snowen n\u00e3o \u00e9 suicida taok?", "in_reply_to_user_id": "1192624336022192129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2938345048", "edit_history_tweet_ids": ["1205292119897849856"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "erick snowen"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "strogersstark", "id": "2984968859"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205157135023267842"}], "created_at": "2019-12-13T01:03:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1205292119897849856"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2851466266", "edit_history_tweet_ids": ["1205292067099799555"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T01:03:16.000Z", "lang": "es", "id": "1205292067099799555"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "624191509", "edit_history_tweet_ids": ["1205292049349718017"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T01:03:12.000Z", "lang": "es", "id": "1205292049349718017"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724504274", "edit_history_tweet_ids": ["1205292046426226695"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T01:03:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1205292046426226695"}, {"text": "RT @louelt1: \u2014 como hitler morreu? \n\n\u2014 ele se matou \n\n\u2014 ent\u00e3o pq voc\u00ea colocou Dean Winchester o matou? https://t.co/Zm5bEHEEWv", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/Zm5bEHEEWv", "expanded_url": "https://twitter.com/Greystars09/status/1195956823892877312", "display_url": "twitter.com/Greystars09/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "Dean Winchester"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "louelt1", "id": "1221676566062804993"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915252580648964096", "edit_history_tweet_ids": ["1205292035185483776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205275240672190464"}], "created_at": "2019-12-13T01:03:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1205292035185483776"}, {"text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68327915", "edit_history_tweet_ids": ["1205292010455883777"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}], "created_at": "2019-12-13T01:03:03.000Z", "lang": "es", "id": "1205292010455883777"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89814355", "edit_history_tweet_ids": ["1205291825021542401"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T01:02:18.000Z", "lang": "es", "id": "1205291825021542401"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057020169317429248", "edit_history_tweet_ids": ["1205291814355374082"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T01:02:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1205291814355374082"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90711824", "edit_history_tweet_ids": ["1205291809837989890"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T01:02:15.000Z", "lang": "es", "id": "1205291809837989890"}, {"text": "@AbdelhamitAr @SeaMast15538545 Sabes pilotear?? Como.corno te pusiste en esa situac de m...? Sos suicida? Huis de la ley?\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23x favor cuidate..genes de madre judia me preocupo mal!!!", "in_reply_to_user_id": "1033070013261836288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "250447257", "edit_history_tweet_ids": ["1205291795535552521"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205255596511039489"}], "created_at": "2019-12-13T01:02:11.000Z", "lang": "es", "id": "1205291795535552521"}, {"text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola/faculdade\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1014119146764881921", "edit_history_tweet_ids": ["1205291746852249600"], "created_at": "2019-12-13T01:02:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1205291746852249600"}, {"text": "RT @ComentaLari_: EU VOU IMPLORAR... N\u00c3O COMENTEM A EDI\u00c7\u00c3O!!!!!! \n\nQuem se matou de votar, sabe que \u00e9 o momento mais importante.\nVou votar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "402859001", "edit_history_tweet_ids": ["1205291714413518849"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ComentaLari_", "id": "1012454473866805255"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205282008752099329"}], "created_at": "2019-12-13T01:01:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1205291714413518849"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234955725", "edit_history_tweet_ids": ["1205291548516073472"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T01:01:13.000Z", "lang": "es", "id": "1205291548516073472"}, {"text": "Escuadr\u00f3n suicida https://t.co/PBfiY6Gl7P", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/PBfiY6Gl7P", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100005822374866/posts/1176249899245745/", "display_url": "facebook.com/10000582237486\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2247710168", "edit_history_tweet_ids": ["1205291450650562564"], "created_at": "2019-12-13T01:00:49.000Z", "lang": "es", "id": "1205291450650562564"}, {"text": "vou baixar o picsart dnv se eu n\u00e3o voltar foi pq esse app me matou de estresse", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2642742903", "edit_history_tweet_ids": ["1205291421919514626"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.8143, "type": "Other", "normalized_text": "picsart"}]}, "created_at": "2019-12-13T01:00:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1205291421919514626"}, {"text": "RT @ComentaLari_: EU VOU IMPLORAR... N\u00c3O COMENTEM A EDI\u00c7\u00c3O!!!!!! \n\nQuem se matou de votar, sabe que \u00e9 o momento mais importante.\nVou votar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174072091261505537", "edit_history_tweet_ids": ["1205291283222282240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ComentaLari_", "id": "1012454473866805255"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205282008752099329"}], "created_at": "2019-12-13T01:00:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1205291283222282240"}, {"text": "@ruth_ruthhhh Eu li que ele se matou", "in_reply_to_user_id": "2184674990", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035470674285027328", "edit_history_tweet_ids": ["1205291231967928322"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205286234173706240"}], "created_at": "2019-12-13T00:59:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1205291231967928322"}, {"text": "RT @louelt1: \u2014 como hitler morreu? \n\n\u2014 ele se matou \n\n\u2014 ent\u00e3o pq voc\u00ea colocou Dean Winchester o matou? https://t.co/Zm5bEHEEWv", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/Zm5bEHEEWv", "expanded_url": "https://twitter.com/Greystars09/status/1195956823892877312", "display_url": "twitter.com/Greystars09/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "Dean Winchester"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "louelt1", "id": "1221676566062804993"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042701847184723968", "edit_history_tweet_ids": ["1205291162027937794"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205275240672190464"}], "created_at": "2019-12-13T00:59:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1205291162027937794"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15696384", "edit_history_tweet_ids": ["1205290970511749120"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T00:58:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1205290970511749120"}, {"text": "RT @ComentaLari_: EU VOU IMPLORAR... N\u00c3O COMENTEM A EDI\u00c7\u00c3O!!!!!! \n\nQuem se matou de votar, sabe que \u00e9 o momento mais importante.\nVou votar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713522946506145792", "edit_history_tweet_ids": ["1205290947011076096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ComentaLari_", "id": "1012454473866805255"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205282008752099329"}], "created_at": "2019-12-13T00:58:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1205290947011076096"}, {"text": "@MiguelMezaC Tampoco exageres, si alguien se suicida es por que ya trae problemas psicol\u00f3gicos importantes", "in_reply_to_user_id": "923207976097378305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104357726", "edit_history_tweet_ids": ["1205290742853308416"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MiguelMezaC", "id": "923207976097378305"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205276489710788610"}], "created_at": "2019-12-13T00:58:00.000Z", "lang": "es", "id": "1205290742853308416"}, {"text": "@la_gran_witch En verdad os digo, si dejaran de contestarle a \u00e9sta... Dejar\u00eda de haber chairos por doquier...\nElla les marca el paso junto con el que cobra como presidente.\n\nIgnorenla una semana y se suicida.\n\nDejen de alimentar a tanto pendejo.", "in_reply_to_user_id": "1149181070761291776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743301792", "edit_history_tweet_ids": ["1205290719344152576"], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 105, "probability": 0.6431, "type": "Person", "normalized_text": "doquier"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "la_gran_witch", "id": "1149181070761291776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205275689181573120"}], "created_at": "2019-12-13T00:57:55.000Z", "lang": "es", "id": "1205290719344152576"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069943847508164608", "edit_history_tweet_ids": ["1205290666722500608"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T00:57:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1205290666722500608"}, {"text": "Mano do c\u00e9u, a conversa do Luke com o pai dele.\n\nA Rey com o Kylo nasceu ali, definitivamente.\n\nO Vader t\u00e1 completamente conflitado.\n\nS\u00f3 que diferente do Vader, o Kylo matou seu mestre pra tomar seu lugar e n\u00e3o pra se juntar aos oponentes.", "in_reply_to_user_id": "424642387", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "424642387", "edit_history_tweet_ids": ["1205290627270926338"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.7469, "type": "Person", "normalized_text": "Luke"}, {"start": 51, "end": 53, "probability": 0.7007, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 61, "end": 64, "probability": 0.7786, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.8645, "type": "Person", "normalized_text": "Vader"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.8624, "type": "Person", "normalized_text": "Vader"}, {"start": 163, "end": 166, "probability": 0.7253, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205288729688117249"}], "created_at": "2019-12-13T00:57:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1205290627270926338"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2265361730", "edit_history_tweet_ids": ["1205290509746475008"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T00:57:05.000Z", "lang": "es", "id": "1205290509746475008"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/h1N8psPxTB", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/h1N8psPxTB", "expanded_url": "https://t.co/h1N8psPxTB", "display_url": "t.co/h1N8psPxTB"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "author_id": "906128900799045632", "edit_history_tweet_ids": ["1205290473402896384"], "created_at": "2019-12-13T00:56:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1205290473402896384"}, {"text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023631193403781122", "edit_history_tweet_ids": ["1205290306238918656"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}], "created_at": "2019-12-13T00:56:16.000Z", "lang": "es", "id": "1205290306238918656"}, {"text": "@Karo45265118 @phuenchu @matiaswalkerp Exactamente lo que la izquierda, siempre, ha desconocido. Por ese motivo el borrach\u00edn suicida fue destituido por el Congreso. Gracias por validar el Golpe Militar !!\ud83d\udc4d", "in_reply_to_user_id": "1183849753978818560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47138165", "edit_history_tweet_ids": ["1205290206431252482"], "entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 162, "probability": 0.7768, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 194, "end": 200, "probability": 0.3723, "type": "Other", "normalized_text": "Militar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Karo45265118", "id": "1183849753978818560"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "phuenchu", "id": "235747924"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "matiaswalkerp", "id": "103259570"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205286599745056770"}], "created_at": "2019-12-13T00:55:53.000Z", "geo": {"place_id": "019f2f4e187ace41"}, "lang": "es", "id": "1205290206431252482"}, {"text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155394353", "edit_history_tweet_ids": ["1205290016991105024"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}], "created_at": "2019-12-13T00:55:07.000Z", "lang": "es", "id": "1205290016991105024"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "348139947", "edit_history_tweet_ids": ["1205289978382704641"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T00:54:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1205289978382704641"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190634513539510274", "edit_history_tweet_ids": ["1205289917280083974"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T00:54:44.000Z", "lang": "es", "id": "1205289917280083974"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 123, "end": 132, "tag": "Jonghyun"}, {"start": 133, "end": 140, "tag": "SHINee"}], "urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/NFwVndq9eW", "expanded_url": "https://www.casbuenosaires.com.ar/single-post/2019/10/12/Ayudar-ayuda-Tambien-a-transitar-un-duelo-por-suicidio", "display_url": "casbuenosaires.com.ar/single-post/20\u2026"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 102, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.4723, "type": "Other", "normalized_text": "SHINee"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.39, "type": "Other", "normalized_text": "SHINee"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JH_SHINeeArg", "id": "4708494797"}]}, "text": "RT @JH_SHINeeArg: https://t.co/NFwVndq9eW\n\nCr.: Centro de Asistencia al Suicida\nCompartido por Jonghyun - SHINee Argentina\n#Jonghyun #SHINee", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149010167503249409", "edit_history_tweet_ids": ["1205289766947831809"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205169801947160576"}], "created_at": "2019-12-13T00:54:08.000Z", "lang": "es", "id": "1205289766947831809"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "366921887", "edit_history_tweet_ids": ["1205289763483328512"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T00:54:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1205289763483328512"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 33, "tag": "AlwayBeWithUs"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.3853, "type": "Other", "normalized_text": "AlwayBeWithUs"}, {"start": 83, "end": 113, "probability": 0.4431, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Asistencia al Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JH_SHINeeArg", "id": "4708494797"}]}, "text": "RT @JH_SHINeeArg: [#AlwayBeWithUs] Les compartimos una nota que nos hicieron en el Centro de Asistencia al Suicida debido a un donativo rea\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149010167503249409", "edit_history_tweet_ids": ["1205289751382810624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205169569628860422"}], "created_at": "2019-12-13T00:54:04.000Z", "lang": "es", "id": "1205289751382810624"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/UUvif3qQpT", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/UUvif3qQpT", "expanded_url": "https://twitter.com/starr_fee/status/1205282414580383746", "display_url": "twitter.com/starr_fee/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032041397522755584", "edit_history_tweet_ids": ["1205289698907869186"], "created_at": "2019-12-13T00:53:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1205289698907869186"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3075748586", "edit_history_tweet_ids": ["1205289662136369152"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T00:53:43.000Z", "lang": "es", "id": "1205289662136369152"}, {"text": "RT @sestarecrf: quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127305501925048323", "edit_history_tweet_ids": ["1205289650484633601"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205228567434539011"}], "created_at": "2019-12-13T00:53:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1205289650484633601"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266735996", "edit_history_tweet_ids": ["1205289612291145728"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T00:53:31.000Z", "lang": "es", "id": "1205289612291145728"}, {"text": "@TioOrochi Tecnicamente Hittler nunca se fez de \"bonzinho\"\n\nDesde de muito novo ele ja tinha uma orat\u00f3ria com muito achismo e \u00f3dio\nTanto que ele subiu ao poder com essa orat\u00f3ria\nTanto que ele foi preso\nSua primeira esposa se suicidou 2 semanas apos se casar com ele\nE fez a merda que fez ;-;", "in_reply_to_user_id": "1549714358", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1108141827549552645", "edit_history_tweet_ids": ["1205289402680926208"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.832, "type": "Person", "normalized_text": "Hittler"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204799006750183428"}], "created_at": "2019-12-13T00:52:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1205289402680926208"}, {"text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829572860855406592", "edit_history_tweet_ids": ["1205289373836685312"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}], "created_at": "2019-12-13T00:52:34.000Z", "lang": "es", "id": "1205289373836685312"}, {"text": "RT @forjadomestre: Com suas adagas e l\u00edngua afiadas, Hanna (@MirtiloArt) \u00e9 o que pode se dizer de crian\u00e7a prod\u00edgio. Ensinada para ser uma a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56142596", "edit_history_tweet_ids": ["1205289339284082688"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.5089, "type": "Person", "normalized_text": "Hanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "forjadomestre", "id": "868917608426463232"}, {"start": 60, "end": 71, "username": "MirtiloArt", "id": "1143959066865295360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205221937129152514"}], "created_at": "2019-12-13T00:52:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1205289339284082688"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088422673523331073", "edit_history_tweet_ids": ["1205289296493764611"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T00:52:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1205289296493764611"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "541324166", "edit_history_tweet_ids": ["1205289291250851840"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T00:52:14.000Z", "lang": "es", "id": "1205289291250851840"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 52, "tag": "LavaJato"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}]}, "text": "RT @SalitaSin: Colaborador se\u00f1ala a equipo #LavaJato q las campa\u00f1as d 2010 y 2014 dl due\u00f1o del partido q ahora recicla \ud83c\udf4a #SolidaridadNacion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3022400613", "edit_history_tweet_ids": ["1205289275488686080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205184279669551111"}], "created_at": "2019-12-13T00:52:11.000Z", "lang": "es", "id": "1205289275488686080"}, {"text": "RT @gramuag21: Cada dos horas y media se\u00a0suicida\u00a0una persona\u00a0en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda:\u00a0los muertos por suicidio duplican a los de accidentes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "332814966", "edit_history_tweet_ids": ["1205289160539594754"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9554, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gramuag21", "id": "812579027668111360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205121454976720896"}], "created_at": "2019-12-13T00:51:43.000Z", "lang": "es", "id": "1205289160539594754"}, {"text": "RT @soueumaria_: minha m\u00e3e acabou de me contar que  uma crian\u00e7a de 10 anos da fam\u00edlia de uma amiga dela se suicidou porque ficou de recuper\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131885249821126656", "edit_history_tweet_ids": ["1205289144953528320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soueumaria_", "id": "1110008425587580928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205278230166548480"}], "created_at": "2019-12-13T00:51:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1205289144953528320"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87837388", "edit_history_tweet_ids": ["1205289081229451265"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T00:51:24.000Z", "lang": "es", "id": "1205289081229451265"}, {"text": "@lucasllach Totalmente.\nIgual..no esta demas.\nEs todo as\u00ed.\n\nEntra a un hipermercado y todo lo q esta ah\u00ed va a terminar en un basural y una minuscula parte va a ser biodegradable.\n\nSuicida", "in_reply_to_user_id": "137568918", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4063694997", "edit_history_tweet_ids": ["1205289031447105542"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lucasllach", "id": "137568918"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205284964553625601"}], "created_at": "2019-12-13T00:51:12.000Z", "lang": "es", "id": "1205289031447105542"}, {"text": "RT @reliquia157rs: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965058111550689280", "edit_history_tweet_ids": ["1205288953877798913"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205143147090722818"}], "created_at": "2019-12-13T00:50:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1205288953877798913"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092776866317041664", "edit_history_tweet_ids": ["1205288877231104002"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T00:50:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1205288877231104002"}, {"text": "RT @ComentaLari_: EU VOU IMPLORAR... N\u00c3O COMENTEM A EDI\u00c7\u00c3O!!!!!! \n\nQuem se matou de votar, sabe que \u00e9 o momento mais importante.\nVou votar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1887547476", "edit_history_tweet_ids": ["1205288616525737985"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ComentaLari_", "id": "1012454473866805255"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205282008752099329"}], "created_at": "2019-12-13T00:49:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1205288616525737985"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935284654357270529", "edit_history_tweet_ids": ["1205288588134539264"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T00:49:27.000Z", "lang": "es", "id": "1205288588134539264"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "763908989398769664", "edit_history_tweet_ids": ["1205288558317182977"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "created_at": "2019-12-13T00:49:20.000Z", "lang": "es", "id": "1205288558317182977"}, {"text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola/faculdade\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809012381909139456", "edit_history_tweet_ids": ["1205288542043279362"], "created_at": "2019-12-13T00:49:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1205288542043279362"}, {"text": "@TatiScheffer_ @brounow @erikaaleixo_ perwreca suicida KKKKKKKKKK", "in_reply_to_user_id": "3298368509", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2317169797", "edit_history_tweet_ids": ["1205288409763401728"], "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 37, "username": "erikaaleixo_", "id": "490797887"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205284592162398208"}], "created_at": "2019-12-13T00:48:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1205288409763401728"}, {"text": "Ahora entiendo al suicida......\nCuando comete ese \"error\" es por la soledad de la depresi\u00f3n.\n\nEsa persona puede solo estar necesitando que alguien solo le escuche y llore con el.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285908863", "edit_history_tweet_ids": ["1205288404117798912"], "created_at": "2019-12-13T00:48:43.000Z", "lang": "es", "id": "1205288404117798912"}, {"text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola/faculdade\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/MD5FviHyuD", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/MD5FviHyuD", "expanded_url": "https://twitter.com/brendavscl/status/1205287757163225088", "display_url": "twitter.com/brendavscl/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175257913084002304", "edit_history_tweet_ids": ["1205288382559145984"], "created_at": "2019-12-13T00:48:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1205288382559145984"}, {"text": "RT @xulvercrustx: @jrobert999 2 e como crist\u00e3os, j\u00e1 que deus \u00e9 amor e era o que Jesus aparentemente pregava, assim como o perd\u00e3o, n\u00e3o seria\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4529385208", "edit_history_tweet_ids": ["1205288312602275840"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.6396, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8463, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 29, "username": "jrobert999", "id": "2453272931"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204774063308255232"}], "created_at": "2019-12-13T00:48:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1205288312602275840"}, {"text": "@heymanu Era um guepardo!! Errei kkkk Ele matou pra se defender, foi leg\u00edtima defesa.\n\nC\u00ea t\u00e1 a\u00ed, matando v\u00e1rios les\u00f5es por dia, e quer criticar o Tarzan???", "in_reply_to_user_id": "433909163", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4860756589", "edit_history_tweet_ids": ["1205288266703998976"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.3497, "type": "Person", "normalized_text": "guepardo"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.9111, "type": "Person", "normalized_text": "Tarzan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "heymanu", "id": "433909163"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205287438173773824"}], "created_at": "2019-12-13T00:48:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1205288266703998976"}, {"text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "384468896", "edit_history_tweet_ids": ["1205288128275210240"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}], "created_at": "2019-12-13T00:47:37.000Z", "lang": "es", "id": "1205288128275210240"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26929349", "edit_history_tweet_ids": ["1205288107072839685"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T00:47:32.000Z", "lang": "es", "id": "1205288107072839685"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 151, "end": 161, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.4409, "type": "Place", "normalized_text": "betina"}, {"start": 152, "end": 160, "probability": 0.8428, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM\u00e3e"}]}, "text": "Nao sei pq todo esse mist\u00e9rio desde o in\u00edcio com a morte desse irmao de betina tudo enrola se desenrola e nada de descobrirem quem matou o estuprador \n#AmorDeM\u00e3e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784810388", "edit_history_tweet_ids": ["1205288063439659009"], "created_at": "2019-12-13T00:47:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1205288063439659009"}, {"text": "Los altos niveles de exigencia, No significa que un alumno se suicide, si esto fuera as\u00ed, habr\u00eda epidemia.Hay un trasfondo personal, familiar, de contexto en la persona que se suicida; no deber\u00edan estar culpando a una instituci\u00f3n de esto.Hay que trabajar desde casa con los hij@s https://t.co/jlS2fD0xB4", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/jlS2fD0xB4", "expanded_url": "https://twitter.com/Reporte_Indigo/status/1205285412719251457", "display_url": "twitter.com/Reporte_Indigo\u2026"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.53, "type": "Other", "normalized_text": "epidemia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "383470352", "edit_history_tweet_ids": ["1205287997907689472"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T00:47:06.000Z", "lang": "es", "id": "1205287997907689472"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 39, "tag": "ITAM"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5164, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JimenezLandin", "id": "90056351"}]}, "text": "RT @JimenezLandin: Estudiante del #ITAM se suicida\n\nA trav\u00e9s de redes sociales, alumnos y exalumnos de la instituci\u00f3n educativa denunciaron\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132334031", "edit_history_tweet_ids": ["1205287993461891072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205286031550889984"}], "created_at": "2019-12-13T00:47:05.000Z", "lang": "es", "id": "1205287993461891072"}, {"text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65760210", "edit_history_tweet_ids": ["1205287969566928896"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}], "created_at": "2019-12-13T00:46:59.000Z", "lang": "es", "id": "1205287969566928896"}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2477739596", "edit_history_tweet_ids": ["1205287941473357824"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "created_at": "2019-12-13T00:46:53.000Z", "lang": "es", "id": "1205287941473357824"}, {"text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola/faculdade\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1069385765510107136", "edit_history_tweet_ids": ["1205287788326854658"], "created_at": "2019-12-13T00:46:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1205287788326854658"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993937650703847425", "edit_history_tweet_ids": ["1205287690847043584"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T00:45:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1205287690847043584"}, {"text": "Feliz assistindo esquadr\u00e3o suicida e comendo um hamb\u00farguer de picanha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1484973528", "edit_history_tweet_ids": ["1205287687537778690"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.5888, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-12-13T00:45:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1205287687537778690"}, {"text": "@SeriesBrasil Eles fumaram maconha estragada so pode.e liga da justi\u00e7a e esquadr\u00e3o suicida?", "in_reply_to_user_id": "293807001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085705303436525568", "edit_history_tweet_ids": ["1205287545262804992"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SeriesBrasil", "id": "293807001"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205255791260962822"}], "created_at": "2019-12-13T00:45:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1205287545262804992"}, {"text": "Tentar me oxida \u00e9 miss\u00e3o suicida \nCustoddy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135371769316032512", "edit_history_tweet_ids": ["1205287530591113217"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.4749, "type": "Person", "normalized_text": "Custoddy"}]}, "created_at": "2019-12-13T00:45:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1205287530591113217"}, {"text": "@leeomantovani Sinceramente n\u00e3o sei como ngm se matou", "in_reply_to_user_id": "817190855647838210", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713523135535050754", "edit_history_tweet_ids": ["1205287463989764096"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "leeomantovani", "id": "817190855647838210"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204913145946542081"}], "created_at": "2019-12-13T00:44:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1205287463989764096"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714611461486743552", "edit_history_tweet_ids": ["1205287432494764033"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T00:44:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1205287432494764033"}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081382168780292096", "edit_history_tweet_ids": ["1205287411678240768"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "created_at": "2019-12-13T00:44:46.000Z", "lang": "es", "id": "1205287411678240768"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2235327544", "edit_history_tweet_ids": ["1205287376479760385"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T00:44:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1205287376479760385"}, {"text": "@DanielGSantos19 A \u00fanica op\u00e7\u00e3o seria um ataque suicida nuclear.", "in_reply_to_user_id": "1174672794493362176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76130243", "edit_history_tweet_ids": ["1205287346490490881"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205222798731468800"}], "created_at": "2019-12-13T00:44:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1205287346490490881"}, {"text": "RT @LuccasMarFon: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o!Que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976208424143867904", "edit_history_tweet_ids": ["1205287335719559168"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LuccasMarFon", "id": "842034528319352834"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205262993082265600"}], "created_at": "2019-12-13T00:44:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1205287335719559168"}, {"text": "@tHeNeOn_BeAst Talvez pq nem todo mundo tm o fone bom e n\u00e3o sabe da onde ta vindo o passo. J\u00e1 morri ultado pq fui pegar costinhas o maluco virou e me matou (eu ainda tava invis\u00edvel), n\u00e3o sei se foi burrice minha, mas que ele me ouviu chegar e sabia onde eu tava sabia.", "in_reply_to_user_id": "242961454", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3854707503", "edit_history_tweet_ids": ["1205287332083064833"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205239198485229568"}], "created_at": "2019-12-13T00:44:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1205287332083064833"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88607541", "edit_history_tweet_ids": ["1205287035528986631"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T00:43:17.000Z", "lang": "es", "id": "1205287035528986631"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84030418", "edit_history_tweet_ids": ["1205287022312603648"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T00:43:13.000Z", "lang": "es", "id": "1205287022312603648"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729494838324781056", "edit_history_tweet_ids": ["1205287003132235777"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T00:43:09.000Z", "lang": "es", "id": "1205287003132235777"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 73, "tag": "ElClubDeLosGorilas"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.5548, "type": "Person", "normalized_text": "Juan"}, {"start": 55, "end": 72, "probability": 0.4661, "type": "Other", "normalized_text": "ElClubDeLosGorilas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MSorovoe", "id": "966373078463864832"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "text": "RT @MSorovoe: @juancampanella Juan ten\u00e9s que integrar #ElClubDeLosGorilas  te necesitamos para darle impulso al movimiento del 41% para par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "583512291", "edit_history_tweet_ids": ["1205286949382184961"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205273447494017024"}], "created_at": "2019-12-13T00:42:56.000Z", "lang": "es", "id": "1205286949382184961"}, {"text": "@ApenasComentei_ Aricia e Drika, o do Andr\u00e9a TB t\u00e1 \u00f3timo. O da Bif\u00e3o estaria perfeito se n\u00e3o estivesse t\u00e3o curto. Da Hary o bon\u00e9 matou", "in_reply_to_user_id": "922257225581842432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2384402282", "edit_history_tweet_ids": ["1205286896861143042"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.7736, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.7749, "type": "Person", "normalized_text": "Drika"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4396, "type": "Other", "normalized_text": "Andr\u00e9a"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.785, "type": "Person", "normalized_text": "Bif\u00e3o"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.8108, "type": "Person", "normalized_text": "Hary"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.7492, "type": "Person", "normalized_text": "bon\u00e9"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205284453033086981"}], "created_at": "2019-12-13T00:42:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1205286896861143042"}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "555746997", "edit_history_tweet_ids": ["1205286864103456768"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "created_at": "2019-12-13T00:42:36.000Z", "lang": "es", "id": "1205286864103456768"}, {"text": "Hj no 472 pensando no homem que eu gosto a partir da agora j\u00e1 me soa confort\u00e1vel elevar o n\u00edvel dessa rela\u00e7\u00e3o p compartilhamento de sambas rom\u00e2nticos me sinto uma suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788539346404114434", "edit_history_tweet_ids": ["1205286678199488512"], "created_at": "2019-12-13T00:41:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1205286678199488512"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788845569280212993", "edit_history_tweet_ids": ["1205286645894983682"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T00:41:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1205286645894983682"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160731317325172736", "edit_history_tweet_ids": ["1205286631504252928"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T00:41:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1205286631504252928"}, {"text": "mano, aconteceu a coisa mais aleat\u00f3ria cmg agr, uma barata veio voando da janela direto no meu peito, sai correndo, ai fiquei esperando ela aparecer e PA, caiu uma barata morta, ela se suicidou no ventilador KKKKK????!?? ai enqt tava escrevendo isso vi outro brotossauro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1069126824670695424", "edit_history_tweet_ids": ["1205286473643241472"], "entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 152, "probability": 0.5586, "type": "Person", "normalized_text": "PA"}]}, "created_at": "2019-12-13T00:41:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1205286473643241472"}, {"text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077672726909849601", "edit_history_tweet_ids": ["1205286354818498560"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}], "created_at": "2019-12-13T00:40:34.000Z", "lang": "es", "id": "1205286354818498560"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180977808652324865", "edit_history_tweet_ids": ["1205286334643896320"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T00:40:29.000Z", "lang": "es", "id": "1205286334643896320"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958808336", "edit_history_tweet_ids": ["1205286327740248064"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T00:40:28.000Z", "lang": "es", "id": "1205286327740248064"}, {"text": "Soy tan suicida, que me baj\u00e9 del auto en movimiento y casi la rueda me pisa la cabeza y se quedaban si polita :(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012105495954542592", "edit_history_tweet_ids": ["1205286242180575232"], "created_at": "2019-12-13T00:40:07.000Z", "lang": "es", "id": "1205286242180575232"}, {"text": "@ahnocamamuf eu sei no mas acho que nao precisa responde o tuite dela pra defende a droga que quase matou ela,, sei la nao ia gosta se fosse comigo,,, de verdade, eu apagaria pq acho q ela n \u00e9 obrigada a v\u00ea esses mentions", "in_reply_to_user_id": "998646184968376320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3004946260", "edit_history_tweet_ids": ["1205286225910935552"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ahnocamamuf", "id": "998646184968376320"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205285606697385984"}], "created_at": "2019-12-13T00:40:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1205286225910935552"}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49257238", "edit_history_tweet_ids": ["1205286184034930689"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "created_at": "2019-12-13T00:39:54.000Z", "lang": "es", "id": "1205286184034930689"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/1Hm8TAr6R0", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/1Hm8TAr6R0", "expanded_url": "https://t.co/1Hm8TAr6R0", "display_url": "t.co/1Hm8TAr6R0"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "812784198532665344", "edit_history_tweet_ids": ["1205286176640454656"], "created_at": "2019-12-13T00:39:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1205286176640454656"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811594554344349697", "edit_history_tweet_ids": ["1205286132252106753"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T00:39:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1205286132252106753"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2716\ufe0f\nnota vermelha \u2716\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2716\ufe0f https://t.co/o9AHus6VqG", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/o9AHus6VqG", "expanded_url": "https://twitter.com/mariana_avila/status/1205268420872359936", "display_url": "twitter.com/mariana_avila/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34817933", "edit_history_tweet_ids": ["1205286114170421250"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205268420872359936"}], "created_at": "2019-12-13T00:39:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1205286114170421250"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 20, "tag": "ITAM"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/gUq63ouGza", "expanded_url": "http://bit.ly/2t5US5A", "display_url": "bit.ly/2t5US5A"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/WQPalieYCZ", "expanded_url": "https://twitter.com/JimenezLandin/status/1205286031550889984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WQPalieYCZ", "media_key": "3_1205286027004239872"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4202, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "text": "Estudiante del #ITAM se suicida\n\nA trav\u00e9s de redes sociales, alumnos y exalumnos de la instituci\u00f3n educativa denunciaron que son sometidos a un alto nivel de exigencia, mientras que reciben muy poco apoyo psicol\u00f3gico por parte de esta casa de estudios. \u25b6\ufe0fhttps://t.co/gUq63ouGza https://t.co/WQPalieYCZ", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 10, "quote_count": 13}, "author_id": "90056351", "edit_history_tweet_ids": ["1205286031550889984"], "created_at": "2019-12-13T00:39:17.000Z", "lang": "es", "id": "1205286031550889984"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109190090654470146", "edit_history_tweet_ids": ["1205286018712326144"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T00:39:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1205286018712326144"}, {"text": "\u00a1Grave! Una estudiante del ITAM se suicid\u00f3 debido a la exigencia de esa escuela PRIvada. Van 2 en nov y 4 en sem. https://t.co/j8ULhpy1o1 https://t.co/j8ULhpy1o1", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/j8ULhpy1o1", "expanded_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/alumna-del-itam-se-suicida-acusan-falta-de-apoyo-psicologico/", "display_url": "reporteindigo.com/reporte/alumna\u2026"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/j8ULhpy1o1", "expanded_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/alumna-del-itam-se-suicida-acusan-falta-de-apoyo-psicologico/", "display_url": "reporteindigo.com/reporte/alumna\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.4967, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "627680427", "edit_history_tweet_ids": ["1205285895777198081"], "created_at": "2019-12-13T00:38:45.000Z", "lang": "es", "id": "1205285895777198081"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nsuspens\u00e3o: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/7nNO5qGkew", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/7nNO5qGkew", "expanded_url": "https://twitter.com/AndriaSebast16/status/1205284196958253057", "display_url": "twitter.com/AndriaSebast16\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170905170613612544", "edit_history_tweet_ids": ["1205285861488832513"], "created_at": "2019-12-13T00:38:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1205285861488832513"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2510700403", "edit_history_tweet_ids": ["1205285859899015168"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T00:38:36.000Z", "lang": "es", "id": "1205285859899015168"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096551230132969475", "edit_history_tweet_ids": ["1205285853209276422"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T00:38:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1205285853209276422"}, {"text": "Si no lo suicida antes https://t.co/svYqGk3UEe", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/svYqGk3UEe", "expanded_url": "https://twitter.com/patriotaargenta/status/1204858090010615810", "display_url": "twitter.com/patriotaargent\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2806200848", "edit_history_tweet_ids": ["1205285824369168384"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204858090010615810"}], "created_at": "2019-12-13T00:38:28.000Z", "lang": "es", "id": "1205285824369168384"}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928285075", "edit_history_tweet_ids": ["1205285770996670464"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "created_at": "2019-12-13T00:38:15.000Z", "lang": "es", "id": "1205285770996670464"}, {"text": "olhando p minhas feridas c\u00ea \u00e9 minha preferida\nto ligado, tipo eu c\u00ea tamb\u00e9m odeia a vida\nque fita, me liga, mente suicida cola aqui em casa, a gente fode adoidado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967940265242779648", "edit_history_tweet_ids": ["1205285717426880515"], "created_at": "2019-12-13T00:38:02.000Z", "geo": {"place_id": "6058239f78639d17"}, "lang": "pt", "id": "1205285717426880515"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144588912", "edit_history_tweet_ids": ["1205285712821727233"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T00:38:01.000Z", "lang": "es", "id": "1205285712821727233"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866776191394598912", "edit_history_tweet_ids": ["1205285612175187968"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T00:37:37.000Z", "lang": "es", "id": "1205285612175187968"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "342896305", "edit_history_tweet_ids": ["1205285588074745857"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T00:37:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1205285588074745857"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104343065", "edit_history_tweet_ids": ["1205285564372570113"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T00:37:26.000Z", "lang": "es", "id": "1205285564372570113"}, {"text": "mas o finch \u00e9 branco no livro e se matou porque tinha depress\u00e3o https://t.co/QCiwFONBkm", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/QCiwFONBkm", "expanded_url": "https://twitter.com/vitormrtns/status/1205251109041909760", "display_url": "twitter.com/vitormrtns/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.3422, "type": "Person", "normalized_text": "finch"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047979046917853184", "edit_history_tweet_ids": ["1205285508798021633"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205251109041909760"}], "created_at": "2019-12-13T00:37:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1205285508798021633"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/MHVYt1WKyG", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/MHVYt1WKyG", "expanded_url": "https://twitter.com/lud000nunes/status/1205279015562559490", "display_url": "twitter.com/lud000nunes/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1138144916150915072", "edit_history_tweet_ids": ["1205285447037005825"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205279015562559490"}], "created_at": "2019-12-13T00:36:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1205285447037005825"}, {"text": "Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se suicid\u00f3 presuntamente por el alto nivel de exigencia de esta casa superior de estudios https://t.co/cNbSPVTUv7", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/cNbSPVTUv7", "expanded_url": "http://bit.ly/34gREJF", "display_url": "bit.ly/34gREJF", "status": 200, "unwound_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/alumna-del-itam-se-suicida-acusan-falta-de-apoyo-psicologico/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6241, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 112, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 214, "like_count": 1001, "quote_count": 145}, "author_id": "31023547", "edit_history_tweet_ids": ["1205285412719251457"], "created_at": "2019-12-13T00:36:50.000Z", "lang": "es", "id": "1205285412719251457"}, {"text": "@vittorrbarros perereca suicida", "in_reply_to_user_id": "1044005559580729344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "600966138", "edit_history_tweet_ids": ["1205285391277993984"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205285121450008576"}], "created_at": "2019-12-13T00:36:45.000Z", "lang": "es", "id": "1205285391277993984"}, {"text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "618885664", "edit_history_tweet_ids": ["1205285217939992576"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}], "created_at": "2019-12-13T00:36:03.000Z", "lang": "es", "id": "1205285217939992576"}, {"text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2183069016", "edit_history_tweet_ids": ["1205285141339353094"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}], "created_at": "2019-12-13T00:35:45.000Z", "lang": "es", "id": "1205285141339353094"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3426822683", "edit_history_tweet_ids": ["1205285065300856832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205014533548519424"}], "created_at": "2019-12-13T00:35:27.000Z", "lang": "es", "id": "1205285065300856832"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/yrH2mRlUeV", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/yrH2mRlUeV", "expanded_url": "https://twitter.com/giovanadd_/status/1205235063941668865", "display_url": "twitter.com/giovanadd_/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024024922056810497", "edit_history_tweet_ids": ["1205284887256801283"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205235063941668865"}], "created_at": "2019-12-13T00:34:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1205284887256801283"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719358781344362497", "edit_history_tweet_ids": ["1205284584872697868"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T00:33:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1205284584872697868"}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157033232770035713", "edit_history_tweet_ids": ["1205284583593299969"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "created_at": "2019-12-13T00:33:32.000Z", "lang": "es", "id": "1205284583593299969"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 160, "tweet_count": 9756, "listed_count": 1}, "username": "Oswaldo44410837", "location": "Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico ", "name": "Oswaldo Morales Matamoros", "id": "941279083412865024"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 974150, "following_count": 729, "tweet_count": 340289, "listed_count": 5881}, "username": "Reporte_Indigo", "location": "CDMX / Guadalajara / Monterrey", "name": "Reporte \u00cdndigo", "id": "31023547"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 1201, "tweet_count": 1393, "listed_count": 0}, "username": "luccahalabi", "name": "Lucca", "id": "1134264505419149312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 680, "tweet_count": 15058, "listed_count": 0}, "username": "marisz04", "location": "Uberaba, Brasil", "name": "mariana", "id": "806623056512897027"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 109, "tweet_count": 273987, "listed_count": 15}, "username": "londonergurl", "location": "On Bourbon Street \ud83e\udd43", "name": "London \ud83e\udde1\ud83c\udfac\ud83c\udfa7", "id": "406434416"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 240, "tweet_count": 7873, "listed_count": 2}, "username": "David_Meza_1", "location": "Estados Unidos Mexicanos", "name": "David Meza Palma", "id": "119084852"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271800, "following_count": 1027, "tweet_count": 241205, "listed_count": 640}, "username": "NachoRgz", "location": "Villahermosa, Tabasco", "name": "Nacho Rodriguez (El Chapucero)", "id": "68723105"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 47, "tweet_count": 163559, "listed_count": 41}, "username": "arthurodc007", "name": "arturo de la cruz", "id": "956600264"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18019, "following_count": 8209, "tweet_count": 11497, "listed_count": 24}, "username": "ApostolManotas", "name": "Dr. Freud. #\u00bfYa sabemos de qu\u00e9 viven los L\u00f3pez?", "id": "1152755955676909568"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4365, "following_count": 866, "tweet_count": 887712, "listed_count": 92}, "username": "gurrutiar", "name": "gustavo urrutia", "id": "101655614"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 3678, "tweet_count": 282903, "listed_count": 37}, "username": "CallofVenom2011", "location": "7\u00ba C\u00edrculo del Infierno (CCS)", "name": "\u30f4\u30a7\u30ce\u30e0 (NOPE/HELLNO) \ud83d\udd1e\ud83d\udd1e\ud83d\udd1e", "id": "386700096"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2675613, "following_count": 2893, "tweet_count": 48912, "listed_count": 3305}, "username": "jguaido", "location": "Vargas", "name": "Juan Guaid\u00f3", "id": "39176902"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 686, "tweet_count": 18455, "listed_count": 0}, "username": "NildaSa53786171", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Nilda Santana", "id": "1130221604187852801"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408878, "following_count": 600, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}, "username": "GMonteiroRJ", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Gabriel Monteiro", "id": "1073226183461011456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 1052, "tweet_count": 5170, "listed_count": 1}, "username": "raupeank", "location": "CABA", "name": "Alan", "id": "3036092867"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 26, "tweet_count": 20421, "listed_count": 3}, "username": "lovewithyohan", "name": "\u26c5", "id": "836444269074341888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 615, "tweet_count": 101104, "listed_count": 14}, "username": "AmeAlvrArtiste", "location": "Chile", "name": "Alvaro \ud83c\udf40", "id": "3028050214"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3919, "following_count": 467, "tweet_count": 101184, "listed_count": 21}, "username": "DasTier92", "name": "DasTier", "id": "542796178"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 291, "tweet_count": 14021, "listed_count": 1}, "username": "AnaBeatriizx", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud835\udcd1\ud835\udcee\ud835\udcea\ud835\udcfd\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udd03", "id": "425052821"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 1286, "tweet_count": 67804, "listed_count": 6}, "username": "sergiovi1007", "location": " M\u00e9xico cdmx", "name": "sergio villaseca", "id": "2731491598"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 1163, "tweet_count": 454327, "listed_count": 43}, "username": "alanrodrigues14", "location": "#RestoreTheSnyderVerse", "name": "Alan Rodrigues", "id": "75264243"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57216, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}, "username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "id": "1076971229515530241"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 231, "tweet_count": 3830, "listed_count": 0}, "username": "Roberto20097059", "name": "Roberto Ruiz", "id": "1133370880938184704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 1419, "tweet_count": 8271, "listed_count": 0}, "username": "adrianabird", "name": "adriana grajales", "id": "3148804106"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1012, "tweet_count": 27257, "listed_count": 1}, "username": "aninha_madruga", "location": "Lages, Brasil", "name": "Aninha", "id": "2771675939"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 396, "tweet_count": 5983, "listed_count": 0}, "username": "wheeingz", "location": "S\u00e3o Carlos, Brasil", "name": "esposa do dabinzinho", "id": "814189920369725440"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 261, "tweet_count": 13786, "listed_count": 0}, "username": "parg3s", "name": "Lu", "id": "2245123504"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 345, "tweet_count": 115170, "listed_count": 1}, "username": "xiangore", "location": "they/he - 22 - no minors", "name": "\u2606 13", "id": "743108879983218693"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 69, "tweet_count": 4536, "listed_count": 0}, "username": "CandelaVidrio", "location": " R\u00edo Utcubamba,Provinciano Soy", "name": "Pedro Candela \ud83d\udc22", "id": "1010541197562130438"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62619, "following_count": 888, "tweet_count": 44937, "listed_count": 103}, "username": "JVillaStein", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Javier Villa Stein", "id": "2396562031"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 424, "tweet_count": 6793, "listed_count": 0}, "username": "stefanyrubiio", "location": "S\u00e3o Gabriel da Palha, Brasil", "name": "natasha caldeir\u00e3o", "id": "840294568654446592"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291587, "following_count": 317, "tweet_count": 36519, "listed_count": 812}, "username": "IandeAlbuquerq", "location": "Recife, PE", "name": "Iand\u00ea Albuquerque", "id": "73368315"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2297, "following_count": 1691, "tweet_count": 139814, "listed_count": 5}, "username": "belindaloves", "location": "LA VIDA ", "name": "\u2764\ufe0f \u6885\u5e03\u5c14", "id": "1642032990"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 428501, "following_count": 302, "tweet_count": 36073, "listed_count": 840}, "username": "vampipe", "location": "\uea00\uea00\uea00", "name": "vampipe \u2368", "id": "35036854"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 104, "tweet_count": 262, "listed_count": 0}, "username": "Marioluciopere3", "location": "Argentina", "name": "Mario lucio pereyra", "id": "1124137707842752513"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 92, "tweet_count": 126585, "listed_count": 1}, "username": "aldoomar25", "location": "argentina", "name": "aldoomar", "id": "89962248"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 366, "tweet_count": 11839, "listed_count": 0}, "username": "fr4nciscojr", "name": "fj", "id": "843952687251120128"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5656, "following_count": 5661, "tweet_count": 109107, "listed_count": 36}, "username": "capshawxxx", "location": "na lage ", "name": "lav\u00ednia", "id": "3219685869"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2095, "following_count": 785, "tweet_count": 35832, "listed_count": 119}, "username": "ctaurion", "location": "Brasil", "name": "ctaurion", "id": "16601987"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 1597, "tweet_count": 35582, "listed_count": 12}, "username": "rociopaulinamg", "location": "Coyoac\u00e1n, Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Mujer de Moda", "id": "401843530"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 1282, "tweet_count": 113763, "listed_count": 6}, "username": "ClaudiaLaman", "name": "Claudia Reikiana", "id": "204150643"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3502, "following_count": 915, "tweet_count": 130010, "listed_count": 192}, "username": "psamp", "location": "nyc via pgh", "name": "nicholas.", "id": "18024358"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2652, "following_count": 2807, "tweet_count": 37706, "listed_count": 3}, "username": "navozdatai", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "tai \u21bb", "id": "3681268937"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2122, "following_count": 1983, "tweet_count": 183816, "listed_count": 0}, "username": "itssbarbz_", "location": "beverly hills", "name": "barbz VOTA 13 ST", "id": "3529872675"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 2338, "tweet_count": 52079, "listed_count": 11}, "username": "LicRrg", "location": "Coahuila de Zaragoza, M\u00e9xico", "name": "Rafael Rivas", "id": "380986878"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35712, "following_count": 95, "tweet_count": 5838, "listed_count": 325}, "username": "14Milimetros", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "14Milimetros", "id": "983642710631501824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 262, "tweet_count": 17777, "listed_count": 0}, "username": "tinchoavondet_", "name": "Tincho \ud83d\udc51", "id": "1018600663155183616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 828, "tweet_count": 18886, "listed_count": 0}, "username": "RyanWhitePR", "location": "Virginia, USA", "name": "Ryan White", "id": "4018741269"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 224, "tweet_count": 84427, "listed_count": 0}, "username": "karlla_dsj", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\ud835\ude7a\ud835\ude8a\ud835\ude94\ud835\ude8a", "id": "300009274"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 1155, "tweet_count": 9372, "listed_count": 1}, "username": "Bennu_APB", "name": "Alberto Ascari", "id": "239241430"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 10, "tweet_count": 10, "listed_count": 0}, "username": "OGBCC1", "name": "Orlando G", "id": "3454453278"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 678, "tweet_count": 16101, "listed_count": 1}, "username": "chrisentaa", "location": "ACAB", "name": "andrezza", "id": "951999355"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 381, "tweet_count": 10305, "listed_count": 0}, "username": "Monarquinhos", "location": "Brasil", "name": "Mon\ud83c\udd70\ufe0frquinhos", "id": "1182472212038729729"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 458, "tweet_count": 142210, "listed_count": 1}, "username": "hannibal0309", "location": "Stamford, CT", "name": "jmunoz", "id": "822831527092482049"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130629, "following_count": 1089, "tweet_count": 45011, "listed_count": 215}, "username": "hurgamemoriaPE", "location": "Lima, Peru", "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "3309347867"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 1208, "tweet_count": 270825, "listed_count": 13}, "username": "nico_aquino09", "location": "Central, Paraguay", "name": "Albertonixo\ud83c\udf4e\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\u2693\ud83d\udd31\ud83d\udc19\ud83d\udc80\ud83d\udc14\ud83d\udd0e\ud83c\udf55\ud83d\udc03\ud83c\udfa8\ud83d\udc3f\ufe0f\ud83c\udfb2\ud83e\ude90\ud83c\udf3f\ud83e\udeb6\u23f3", "id": "3057135671"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 537, "tweet_count": 23429, "listed_count": 0}, "username": "mttorres_", "location": "SG ", "name": "marcus\u1d2e\u1da0\u1d3f", "id": "1083005404907556864"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324056, "following_count": 743, "tweet_count": 35462, "listed_count": 624}, "username": "SeriesTWBZ", "location": "Londrina, Brasil", "name": "S\u00e9ries TV Show BR", "id": "861063790070288384"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 104, "tweet_count": 11141, "listed_count": 0}, "username": "pepileiu", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Lau", "id": "2318241289"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7833, "following_count": 785, "tweet_count": 44762, "listed_count": 48}, "username": "AtlantidaDCita", "location": "Espa\u00f1a", "name": "La Atl\u00e1ntida DCita", "id": "1079488472136716293"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1539, "following_count": 2737, "tweet_count": 34708, "listed_count": 0}, "username": "Rodrigocn30", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Rodrigo Costa #STFVergonhaMundial", "id": "875310415194054656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 466, "tweet_count": 1870, "listed_count": 0}, "username": "_thaisbender_", "location": "Humait\u00e1, Brasil", "name": "thais \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "1151925003824312321"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3072, "following_count": 4368, "tweet_count": 193712, "listed_count": 179}, "username": "nydiafinol", "name": "Nydia Finol M\u00e1rquez", "id": "1666482032"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 456, "tweet_count": 18436, "listed_count": 1}, "username": "Nati_RO_07", "location": "\u2020 Ushuaia \u2020", "name": "\ud83d\udc49Se\u00f1o Nati\ud83d\udc48", "id": "1202201964"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 552, "tweet_count": 36389, "listed_count": 2}, "username": "ppaulamiranda", "location": "Rosario, Argentina", "name": "poly", "id": "189631112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57618, "listed_count": 84}, "username": "hookdump", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "id": "6558552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 206, "tweet_count": 5998, "listed_count": 0}, "username": "Anaju_sillveira", "location": "Vespasiano, Brasil", "name": "Ana \ud83e\udd40", "id": "1148764582409854976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 271, "tweet_count": 237, "listed_count": 0}, "username": "VitorAraujoo17", "name": "V\u00edtor Ara\u00fajo", "id": "1145506100814450689"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 510, "tweet_count": 9373, "listed_count": 0}, "username": "s_a_gabriel", "location": "Montevid\u00e9u", "name": "Autoproclamado capit\u00e3o do Hexa \ud83c\uddf8\ud83c\udde7", "id": "2239774096"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 2294, "tweet_count": 102567, "listed_count": 10}, "username": "Loisinette", "location": "VENEZUELA", "name": "loi\ud83c\udf40", "id": "119531934"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7539642, "following_count": 200, "tweet_count": 6315477, "listed_count": 15371}, "username": "la_patilla", "location": "Venezuela", "name": "La Patilla", "id": "124172948"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 289, "tweet_count": 20123, "listed_count": 0}, "username": "ntemningaq", "name": "mari\u2720 #13\ud83d\udea9\ud83c\udf1f", "id": "1131786368617713665"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 853, "tweet_count": 9859, "listed_count": 1}, "username": "MiroslavaGS7", "name": "Mar\u00eda Miroslava", "id": "2222216071"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2086, "following_count": 1350, "tweet_count": 243519, "listed_count": 58}, "username": "nanabis", "location": "klc/pr0ship dni \ud83d\udeab", "name": "nana \u2728 13", "id": "963091097047175168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 566, "tweet_count": 31148, "listed_count": 0}, "username": "brut4lgirl", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\u2605\u0f12\u2606\u2022\u03b2\u0158\u1eee\u0166\u0394\u0141 \u01e4\u0197\u0158\u0141\u2022\u2606\u0f12\u2605", "id": "994658403359195136"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 4859, "tweet_count": 124437, "listed_count": 0}, "username": "JohiTaihua", "location": "Ucayali, Peru", "name": "Johi Taihua", "id": "1052665478534053900"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164368, "following_count": 994, "tweet_count": 67046, "listed_count": 167}, "username": "LaSalitadelSin", "location": "Peru", "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "771351819171790848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 374, "tweet_count": 41009, "listed_count": 0}, "username": "maria_olivias", "name": "meu sossego foi interrompido", "id": "84366320"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4662, "following_count": 4335, "tweet_count": 115588, "listed_count": 31}, "username": "antoniodevicen2", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Bs As", "name": "Gorila en BsAs", "id": "3431581823"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 495, "tweet_count": 13561, "listed_count": 0}, "username": "monsoresrd", "location": "77 ", "name": "Rodrigo \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "4049318722"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 215, "tweet_count": 43617, "listed_count": 0}, "username": "drgabrieladv", "location": "Brasil", "name": "Gabriel Janu\u00e1rio", "id": "244169173"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 869, "tweet_count": 230439, "listed_count": 3}, "username": "raf_elism", "name": "raf", "id": "3429701925"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 598, "tweet_count": 30064, "listed_count": 0}, "username": "FabiodSantis", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Fabio Santis", "id": "1058405616014815233"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8667, "following_count": 511, "tweet_count": 6495, "listed_count": 33}, "username": "asaladajustica", "location": "Gotham City", "name": "Sala da Justi\u00e7a", "id": "1106652090246533121"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 4603, "tweet_count": 198928, "listed_count": 3}, "username": "Henriqu23673678", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Henrique Alves\ud83e\udde1", "id": "798270259295821824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 695, "tweet_count": 72737, "listed_count": 3}, "username": "Santo700", "location": "La Paz, M\u00e9xico", "name": "Franci", "id": "97689160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 293, "tweet_count": 22562, "listed_count": 0}, "username": "LciaSou28589004", "name": "L\u00facia Souza", "id": "1167891791657525248"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 1192, "tweet_count": 28326, "listed_count": 0}, "username": "1jsantos", "location": "brasil", "name": "JSANTOS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7B22", "id": "118997503"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 396, "tweet_count": 23420, "listed_count": 8}, "username": "HulkHegel", "name": "Fern\u00e1ndez Belerofonte", "id": "2165730907"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2380, "following_count": 1919, "tweet_count": 17906, "listed_count": 2}, "username": "andrea_sedeno", "location": "CDMX", "name": "Andrea Sede\u00f1o", "id": "86600678"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 522, "tweet_count": 121668, "listed_count": 0}, "username": "Juracimoreira2", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "Juraci Moreira", "id": "1000168525145821186"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 449, "tweet_count": 10222, "listed_count": 0}, "username": "Agnaldo36586320", "name": "Agnaldo Sousa", "id": "1111997660825862144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 204, "tweet_count": 560, "listed_count": 0}, "username": "betohsh", "location": "Puebla, Mexico", "name": "Beto", "id": "143236662"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 463, "tweet_count": 445, "listed_count": 5}, "username": "LCabalgando", "name": "Letras Cabalgando", "id": "1174097508085174273"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131649, "following_count": 21882, "tweet_count": 104762, "listed_count": 350}, "username": "Isajedora", "location": "San Justo, Argentina \ud83d\udc47\ud83d\udc47", "name": "Isaa \ud83d\udc28", "id": "332942158"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 1139, "tweet_count": 40735, "listed_count": 5}, "username": "Albertoml", "location": "M\u00e9xico", "name": "Alberto M", "id": "66131605"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 29547, "following_count": 1089, "tweet_count": 10708, "listed_count": 86}, "username": "MiguelMezaC", "name": "Miguel Alfonso Meza", "id": "923207976097378305"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 622, "tweet_count": 93612, "listed_count": 0}, "username": "_ZaNgUeTa_", "name": "Zangueta", "id": "585741605"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 523, "tweet_count": 17256, "listed_count": 0}, "username": "GlamrockAndrer", "location": "RJ ", "name": "andrer", "id": "885177878295478272"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 1528, "tweet_count": 7948, "listed_count": 2}, "username": "litonRamos1", "location": "Igrejinha, Brasil", "name": "eli", "id": "985916206363414533"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 169, "tweet_count": 2013, "listed_count": 0}, "username": "brunabarr3to", "location": "Mundo da lua", "name": "barre", "id": "757621373388877824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 128, "tweet_count": 7764, "listed_count": 0}, "username": "affzrodrigues", "location": "Bergara, Espa\u00f1a", "name": "Sofis", "id": "3060117074"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 1799, "tweet_count": 228865, "listed_count": 15}, "username": "ClagiusClanler", "location": "Gotham City", "name": "Garantia de Desordem", "id": "39511740"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14777, "following_count": 1191, "tweet_count": 238443, "listed_count": 115}, "username": "cyrusafa", "name": "Inimigo do Rei", "id": "84134067"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 1076, "tweet_count": 30571, "listed_count": 0}, "username": "roninjoski", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "ninjoski", "id": "838588549"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 576, "tweet_count": 20748, "listed_count": 1}, "username": "AndreaIshitar", "location": "Oz", "name": "Milk Shakespeare de Dracarys", "id": "1191869375193767936"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 356, "tweet_count": 28990, "listed_count": 6}, "username": "mendeslets", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Let\u00edcia Mendes", "id": "202188345"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1182061, "following_count": 5835, "tweet_count": 14308, "listed_count": 1285}, "username": "SeriesBrasil", "name": "S\u00e9ries Brasil", "id": "293807001"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1627, "following_count": 4085, "tweet_count": 21118, "listed_count": 5}, "username": "UTufigno", "name": "Uriel Tufigno", "id": "574776719"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4570, "following_count": 3324, "tweet_count": 41046, "listed_count": 19}, "username": "divina_flor", "location": "Le\u00f3n, Gto.", "name": "Divina\ud83c\udf39Flor", "id": "107104449"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 693, "tweet_count": 46787, "listed_count": 0}, "username": "DonizetePitondo", "name": "Francisco Donizete Pitondo", "id": "1196182481482985479"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 462, "tweet_count": 7003, "listed_count": 2}, "username": "MayraconYe", "name": "\ud835\udd10\ud835\udd1e\ud835\udd36\ud835\udd2f\ud835\udd1e", "id": "2834725263"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 334, "tweet_count": 28224, "listed_count": 0}, "username": "Cybeli_Nogueira", "location": "Rolim de Moura, Brasil", "name": "Nogueira", "id": "924718784300101632"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 684, "tweet_count": 19303, "listed_count": 6}, "username": "barilenahu", "location": "nowhere", "name": "nakush+", "id": "124342318"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 593, "tweet_count": 86653, "listed_count": 103}, "username": "ArdilladelBoske", "name": "E r. gar mald", "id": "54589319"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 89, "tweet_count": 61439, "listed_count": 0}, "username": "CENACARIOCA2", "name": "Sebasti\u00e3o Batista", "id": "620555094"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1911, "following_count": 1934, "tweet_count": 142879, "listed_count": 10}, "username": "higorroberto", "location": "Natal, RN", "name": "HR #22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udc68\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udcbb", "id": "217958521"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 16, "tweet_count": 63, "listed_count": 0}, "username": "Omar109Hdez", "name": "Omar Hernandez", "id": "1193301040105279489"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5549, "following_count": 58, "tweet_count": 3174, "listed_count": 3}, "username": "Oficial_Suicida", "location": "En Tus Sue\u00f1os...!", "name": "S U I C I D A", "id": "713141363672543232"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 2357, "tweet_count": 31443, "listed_count": 0}, "username": "Rodrigo92519780", "location": "Brasil", "name": "Rodrigo Barreto", "id": "1052932605811789825"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 578, "tweet_count": 4832, "listed_count": 0}, "username": "munoz_hugo", "name": "Hugo M", "id": "445652268"}, {"withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3511378, "following_count": 67, "tweet_count": 795995, "listed_count": 12403}, "username": "ActualidadRT", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "id": "100731315"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 784, "tweet_count": 25603, "listed_count": 1}, "username": "cccmagVBV", "location": "No cora\u00e7\u00e3o do Lulinha", "name": "\ud80c\udced mag milf 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "950147365876494338"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 2756, "tweet_count": 26354, "listed_count": 0}, "username": "opropriopimenta", "name": "Pimenta", "id": "48031286"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 310, "tweet_count": 37929, "listed_count": 0}, "username": "dudarav", "name": "Duda Ravanelli", "id": "3373112393"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 1999, "tweet_count": 301495, "listed_count": 46}, "username": "DarkLudvik", "location": "Coatepec, Veracruz de Ignacio de la Llave", "name": "JC Rodriguez", "id": "50500903"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7716, "following_count": 6066, "tweet_count": 25503, "listed_count": 4}, "username": "Sotillizate", "location": "En el Amor de Cristo. ..", "name": "Jes\u00fas Fern\u00e1ndez \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\ude37", "id": "1378244406"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9635, "following_count": 4854, "tweet_count": 34083, "listed_count": 52}, "username": "m_betancourtm", "location": " \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "Marisela Betancourt", "id": "221118495"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1836, "following_count": 401, "tweet_count": 70122, "listed_count": 228}, "username": "dpl_tech", "location": "Latinoam\u00e9rica", "name": "DPL Tech", "id": "1080844537"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 1538, "tweet_count": 184645, "listed_count": 0}, "username": "PaulAda34726563", "name": "Paul Ada", "id": "963948513972375552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 238, "tweet_count": 11037, "listed_count": 0}, "username": "ADantxas", "location": "Fundo do po\u00e7o", "name": "Alexia.", "id": "1158898584185659393"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 681, "tweet_count": 35647, "listed_count": 0}, "username": "MauricioDAH", "location": "Brasil", "name": "MDH77", "id": "846346636016189440"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 822, "tweet_count": 24329, "listed_count": 0}, "username": "SoaveCarina", "name": "Carina Soave \ud83c\udf3b \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "2960448106"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 397, "tweet_count": 26777, "listed_count": 0}, "username": "lanna_muniiz", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc8f\ud835\udc82", "id": "3048449213"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 194, "tweet_count": 3247, "listed_count": 0}, "username": "Oenes_Lu", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Los", "id": "740267147172163584"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 342, "tweet_count": 11207, "listed_count": 0}, "username": "zorosboy", "location": "AR57", "name": "breno | CSM \u2699\ufe0f", "id": "1044301126085083136"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 1961, "tweet_count": 21547, "listed_count": 2}, "username": "cuafrajgs", "name": "Amlo_ de a \ud83c\udfc7", "id": "951283571213422593"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 1754, "tweet_count": 15303, "listed_count": 2}, "username": "moonypadss", "name": "ana laura \ud83d\udcd6: a escola do bem e do mal", "id": "704023092646047744"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 1300, "tweet_count": 93718, "listed_count": 1}, "username": "pouxa_carol", "location": "Mystic falls", "name": "Carol", "id": "980215008264155141"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7150, "following_count": 2759, "tweet_count": 54597, "listed_count": 0}, "username": "dctvcinema", "location": "fan account", "name": "DC \u272f|", "id": "1473323988"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7161, "following_count": 147, "tweet_count": 14664, "listed_count": 41}, "username": "PortalGeekInfo", "location": "Pernambuco, Brasil", "name": "Portal Geek info", "id": "1129576593184219141"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3399, "following_count": 4920, "tweet_count": 147390, "listed_count": 12}, "username": "tubaraodbonito", "name": "Lucas Medeiros", "id": "2369971419"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 100, "tweet_count": 4794, "listed_count": 0}, "username": "Rochafr19531", "name": "Rochafr1953", "id": "1173439568873447424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 518, "tweet_count": 155, "listed_count": 0}, "username": "marcelo390980", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Antonio Marcelo", "id": "2834248035"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 878, "tweet_count": 16136, "listed_count": 1}, "username": "CDYNX9A", "location": "\u200eP\u00e9cs Jakabhegyi \u00dat 27. 7635\u200e", "name": "Jean-Baptiste", "id": "1196811290091675648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7641, "following_count": 4579, "tweet_count": 11624, "listed_count": 0}, "username": "frednietzs", "location": "Santiago, Chile", "name": "Fred Nietz", "id": "1185446319772569600"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8593, "following_count": 459, "tweet_count": 298873, "listed_count": 51}, "username": "g_bouillon", "location": "Mexico", "name": "Godofredo de Bouillon \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "136098302"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 303, "tweet_count": 31095, "listed_count": 11}, "username": "SpicySith", "location": "Oh, just here having fun.", "name": "Spicy Sith", "id": "66891660"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 4217, "tweet_count": 9915, "listed_count": 0}, "username": "aumentaKeiko500", "name": "valar morghulis", "id": "1179426023500386304"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25513, "following_count": 1674, "tweet_count": 8473, "listed_count": 167}, "username": "nidiavilchez", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Nidia Vilchez", "id": "82714803"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 476, "tweet_count": 33825, "listed_count": 4}, "username": "sultandeoman", "location": "Lima", "name": "Sa\u00fal Garc\u00eda \u0634\u0627\u0648\u0644 \u062c\u0627\u0631\u0633\u064a\u0627", "id": "2908483432"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}, "username": "PazGuerraDelRio", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "2691099212"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 873, "tweet_count": 18105, "listed_count": 0}, "username": "coppibfr07", "location": "Santa cruz, 021", "name": "out of context Coppi", "id": "1104787030859571205"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 244, "tweet_count": 3984, "listed_count": 0}, "username": "Thayna_silvaaa1", "name": "thay\ud83d\udc8e", "id": "1090723038709104651"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 402, "tweet_count": 2350, "listed_count": 0}, "username": "joselarr_598", "location": "Paysand\u00fa ", "name": "Jos\u00e9 G. Larrosa", "id": "3372939874"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522451, "following_count": 88, "tweet_count": 37282, "listed_count": 193}, "username": "noseasmalotv", "name": "No seas malo", "id": "1013306845"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 249, "tweet_count": 3852, "listed_count": 0}, "username": "LeaIbarra5", "location": "Merlo, Argentina", "name": "Enan\u00f8", "id": "826727348594700288"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 235, "tweet_count": 20119, "listed_count": 0}, "username": "mayaracar_", "location": "Brasil", "name": "Mayaara \ud83e\udd8b", "id": "2468639768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 475, "tweet_count": 40695, "listed_count": 0}, "username": "mxcfxx", "location": "\u05e7\u05d5\u05dc\u05d5\u05de\u05d1\u05d9\u05d0\u05e0\u05d9.57-4", "name": "fafa", "id": "3065846769"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 1213, "tweet_count": 17078, "listed_count": 0}, "username": "trisTe_re_za", "location": "natal rn", "name": "terezZzZzz", "id": "4150146561"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 592, "tweet_count": 48739, "listed_count": 0}, "username": "soueumaria_", "location": "Natal RN ", "name": "dora aventureira sexy", "id": "1110008425587580928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 1924, "tweet_count": 15131, "listed_count": 1}, "username": "Erne5t0", "location": "Chilangolandia", "name": "Ernesto V\u00e1zquez", "id": "188549156"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 244, "tweet_count": 18678, "listed_count": 0}, "username": "MorasTeresa", "name": "Teresa Moras \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 LIBERDADE! #STFVergonhaNacional", "id": "1068308084588711936"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 283, "tweet_count": 14866, "listed_count": 0}, "username": "naosousosia", "location": "Santa Catarina", "name": "ggiovanna \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "1022549136082722817"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1675, "following_count": 992, "tweet_count": 12867, "listed_count": 0}, "username": "nath_fonsec", "location": "049", "name": "Nath \ud83e\udd76", "id": "965286309563691009"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 646, "tweet_count": 16958, "listed_count": 0}, "username": "edusilvadr", "location": "Brasil", "name": "dr eduardo", "id": "858090990682476544"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 569, "tweet_count": 18836, "listed_count": 0}, "username": "naclararr", "location": "zo, rj", "name": "ana", "id": "629688536"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4228, "following_count": 347, "tweet_count": 150424, "listed_count": 34}, "username": "StrayingWill", "location": "Mexico", "name": "William, Duke of Wilcestershire", "id": "137401379"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 491, "tweet_count": 13658, "listed_count": 0}, "username": "juliapicolotto_", "location": "\ud83d\udccdbrasil", "name": "\u24bf\u1d1c\u029f\u026a\u1d00 \u30b7", "id": "1037414938501947394"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 619, "tweet_count": 17540, "listed_count": 0}, "username": "liviaMNoliveira", "location": "Porto Velho, Rond\u00f4nia", "name": "livia", "id": "1082712051900993536"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 231, "tweet_count": 5352, "listed_count": 0}, "username": "inti_francis", "location": "Chile", "name": "may excuse me", "id": "1191736569629216770"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 605, "tweet_count": 1827, "listed_count": 0}, "username": "jocalocaHD", "location": "M\u00e9xico", "name": "Jo\u2077\uce74\u27ed\u27ec B\u2091\u2076\u2081\u2083", "id": "984433983336386561"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5252, "following_count": 4957, "tweet_count": 229979, "listed_count": 3}, "username": "LazaroSanchezT1", "name": "@lasant52pumas #FRENA", "id": "801051431834787840"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 174, "tweet_count": 109098, "listed_count": 4}, "username": "SOMOSDRGALVEZ", "location": "ECATEPEC DE MORELOS", "name": "DR. JAVIER GALVEZ RUIZ", "id": "292691547"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4444, "following_count": 489, "tweet_count": 17426, "listed_count": 3}, "username": "milescobar_", "name": "mileno", "id": "4838682861"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2333, "following_count": 1859, "tweet_count": 66891, "listed_count": 28}, "username": "hvitserkws", "location": " \u2661", "name": "luma\u00b9\u2079", "id": "824074178907271168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10780, "following_count": 5670, "tweet_count": 171701, "listed_count": 48}, "username": "louietbrve", "location": "faith in the future.", "name": "celle | 48", "id": "3028780515"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2939, "following_count": 3724, "tweet_count": 40987, "listed_count": 9}, "username": "blewkurt", "location": "paz, amor e empatia ", "name": "mozart. \u2117", "id": "1537868438"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 287, "tweet_count": 3244, "listed_count": 0}, "username": "aguscarrascosa1", "location": "San Juan, Argentina", "name": "Agus", "id": "4299580096"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 605, "tweet_count": 46682, "listed_count": 0}, "username": "anaaabveiga", "location": "pvh ", "name": "Ana Fl\u00e1via", "id": "879676345638432768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 841, "tweet_count": 29217, "listed_count": 1}, "username": "RAPHAELPAIVA19", "location": "pvhell", "name": "Rapha", "id": "2820796573"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 660, "tweet_count": 12912, "listed_count": 3}, "username": "Leticia22996590", "name": "Leticia jimenez", "id": "4129673833"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 808, "tweet_count": 3172, "listed_count": 0}, "username": "JoaoCar24537908", "name": "Joao Carlos", "id": "1126084317615140865"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 670, "tweet_count": 4371, "listed_count": 0}, "username": "Hervi78", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Vicente Hernandez C.", "id": "258136330"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19276, "following_count": 11111, "tweet_count": 276010, "listed_count": 34}, "username": "AtienzaCortes", "location": "Santiago", "name": "monica atienza", "id": "731718493"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 74, "tweet_count": 287, "listed_count": 1}, "username": "amaury25", "name": "ontt", "id": "285340084"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 386, "tweet_count": 34947, "listed_count": 1}, "username": "Menor_pejota", "name": "# z u \u00e3 o", "id": "2523038484"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 539, "tweet_count": 24725, "listed_count": 0}, "username": "miguelcas07", "location": "Baja California, M\u00e9xico", "name": "Miguel Casillas", "id": "740250038492758017"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 89, "tweet_count": 38, "listed_count": 0}, "username": "JohnSsebass", "location": "Pujili, Ecuador", "name": "john", "id": "2312936581"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 25, "tweet_count": 1568, "listed_count": 0}, "username": "MARIOCR46737639", "name": "MARIO CRUZ", "id": "1149670270115995649"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 808, "tweet_count": 19074, "listed_count": 3}, "username": "filipe_a_morais", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brazil", "name": "Filipe Morais", "id": "336354223"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 0, "tweet_count": 5012, "listed_count": 0}, "username": "n_atore", "location": "S\u00e3o Paulo - Brazil", "name": "Newton Atore", "id": "748022929"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 300, "tweet_count": 14082, "listed_count": 0}, "username": "_moonread", "name": "Data Fodase", "id": "1096231457067057158"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13843, "following_count": 13659, "tweet_count": 79209, "listed_count": 7}, "username": "MAALEFRANCO71", "name": "Maale #RxMs #RedMasUno", "id": "242905266"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5526, "following_count": 5949, "tweet_count": 99801, "listed_count": 14}, "username": "Sandyss2312", "location": "Zamora, Michoac\u00e1n de Ocampo", "name": "Sandra Robledo", "id": "150276090"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 466, "tweet_count": 15806, "listed_count": 2}, "username": "kauapatrickms", "location": "Ji-Paran\u00e1, Brasil", "name": "Godin \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "954686553867063297"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 91, "tweet_count": 49212, "listed_count": 0}, "username": "neco20722000", "name": "neco\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1056191502869807106"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 974, "tweet_count": 10145, "listed_count": 1}, "username": "JosephRibeiro88", "name": "Joseph Ribeiro", "id": "864542726712422400"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 99, "tweet_count": 139, "listed_count": 0}, "username": "slide_awayy_", "location": "Campana, Argentina", "name": "slide awayy", "id": "905202056075599872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 0, "tweet_count": 3616, "listed_count": 0}, "username": "Deborxsxntos", "location": "S\u00e3o Pedro da Aldeia, Brasil", "name": "D\u00c9BBIE", "id": "1063145377115922434"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 2290, "tweet_count": 26389, "listed_count": 0}, "username": "geraldo44385458", "name": "um cabo e um soldado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1043116799125016576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 63, "tweet_count": 3997, "listed_count": 0}, "username": "Orlando41948122", "name": "Orlando Campos", "id": "962864272832331777"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 46652, "following_count": 811, "tweet_count": 2944, "listed_count": 98}, "username": "JohnnyWSol", "location": "El Salvador", "name": "Johnny Wright Sol", "id": "1932266317"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 1818, "tweet_count": 12126, "listed_count": 1}, "username": "MthGpe", "location": "M\u00e9xico", "name": "Martha Gpe. DR", "id": "614735596"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 1054, "tweet_count": 85595, "listed_count": 0}, "username": "MemoHumor", "location": "Mag\u00e9, Brasil", "name": "Final dos Tempos", "id": "1055634308277387264"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 329115, "following_count": 796, "tweet_count": 25550, "listed_count": 668}, "username": "LeilaneNeubarth", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Leilane Neubarth", "id": "831760092"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 137, "tweet_count": 844, "listed_count": 0}, "username": "barbobolso", "location": "Canelones, Uruguay", "name": "Barbo", "id": "2503027323"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 500, "tweet_count": 5839, "listed_count": 0}, "username": "DerbyAzul97", "location": "Anta Gorda, Brasil", "name": "Avatar, a lenda de D\u00e9rby", "id": "848662833365745664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 80, "tweet_count": 16451, "listed_count": 0}, "username": "g_pachecco", "location": "024", "name": "Gi", "id": "877739208026279937"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 1027, "tweet_count": 13616, "listed_count": 0}, "username": "arbolic", "location": "Electronic City", "name": "Nelson Valenzuela C\u00e1rdenas \ud83c\udf83", "id": "1099855857079201797"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 882, "tweet_count": 4219, "listed_count": 10}, "username": "italogallardo", "location": "Chile", "name": "italo gallardo \ud83c\udf33", "id": "296058335"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 453, "tweet_count": 25758, "listed_count": 0}, "username": "lais_cardosooo", "location": "Iguaba Grande, Brasil", "name": "Lais Cardoso \ud83c\udf38", "id": "937505954995888129"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3538, "following_count": 0, "tweet_count": 50675, "listed_count": 0}, "username": "Crf_pxmorena", "location": " Marisa.\ud83d\udc51", "name": "ya.", "id": "1154863097405984768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 392, "tweet_count": 1998, "listed_count": 0}, "username": "KyojinGCSGO", "name": "Clarg KyojinG", "id": "1184221420861251584"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 1487, "tweet_count": 6000, "listed_count": 0}, "username": "ACBARRETO3", "name": "ACBARRETO", "id": "1008183024616378368"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 1057, "tweet_count": 23779, "listed_count": 0}, "username": "Laurentinom3", "location": "Itaja\u00ed ", "name": "Laurentino.m\u00ae\ufe0f", "id": "1039853847072702464"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 618, "tweet_count": 7462, "listed_count": 1}, "username": "ggvm26", "name": "Getseman\u00ed Varela", "id": "1144189370"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 1193, "tweet_count": 174432, "listed_count": 0}, "username": "macmachado57", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Carlos Machado", "id": "3004649999"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 3652, "tweet_count": 1449, "listed_count": 4}, "username": "Andress64372440", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "name": "D\u00eadessa", "id": "1091751205662089221"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 375, "tweet_count": 13001, "listed_count": 0}, "username": "Brunopresb", "name": "Brunopresb", "id": "78143927"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 476, "tweet_count": 12615, "listed_count": 0}, "username": "99Luscas", "location": "S\u00e3o Pedro da Aldeia, Brasil", "name": "\u034f\u034f\u2122", "id": "3106062508"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2413, "following_count": 647, "tweet_count": 237320, "listed_count": 9}, "username": "hadidstay", "name": "pao\ud83e\udd8b", "id": "1161497791"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1532, "following_count": 1197, "tweet_count": 24579, "listed_count": 0}, "username": "mrviniciusbueno", "location": "021", "name": "PAPAI", "id": "2845227317"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 923, "tweet_count": 13924, "listed_count": 3}, "username": "IDrinkCocaGelad", "location": "only existing, unfortunately ", "name": "Coca \ud83c\udf83", "id": "1104782854981062656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 380, "tweet_count": 26066, "listed_count": 5}, "username": "Kinkinartista", "location": "M\u00e9xico", "name": "Kinkin Rocha Oficial", "id": "56482452"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 438, "tweet_count": 27998, "listed_count": 0}, "username": "vn_failace", "location": "saudades Jo\u00e3o\ud83d\udda4", "name": "Vn \uf8ff", "id": "887097893030690816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 1406, "tweet_count": 11165, "listed_count": 13}, "username": "pablokling", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "name": "Leia os fatos. Resili\u00eancia.", "id": "55077710"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1126191, "following_count": 344, "tweet_count": 101482, "listed_count": 1826}, "username": "OGlobo_Rio", "location": "Brasil", "name": "O Globo_Rio", "id": "66441430"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17350, "following_count": 16063, "tweet_count": 145265, "listed_count": 80}, "username": "PERFILADOR", "location": "M\u00e9xico", "name": "PERFILADOR\u2696\ufe0f", "id": "115995415"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15146, "following_count": 5661, "tweet_count": 780141, "listed_count": 311}, "username": "dcumoviepage", "location": "Brasil", "name": "DCU Movie Page #ReleaseTheAyerCut", "id": "54449164"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 592, "tweet_count": 15260, "listed_count": 0}, "username": "MarioAltamiran", "location": "Rimac, Peru", "name": "Mario Altamirano", "id": "1007831235803144192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 193, "tweet_count": 4058, "listed_count": 0}, "username": "Vanesssaneves", "location": "Pvh - RO", "name": "vanessa", "id": "883006961666674688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 275, "tweet_count": 9678, "listed_count": 0}, "username": "_karolgiacomett", "location": "pvh", "name": "\ud835\ude94\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude98\ud835\ude95", "id": "880129379262705664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9843, "following_count": 9881, "tweet_count": 161741, "listed_count": 22}, "username": "Destructor24LG", "location": "Miguel Hidalgo, Distrito Feder", "name": "Destructor 24", "id": "1195911699422961664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 92, "tweet_count": 357, "listed_count": 0}, "username": "Angel2Emilio", "location": ".", "name": "7GG", "id": "1149765841996713984"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 861, "tweet_count": 1604, "listed_count": 1}, "username": "SoyMaicoI__", "location": "\ud83c\udfd4\ufe0f ", "name": "crybaby", "id": "827717977210494976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 1437, "tweet_count": 6815, "listed_count": 0}, "username": "Edgar_Chavez_H", "location": "M\u00e9xico/\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 ", "name": "Edgar Ch\u00e1vez \ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8", "id": "813486590190231552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 1383, "tweet_count": 1894, "listed_count": 0}, "username": "BernardoEmanu11", "name": "Bernardo Emanuel", "id": "1133731199439003648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 116, "tweet_count": 11496, "listed_count": 4}, "username": "lilo_ibszz", "location": "Colombia", "name": "Lilo-IbS", "id": "249772330"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 23177, "following_count": 3816, "tweet_count": 23865, "listed_count": 218}, "username": "Aulogelio", "location": "Bogot\u00e1", "name": "Juan Esteban Consta\u00edn", "id": "89492611"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1364, "following_count": 1960, "tweet_count": 86654, "listed_count": 1}, "username": "Jos84165582", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "Jos\u00e9 cano", "id": "983145730759188480"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2725, "following_count": 770, "tweet_count": 112761, "listed_count": 0}, "username": "soneca22_", "name": "JN.", "id": "762481473764990976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 214, "tweet_count": 14521, "listed_count": 0}, "username": "Maryy_Maluf", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Nefertiti", "id": "4068201567"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 927, "tweet_count": 83662, "listed_count": 6}, "username": "MIGUELSOTOB", "location": "MEXICO DF", "name": "MASB", "id": "137835820"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 2274, "tweet_count": 21305, "listed_count": 0}, "username": "albertoalor2", "name": "betoalor", "id": "905255538"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 1842, "tweet_count": 19837, "listed_count": 3}, "username": "maudejesus", "location": "Toluca", "name": "Mauricio De Jesus", "id": "95809117"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 2125, "tweet_count": 3962, "listed_count": 0}, "username": "pharazon10", "location": "Py\u0161el, \u010cesk\u00e1 republika", "name": "PC", "id": "1099109888146501632"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 9425813, "following_count": 511, "tweet_count": 15275, "listed_count": 8557}, "username": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "128372940"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 330, "tweet_count": 37280, "listed_count": 4}, "username": "SantiagoLetters", "location": "El Crust\u00e1ceo Cascarudo ", "name": "VidaRapida", "id": "1027261754"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4298, "following_count": 4999, "tweet_count": 378829, "listed_count": 48}, "username": "mareco2014", "name": "Ele", "id": "3198212446"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5156, "following_count": 5317, "tweet_count": 28902, "listed_count": 1}, "username": "MSorovoe", "location": "R\u00edo Tercero, Cba , Argentina", "name": "Silvana M \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83e\udd80", "id": "966373078463864832"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4506, "following_count": 1191, "tweet_count": 43937, "listed_count": 30}, "username": "CarlosRomoPW", "name": "Carlos Romo", "id": "34044207"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 2064, "tweet_count": 21183, "listed_count": 19}, "username": "HeyyImRob", "location": "From NJ, in AL", "name": "Rob", "id": "786231545690329089"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 446, "tweet_count": 29418, "listed_count": 0}, "username": "Joaopd2", "name": "JP", "id": "702895576413806592"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 393, "tweet_count": 34304, "listed_count": 0}, "username": "MACP64", "name": "Marco Cort\u00e9s", "id": "113344881"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32835, "following_count": 463, "tweet_count": 23553, "listed_count": 0}, "username": "CristobalYessen", "location": "Chile", "name": "Crist\u00f3bal Yessen", "id": "1122728240"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6223, "following_count": 1501, "tweet_count": 223083, "listed_count": 30}, "username": "marianxco", "name": "marvelzinha", "id": "977323802"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189889, "following_count": 215, "tweet_count": 16549, "listed_count": 590}, "username": "CINEMA505", "name": "CINEMA 505", "id": "459489950"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 862, "tweet_count": 11156, "listed_count": 8}, "username": "marcoaum_", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Marco Aur\u00e9lio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfb\ud83c\udde6", "id": "71119680"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7306, "following_count": 6770, "tweet_count": 66986, "listed_count": 20}, "username": "Cristza10", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "Cristina Z \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "174935432"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 2048, "tweet_count": 98473, "listed_count": 4}, "username": "lmorono", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Volver...\ud83c\udf40\ud83c\udf0e\u270c\ufe0f", "id": "222308805"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 2015, "tweet_count": 20759, "listed_count": 1}, "username": "Gijo16", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Hey,Gio \ud83c\udf35", "id": "367383086"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2103, "following_count": 921, "tweet_count": 38025, "listed_count": 1}, "username": "ComentaLari_", "name": "Lari", "id": "1012454473866805255"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40773, "following_count": 4064, "tweet_count": 4973, "listed_count": 4}, "username": "Tusabiaq", "location": "Brasil", "name": "Tu sabias?", "id": "778430594145476609"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 275, "tweet_count": 10078, "listed_count": 9}, "username": "eltlacuilo", "location": "Xalapa, Veracruz", "name": "El Tlacuilo", "id": "150530595"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7336, "following_count": 7925, "tweet_count": 56824, "listed_count": 2}, "username": "Amalia35295061", "name": "Amalia", "id": "1038853535960584193"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 184, "tweet_count": 9402, "listed_count": 0}, "username": "ComeceMelhor", "name": "Comece Melhor", "id": "964250563537002496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 731, "tweet_count": 21616, "listed_count": 2}, "username": "predo_emh", "location": "Santa Cruz, Rio de Janeiro", "name": "Peter Rezenheiro\ud83c\uddfb\ud83c\udde6", "id": "713036673370742784"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 1448, "tweet_count": 2210, "listed_count": 0}, "username": "CelsoSAlmeid", "location": "Maric\u00e1, Brasil", "name": "Celso S. A.", "id": "998572530431614976"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 531960, "following_count": 6491, "tweet_count": 94169, "listed_count": 1215}, "username": "DeputadoFederal", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Pimenta \u00e9 #Lula13", "id": "22864100"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 342, "tweet_count": 77651, "listed_count": 0}, "username": "Dani30604241", "name": "Dani", "id": "1140434972437864448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 243, "tweet_count": 12040, "listed_count": 0}, "username": "Carollelizin", "location": "araraquara ", "name": "araquarense", "id": "1041046619775492097"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 351, "tweet_count": 24208, "listed_count": 1}, "username": "danlilp", "location": "Taylor's Version", "name": "dan\u2077\ud802\udd00", "id": "2953967289"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 4359, "tweet_count": 42976, "listed_count": 3}, "username": "pravozahitang", "location": "\u0410\u043d\u0433\u0430\u0440\u0441\u043a, \u0418\u0440\u043a\u0443\u0442\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c", "name": "\u0410\u043d\u0433\u0430\u0440\u0441\u043a\u0438\u0439 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439", "id": "3088245412"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 36, "tweet_count": 717, "listed_count": 0}, "username": "VemMeSatisfazer", "name": "Chave de xota", "id": "4076261303"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 321, "tweet_count": 13966, "listed_count": 0}, "username": "JosManu73294321", "location": "en el mejor lugar para vivir", "name": "Jos\u00e9 Manuel Morales", "id": "1130608227585069061"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 176, "tweet_count": 28833, "listed_count": 0}, "username": "Cyn_zago", "location": "Tihuatlan, Veracruz", "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udc7b", "id": "82294823"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 369, "tweet_count": 12491, "listed_count": 0}, "username": "ONegaum", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "name": "eai amigaum", "id": "821164688021082113"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 407, "tweet_count": 8467, "listed_count": 0}, "username": "J0sepphh", "location": "Mogi Mirim, Brasil", "name": "Joseph, the needy", "id": "4460434527"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 108, "tweet_count": 557423, "listed_count": 0}, "username": "josbondi", "name": "Josefina Bonilla D.", "id": "2270619169"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 304, "tweet_count": 8018, "listed_count": 0}, "username": "Mendipeyahooco1", "location": "Lima, Peru", "name": "Mendipe@yahoo.com", "id": "1103707264693743617"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2928, "following_count": 2970, "tweet_count": 319546, "listed_count": 0}, "username": "LucihelenOlivei", "location": "Caratinga, Brasil", "name": "Lucia Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1050151957397217280"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2885, "following_count": 4437, "tweet_count": 289798, "listed_count": 0}, "username": "DiniCamargo", "name": "Diniz Camargo", "id": "817420441"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 289, "tweet_count": 31431, "listed_count": 1}, "username": "JorgeLuisRivad4", "location": "Lima,Peru", "name": "Jorge Luis Rivadeneira Monge", "id": "1078732033352822784"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 370, "tweet_count": 7948, "listed_count": 1}, "username": "Martalolailo", "location": "Espanha", "name": "Marlon\ud83d\udc9a", "id": "356275739"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9333, "following_count": 2024, "tweet_count": 276803, "listed_count": 121}, "username": "jaime_srr", "location": "Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a", "name": "Jaime", "id": "458727413"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 2946, "tweet_count": 42498, "listed_count": 2}, "username": "AlbertoCalaCala", "name": "Calaco", "id": "811398245582770176"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 519, "tweet_count": 31053, "listed_count": 1}, "username": "berrocal_aida", "location": "Playas de Rosarito, Baja Calif", "name": "Aida Berrocal", "id": "961433596018933760"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 371, "tweet_count": 14530, "listed_count": 0}, "username": "xsossox", "name": "sosso", "id": "1125129087054430209"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 745, "tweet_count": 15343, "listed_count": 2}, "username": "larxssasilva", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc9a\ud835\udc94\ud835\udc94\ud835\udc82", "id": "3347626324"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 801, "tweet_count": 39903, "listed_count": 0}, "username": "LuMenezes10", "location": "Itacoatiara, Amazonas,Brasil", "name": "\u25e4\u2720\u25e2 Lu Menezes \u25e4\u2720\u25e2", "id": "718985036956114946"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4917, "following_count": 5077, "tweet_count": 38169, "listed_count": 0}, "username": "Carlosdireita1", "location": "N\u00e1rnia, Brasil", "name": "Prof Carlos Eduardo", "id": "841838073914773504"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 76, "tweet_count": 25388, "listed_count": 0}, "username": "JToteio", "name": "Jesse Jane Toteio", "id": "1038920021693681664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 854, "tweet_count": 22743, "listed_count": 0}, "username": "ComeMieldaOK", "name": "Tte. Origone", "id": "328549725"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81023, "following_count": 1139, "tweet_count": 101825, "listed_count": 342}, "username": "AgenciaElVigia", "location": "Avellaneda, Argentina", "name": "Agencia El Vig\u00eda \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1034569116"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 2371, "tweet_count": 22927, "listed_count": 0}, "username": "Janaina3B", "location": "Brasil", "name": "\u2744Janaina Barbosa\u2744", "id": "1117963458593611776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 173, "tweet_count": 29778, "listed_count": 0}, "username": "Rebeca_reissss", "location": "mg/rj", "name": "\u25e6\u2022\u25cf\u25c9\u273f \ud835\udcf5zash \u273f\u25c9\u25cf\u2022\u25e6", "id": "834099127520751617"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 855, "tweet_count": 13189, "listed_count": 0}, "username": "fabindexx", "location": "069", "name": "\ud835\udd71\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud83e\udd87", "id": "1054855012365582336"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 1169, "tweet_count": 34625, "listed_count": 0}, "username": "AdrianitaEGomez", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "Candy macrista", "id": "1042378005031530497"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 408, "tweet_count": 9570, "listed_count": 0}, "username": "anpanmangi", "location": "saturn", "name": "mary jane", "id": "1191332433855160320"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 638, "tweet_count": 50067, "listed_count": 3}, "username": "ludminapolii", "name": "Ludmi", "id": "1305459866"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2934, "following_count": 1385, "tweet_count": 63646, "listed_count": 33}, "username": "vulgoskye", "location": "Na solid\u00e3o de Van Gogh", "name": "Skye", "id": "279874444"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 129, "tweet_count": 2074, "listed_count": 0}, "username": "RomuloQuinhones", "name": "R\u00f4mulo Quinhones", "id": "54222168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 213, "tweet_count": 11430, "listed_count": 0}, "username": "GTerossi", "name": "G_LuTe", "id": "1080223077668147203"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 160, "tweet_count": 24970, "listed_count": 10}, "username": "LiraOdriq", "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "name": "Rafael Lira", "id": "721069754165792769"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3782, "following_count": 3761, "tweet_count": 264140, "listed_count": 2}, "username": "Julieta52124609", "location": "Estado De M\u00e9xico", "name": "Julie M. \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "928149064881000448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 288, "tweet_count": 20205, "listed_count": 0}, "username": "dudadalto", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "dudalto", "id": "964384930070380545"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2396, "following_count": 2988, "tweet_count": 186849, "listed_count": 18}, "username": "kezia_souz", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7KEZIA SOARES\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2711498440"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "username": "StorylineBot", "name": "Storyline Bot", "id": "830847114976571392"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 1946, "tweet_count": 46184, "listed_count": 4}, "username": "cigayrra", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "name": "o estopim da bomba", "id": "1103388021397876736"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2587, "following_count": 2615, "tweet_count": 83467, "listed_count": 47}, "username": "UZETASUM", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "SERGIO UZETA", "id": "123699275"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 187, "tweet_count": 26251, "listed_count": 0}, "username": "molinaritulio", "location": "Natal, Rio Grande do Norte.", "name": "molinaritulio", "id": "172584735"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1701, "following_count": 533, "tweet_count": 20287, "listed_count": 3}, "username": "arianagallegosr", "location": "Milagro, Ecuador", "name": "Ariana\ud83c\udf52", "id": "369729333"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 456, "tweet_count": 9632, "listed_count": 2}, "username": "beecabeca", "location": "Chile", "name": "\ud83c\udf38", "id": "165898474"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4636, "following_count": 2349, "tweet_count": 330281, "listed_count": 157}, "username": "alezetab", "location": "Mexico City", "name": "Alejandra Ezeta Bagnis", "id": "19129696"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 45, "tweet_count": 392, "listed_count": 0}, "username": "Adriano95017152", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Adriano Henriques", "id": "1001578943215013888"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 888848, "following_count": 108, "tweet_count": 245375, "listed_count": 2422}, "username": "jornalodia", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Jornal O Dia", "id": "17675497"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 663, "tweet_count": 3268, "listed_count": 0}, "username": "sariinnha_", "name": "\ud835\udd30\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd25", "id": "1124492441816637440"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2526, "following_count": 2471, "tweet_count": 27567, "listed_count": 3}, "username": "favskatniss", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "id": "1117517222333833216"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 112, "tweet_count": 27273, "listed_count": 1}, "username": "Milankundera73", "name": "Stela", "id": "752526885901381632"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 608, "tweet_count": 13234, "listed_count": 0}, "username": "rafaelce84", "name": "Rafael Ferreira", "id": "195568087"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1619, "following_count": 2231, "tweet_count": 15751, "listed_count": 13}, "username": "elifarmen", "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "name": "Elisa Far\u00edas", "id": "328287949"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 238, "tweet_count": 63147, "listed_count": 0}, "username": "roscuberm811", "name": "roscuberm81", "id": "1070173131287871488"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 3379, "tweet_count": 13227, "listed_count": 0}, "username": "Casodrigo", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "NADA ACONTECE FEIJOADA", "id": "53263534"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 567, "tweet_count": 16170, "listed_count": 0}, "username": "kisuque15", "location": "Na derrota.", "name": "A loira do bar do Zez\u00e9 \ud83d\ude80", "id": "866709194258382848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 770, "tweet_count": 8127, "listed_count": 1}, "username": "amordemendonca", "location": "simaria", "name": "Suelen \ud83d\udc51", "id": "1184209013266931714"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 735, "tweet_count": 7370, "listed_count": 0}, "username": "Nume_pepe", "location": "No ouro de os\u00fan", "name": "Peripat\u00e9tico", "id": "876957882805342211"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 974, "tweet_count": 81615, "listed_count": 19}, "username": "Lish00", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "name": "Lisho", "id": "149348894"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 828, "tweet_count": 9248, "listed_count": 1}, "username": "AlbertoJimnezS5", "location": "OAX-MID-\ud83d\udccdCDMX", "name": "Alberto Jim\u00e9nez Santaella", "id": "972269633309958144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 343, "tweet_count": 29772, "listed_count": 0}, "username": "geovanaconde_", "location": "pvh", "name": "geovana", "id": "1063062713969115139"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 439, "tweet_count": 20225, "listed_count": 0}, "username": "emelly_paz", "name": "emelly", "id": "868830237492211712"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 1154, "tweet_count": 114914, "listed_count": 45}, "username": "elenitareal", "location": "Bahia, Brasil", "name": "elenita", "id": "164058065"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 4825, "tweet_count": 26391, "listed_count": 2}, "username": "jana_mcg", "name": "\ud83c\udf41\ud835\udcd9\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud83c\udf41\ud83c\udff9", "id": "53775861"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2875, "following_count": 3070, "tweet_count": 489147, "listed_count": 108}, "username": "dulcineaberry", "name": "Dulcinea Berry", "id": "3105360326"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 361, "tweet_count": 200, "listed_count": 0}, "username": "ElaineC36740897", "location": "Pedro Leopoldo, Brasil", "name": "Elaine Cristina", "id": "1166104798032289793"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 352, "tweet_count": 7695, "listed_count": 0}, "username": "geosara15", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "geo", "id": "805705483298504704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 1109, "tweet_count": 19356, "listed_count": 1}, "username": "j_jmarinma", "name": "juan jose marin mata", "id": "1839483469"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 1142, "tweet_count": 4989, "listed_count": 0}, "username": "Karenluizds", "location": "Santa Cruz, Rio de Janeiro", "name": "Lima", "id": "884399724245262336"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 605, "tweet_count": 32323, "listed_count": 3}, "username": "justinomontelo1", "name": "justino montelongo j", "id": "1049345947"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 2255, "tweet_count": 136789, "listed_count": 18}, "username": "Lic_Perafan", "name": "Lic Peraf\u00e1n", "id": "486084607"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3418, "following_count": 4688, "tweet_count": 18395, "listed_count": 1}, "username": "LuizHen24370982", "name": "Luiz Henrique Bicalho de Barros", "id": "1118935352914399232"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 944, "tweet_count": 267878, "listed_count": 79}, "username": "TonoEspindola", "location": "Mexico D.F.", "name": "Antonio Esp\u00edndola", "id": "181968474"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 489, "tweet_count": 2344, "listed_count": 0}, "username": "karla_enid", "name": "Karlis", "id": "369600995"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2913, "following_count": 4553, "tweet_count": 52633, "listed_count": 4}, "username": "EvaDani14475016", "name": "ANTICHAIROS", "id": "986847059222253568"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 458, "tweet_count": 4451, "listed_count": 4}, "username": "mezcla1a3", "location": "media nacional. ", "name": "IIMPE. Instituto Imperial de Planeaci\u00f3n Estelar.", "id": "2577079302"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2863, "following_count": 2836, "tweet_count": 62436, "listed_count": 46}, "username": "yungbmars", "location": "aphrodite's son. \ud83d\udd77", "name": "\u0618", "id": "1045676321098137600"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3662, "following_count": 3924, "tweet_count": 43568, "listed_count": 1}, "username": "JoaquimArruda45", "location": "Centen\u00e1rio - Tocantins", "name": "Joaquim Arruda", "id": "949318174113230849"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 623, "tweet_count": 32101, "listed_count": 0}, "username": "andpz", "location": "Farroupilha, Brasil", "name": "andrew", "id": "870355990692188161"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93166, "following_count": 440, "tweet_count": 43062, "listed_count": 216}, "username": "startupdareal", "location": "Brasil", "name": "Alberto Brand\u00e3o", "id": "932675351913926656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 361, "tweet_count": 2866, "listed_count": 0}, "username": "EliasP66379777", "name": "Elias P", "id": "1136322376562544645"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "username": "jpereyra1952", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "name": "Jorge Pereyra", "id": "105492444"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 270, "tweet_count": 3139, "listed_count": 0}, "username": "lucianaemerik", "location": "Rio de Janeiro, zona oeste ", "name": "Nana", "id": "1163390466416611328"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12497, "following_count": 10443, "tweet_count": 98480, "listed_count": 34}, "username": "jeonzking", "location": "\ud835\ude09\ud835\ude20 \ud835\ude11\ud835\ude12", "name": "erica\u2077", "id": "2159393350"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2069, "following_count": 0, "tweet_count": 28444, "listed_count": 0}, "username": "BottrelHenio", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Henio Bottrel", "id": "1057252969656258565"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2866, "following_count": 4556, "tweet_count": 70252, "listed_count": 7}, "username": "flaviamfs1", "location": "Campinas", "name": "Fl\u00e1via M", "id": "278097741"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 270, "tweet_count": 11887, "listed_count": 3}, "username": "Oscarface", "location": "BolachoLandia", "name": "Oscar Bernardino \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "id": "15940545"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 2691, "tweet_count": 22824, "listed_count": 3}, "username": "yvemaia", "name": "yveemaia advogada", "id": "210042340"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 375, "tweet_count": 4524, "listed_count": 0}, "username": "EmiliAparicioo", "location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "name": "Emili", "id": "1089874259961413632"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 2695, "tweet_count": 106647, "listed_count": 30}, "username": "mimorell", "location": "Torre Chiapas", "name": "Miguel A Morell", "id": "189753725"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143489, "following_count": 1877, "tweet_count": 194243, "listed_count": 1186}, "username": "MarioBeteta", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "OSCAR MARIO BETETA", "id": "62834119"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 168, "tweet_count": 18950, "listed_count": 0}, "username": "gabirls_", "name": "gabi", "id": "808849198909190144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 489, "tweet_count": 11840, "listed_count": 1}, "username": "brendaserr", "name": "Brenda con cubrebocas\ud83d\ude37", "id": "292414107"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2860, "following_count": 2972, "tweet_count": 237592, "listed_count": 11}, "username": "gizelle_galvao", "location": "Contagem, Brasil", "name": "GizelleHexaGalv\u00e3o3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83d\udc99", "id": "182561268"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 124, "tweet_count": 20526, "listed_count": 5}, "username": "brpirate_", "location": "pfp: @M4hlM4 ", "name": "J\u1d07\u1d00\u0274", "id": "899407513845628929"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 1331, "tweet_count": 21222, "listed_count": 0}, "username": "alisontornado", "location": "Ibi\u00e1, Brasil", "name": "\ud83c\udd70\ufe0flison Roberto \ud83d\udc13\ud83d\udc14 \u2b50\u2b50", "id": "196315241"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14560, "following_count": 1544, "tweet_count": 29522, "listed_count": 28}, "username": "RobertoVidall", "location": "Brasil", "name": "ROBERTO VIDAL", "id": "72056134"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 2144, "tweet_count": 61044, "listed_count": 9}, "username": "noemmin", "location": "M\u00e9xico", "name": "\u014b\u0105\u01a1\u0271\u0131 \u0f5e\u0131\u06f7\u025b\u0f5e\u0105", "id": "117554716"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2795, "following_count": 2352, "tweet_count": 54715, "listed_count": 1}, "username": "Blurryface5H", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "maria \ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "846562906217046017"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 487, "tweet_count": 16839, "listed_count": 0}, "username": "lennybolsonaro", "location": "Russas, Cear\u00e1 Brasil", "name": "direita Brasil.", "id": "1059097558419685376"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 303, "tweet_count": 14314, "listed_count": 1}, "username": "Don_Sopran0", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Fabio Gama | \ud83d\udcfa: House of The Dragon", "id": "2174445701"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 98, "tweet_count": 11781, "listed_count": 0}, "username": "Luissoccal", "location": "Interior de Canelones", "name": "Luis \ud83d\ude92 Soccal", "id": "181720484"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 163, "tweet_count": 1490, "listed_count": 0}, "username": "carolvct_", "name": "CarolV", "id": "1003425056855351297"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6707, "following_count": 6943, "tweet_count": 58404, "listed_count": 16}, "username": "cehepra", "location": " Municipio Lagunillas - Zulia", "name": "Patria Mia #TROPA", "id": "138747540"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 84, "tweet_count": 639, "listed_count": 0}, "username": "gagodoy81", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "name": "Guillermo Godoy", "id": "793008751515209728"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 1020, "tweet_count": 27898, "listed_count": 0}, "username": "ssdanilovaz", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Danilo\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "1027381570511036416"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 654, "tweet_count": 60936, "listed_count": 0}, "username": "chrIesboyIe", "location": "ela/dela", "name": "Pollyanna", "id": "1014119146764881921"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 273, "tweet_count": 14742, "listed_count": 1}, "username": "rdinamicasint", "location": "Guadalajara,Jalisco,Mexico", "name": "Jose Flores Curiel", "id": "2464899264"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 760, "tweet_count": 3698, "listed_count": 0}, "username": "C4milaCC0", "location": "Brasil", "name": "Camila C.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc38", "id": "1133144247954227200"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 406, "tweet_count": 1514, "listed_count": 1}, "username": "queenmihr", "name": "Agridoce \u269d", "id": "1202038056234233859"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 141, "tweet_count": 9481, "listed_count": 0}, "username": "nawth_", "location": "051", "name": "nath", "id": "1104762008199675905"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 3249, "tweet_count": 16339, "listed_count": 11}, "username": "giocalderont", "location": "M\u00e9xico", "name": "G\u039eR\u039bRD\u0398 GI\u0398 C\u039bLD\u039eR\u0398N", "id": "92326185"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 548, "tweet_count": 8327, "listed_count": 0}, "username": "GUADALUPEMOTA60", "name": "J. GUADALUPE MOTA", "id": "2159717083"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 323, "tweet_count": 920, "listed_count": 0}, "username": "GuilhermeCasto4", "location": "Rolim de Moura, Brasil", "name": "kaxilepe", "id": "1085160335705862144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 227, "tweet_count": 116990, "listed_count": 2}, "username": "Rosianenpantoja", "location": "Recife/Pe", "name": "Rosiane Pantoja 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "775799850814234625"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 1633, "tweet_count": 25053, "listed_count": 2}, "username": "jeanjoseph09", "location": "estado de  mexico", "name": "mexicanos unidos con AMLO", "id": "541907654"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 205, "tweet_count": 7664, "listed_count": 0}, "username": "DaniBRodriguez", "location": "Cordoba, Ver ", "name": "Daniella Barajas", "id": "68190512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 2500, "tweet_count": 47344, "listed_count": 2}, "username": "capiauwarrior", "location": "ro\u00e7a", "name": "Capiau Warrior", "id": "917594751079247878"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 174, "tweet_count": 22038, "listed_count": 1}, "username": "Cary85", "location": "Chile", "name": "\u2728 \u2764\u2728", "id": "98021597"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3332, "following_count": 309, "tweet_count": 12725, "listed_count": 14}, "username": "JH_SHINeeArg", "location": "Argentina", "name": "Jonghyun - SHINee Argentina", "id": "4708494797"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 265, "tweet_count": 33025, "listed_count": 0}, "username": "marismacias", "name": "MMacias", "id": "1119878138"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 63, "tweet_count": 34367, "listed_count": 0}, "username": "gimeneca", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Carina", "id": "393051523"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 603, "tweet_count": 31626, "listed_count": 0}, "username": "LomeuLucas", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Lomeeuu", "id": "3396288868"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 72, "tweet_count": 6301, "listed_count": 0}, "username": "ManoloSanchezF2", "name": "Manolo Sanchez Flores", "id": "1130939287149654016"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 203, "tweet_count": 11579, "listed_count": 0}, "username": "Henmrii", "location": "Toulouse, pero el de M\u00e9xico", "name": "Henmrii", "id": "792406336482844672"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 6, "tweet_count": 30, "listed_count": 0}, "username": "Formalito_", "name": "F O R M A L I T O", "id": "1194355224359690242"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 60, "tweet_count": 860, "listed_count": 0}, "username": "MatiasDiaz04", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Matias Diaz", "id": "956319329787760640"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 679, "tweet_count": 73697, "listed_count": 17}, "username": "sandylopez1959", "name": "sandra lopez vazquez", "id": "1328516630"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 87, "tweet_count": 1802, "listed_count": 0}, "username": "jaazz_b", "name": "mapache\ud83e\udd9d", "id": "1129472177022087171"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 302, "tweet_count": 5625, "listed_count": 0}, "username": "GBoredd", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "\ud83d\udc99Star Guardian Experiment4\u2764", "id": "1091394844029796353"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 630, "tweet_count": 42101, "listed_count": 5}, "username": "Akamezinha", "location": "\u1d2c\u1db0\u1d48 \u02e2\u02b0\u1d49 \u02e2\u1d9c\u02b3\u1d49\u1d43\u1d50 \"\u01a4LUS UL\u01acRA!!\"", "name": "\ud83c\udd30\u043a\u03b1\u043c\u0454 \u03b9\u03b7 \u0196\u03c3\u03bd\u0454 \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "id": "4889146090"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1574, "following_count": 1457, "tweet_count": 37537, "listed_count": 0}, "username": "laracfreitass", "location": "Pelotas, Brasil", "name": "Lara", "id": "2418454360"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4262, "following_count": 854, "tweet_count": 153314, "listed_count": 25}, "username": "MissCupece", "location": "United States", "name": "Miss Cupec\u00ea", "id": "105598041"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 0, "tweet_count": 25321, "listed_count": 8}, "username": "fzar0405", "location": "Cuaximalpan ", "name": "Ometochtli", "id": "102427163"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60447, "following_count": 1073, "tweet_count": 319943, "listed_count": 187}, "username": "XEVATabasco", "location": "Villahermosa, Tabasco", "name": "XEVA TABASCO", "id": "1077962244"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3067, "following_count": 4693, "tweet_count": 48005, "listed_count": 1}, "username": "renatogomesoliv", "location": "Brasil ", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Renato Bessias\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "167009742"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 249, "tweet_count": 60318, "listed_count": 6}, "username": "hagounosmates", "name": "Esta no soy yo", "id": "324123192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 200, "tweet_count": 275, "listed_count": 0}, "username": "Lic_2550", "name": "abogada", "id": "705097298573852672"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19238, "following_count": 292, "tweet_count": 25036, "listed_count": 62}, "username": "terraverso", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Terraverso", "id": "894401356689231877"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 352, "tweet_count": 11594, "listed_count": 0}, "username": "comentxgab", "name": "Gabs.", "id": "4870336323"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 23, "tweet_count": 128, "listed_count": 0}, "username": "AylCarol", "location": "Curitiba", "name": "Carol Dias", "id": "1191939671061909504"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 316, "tweet_count": 5218, "listed_count": 1}, "username": "drschievenini", "location": "M\u00e9xico", "name": "Antonio Schievenini", "id": "102576064"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 53, "listed_count": 0}, "username": "Lcia65397407", "name": "L\u00facia", "id": "1204936610359468032"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 219, "tweet_count": 3700, "listed_count": 0}, "username": "vinxfaria", "location": "Caxias do Sul", "name": "vinuxo \ud83d\udc12", "id": "2938345048"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 174, "tweet_count": 873, "listed_count": 0}, "username": "vaporubvi", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "viquetoria", "id": "1192624336022192129"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 313, "tweet_count": 75476, "listed_count": 4}, "username": "albenriquez54", "name": "Alberto Enr\u00edquez P", "id": "2851466266"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 1322, "tweet_count": 35710, "listed_count": 8}, "username": "Limonmonroy", "name": "Meli Mon", "id": "624191509"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9513, "following_count": 10510, "tweet_count": 110170, "listed_count": 40}, "username": "Marcotuliofranc", "location": "Brasil", "name": "Marco T\u00falio Franco \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "724504274"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3230, "following_count": 3470, "tweet_count": 45353, "listed_count": 37}, "username": "bazonlysnow", "location": "no mourners no funerals ", "name": "sam \u00e9 inflam\u00e1vel", "id": "915252580648964096"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 862, "tweet_count": 7072, "listed_count": 0}, "username": "esunelfolibre", "location": "Managua, Nicaragua ", "name": "Sandy", "id": "68327915"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8562, "following_count": 249, "tweet_count": 17853, "listed_count": 7}, "username": "FlacaExplosiva", "location": "Narnia", "name": "Dora Arg\u00fcello", "id": "178861552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1488, "following_count": 566, "tweet_count": 137436, "listed_count": 17}, "username": "R2D2YC3PIO", "location": "MEXICO", "name": "AR2D2", "id": "89814355"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 1198, "tweet_count": 69397, "listed_count": 0}, "username": "ambrosiodalail1", "location": "#P\u00e1triaAmadaBrasil", "name": "Ambrosio Dalailama.", "id": "1057020169317429248"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 469, "tweet_count": 155641, "listed_count": 18}, "username": "Charlysama", "location": "Mexico", "name": "El charly", "id": "90711824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1902, "following_count": 4995, "tweet_count": 119299, "listed_count": 8}, "username": "arkleo1", "name": "ark leo", "id": "250447257"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8592, "following_count": 1249, "tweet_count": 25139, "listed_count": 13}, "username": "AbdelhamidArg", "name": "Abdelhamid el argentino", "id": "1033070013261836288"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4006, "following_count": 723, "tweet_count": 93611, "listed_count": 9}, "username": "CCCachaceiro", "location": "\ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udddd\ufe0f\ud83c\udf78\ud83d\udc3a\u26bd\ufe0f", "name": "Bruno", "id": "402859001"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 345, "tweet_count": 10031, "listed_count": 1}, "username": "1jorcam1", "location": "M\u00e9xico. D.F.", "name": "Jorge Campos S", "id": "234955725"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 274, "tweet_count": 7069, "listed_count": 0}, "username": "Lds1Cristian", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "Cristian Villegas", "id": "2247710168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6537, "following_count": 4129, "tweet_count": 69455, "listed_count": 23}, "username": "buteradob", "location": "tayriana \u2022 ela/dela", "name": "biat", "id": "2642742903"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5940, "following_count": 3553, "tweet_count": 12724, "listed_count": 10}, "username": "Coomentei", "name": "COMENTEI", "id": "1174072091261505537"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 132, "tweet_count": 4202, "listed_count": 0}, "username": "lorenavitorialv", "name": "Lore lore", "id": "1035470674285027328"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 352, "tweet_count": 15350, "listed_count": 0}, "username": "ruth_olvr", "location": "Marab\u00e1, Brasil", "name": "ruth", "id": "2184674990"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 375, "tweet_count": 7681, "listed_count": 0}, "username": "mxrvelrog", "location": "\ud835\uddcc\ud835\uddc1\ud835\uddbe/\ud835\uddc1\ud835\uddbe;", "name": "\ud835\uddc6\ud835\uddba\ud835\uddcb\ud835\uddc2\ud835\uddba. \ud83d\udeac", "id": "1042701847184723968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 1976, "tweet_count": 21880, "listed_count": 0}, "username": "j_ctas", "location": "Estados Unidos", "name": "j", "id": "15696384"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 1456, "tweet_count": 23685, "listed_count": 0}, "username": "Ianca133", "name": "Ianca", "id": "713522946506145792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 482, "tweet_count": 7390, "listed_count": 0}, "username": "sconfianza", "name": "Juan TX", "id": "104357726"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 3894, "tweet_count": 26565, "listed_count": 2}, "username": "drmistico17", "location": "Winterfell", "name": "Velociraptor de sodio", "id": "743301792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1839, "following_count": 294, "tweet_count": 21930, "listed_count": 6}, "username": "la_gran_witch", "name": "The_Great_Bruja", "id": "1149181070761291776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 345, "tweet_count": 12533, "listed_count": 0}, "username": "NxRbenq", "name": "Akira", "id": "1069943847508164608"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4340, "following_count": 932, "tweet_count": 247930, "listed_count": 20}, "username": "eddyderisio", "location": "Prontera", "name": "Eddy Quest", "id": "424642387"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 1507, "tweet_count": 185312, "listed_count": 17}, "username": "Mariano_MF1", "location": "Anywhere ", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Mariano Martinez \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "id": "2265361730"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 596, "tweet_count": 10482, "listed_count": 0}, "username": "annechagaas", "location": "Palmas, Brasil", "name": "\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc8f\ud835\udc86", "id": "906128900799045632"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 132, "tweet_count": 10695, "listed_count": 0}, "username": "Jdlp27_", "location": "Maldonado, Uruguay", "name": "Joaco \ud83e\udd81", "id": "1023631193403781122"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1774, "following_count": 2481, "tweet_count": 15304, "listed_count": 0}, "username": "vhcastro", "location": "Santiago, Chile", "name": "V\u00edctor H. Castro O.", "id": "47138165"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 443, "tweet_count": 13831, "listed_count": 0}, "username": "Karo45265118", "location": "Chile", "name": "Karo", "id": "1183849753978818560"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 1312, "tweet_count": 92776, "listed_count": 17}, "username": "LaRanaAsperger", "location": "Las Brisas, Chile S.A.", "name": "\u30af\u30ea\u30b9 \ud83d\udc7d\ud83d\udc38\ud83d\udc7d", "id": "155394353"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 155, "tweet_count": 27812, "listed_count": 0}, "username": "magna_cards", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Mag\u00a9", "id": "348139947"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3427, "following_count": 4870, "tweet_count": 117788, "listed_count": 0}, "username": "Alejand88335837", "name": "Alejandro Mej\u00eda Mondrag\u00f3n", "id": "1190634513539510274"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 238, "tweet_count": 3262, "listed_count": 0}, "username": "KeySHINeeArg", "location": "Argentina", "name": "Key - SHINee Argentina", "id": "1149010167503249409"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 920, "tweet_count": 16790, "listed_count": 2}, "username": "dantas_adriana", "name": "ADRIANA DANTAS \ud83d\udd30\u24c2\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "366921887"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2321, "following_count": 1297, "tweet_count": 81480, "listed_count": 0}, "username": "e__crf", "name": "sunshine", "id": "1032041397522755584"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 130, "tweet_count": 11870, "listed_count": 1}, "username": "azaelfamoso", "name": "azahel martinez", "id": "3075748586"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 953, "tweet_count": 3322, "listed_count": 0}, "username": "CleitonTesty", "name": "Cl \uf8ff", "id": "1127305501925048323"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 736, "tweet_count": 20484, "listed_count": 0}, "username": "eumilenasestare", "location": "na puta que pariu", "name": "\ud835\udd2a \ud835\udd26 \ud835\udd29 \ud835\udd22 \ud835\udd2b \ud835\udd1e", "id": "1017950104500699136"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9807, "following_count": 4442, "tweet_count": 458632, "listed_count": 94}, "username": "latati2", "name": "\ud83d\udc96tati\ud83d\udc96\ud83d\udcaf", "id": "266735996"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 459, "tweet_count": 7565, "listed_count": 0}, "username": "SteffanoHiro", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Spooky Season Hiras\u2122", "id": "1108141827549552645"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 439, "tweet_count": 16892, "listed_count": 1}, "username": "Brunoopeee", "name": "Brunoo", "id": "829572860855406592"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4593, "following_count": 408, "tweet_count": 15247, "listed_count": 12}, "username": "VolosGuideTo", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "Volo", "id": "56142596"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1960, "following_count": 1061, "tweet_count": 5608, "listed_count": 18}, "username": "forjadomestre", "name": "Forja do Mestre", "id": "868917608426463232"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3240, "following_count": 3623, "tweet_count": 110222, "listed_count": 0}, "username": "pertinax2020", "location": "Brasil contra o Comunismo.", "name": "\u270c\ufe0f\ud83e\udd9eOU FICAR A PATRIA LIVRE OU MORRER PELO BRASIL", "id": "1088422673523331073"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 3787, "tweet_count": 169149, "listed_count": 43}, "username": "Sanch_GlCh", "name": "mexicana", "id": "541324166"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 308, "tweet_count": 25474, "listed_count": 1}, "username": "Reina_Teresa66", "name": "Reyna Teresa", "id": "3022400613"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 1502, "tweet_count": 70749, "listed_count": 1}, "username": "GerardOteroCS", "location": "Catalunha, Espanha", "name": "Gerard", "id": "332814966"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7310, "following_count": 4223, "tweet_count": 178138, "listed_count": 18}, "username": "gramuag21", "location": "Pensar Sin Permiso", "name": "Gracia Mu\u00f1oz Aguirre\ud83c\udf0e\ud83d\ude22", "id": "812579027668111360"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 266, "tweet_count": 4306, "listed_count": 0}, "username": "mariajwlia_", "location": "na sua", "name": "MAJU", "id": "1131885249821126656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 792, "tweet_count": 9597, "listed_count": 16}, "username": "Andres100668", "location": "Mexico", "name": "Andres Gomez", "id": "87837388"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 586, "tweet_count": 20613, "listed_count": 4}, "username": "OroborosUnite", "location": "Estrella de la muerte", "name": "Oroboros\u2122 la r\u00e9sistance", "id": "4063694997"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108392, "following_count": 4067, "tweet_count": 178561, "listed_count": 748}, "username": "lucasllach", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 lucas llach \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "137568918"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 426, "tweet_count": 2723, "listed_count": 0}, "username": "Ludlemos16", "name": "27/01 \ud83d\udc83\ud83c\udf89", "id": "965058111550689280"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 703, "tweet_count": 2921, "listed_count": 0}, "username": "ruan22rs", "location": "Itabora\u00ed, Brasil", "name": "Dachina )(\ud83e\udd2c", "id": "1143205003227799552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2674, "following_count": 3328, "tweet_count": 78211, "listed_count": 0}, "username": "Ribeiro_Mengo", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Ribeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "id": "1092776866317041664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 975, "tweet_count": 191828, "listed_count": 0}, "username": "JuliaRebelo15", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brazil", "name": "J\u00fa Cacto \ud83c\udf35\ud83e\udd8b\ud83e\udd7e\ud83c\udf29\ufe0f", "id": "1887547476"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 1606, "tweet_count": 195873, "listed_count": 2}, "username": "GloriaH46360463", "name": "Gloria...\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "935284654357270529"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 1318, "tweet_count": 34454, "listed_count": 4}, "username": "hsxlth", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "s\u2077", "id": "763908989398769664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 271, "tweet_count": 7634, "listed_count": 0}, "username": "PedroPaulo_0711", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Rio de Janeiro", "name": "2P", "id": "809012381909139456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 677, "tweet_count": 12572, "listed_count": 0}, "username": "vitorrrnnberg", "location": "Tramanda", "name": "vit\u00f8r nunes", "id": "2317169797"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 564, "tweet_count": 6247, "listed_count": 0}, "username": "tatischefferr", "location": "SC/RS", "name": "tati", "id": "3298368509"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 1201, "tweet_count": 126611, "listed_count": 9}, "username": "franlocer", "location": "Guayaquil-Ecuador", "name": "Frank L\u00f3pez", "id": "285908863"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 358, "tweet_count": 2678, "listed_count": 0}, "username": "mcl1ra", "name": "maricota", "id": "1175257913084002304"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5227, "following_count": 4224, "tweet_count": 127737, "listed_count": 15}, "username": "bichanged", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd8e\ud835\udd86 \u034f\u034f\u034f \u034f\u034f\u034f \u034f\u034f\u034f\u034f\u034f\u034f \u034f\u034f\u034f \u034f\u034f\u034f .\u2b50\ud83e\udd8a", "id": "4529385208"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 722, "tweet_count": 96168, "listed_count": 2}, "username": "xlyckanthroposx", "location": "Cemit\u00e9rio", "name": "Xxxx Xxxxx", "id": "2497675310"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 195, "tweet_count": 13673, "listed_count": 0}, "username": "_Tamarb", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "T amar 13", "id": "4860756589"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 421, "tweet_count": 9005, "listed_count": 4}, "username": "heymanu", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "\u1d0d\u1d00\u0274\u1d1c\u1d22\u1d07\u0280\u1d00", "id": "433909163"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2938, "following_count": 1872, "tweet_count": 127930, "listed_count": 8}, "username": "k_zuela", "location": "Chuncho, Aunque Ganen.", "name": "Nico Gallardo \ud83d\udc68\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udd2c", "id": "384468896"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 1367, "tweet_count": 4360, "listed_count": 0}, "username": "josma_romeroal", "location": "San Jer\u00f3nimo L\u00eddice CDMX", "name": "\u01ddso\u027e \u05df\u01ddnu\u0250\u026f Romero \u00c1", "id": "26929349"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10199, "following_count": 6367, "tweet_count": 251520, "listed_count": 5}, "username": "oiejensen", "location": "Brazil", "name": ".", "id": "784810388"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 279, "tweet_count": 23926, "listed_count": 10}, "username": "sinuh03", "name": "Sinuhe", "id": "383470352"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 861, "tweet_count": 278112, "listed_count": 4}, "username": "alex_lopezs", "name": "Alexis L\u00f3pez Salinas", "id": "132334031"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 19723, "following_count": 7467, "tweet_count": 60588, "listed_count": 286}, "username": "JimenezLandin", "name": "H\u00e9ctor Jim\u00e9nez Land\u00edn", "id": "90056351"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2159, "following_count": 1092, "tweet_count": 223019, "listed_count": 36}, "username": "Fasat_Alfa", "name": "Conti", "id": "65760210"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 546, "tweet_count": 61804, "listed_count": 4}, "username": "arturo99244", "name": "arturo", "id": "2477739596"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 412, "tweet_count": 75078, "listed_count": 3}, "username": "anndre_crf", "location": "do lado esquerdo da hist\u00f3ria", "name": "andr\u00e9 \u00e9 TETRACAMPE\u00c3O DA COPA DO BRASIL \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "id": "1069385765510107136"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2024, "following_count": 2995, "tweet_count": 98017, "listed_count": 0}, "username": "Joseart34373557", "name": "Joseartur", "id": "993937650703847425"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3657, "following_count": 3685, "tweet_count": 43021, "listed_count": 2}, "username": "NatCris_", "location": "Diamantina - Minas Gerais", "name": "nat", "id": "1484973528"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 43, "tweet_count": 307, "listed_count": 0}, "username": "ThainaP17231188", "location": "Pe", "name": "Thaina Pereira", "id": "1085705303436525568"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 154, "tweet_count": 2666, "listed_count": 0}, "username": "LorrayneCunha11", "location": "Jo\u00e3o Monlevade, Brasil", "name": "LOLO", "id": "1135371769316032512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 203, "tweet_count": 2409, "listed_count": 0}, "username": "marifaquim", "name": "Problema", "id": "713523135535050754"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 543, "tweet_count": 7231, "listed_count": 0}, "username": "leeomantovani", "location": "Franca", "name": "padre de festa junina", "id": "817190855647838210"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 1470, "tweet_count": 28229, "listed_count": 0}, "username": "henry_maxuell", "location": "Eun\u00e1polis, Brasil", "name": "Henry Maxuell", "id": "714611461486743552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 349, "tweet_count": 9256, "listed_count": 0}, "username": "casther_r", "name": "R-Casther", "id": "1081382168780292096"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1551, "following_count": 2370, "tweet_count": 267002, "listed_count": 8}, "username": "frfontanella", "name": "Chico Fontanella", "id": "2235327544"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 710, "tweet_count": 8202, "listed_count": 0}, "username": "NicolasBasilio", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Nicolas Basilio", "id": "76130243"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 677, "tweet_count": 9842, "listed_count": 0}, "username": "fallbeck_", "location": "Campinas, Brasil", "name": "kay baker \ud83e\uddde\u200d\u2640\ufe0f", "id": "976208424143867904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 288, "tweet_count": 12004, "listed_count": 0}, "username": "LuccasMarFon", "location": "Vila Padre Manoel de N\u00f3brega", "name": "Luccas", "id": "842034528319352834"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 155, "tweet_count": 15143, "listed_count": 0}, "username": "CauaNanzer", "location": "Ca\u00e7apava, Brasil", "name": "Nanzer", "id": "3854707503"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16151, "following_count": 16, "tweet_count": 1589, "listed_count": 17}, "username": "iAm_NeOnBeast", "location": "Campinas", "name": "Jogando com Winchester", "id": "242961454"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 717, "tweet_count": 5530, "listed_count": 3}, "username": "mariolaboring", "location": "Hermosillo, Sonora", "name": "\u0645\u0627\u0631\u064a\u0648", "id": "88607541"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1803, "following_count": 4997, "tweet_count": 305439, "listed_count": 41}, "username": "DANNYAGUIRRE", "name": "DANNY AGUIRRE", "id": "84030418"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 1247, "tweet_count": 104539, "listed_count": 3}, "username": "pochologonz44", "location": "Iztapalapa, Distrito Federal", "name": "ERIK CORONA.", "id": "729494838324781056"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2443, "following_count": 2497, "tweet_count": 21726, "listed_count": 4}, "username": "senimore53", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "In\u00e9s \ud83d\udc31\ud83d\udc3e \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83e\udd70\ud83d\udc4d\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "583512291"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2306, "following_count": 2339, "tweet_count": 30915, "listed_count": 1}, "username": "Patty__crf", "location": "Brasil", "name": "Patty \u1d9c\u02b3\u1da0 (sdv) \u2764\ufe0f\ud83d\udda4\ud83c\udf35\ud83d\udd25\ud83e\udd77", "id": "2384402282"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 135, "tweet_count": 293, "listed_count": 0}, "username": "jld0811", "name": "JOSE LUIS DIAZ M.", "id": "555746997"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 472, "tweet_count": 14084, "listed_count": 0}, "username": "eaifernandaa", "name": "somelier de filme nacional", "id": "788539346404114434"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2086, "following_count": 4261, "tweet_count": 69696, "listed_count": 2}, "username": "Andarilho_JDH", "name": "Andarilho_JDH", "id": "788845569280212993"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 2097, "tweet_count": 54164, "listed_count": 0}, "username": "Anderso68939820", "name": "Anderson", "id": "1160731317325172736"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 254, "tweet_count": 5496, "listed_count": 0}, "username": "rahbranc", "name": "Raissinha Trouxinha", "id": "1069126824670695424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 745, "tweet_count": 5524, "listed_count": 0}, "username": "EMT_Mendoza", "name": "Edwin Mendoza T.", "id": "1077672726909849601"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 490, "tweet_count": 55550, "listed_count": 0}, "username": "Lourdes03443154", "name": "Lulatropical", "id": "1180977808652324865"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 1873, "tweet_count": 2729, "listed_count": 1}, "username": "algalejo", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Ana Laura Glez", "id": "958808336"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 127, "tweet_count": 7979, "listed_count": 0}, "username": "PaulaPeralt26", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Paula.", "id": "1012105495954542592"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2592, "following_count": 754, "tweet_count": 24715, "listed_count": 0}, "username": "emanumaue", "name": "comandanta", "id": "3004946260"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 341, "tweet_count": 11405, "listed_count": 0}, "username": "ahnocamamuf", "name": "\u043d\u043e\u0447\u0435\u0441\u0442\u044d\u0440", "id": "998646184968376320"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 2461, "tweet_count": 30148, "listed_count": 1}, "username": "AlvarezLeonardo", "location": "Mexico City", "name": "Leonardo Alvarez", "id": "49257238"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 917, "tweet_count": 23385, "listed_count": 0}, "username": "eucamaraa", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "name": "malibu", "id": "812784198532665344"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 610, "tweet_count": 16077, "listed_count": 0}, "username": "AlexMartins181", "name": "Alex Martins", "id": "811594554344349697"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 340, "tweet_count": 138388, "listed_count": 2}, "username": "myllacerqueira", "location": "Macei\u00f3, AL.", "name": "Maria Em\u00edlia", "id": "34817933"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 179, "tweet_count": 20607, "listed_count": 6}, "username": "mariana_avila", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Mariana \u00c1vila", "id": "34698212"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 2087, "tweet_count": 50533, "listed_count": 1}, "username": "DouglassNascime", "location": "Juiz de Fora, MG", "name": "Douglas Nascimento", "id": "1109190090654470146"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 900, "tweet_count": 25682, "listed_count": 8}, "username": "LuzMariaOronaA", "location": "Chilpancingo, Guerrero", "name": "Luz Mar\u00eda Orona", "id": "627680427"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 684, "tweet_count": 1956, "listed_count": 0}, "username": "Soares_Brunaaa", "location": "o fim do mundo ", "name": "Bruna", "id": "1170905170613612544"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 2796, "tweet_count": 105449, "listed_count": 0}, "username": "AlbertoRojasrue", "location": "M\u00e9xico", "name": "Alberto Rojas", "id": "2510700403"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 925, "tweet_count": 62533, "listed_count": 1}, "username": "AmandaBarros_N", "name": "Amanda", "id": "1096551230132969475"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 727, "tweet_count": 15316, "listed_count": 1}, "username": "graceschl", "name": "Graciela", "id": "2806200848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10028, "following_count": 6852, "tweet_count": 23747, "listed_count": 9}, "username": "patriotaargenta", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\ud835\ude7c\u1d43\u1d57\u2071\u02e1\u1d48\u1d49\u270d\ufe0e", "id": "124746423"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 1537, "tweet_count": 255746, "listed_count": 1}, "username": "chepeluis82", "name": "GreatGandul", "id": "928285075"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2627, "following_count": 2479, "tweet_count": 31323, "listed_count": 0}, "username": "mduardsilvr", "location": "Os\u00f3rio, Brasil ", "name": "madu", "id": "967940265242779648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 4886, "tweet_count": 19587, "listed_count": 5}, "username": "NotanQueerIQ", "location": "MEXICO, DF", "name": "IQ-NotanQueer", "id": "144588912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 177, "tweet_count": 53439, "listed_count": 0}, "username": "VictoriaMier2", "name": "Victoria Mier", "id": "866776191394598912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37087, "following_count": 9056, "tweet_count": 1043945, "listed_count": 90}, "username": "Ezequiasns", "location": "Sorocaba-SP", "name": "Ezequias Neto", "id": "342896305"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 605, "tweet_count": 13190, "listed_count": 0}, "username": "cotahigue", "location": "Serein Cabal (Roaring Forge)", "name": "\u00dcBRMN\ud83e\uddec", "id": "104343065"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7517, "following_count": 5853, "tweet_count": 53219, "listed_count": 102}, "username": "moonloviess", "name": "louie \ud83d\udd4a", "id": "1047979046917853184"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43111, "following_count": 1130, "tweet_count": 47592, "listed_count": 160}, "username": "vitormrtns", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "vitor martins \ud83c\udf3b", "id": "772715664968736768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 398, "tweet_count": 9799, "listed_count": 0}, "username": "Oliveiraalic", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "alice\ud83e\udd8b", "id": "1138144916150915072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1664, "following_count": 1771, "tweet_count": 18068, "listed_count": 0}, "username": "lud000nunes", "name": "lud\u2728", "id": "918623976099864576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12651, "following_count": 376, "tweet_count": 57737, "listed_count": 19}, "username": "Beycetao", "location": "Brasil", "name": "BEYCET\u00c3O", "id": "600966138"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114097, "following_count": 410, "tweet_count": 20474, "listed_count": 93}, "username": "vittor", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "name": "vittor", "id": "1044005559580729344"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 1183, "tweet_count": 148429, "listed_count": 20}, "username": "Elisa3es", "location": "Pues por ah\u00ed, yo qu\u00e9 s\u00e9.", "name": "Ssscalia \u2604", "id": "618885664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 134, "tweet_count": 98153, "listed_count": 21}, "username": "2003Pati", "name": "patricia d\u00edaz gonz\u00e1l", "id": "2183069016"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2648, "following_count": 2843, "tweet_count": 163250, "listed_count": 51}, "username": "Fran_relatos", "location": "Salamanca, Espa\u00f1a", "name": "Fran \u270d\ud83c\udffb\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "3426822683"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "username": "ConchiAragonP", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "id": "845570925634424833"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 311, "tweet_count": 14280, "listed_count": 0}, "username": "_mxisa", "location": "pvh", "name": "\ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc8d\ud835\udc82", "id": "1024024922056810497"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 293, "tweet_count": 3381, "listed_count": 0}, "username": "giovanadd_", "location": "Pvh", "name": "gio", "id": "1014197606346645505"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 1070, "tweet_count": 40542, "listed_count": 0}, "username": "fabiano_bazilio", "name": "fabiano bazilio Bolsonaro at\u00e9 2026", "id": "719358781344362497"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 111, "tweet_count": 2867, "listed_count": 0}, "username": "Isadora21538129", "name": "Isadora", "id": "1157033232770035713"}], "tweets": [{"text": "Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se suicid\u00f3 presuntamente por el alto nivel de exigencia de esta casa superior de estudios https://t.co/cNbSPVTUv7", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/cNbSPVTUv7", "expanded_url": "http://bit.ly/34gREJF", "display_url": "bit.ly/34gREJF", "status": 200, "unwound_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/alumna-del-itam-se-suicida-acusan-falta-de-apoyo-psicologico/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6241, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 112, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 214, "like_count": 1001, "quote_count": 145}, "author_id": "31023547", "edit_history_tweet_ids": ["1205285412719251457"], "created_at": "2019-12-13T00:36:50.000Z", "lang": "es", "id": "1205285412719251457"}, {"text": "caralho kkkkk como proceder? https://t.co/hlpZGnOr1j", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/hlpZGnOr1j", "expanded_url": "https://twitter.com/maricris1088/status/1205312914783186944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hlpZGnOr1j", "media_key": "3_1205312904276385792"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "806623056512897027", "edit_history_tweet_ids": ["1205312914783186944"], "created_at": "2019-12-13T02:26:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1205312914783186944"}, {"text": "Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestre que va a reprobar a todos los que pueda.", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 133, "like_count": 1120, "quote_count": 26}, "author_id": "68723105", "edit_history_tweet_ids": ["1205312504970141698"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.9302, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 37, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "created_at": "2019-12-13T02:24:29.000Z", "lang": "es", "id": "1205312504970141698"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 267, "end": 280, "tag": "NosVemosEl21"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.4736, "type": "Person", "normalized_text": "Chucho el"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.8373, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.715, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "Palillo"}]}, "text": "AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa y Palillo, ansioso de ser elevado a los altares de la Patria. \n\nDuele, pero nos dirige un megal\u00f3mano, un P\u00edpila, un pirata, un suicida, un mes\u00edas.\n\n#NosVemosEl21", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 72, "like_count": 1203, "quote_count": 21}, "author_id": "1152755955676909568", "edit_history_tweet_ids": ["1204973346414137344"], "created_at": "2019-12-12T03:56:47.000Z", "lang": "es", "id": "1204973346414137344"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 254, "end": 268, "tag": "AgendaDeLucha"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/MdTBQ9HCrs", "expanded_url": "https://twitter.com/Presidencia_VE/status/1205192094572335105", "display_url": "twitter.com/Presidencia_VE\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.6606, "type": "Other", "normalized_text": "Agenda 2020"}, {"start": 243, "end": 251, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "text": "Iniciamos el ciclo para la elaboraci\u00f3n de la Agenda 2020: 27 partidos pol\u00edticos respaldaron la construcci\u00f3n de una salida al conflicto venezolano. Convocamos a todos los sectores del pa\u00eds a construir juntos una soluci\u00f3n a la tragedia que vive Venezuela. #AgendaDeLucha https://t.co/MdTBQ9HCrs", "public_metrics": {"retweet_count": 889, "reply_count": 848, "like_count": 1695, "quote_count": 185}, "author_id": "39176902", "edit_history_tweet_ids": ["1205192301146001408"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205192094572335105"}], "created_at": "2019-12-12T18:26:50.000Z", "lang": "es", "id": "1205192301146001408"}, {"text": "Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pelo medo de perder seu poder (tipo Imp\u00e9rio Romano antes de Cristo), criminaliza   o cristianismo, \u00e9 o mais novo \u00cdCONE HONRADO DO @psol50 na C\u00e2mara do RJ.", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 141, "like_count": 4248, "quote_count": 55}, "author_id": "1073226183461011456", "edit_history_tweet_ids": ["1205170836803600385"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}, {"start": 155, "end": 168, "probability": 0.36, "type": "Person", "normalized_text": "Imp\u00e9rio Romano"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.8109, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 270, "end": 271, "probability": 0.8071, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 249, "end": 256, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "created_at": "2019-12-12T17:01:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1205170836803600385"}, {"text": "@MeliCalahorra No, no es un asesino. Cuando uno est\u00e1 en pedo no mide las consecuencias y los riesgos de manera correcta. Cuando uno est\u00e1 ebrio se siente poderoso, s\u00faper capaz de cualquier tarea e indestructible. No se puede esperar responsabilidad por parte de un borracho.", "in_reply_to_user_id": "2455589263", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3036092867", "edit_history_tweet_ids": ["1205311872351780866"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MeliCalahorra", "id": "2455589263"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205310572511875073"}], "created_at": "2019-12-13T02:21:58.000Z", "lang": "es", "id": "1205311872351780866"}, {"text": "Anime Highlights 2019 #8:\nErwin abandona el sue\u00f1o de su vida y apela a su carisma para convencer a sus soldados de seguirlo en una \u00faltima carga suicida hacia una muerte horrible. Shingeki no Kyojin cuestionando el supuesto hero\u00edsmo de morir por una causa m\u00e1s grande que uno. https://t.co/1REZDsNBAB", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/1REZDsNBAB", "expanded_url": "https://twitter.com/DasTier92/status/1205311071319396353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1REZDsNBAB", "media_key": "3_1205311034069790720"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/1REZDsNBAB", "expanded_url": "https://twitter.com/DasTier92/status/1205311071319396353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1REZDsNBAB", "media_key": "3_1205311034065596416"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/1REZDsNBAB", "expanded_url": "https://twitter.com/DasTier92/status/1205311071319396353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1REZDsNBAB", "media_key": "3_1205311034061406213"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/1REZDsNBAB", "expanded_url": "https://twitter.com/DasTier92/status/1205311071319396353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1REZDsNBAB", "media_key": "3_1205311034044682240"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 20, "probability": 0.7794, "type": "Other", "normalized_text": "Anime Highlights 2019"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.8696, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin"}, {"start": 179, "end": 186, "probability": 0.4698, "type": "Person", "normalized_text": "Shingeki"}, {"start": 191, "end": 196, "probability": 0.5089, "type": "Person", "normalized_text": "Kyojin"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "author_id": "542796178", "edit_history_tweet_ids": ["1205311071319396353"], "created_at": "2019-12-13T02:18:47.000Z", "lang": "es", "id": "1205311071319396353"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 127, "end": 143, "tag": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/gKKgePQEnI", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1205302117176684544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gKKgePQEnI", "media_key": "16_1205302102597263366"}, {"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/nWVth7AcSt", "expanded_url": "https://twitter.com/thomas_polito/status/1205300616844722176", "display_url": "twitter.com/thomas_polito/\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.9126, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.7304, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}, {"start": 128, "end": 142, "probability": 0.9506, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}]}, "text": "Acabei de ler uma cena de Esquadr\u00e3o Suicida... Eu sei que \u00e9 o Gunn, mas n\u00e3o esperava que fosse t\u00e3o engra\u00e7ado. Muito animado. \n\n#TheSuicideSquad https://t.co/gKKgePQEnI https://t.co/nWVth7AcSt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "author_id": "1076971229515530241", "edit_history_tweet_ids": ["1205302117176684544"], "created_at": "2019-12-13T01:43:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1205302117176684544"}, {"text": "eu tenho duas lembran\u00e7as (bem teen mesmo) que exemplificam essa bizarrice na minha vida\nquando o jonghyun se matou eu fiquei desolada, muito mal mesmo, e at\u00e9 hoje n\u00e3o sei lidar com isso\nagora quando a demi teve overdose eu nem processei a informa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o sabia o que pensar", "in_reply_to_user_id": "814189920369725440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814189920369725440", "edit_history_tweet_ids": ["1205310287601111041"], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.9205, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 201, "end": 204, "probability": 0.5271, "type": "Person", "normalized_text": "demi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205309258155405315"}], "created_at": "2019-12-13T02:15:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1205310287601111041"}, {"text": "Aun no responde Gorriti si recibi\u00f3 dinero de Odebrech \u00a1", "public_metrics": {"retweet_count": 1122, "reply_count": 320, "like_count": 2646, "quote_count": 88}, "author_id": "2396562031", "edit_history_tweet_ids": ["1204890092881502210"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8905, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriti"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.6773, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrech"}]}, "created_at": "2019-12-11T22:25:58.000Z", "lang": "es", "id": "1204890092881502210"}, {"text": "fiz esse v\u00eddeo narrado pra te pedir uma coisa: respeite o seu processo! \u2728\ud83d\udc9b https://t.co/OWXABujGec", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/OWXABujGec", "expanded_url": "https://twitter.com/IandeAlbuquerq/status/1205294432637063168/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OWXABujGec", "media_key": "7_1205294289108054016"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1160, "reply_count": 81, "like_count": 2941, "quote_count": 240}, "author_id": "73368315", "edit_history_tweet_ids": ["1205294432637063168"], "created_at": "2019-12-13T01:12:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1205294432637063168"}, {"text": "Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen y entierren con ellas. \n\nUn change punto org para que lo entierren en la fosa com\u00fan.\nhttps://t.co/eyXq9QSqJT", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/eyXq9QSqJT", "expanded_url": "https://twitter.com/elheraldo_mx/status/1204772597940080643?s=21", "display_url": "twitter.com/elheraldo_mx/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 76, "like_count": 1357, "quote_count": 11}, "author_id": "35036854", "edit_history_tweet_ids": ["1205141121988546561"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204772597940080643"}], "created_at": "2019-12-12T15:03:28.000Z", "lang": "es", "id": "1205141121988546561"}, {"text": "@A24COM Son las dos caras de una misma moneda. https://t.co/VDH6iIE1xD", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/VDH6iIE1xD", "expanded_url": "https://twitter.com/aldoomar25/status/1205300980088217606/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VDH6iIE1xD", "media_key": "3_1205300971770912768"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "in_reply_to_user_id": "253176236", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "89962248", "edit_history_tweet_ids": ["1205300980088217606"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205298568367656960"}], "created_at": "2019-12-13T01:38:41.000Z", "lang": "es", "id": "1205300980088217606"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\nlevou suspens\u00e3o: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "author_id": "3219685869", "edit_history_tweet_ids": ["1205300733714808833"], "created_at": "2019-12-13T01:37:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1205300733714808833"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:(socar a cara de um garoto que me bateu considera briga?)\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/zUI47DgIWf", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/zUI47DgIWf", "expanded_url": "https://twitter.com/niinacix/status/1205202445837774848", "display_url": "twitter.com/niinacix/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "3529872675", "edit_history_tweet_ids": ["1205310894965710853"], "created_at": "2019-12-13T02:18:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1205310894965710853"}, {"text": "Los veh\u00edculos suicida SVBIED se han convertido en \u201cla aviaci\u00f3n\u201d de los grupos insurgentes que carecen de apoyo a\u00e9reo.\n\nMuy utilizados por ISIS y al-Qaeda + rebeldes sirios, llevan a\u00f1os siendo un arma clave en batallas como Alepo y Mosul. Todav\u00eda hoy se utilizan en muchos frentes. https://t.co/HKU0fJLG6p", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HKU0fJLG6p", "expanded_url": "https://twitter.com/14Milimetros/status/1205098152132595712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HKU0fJLG6p", "media_key": "3_1205098143995613185"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HKU0fJLG6p", "expanded_url": "https://twitter.com/14Milimetros/status/1205098152132595712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HKU0fJLG6p", "media_key": "3_1205098144004005889"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HKU0fJLG6p", "expanded_url": "https://twitter.com/14Milimetros/status/1205098152132595712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HKU0fJLG6p", "media_key": "3_1205098145367113728"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HKU0fJLG6p", "expanded_url": "https://twitter.com/14Milimetros/status/1205098152132595712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HKU0fJLG6p", "media_key": "3_1205098145337749505"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.6813, "type": "Other", "normalized_text": "SVBIED"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.7791, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 145, "end": 146, "probability": 0.4801, "type": "Organization", "normalized_text": "al"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.6189, "type": "Organization", "normalized_text": "Qaeda"}, {"start": 223, "end": 227, "probability": 0.2929, "type": "Other", "normalized_text": "Alepo"}, {"start": 231, "end": 235, "probability": 0.2979, "type": "Person", "normalized_text": "Mosul"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 1, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "author_id": "983642710631501824", "edit_history_tweet_ids": ["1205098152132595712"], "created_at": "2019-12-12T12:12:43.000Z", "lang": "es", "id": "1205098152132595712"}, {"text": "La Copa se suicida para evitar caer en manos de Bergessio. Era el menor de dos males. https://t.co/z33x8wDZEY", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/z33x8wDZEY", "expanded_url": "https://twitter.com/JunioRiverman/status/1204949309734752256", "display_url": "twitter.com/JunioRiverman/\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.6668, "type": "Other", "normalized_text": "Copa"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9233, "type": "Person", "normalized_text": "Bergessio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "4018741269", "edit_history_tweet_ids": ["1204962961971912706"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204949309734752256"}], "created_at": "2019-12-12T03:15:31.000Z", "lang": "es", "id": "1204962961971912706"}, {"text": "@Bennu_APB @diegordz_mx @ITAM_mx Por lo visto no compartes las emociones de los estudiantes del ITAM. Espero que nunca tengas que compartirlas, espero que nunca se suicide nadie que conozcas. Pero por el momento, intenta no estorbar. Que feo que te sentiste obligado a decirle a alguien que se mate por un tweet.", "in_reply_to_user_id": "239241430", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3454453278", "edit_history_tweet_ids": ["1205303769770029056"], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.4824, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Bennu_APB", "id": "239241430"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205272919913439233"}], "created_at": "2019-12-13T01:49:46.000Z", "lang": "es", "id": "1205303769770029056"}, {"text": "Scar \u00e9 o vil\u00e3o mais cruel da Disney e isso \u00e9 um fato", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182472212038729729", "edit_history_tweet_ids": ["1205303046428905473"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4213, "type": "Other", "normalized_text": "Scar"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9388, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}]}, "created_at": "2019-12-13T01:46:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1205303046428905473"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 196, "end": 218, "tag": "AlanSeMatoPorCorrupto"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/KbYucSVCV2", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1205155249373294592", "display_url": "twitter.com/Politica_ECpe/\u2026"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 103, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.9227, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 197, "end": 217, "probability": 0.8358, "type": "Person", "normalized_text": "AlanSeMatoPorCorrupto"}]}, "text": "Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Barata para pedirle dinero, ya no solo para el mismo, sino para otro candidato.  #AlanSeMatoPorCorrupto https://t.co/KbYucSVCV2", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 12, "like_count": 305, "quote_count": 1}, "author_id": "3309347867", "edit_history_tweet_ids": ["1205203976700006400"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205155249373294592"}], "created_at": "2019-12-12T19:13:14.000Z", "lang": "es", "id": "1205203976700006400"}, {"text": "Vingadores: Ultimato \u00e9 eleito o PIOR filme da d\u00e9cada pela revista Volture. https://t.co/EJtm8jvvhW", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/EJtm8jvvhW", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1205228160167620609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EJtm8jvvhW", "media_key": "3_1205228142132117505"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.2589, "type": "Other", "normalized_text": "Volture"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 183, "like_count": 915, "quote_count": 405}, "author_id": "861063790070288384", "edit_history_tweet_ids": ["1205228160167620609"], "created_at": "2019-12-12T20:49:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1205228160167620609"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 189, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 252, "end": 257, "tag": "DCEU"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/3n8a4jmb4n", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1205018604225347585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3n8a4jmb4n", "media_key": "3_1205018601708765184"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.8481, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.9372, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 174, "end": 202, "probability": 0.8155, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad Suicide Squad"}, {"start": 253, "end": 256, "probability": 0.4801, "type": "Organization", "normalized_text": "DCEU"}]}, "text": "Noticias: Se confirma que James Gunn contact\u00f3 con David Ayer, director de Escuadron Suicida (2016), para acordar una serie de factores y estar en contacto con el fin de que #TheSuicideSquad Suicide Squad (2021) sea un episodio exitoso para el universo #DCEU. https://t.co/3n8a4jmb4n", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "1079488472136716293", "edit_history_tweet_ids": ["1205018604225347585"], "created_at": "2019-12-12T06:56:38.000Z", "lang": "es", "id": "1205018604225347585"}, {"text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\".", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "author_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "lang": "es", "id": "1171282996047073280"}, {"text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea ai confiando em todo mundo que se diz ser teu amigo, presta aten\u00e7\u00e3o cobra mata abra\u00e7ando, a falsidade vem de quem a gente menos espera \ud83d\udc4d\ud83d\ude09\ud83c\udfad", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1145506100814450689", "edit_history_tweet_ids": ["1205293703310577664"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9423, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-12-13T01:09:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1205293703310577664"}, {"text": "Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025 https://t.co/NZinjxwVMD                 *", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/NZinjxwVMD", "expanded_url": "http://j.mp/2YIUoOs", "display_url": "j.mp/2YIUoOs"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "124172948", "edit_history_tweet_ids": ["1205304332050190341"], "created_at": "2019-12-13T01:52:00.000Z", "lang": "es", "id": "1205304332050190341"}, {"text": "as vezes n sei se a depress\u00e3o matou todos meus sonhos e me doutrinou a viver como se n houvesse amanh\u00e3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "994658403359195136", "edit_history_tweet_ids": ["1205309807273615360"], "created_at": "2019-12-13T02:13:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1205309807273615360"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 37, "tag": "LavaJato"}, {"start": 106, "end": 126, "tag": "SolidaridadNacional"}, {"start": 154, "end": 164, "tag": "Odebrecht"}, {"start": 196, "end": 207, "tag": "AlanGarcia"}, {"start": 262, "end": 277, "tag": "Elecciones2020"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/0iFrrTyWdS", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1205184279669551111/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0iFrrTyWdS", "media_key": "3_1205184276528091136"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}, {"start": 155, "end": 163, "probability": 0.8103, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 197, "end": 206, "probability": 0.9016, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}, {"start": 263, "end": 276, "probability": 0.6173, "type": "Other", "normalized_text": "Elecciones2020"}]}, "text": "Colaborador se\u00f1ala a equipo #LavaJato q las campa\u00f1as d 2010 y 2014 dl due\u00f1o del partido q ahora recicla \ud83c\udf4a #SolidaridadNacional, recibi\u00f3 financiamiento de #Odebrecht por pedido expreso del suicida #AlanGarcia\n\nAs\u00ed q ya sabes amig@ porqu\u00e9 partidos NO votar en las #Elecciones2020 https://t.co/0iFrrTyWdS", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 10, "like_count": 114, "quote_count": 2}, "author_id": "771351819171790848", "edit_history_tweet_ids": ["1205184279669551111"], "created_at": "2019-12-12T17:54:58.000Z", "lang": "es", "id": "1205184279669551111"}, {"text": "no v\u00eddeo ele fala sobre como n\u00f3s s\u00f3 tratamos o v\u00edcio quando chega no estado cr\u00edtico e isso \u00e9 muito bizarro\ntu pode n\u00e3o reconhecer seu v\u00edcio, mas as pessoas a sua volta sim, elas tem consci\u00eancia de que aquela subst\u00e2ncia te prejudica e n\u00e3o fazem nada ????", "in_reply_to_user_id": "814189920369725440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814189920369725440", "edit_history_tweet_ids": ["1205309258155405315"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205307324463759361"}], "created_at": "2019-12-13T02:11:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1205309258155405315"}, {"text": "\u275d Eu n\u00e3o consegui deixa-la depois de Esquadr\u00e3o Suicida, eu amo tanto a Arlequina que eu n\u00e3o queria parar de interpreta- la, e eu n\u00e3o tinha lido os quadrinhos antes de come\u00e7ar a pesquisar a personagem Arlequina. E da\u00ed eu comecei a ler, ler e fiquei obcecada com a hist\u00f3ria!\u275e https://t.co/oPnFoURjDD", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/oPnFoURjDD", "expanded_url": "https://twitter.com/saladajusticab/status/1205215021711679488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oPnFoURjDD", "media_key": "3_1205214994192883714"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/oPnFoURjDD", "expanded_url": "https://twitter.com/saladajusticab/status/1205215021711679488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oPnFoURjDD", "media_key": "3_1205215018486312960"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.9294, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.6208, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 200, "end": 208, "probability": 0.6806, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 68, "quote_count": 0}, "author_id": "1106652090246533121", "edit_history_tweet_ids": ["1205215021711679488"], "created_at": "2019-12-12T19:57:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1205215021711679488"}, {"text": "Ya no me atraparan tus \nhiedras tus pesadas \ncadenas, mi alma no se \nvestir\u00e1 de tristeza...\nYa no mas, besos ins\u00edpidos \ncaricias obligadas pasiones \nfingidas, hoy se suicida el \namor hoy descubr\u00ed que me \nquiero.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "1174097508085174273", "edit_history_tweet_ids": ["1205305534880079872"], "created_at": "2019-12-13T01:56:47.000Z", "lang": "es", "id": "1205305534880079872"}, {"text": "Un par de detectives, Kranz  y Voller, visitan la casa para investigar la desaparici\u00f3n de los turistas, por lo que Heiter considera que puede usarlos como reemplazos de Jenny en un nuevo ciempi\u00e9s formado por cuatro personas. Logra drogar a uno de los detectives.", "in_reply_to_user_id": "332942158", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 718, "quote_count": 0}, "author_id": "332942158", "edit_history_tweet_ids": ["1205308228336324609"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.6805, "type": "Person", "normalized_text": "Kranz"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.7018, "type": "Person", "normalized_text": "Voller"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.8863, "type": "Other", "normalized_text": "Heiter"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.6053, "type": "Person", "normalized_text": "Jenny"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205307626688524288"}], "created_at": "2019-12-13T02:07:29.000Z", "lang": "es", "id": "1205308228336324609"}, {"text": "Una alumna del ITAM se suicid\u00f3.\n\nA nuestra universidad le falta una formaci\u00f3n integral y responsable:\n\n-Promueve (s\u00ed, promueve) que los alumnos no tengan vida fuera de la acad\u00e9mica/profesional.\n-Los espacios deportivos son m\u00ednimos.\n-No tiene ni un solo psic\u00f3logo de planta.", "public_metrics": {"retweet_count": 800, "reply_count": 211, "like_count": 3602, "quote_count": 141}, "author_id": "923207976097378305", "edit_history_tweet_ids": ["1205251587196760066"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.4821, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:22:25.000Z", "lang": "es", "id": "1205251587196760066"}, {"text": "@brounow @litonRamos1 @Ana_lrb", "in_reply_to_user_id": "1131536530445668358", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "757621373388877824", "edit_history_tweet_ids": ["1205290560879128576"], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 21, "username": "litonRamos1", "id": "985916206363414533"}, {"start": 22, "end": 30, "username": "Ana_lrb", "id": "956297421071544320"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205142305075847169"}], "created_at": "2019-12-13T00:57:17.000Z", "lang": "qam", "id": "1205290560879128576"}, {"text": "\"[o juiz] proibiu artista de vincular o nome do governador \u00e0 trag\u00e9dia que matou nove pessoas na zona sul de S\u00e3o Paulo\"\n\nComo se sabe, Agripino nada tem a ver com a PMESP e a pol\u00edtica de repress\u00e3o aos bailes funk https://t.co/xMJ6xNg1DQ https://t.co/pkxUPljj5W", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/xMJ6xNg1DQ", "expanded_url": "https://twitter.com/cyrusafa/status/1205215184433885184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xMJ6xNg1DQ", "media_key": "3_1205215175957270530"}, {"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/pkxUPljj5W", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1205198129567543297", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 164, "end": 168, "probability": 0.3784, "type": "Organization", "normalized_text": "PMESP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "84134067", "edit_history_tweet_ids": ["1205215184433885184"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205198129567543297"}], "created_at": "2019-12-12T19:57:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1205215184433885184"}, {"text": "@EduFPF @g1 Tiros porque ele reagiu , morreu porque se matou.", "in_reply_to_user_id": "1042775768420544512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "author_id": "1191869375193767936", "edit_history_tweet_ids": ["1205120803840446464"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.7967, "type": "Person", "normalized_text": "Tiros"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "EduFPF", "id": "1042775768420544512"}, {"start": 8, "end": 11, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205119406528966658"}], "created_at": "2019-12-12T13:42:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1205120803840446464"}, {"text": "Vingadores: Ultimato foi eleito pela revista Vulture como o PIOR filme da d\u00e9cada.\n\nA revista menciona que um dos fatos que tornam o filme ruim, \u00e9 a morte da Vi\u00fava Negra e a forma que ela nunca foi desenvolvida ao longo do MCU, assim como outras personagens femininas. https://t.co/VtWRdBnliQ", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/VtWRdBnliQ", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesBrasil/status/1205255791260962822/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VtWRdBnliQ", "media_key": "16_1205255728497381376"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.3148, "type": "Other", "normalized_text": "Vulture"}, {"start": 157, "end": 167, "probability": 0.5158, "type": "Other", "normalized_text": "Vi\u00fava Negra"}, {"start": 222, "end": 224, "probability": 0.7324, "type": "Other", "normalized_text": "MCU"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 125, "like_count": 1430, "quote_count": 271}, "author_id": "293807001", "edit_history_tweet_ids": ["1205255791260962822"], "created_at": "2019-12-12T22:39:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1205255791260962822"}, {"text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3114, "quote_count": 48}, "author_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "lang": "es", "id": "1171281334297407488"}, {"text": "Me miraba, me sonre\u00eda, y yo pens\u00e9 que me quer\u00eda, pero no, no era as\u00ed.", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "713141363672543232", "edit_history_tweet_ids": ["924379806493442048"], "created_at": "2017-10-28T20:58:14.000Z", "lang": "es", "id": "924379806493442048"}, {"text": "Tu siempre seras el sue\u00f1o que nunca se ara realidad.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "713141363672543232", "edit_history_tweet_ids": ["924815991770615809"], "created_at": "2017-10-30T01:51:29.000Z", "lang": "es", "id": "924815991770615809"}, {"text": "Una mujer echa petroleo en una bolsa de pl\u00e1stico con un agujero... https://t.co/p91Rmz9GnI", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/p91Rmz9GnI", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1205172963923787776/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/p91Rmz9GnI", "media_key": "13_1205109879326887936"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 15, "like_count": 43, "quote_count": 10}, "author_id": "100731315", "edit_history_tweet_ids": ["1205172963923787776"], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-12T17:10:00.000Z", "lang": "es", "id": "1205172963923787776"}, {"text": "Me acabo de dar cuenta que todo mi TL se quiere morir. Me voy a revisar. \ud83e\udd14 https://t.co/P2RtYqEe7M", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/P2RtYqEe7M", "expanded_url": "https://twitter.com/nafarveneco/status/1205164948923531272", "display_url": "twitter.com/nafarveneco/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "221118495", "edit_history_tweet_ids": ["1205305992394752000"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205164948923531272"}], "created_at": "2019-12-13T01:58:36.000Z", "lang": "es", "id": "1205305992394752000"}, {"text": "@MauricioDAH @jairbolsonaro Estudei sobre isso h\u00e1 pouco tempo. Impressionante descobrir a tamanha imprecis\u00e3o no numero de mortos. A Queda da Bastilha comemorada at\u00e9 hoje pelos franceses, matou muito mais. Mas nada se compara ao genoc\u00eddio do comunismo, praticado at\u00e9 os dias atuais", "in_reply_to_user_id": "846346636016189440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2960448106", "edit_history_tweet_ids": ["1205304578478166018"], "entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 148, "probability": 0.4128, "type": "Other", "normalized_text": "Bastilha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MauricioDAH", "id": "846346636016189440"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205301220220555264"}], "created_at": "2019-12-13T01:52:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1205304578478166018"}, {"text": "@Oenes_Lu Medo \n\nA\u00ed mds n se mata", "in_reply_to_user_id": "740267147172163584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044301126085083136", "edit_history_tweet_ids": ["1205306550337888256"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Oenes_Lu", "id": "740267147172163584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205303361987383297"}], "created_at": "2019-12-13T02:00:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1205306550337888256"}, {"text": "@pocopelo23 @camis551 @FelipeCalderon Pasa la fuente mi amigo!", "in_reply_to_user_id": "743586934082011136", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "951283571213422593", "edit_history_tweet_ids": ["1205305239110373376"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pocopelo23", "id": "743586934082011136"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "camis551", "id": "2752922234"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205257350917099520"}], "created_at": "2019-12-13T01:55:37.000Z", "lang": "es", "id": "1205305239110373376"}, {"text": "Te llevo en mi coraz\u00f3n porque en mi vida no puedo y Te llevo en mis sue\u00f1os porque en la mi realidad no te tengo .", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "author_id": "713141363672543232", "edit_history_tweet_ids": ["926986464637878272"], "created_at": "2017-11-05T01:36:10.000Z", "lang": "es", "id": "926986464637878272"}, {"text": "Parceria @cinema1art /\nFilmes de maior bilheteria DC :\n(PARTE 4)\n\nMulher maravilha $821.8M\nEsquadr\u00e3o suicida $746.8M\nLiga da Justi\u00e7a $657.9M\nShazam $364.5M https://t.co/aHb1RyJPzl", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/aHb1RyJPzl", "expanded_url": "https://twitter.com/Michelm28450829/status/1205306392099336192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aHb1RyJPzl", "media_key": "3_1205306377125736449"}, {"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/aHb1RyJPzl", "expanded_url": "https://twitter.com/Michelm28450829/status/1205306392099336192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aHb1RyJPzl", "media_key": "3_1205306384675422209"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 123, "probability": 0.5079, "type": "Organization", "normalized_text": "da"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1129576593184219141", "edit_history_tweet_ids": ["1205306392099336192"], "created_at": "2019-12-13T02:00:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1205306392099336192"}, {"text": "La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les resulta)\n\nLo que ustedes tienen no es valentia, se llama ideaci\u00f3n suicida.\nEl reflejo de las pocas habilidades que tienes para enfrentar la vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 472, "like_count": 4871, "quote_count": 212}, "author_id": "1185446319772569600", "edit_history_tweet_ids": ["1203302976489689090"], "created_at": "2019-12-07T13:19:20.000Z", "lang": "es", "id": "1203302976489689090"}, {"text": "@g_bouillon Est\u00e1 encerrado en el ba\u00f1o de su mezquita favorita.", "in_reply_to_user_id": "136098302", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66891660", "edit_history_tweet_ids": ["1205304730467082243"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "g_bouillon", "id": "136098302"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205285087744577536"}], "created_at": "2019-12-13T01:53:35.000Z", "lang": "es", "id": "1205304730467082243"}, {"text": "Mi solidaridad con la Dra. Susana T\u00e1vara quien habr\u00eda sido v\u00edctima de Acoso laboral por parte del Magistrado del @TC_Peru Espinoza-Salda\u00f1a.\nEs indignante conocer actitudes como la de este \"macho sabelotodo\" quien sin medir palabras agrede. Tanto duele no haber sido el \"elegido\"?", "public_metrics": {"retweet_count": 156, "reply_count": 241, "like_count": 388, "quote_count": 32}, "author_id": "82714803", "edit_history_tweet_ids": ["1204633555864838150"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 39, "probability": 0.5777, "type": "Other", "normalized_text": "Susana T\u00e1vara"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.2662, "type": "Person", "normalized_text": "Salda\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 121, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}]}, "created_at": "2019-12-11T05:26:35.000Z", "geo": {"place_id": "005bf2190435cf68"}, "lang": "es", "id": "1204633555864838150"}, {"text": "@JorgeDCG Mirenlo al \"caballero, al se\u00f1or\", as\u00ed que calumnias y falsedades?? jajajaja que rid\u00edculo y pat\u00e9tico en el plan que te pones de v\u00edctima, si eres la hipocres\u00eda personalizada, ni que no supieramos que eres un aboganster tan corrupto e gual que tu ex consuegro el loco suicida.", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "2691099212", "edit_history_tweet_ids": ["1204888113945989122"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204575903365390336"}], "created_at": "2019-12-11T22:18:06.000Z", "lang": "es", "id": "1204888113945989122"}, {"text": "El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4qbcxpkDx0", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/4qbcxpkDx0", "expanded_url": "https://twitter.com/noseasmalotv/status/1205212237360701440/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4qbcxpkDx0", "media_key": "7_1205212216519200768"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.5896, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 3, "like_count": 494, "quote_count": 4}, "author_id": "1013306845", "edit_history_tweet_ids": ["1205212237360701440"], "created_at": "2019-12-12T19:46:03.000Z", "lang": "es", "id": "1205212237360701440"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/WTTQ7iKyiW", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/WTTQ7iKyiW", "expanded_url": "https://twitter.com/Deborxsxntos/status/1205239820831907840", "display_url": "twitter.com/Deborxsxntos/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "author_id": "3065846769", "edit_history_tweet_ids": ["1205304082589765633"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205239820831907840"}], "created_at": "2019-12-13T01:51:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1205304082589765633"}, {"text": "minha m\u00e3e acabou de me contar que  uma crian\u00e7a de 10 anos da fam\u00edlia de uma amiga dela se suicidou porque ficou de recupera\u00e7\u00e3o.\nvoc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o do que o sistema e a press\u00e3o familiar est\u00e3o fazendo? \nDEZ ANOS PQ FICOU DE RECUPERA\u00c7\u00c3O", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 2, "like_count": 265, "quote_count": 10}, "author_id": "1110008425587580928", "edit_history_tweet_ids": ["1205278230166548480"], "created_at": "2019-12-13T00:08:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1205278230166548480"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705 \npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/7v0OfFyazg", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/7v0OfFyazg", "expanded_url": "https://t.co/7v0OfFyazg", "display_url": "t.co/7v0OfFyazg"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "965286309563691009", "edit_history_tweet_ids": ["1205242851317157888"], "created_at": "2019-12-12T21:47:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1205242851317157888"}, {"text": "No soy perfecto, pero el amor que te puedo ofrecer ya no existe en este mundo.", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "713141363672543232", "edit_history_tweet_ids": ["929143091562459138"], "created_at": "2017-11-11T00:25:50.000Z", "lang": "es", "id": "929143091562459138"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/xsKq2bOlLe", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/xsKq2bOlLe", "expanded_url": "https://t.co/xsKq2bOlLe", "display_url": "t.co/xsKq2bOlLe"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "author_id": "1082712051900993536", "edit_history_tweet_ids": ["1205292808241909766"], "created_at": "2019-12-13T01:06:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1205292808241909766"}, {"text": "\u2014 como hitler morreu? \n\n\u2014 ele se matou \n\n\u2014 ent\u00e3o pq voc\u00ea colocou Dean Winchester o matou? https://t.co/Zm5bEHEEWv", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/Zm5bEHEEWv", "expanded_url": "https://twitter.com/Greystars09/status/1195956823892877312", "display_url": "twitter.com/Greystars09/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.7996, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 65, "end": 79, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Dean Winchester"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "author_id": "1537868438", "edit_history_tweet_ids": ["1205275240672190464"], "created_at": "2019-12-12T23:56:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1205275240672190464"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/wzX9dX2jem", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/wzX9dX2jem", "expanded_url": "https://t.co/wzX9dX2jem", "display_url": "t.co/wzX9dX2jem"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2820796573", "edit_history_tweet_ids": ["1205304531946475521"], "created_at": "2019-12-13T01:52:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1205304531946475521"}, {"text": "@SoaveCarina @jairbolsonaro Deve ser. Ainda bem q nao sou um desses... rs\n\nMas, sabe como \u00e9 a idade, n\u00e9?! Precisamos relembrar algumas coisas rsrsrs", "in_reply_to_user_id": "2960448106", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846346636016189440", "edit_history_tweet_ids": ["1205301220220555264"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SoaveCarina", "id": "2960448106"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205300748625620994"}], "created_at": "2019-12-13T01:39:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1205301220220555264"}, {"text": "Juro que no puedo mirarte y no sentir nada.", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "author_id": "713141363672543232", "edit_history_tweet_ids": ["933521318766632962"], "created_at": "2017-11-23T02:23:21.000Z", "lang": "es", "id": "933521318766632962"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/X69yw5wBPM", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/X69yw5wBPM", "expanded_url": "https://twitter.com/eucarolterra/status/1205201541466075136", "display_url": "twitter.com/eucarolterra/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1063145377115922434", "edit_history_tweet_ids": ["1205239820831907840"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205201541466075136"}], "created_at": "2019-12-12T21:35:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1205239820831907840"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 19, "tag": "Presupuesto2020"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/k1023RPCgv", "expanded_url": "https://twitter.com/JohnnyWSol/status/1205288860818776067/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k1023RPCgv", "media_key": "3_1205288857069064198"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.6881, "type": "Place", "normalized_text": "El Salvador"}], "mentions": [{"start": 63, "end": 76, "username": "ARENAOFICIAL", "id": "84123779"}]}, "text": "El #Presupuesto2020 es fundamental para El Salvador, pero hoy, @ARENAOFICIAL dio su \u00faltimo respiro como \u201coposici\u00f3n\u201d. Prefirieron negociar sus intereses pol\u00edticos/partidarios y permitir los abusos y despilfarros de este Gobierno. Este es, sin duda, el verdadero Pacto de Corruptos. https://t.co/k1023RPCgv", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 79, "like_count": 371, "quote_count": 19}, "author_id": "1932266317", "edit_history_tweet_ids": ["1205288860818776067"], "created_at": "2019-12-13T00:50:32.000Z", "lang": "es", "id": "1205288860818776067"}, {"text": "\u00c0s pessoas que insistem em dizer que a Greta n\u00e3o representa nada eu digo apenas: voc\u00ea tem uma causa pela qual vc luta ? Se n\u00e3o tem sinto muito... se vc tem... se vc luta por algo.. ent\u00e3o consiga mobilizar pessoas no planeta como a Greta mobilizou e depois conversamos.", "public_metrics": {"retweet_count": 982, "reply_count": 3454, "like_count": 8801, "quote_count": 264}, "author_id": "831760092", "edit_history_tweet_ids": ["1204876254878539776"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9173, "type": "Person", "normalized_text": "Greta"}, {"start": 231, "end": 235, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Greta"}]}, "created_at": "2019-12-11T21:30:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1204876254878539776"}, {"text": "@arbolic pfff, yo soy b\u00e1sicamente un otaku suicida rehabilitado.", "in_reply_to_user_id": "1099855857079201797", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "296058335", "edit_history_tweet_ids": ["1205302436455469056"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "arbolic", "id": "1099855857079201797"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205301443839823872"}], "created_at": "2019-12-13T01:44:28.000Z", "lang": "es", "id": "1205302436455469056"}, {"text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera. https://t.co/rK6u09eJfF", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/rK6u09eJfF", "expanded_url": "https://twitter.com/Pxmorena157/status/1204094343038066688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rK6u09eJfF", "media_key": "3_1204094339338645506"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8826, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 1, "like_count": 338, "quote_count": 6}, "author_id": "1154863097405984768", "edit_history_tweet_ids": ["1204094343038066688"], "created_at": "2019-12-09T17:43:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1204094343038066688"}, {"text": "@italogallardo No creo, porque era de otakus suicidas....te toma???", "in_reply_to_user_id": "296058335", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099855857079201797", "edit_history_tweet_ids": ["1205301443839823872"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "italogallardo", "id": "296058335"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205301229737447424"}], "created_at": "2019-12-13T01:40:32.000Z", "lang": "es", "id": "1205301443839823872"}, {"text": "Vi\u00fava da Mega-Sena aproveita decis\u00e3o sobre pris\u00e3o em 2\u00aa inst\u00e2ncia para pedir liberdade; STF nega https://t.co/DZpXhzPuY8 https://t.co/ULJOVjKdzE", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/DZpXhzPuY8", "expanded_url": "https://glo.bo/36rPWqc", "display_url": "glo.bo/36rPWqc"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/ULJOVjKdzE", "expanded_url": "https://twitter.com/OGlobo_Rio/status/1205123813584842753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ULJOVjKdzE", "media_key": "3_1205123786451947520"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.9013, "type": "Organization", "normalized_text": "Mega-Sena"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9208, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 27, "like_count": 30, "quote_count": 6}, "author_id": "66441430", "edit_history_tweet_ids": ["1205123813584842753"], "created_at": "2019-12-12T13:54:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1205123813584842753"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/Oci0oUm0kM", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/Oci0oUm0kM", "expanded_url": "https://twitter.com/___bsnt/status/1205225369797832719", "display_url": "twitter.com/___bsnt/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "880129379262705664", "edit_history_tweet_ids": ["1205257448019369984"], "created_at": "2019-12-12T22:45:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1205257448019369984"}, {"text": "@gduvivier Ainda bem que a mediocridade dessa ral\u00e9 alienada a  obscuridade em sua  pequenez beira o abismo do lixo expurgo q a sociedade rejeita . Realmente \u00e9 uma minoria f\u00e9tida sem valor algum para \u00e0s fam\u00edlias d bem deste Brasil representadas por 89% dos 210.000.000 milh\u00f5es de brasileiros", "in_reply_to_user_id": "25704704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133731199439003648", "edit_history_tweet_ids": ["1205297727548080130"], "entities": {"annotations": [{"start": 223, "end": 228, "probability": 0.8983, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205243820859891714"}], "created_at": "2019-12-13T01:25:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1205297727548080130"}, {"text": "La 'democracia totalitaria', como la llam\u00f3 Yakoov Talm\u00f3n: la fuerza de las mayor\u00edas como un acto suicida y brutal, un salto al abismo. \"Los inteligentes votaremos por usted\", le dijo una se\u00f1ora a Adlai Stevenson. Respondi\u00f3: \"Eso no me sirve, yo necesito una mayor\u00eda...\".", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "author_id": "89492611", "edit_history_tweet_ids": ["1205258961051639808"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 55, "probability": 0.8342, "type": "Person", "normalized_text": "Yakoov Talm\u00f3n"}, {"start": 196, "end": 210, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Adlai Stevenson"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:51:43.000Z", "lang": "es", "id": "1205258961051639808"}, {"text": "- Voc\u00ea \u00e9 a favor da volta dos radares m\u00f3veis nas rodovias federais? Determinei \u00e0 AGU recorrer da decis\u00e3o judicial de 1a. inst\u00e2ncia. https://t.co/9gvZ1FfSKl", "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/9gvZ1FfSKl", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1205108718955835392/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9gvZ1FfSKl", "media_key": "7_1205108655449944065"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 83, "probability": 0.3242, "type": "Other", "normalized_text": "AGU"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4826, "reply_count": 8201, "like_count": 33013, "quote_count": 858}, "author_id": "128372940", "edit_history_tweet_ids": ["1205108718955835392"], "created_at": "2019-12-12T12:54:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1205108718955835392"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 59, "tag": "ElClubDeLosGorilas"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.5796, "type": "Person", "normalized_text": "Juan"}, {"start": 41, "end": 58, "probability": 0.5593, "type": "Other", "normalized_text": "ElClubDeLosGorilas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}, {"start": 218, "end": 233, "username": "carolina_moine", "id": "956767298139893760"}]}, "text": "@juancampanella Juan ten\u00e9s que integrar #ElClubDeLosGorilas  te necesitamos para darle impulso al movimiento del 41% para parar esta locura suicida del nuevo gobierno. \nEsperamos tu aporte, son muy valiosas tus ideas!\n@carolina_moine", "in_reply_to_user_id": "180990597", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 4, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "author_id": "966373078463864832", "edit_history_tweet_ids": ["1205273447494017024"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205222956969943041"}], "created_at": "2019-12-12T23:49:17.000Z", "lang": "es", "id": "1205273447494017024"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 41, "tag": "Beyond"}, {"start": 42, "end": 61, "tag": "UnchartedTerritory"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Yhtb18TFec", "expanded_url": "http://independentwrestling.tv/live", "display_url": "independentwrestling.tv/live", "status": 200, "title": "Login or Register - IndependentWrestling.tv", "description": "Tuesday, October 18 th, 2022 at 8:00 PM EDT Wednesday, October 19 th, 2022 at 10:00 PM EDT Thursday, October 20 th, 2022 at 8:00 PM EDT Thursday, October 20 th, 2022 at 8:00 PM EDT Friday, October 21 st, 2022 at 8:00 PM CDT Friday, October 21 st, 2022 at 8:00 PM EDT Saturday, October 22 nd, 2022 at 3:00 PM EDT Saturday, October 22 nd, 2022 at 6:00 PM CDT Saturday, October 22 nd, 2022 at 6:00 PM EDT Saturday, October 22 nd, 2022 at 8:00 PM CDT Saturday, October 22 nd, 2022 at 8:00 PM EDT Login to your", "unwound_url": "https://independentwrestling.tv/login"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/I0SftXVa72", "expanded_url": "https://twitter.com/HeyyImRob/status/1205297995819950080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I0SftXVa72", "media_key": "16_1205297974705827841"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 60, "probability": 0.5533, "type": "Other", "normalized_text": "UnchartedTerritory"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 31, "username": "CarlosRomoPW", "id": "34044207"}, {"start": 62, "end": 78, "username": "beyondwrestling", "id": "61112911"}, {"start": 79, "end": 94, "username": "indiewrestling", "id": "756656040834428928"}]}, "text": "Tope suicida from @CarlosRomoPW!\n\n#Beyond #UnchartedTerritory @beyondwrestling @indiewrestling \n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/Yhtb18TFec https://t.co/I0SftXVa72", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "786231545690329089", "edit_history_tweet_ids": ["1205297995819950080"], "created_at": "2019-12-13T01:26:50.000Z", "lang": "en", "id": "1205297995819950080"}, {"text": "Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal NO DIJO NADA \nDurante la crisis social y pese a las evidencias d los informes d amnist\u00eda, HRWy CIDH NO DIJO NADA.\nSu silencio habla q le interesa un pepino los NNA https://t.co/DYD8yFHxiI", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/DYD8yFHxiI", "expanded_url": "https://twitter.com/CarolCBown/status/1204836202060427264", "display_url": "twitter.com/CarolCBown/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.6115, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}, {"start": 207, "end": 210, "probability": 0.354, "type": "Other", "normalized_text": "HRWy"}, {"start": 277, "end": 279, "probability": 0.4512, "type": "Organization", "normalized_text": "NNA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 3, "like_count": 115, "quote_count": 1}, "author_id": "1122728240", "edit_history_tweet_ids": ["1204955395405553666"], "created_at": "2019-12-12T02:45:27.000Z", "lang": "es", "id": "1204955395405553666"}, {"text": "'Vingadores: Ultimato' \u00e9 eleito o pior filme da d\u00e9cada pela revista Vulture. https://t.co/AaWrQOlKjD", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/AaWrQOlKjD", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AaWrQOlKjD", "media_key": "3_1204964530855596032"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 20, "probability": 0.8881, "type": "Other", "normalized_text": "Vingadores: Ultimato"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.4321, "type": "Other", "normalized_text": "Vulture"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 347, "like_count": 2324, "quote_count": 1669}, "author_id": "459489950", "edit_history_tweet_ids": ["1204964537914580993"], "created_at": "2019-12-12T03:21:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1204964537914580993"}, {"text": "@Cristza10 @ojosbon31587992 @tunykollmann La historia argentina est\u00e1 llena de actos violentos de la derecha. Dejarlos crecer es suicida. Pero siempre hay un inocente... Despu\u00e9s salen con \"nunca lo hubiera imaginado\" cuando la tragedia est\u00e1 consumada.", "in_reply_to_user_id": "174935432", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "222308805", "edit_history_tweet_ids": ["1205299086569684992"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9754, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Cristza10", "id": "174935432"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "ojosbon31587992", "id": "1134511672989835264"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "tunykollmann", "id": "159620450"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205281472036384769"}], "created_at": "2019-12-13T01:31:10.000Z", "lang": "es", "id": "1205299086569684992"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 171, "end": 182, "tag": "HariCampe\u00e3"}], "annotations": [{"start": 172, "end": 181, "probability": 0.5562, "type": "Person", "normalized_text": "HariCampe\u00e3"}]}, "text": "EU VOU IMPLORAR... N\u00c3O COMENTEM A EDI\u00c7\u00c3O!!!!!! \n\nQuem se matou de votar, sabe que \u00e9 o momento mais importante.\nVou votar sem contar at\u00e9 encerrar. Vou metralhar aquele r7. #HariCampe\u00e3 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udddd\ud83c\udf40\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "1012454473866805255", "edit_history_tweet_ids": ["1205282008752099329"], "created_at": "2019-12-13T00:23:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1205282008752099329"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/iIRwEmTg2F", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/iIRwEmTg2F", "expanded_url": "https://twitter.com/starr_fee/status/1205282414580383746", "display_url": "twitter.com/starr_fee/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 5}, "author_id": "713036673370742784", "edit_history_tweet_ids": ["1205294882769768448"], "created_at": "2019-12-13T01:14:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1205294882769768448"}, {"text": "L\u00edder LGBT de Santa Maria morre ap\u00f3s ser esfaqueada https://t.co/rlS14B8TZr", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/rlS14B8TZr", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sul/lider-lgbt-de-santa-maria-morre-apos-ser-esfaqueada#.XfLc23PF-rs.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sul/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sul/lider-lgbt-de-santa-maria-morre-apos-ser-esfaqueada#.XfLc23PF-rs.twitter"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.5652, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}, {"start": 14, "end": 24, "probability": 0.4592, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Maria"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 6, "like_count": 59, "quote_count": 2}, "author_id": "22864100", "edit_history_tweet_ids": ["1205285142811598849"], "created_at": "2019-12-13T00:35:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1205285142811598849"}, {"text": "Eu vou matar o Dudu, algu\u00e9m me d\u00e1 paci\u00eancia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "4460434527", "edit_history_tweet_ids": ["1205293762508984321"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.4908, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}]}, "created_at": "2019-12-13T01:10:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1205293762508984321"}, {"text": "@XMr_PinkX Conozco esos porcentajes y no, no es por eso.", "in_reply_to_user_id": "2932596155", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "458727413", "edit_history_tweet_ids": ["1205255386892296192"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "XMr_PinkX", "id": "2932596155"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205254882657259521"}], "created_at": "2019-12-12T22:37:31.000Z", "lang": "es", "id": "1205255386892296192"}, {"text": "@tunykollmann Me extrala Tuny. Una amenaza de magnicidio, abierta y p\u00fablica. No hay que menospreciarla. No nos podemos dar el lujo de arriesgarnos. C\u00f3mo est\u00e1 la psiquis de ese individuo? Que forenses especialistas  nos garanticen a los ciudadanos q la votamos, que s\u00f3lo fue una \"pelotoludez\"", "in_reply_to_user_id": "159620450", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "174935432", "edit_history_tweet_ids": ["1205281472036384769"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.5586, "type": "Person", "normalized_text": "Tuny"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tunykollmann", "id": "159620450"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205277547581378562"}], "created_at": "2019-12-13T00:21:10.000Z", "lang": "es", "id": "1205281472036384769"}, {"text": "Llego de 4 a\u00f1os de oscuridad, Evita nuevamente \"iluminada y eterna\" https://t.co/CRNDWdIgqF", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/CRNDWdIgqF", "expanded_url": "https://twitter.com/AgenciaElVigia/status/1205292548190810112/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CRNDWdIgqF", "media_key": "7_1205292448957763584"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 3, "like_count": 375, "quote_count": 5}, "author_id": "1034569116", "edit_history_tweet_ids": ["1205292548190810112"], "created_at": "2019-12-13T01:05:11.000Z", "lang": "es", "id": "1205292548190810112"}, {"text": "Um suicida nunca quer acabar com a sua vida, e sim com a sua dor. Vai ser sempre a minha frase.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "279874444", "edit_history_tweet_ids": ["758843198789693440"], "created_at": "2016-07-29T01:54:51.000Z", "lang": "pt", "id": "758843198789693440"}, {"text": "V\u00eddeo mostra carro descaracterizado que teria sido usado por PMs do Bope na a\u00e7\u00e3o que teve a morte de Bunitinho\n\nSAIBA + em https://t.co/s4OZfD3vlG https://t.co/qZnbLD7dXa", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/s4OZfD3vlG", "expanded_url": "https://odia.ig.com.br/rio-de-janeiro/2019/12/5838120-bunitinho--dh-apura-uso-de-carro-pelo-bope-em-operacao.html#foto=1", "display_url": "odia.ig.com.br/rio-de-janeiro\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://odia.ig.com.br/rio-de-janeiro/2019/12/5838120-bunitinho--dh-apura-uso-de-carro-pelo-bope-em-operacao.html#foto=1"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/qZnbLD7dXa", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalodia/status/1205065827004878848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qZnbLD7dXa", "media_key": "7_1205065743206961152"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.3522, "type": "Person", "normalized_text": "Bope"}, {"start": 101, "end": 116, "probability": 0.5573, "type": "Person", "normalized_text": "Bunitinho\n\nSAIBA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 19, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "author_id": "17675497", "edit_history_tweet_ids": ["1205065827004878848"], "created_at": "2019-12-12T10:04:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1205065827004878848"}, {"text": "puts esqueceram que esquadr\u00e3o suicida existe https://t.co/V16P05WjSh", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/V16P05WjSh", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1117517222333833216", "edit_history_tweet_ids": ["1205182543932334081"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964537914580993"}], "created_at": "2019-12-12T17:48:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1205182543932334081"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/zRNcXBKHwQ", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/zRNcXBKHwQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Wagner_Dieg/status/1205254325418811393", "display_url": "twitter.com/Wagner_Dieg/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "868830237492211712", "edit_history_tweet_ids": ["1205274643315200005"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205254325418811393"}], "created_at": "2019-12-12T23:54:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1205274643315200005"}, {"text": "Minha m\u00e3e colocou no stts dela que a meta dela pra 2020 era ser menos lerda e fazer vaquinha pra comprar o parafuso que falta na cabe\u00e7a dela kkkkkkkkk algu\u00e9m para minha m\u00e3e????\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "805705483298504704", "edit_history_tweet_ids": ["1205187873668042753"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4026, "type": "Other", "normalized_text": "stts"}]}, "created_at": "2019-12-12T18:09:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1205187873668042753"}, {"text": "ningu\u00e9m apanhou, nenhum cond\u00f4mino tomou bala de borracha, nenhum morador revistado na tentativa de entrar em casa, nenhuma crian\u00e7a baleada.\n\nse fosse na favela... https://t.co/PqRRJfQ5FZ", "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/PqRRJfQ5FZ", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1205102500656926721", "display_url": "twitter.com/g1/status/1205\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 341, "reply_count": 17, "like_count": 1557, "quote_count": 3}, "author_id": "932675351913926656", "edit_history_tweet_ids": ["1205295296093274114"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205102500656926721"}], "created_at": "2019-12-13T01:16:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1205295296093274114"}, {"text": "ACOSO ERA EL DE ALAN A LAS ESPOSAS DE SUS COMPA\u00d1EROS https://t.co/0JcMS8ghsR", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/0JcMS8ghsR", "expanded_url": "https://twitter.com/nidiavilchez/status/1204633555864838150", "display_url": "twitter.com/nidiavilchez/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 9, "like_count": 328, "quote_count": 4}, "author_id": "105492444", "edit_history_tweet_ids": ["1205133881734680583"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204633555864838150"}], "created_at": "2019-12-12T14:34:42.000Z", "lang": "es", "id": "1205133881734680583"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Nacional"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/9MUr38SAHG", "expanded_url": "https://bit.ly/2PdKb9U", "display_url": "bit.ly/2PdKb9U"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.6968, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "text": "#Nacional | Mata a su familia y despu\u00e9s se suicida. El triple homicidio que tiene consternado al Estado de M\u00e9xico.\nhttps://t.co/9MUr38SAHG", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62834119", "edit_history_tweet_ids": ["1205193096797052928"], "created_at": "2019-12-12T18:30:00.000Z", "lang": "es", "id": "1205193096797052928"}, {"text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola/faculdade\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1014119146764881921", "edit_history_tweet_ids": ["1205291746852249600"], "created_at": "2019-12-13T01:02:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1205291746852249600"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 15, "tag": "AlwayBeWithUs"}, {"start": 223, "end": 230, "tag": "SHINee"}, {"start": 258, "end": 267, "tag": "Jonghyun"}, {"start": 268, "end": 275, "tag": "SHINee"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/tfZy9wzbZk", "expanded_url": "https://twitter.com/JH_SHINeeArg/status/1205169569628860422/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tfZy9wzbZk", "media_key": "3_1205169514423431178"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 14, "probability": 0.4504, "type": "Other", "normalized_text": "AlwayBeWithUs"}, {"start": 65, "end": 95, "probability": 0.6885, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Asistencia al Suicida"}, {"start": 188, "end": 204, "probability": 0.9757, "type": "Other", "normalized_text": "Always Be With Us"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.614, "type": "Other", "normalized_text": "SHINee"}, {"start": 237, "end": 254, "probability": 0.4697, "type": "Other", "normalized_text": "American Fan Union"}, {"start": 259, "end": 266, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 269, "end": 274, "probability": 0.5024, "type": "Other", "normalized_text": "SHINee"}], "mentions": [{"start": 141, "end": 148, "username": "SHINee", "id": "887973863824306176"}]}, "text": "[#AlwayBeWithUs] Les compartimos una nota que nos hicieron en el Centro de Asistencia al Suicida debido a un donativo realizado en nombre de @SHINee el a\u00f1o pasado como parte del proyecto \"Always Be With Us\" en conjunto con #SHINee Latin American Fan Union \n\n#Jonghyun #SHINee https://t.co/tfZy9wzbZk", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 79, "quote_count": 1}, "author_id": "4708494797", "edit_history_tweet_ids": ["1205169569628860422"], "created_at": "2019-12-12T16:56:31.000Z", "lang": "es", "id": "1205169569628860422"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c https://t.co/8EIklrA15b", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/8EIklrA15b", "expanded_url": "https://twitter.com/crfcaiio/status/1204963157686575104", "display_url": "twitter.com/crfcaiio/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "author_id": "3396288868", "edit_history_tweet_ids": ["1204980778121216000"], "created_at": "2019-12-12T04:26:19.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "id": "1204980778121216000"}, {"text": "(3.5) Han Solo\n\nInnecesaria, precedible, olvidable. Ejecuci\u00f3n decente.\n\n-Harrison Ford irremplazable.\n-Buenos visuales.\n-Cameo in\u00fatil de Darth Maul.\n-Buenas actuaciones.\n\n6/10.", "in_reply_to_user_id": "792406336482844672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792406336482844672", "edit_history_tweet_ids": ["1205224330348527616"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 85, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Harrison Ford"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.339, "type": "Person", "normalized_text": "Cameo"}, {"start": 137, "end": 146, "probability": 0.843, "type": "Person", "normalized_text": "Darth Maul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205009928512892929"}], "created_at": "2019-12-12T20:34:06.000Z", "lang": "es", "id": "1205224330348527616"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "ITAMDateCuenta"}]}, "text": "#ITAMDateCuenta", "in_reply_to_user_id": "923207976097378305", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 19, "like_count": 226, "quote_count": 0}, "author_id": "923207976097378305", "edit_history_tweet_ids": ["1205280536584949766"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205251589801467904"}], "created_at": "2019-12-13T00:17:27.000Z", "lang": "qht", "id": "1205280536584949766"}, {"text": "pedindo ajuda).\n\n Ap\u00f3s ela fugir para fora do beco ele resgatou ela e a colocou dentro de um carro (l\u00e1 ela contou o que havia ocorrido), depois ele ficou observando o beco para ver quem era o cara que havia atacado ela.", "in_reply_to_user_id": "1204936610359468032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1204936610359468032", "edit_history_tweet_ids": ["1205292060795908096"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205291935289745408"}], "created_at": "2019-12-13T01:03:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1205292060795908096"}, {"text": "@strogersstark DESCULPA FOI MEU ALTER EGO CHAMADO ERICK SNOWEN @fariapqsim", "in_reply_to_user_id": "992106014", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1192624336022192129", "edit_history_tweet_ids": ["1205157135023267842"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.4198, "type": "Other", "normalized_text": "ERICK"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "strogersstark", "id": "2984968859"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205156955783864321"}], "created_at": "2019-12-12T16:07:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1205157135023267842"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 198, "end": 224, "tag": "EnNicaraguaNadaEstaNormal"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/UEkodvleO8", "expanded_url": "https://twitter.com/FlacaExplosiva/status/1204882280457678856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UEkodvleO8", "media_key": "3_1204882277173538817"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 42, "probability": 0.9347, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}, {"start": 199, "end": 223, "probability": 0.5483, "type": "Other", "normalized_text": "EnNicaraguaNadaEstaNormal"}]}, "text": "Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policial y estar clandestino, lo llev\u00f3 a la fatal decisi\u00f3n el d\u00eda de hoy a medio d\u00eda. #EnNicaraguaNadaEstaNormal https://t.co/UEkodvleO8", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 31, "like_count": 228, "quote_count": 32}, "author_id": "178861552", "edit_history_tweet_ids": ["1204882280457678856"], "created_at": "2019-12-11T21:54:55.000Z", "lang": "es", "id": "1204882280457678856"}, {"text": "@arkleo1 @SeaMast15538545 480 km a la base francesa cruzando una ruta de mierda. Me conviene cruzar a Camer\u00fan. O robar un Cessna 182 que hay en el aeropuerto. O simplemente esperar que no pase nada.", "in_reply_to_user_id": "250447257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1033070013261836288", "edit_history_tweet_ids": ["1205255596511039489"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 108, "probability": 0.9676, "type": "Place", "normalized_text": "Camer\u00fan"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.3499, "type": "Organization", "normalized_text": "Cessna 182"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "arkleo1", "id": "250447257"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205248005219205125"}], "created_at": "2019-12-12T22:38:21.000Z", "lang": "es", "id": "1205255596511039489"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 278, "tag": "ITAMDateCuenta"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.7171, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 264, "end": 277, "probability": 0.386, "type": "Other", "normalized_text": "ITAMDateCuenta"}]}, "text": "El ITAM tiene miles de alumnos.\n\nNi un s\u00f3lo psic\u00f3logo de planta para atender problemas de salud mental.\n\nNi uno para ayudar a prevenir suicidios como el de hoy.\n\nSuicidios que podr\u00edan evitarse si la universidad fuera una instituci\u00f3n integral, como pretende ser.\n\n#ITAMDateCuenta", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 37, "like_count": 436, "quote_count": 7}, "author_id": "923207976097378305", "edit_history_tweet_ids": ["1205276489710788610"], "created_at": "2019-12-13T00:01:22.000Z", "lang": "es", "id": "1205276489710788610"}, {"text": "Pobre se\u00f1or, debe de vivir entre la frustraci\u00f3n y un pene peque\u00f1o https://t.co/GOfi56sP9f", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/GOfi56sP9f", "expanded_url": "https://twitter.com/LOVREGA/status/1205209407392559112", "display_url": "twitter.com/LOVREGA/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1149181070761291776", "edit_history_tweet_ids": ["1205275689181573120"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205209407392559112"}], "created_at": "2019-12-12T23:58:11.000Z", "lang": "es", "id": "1205275689181573120"}, {"text": "A cena do Luke contando pra Leia que o Vader \u00e9 o pai dele e que ela \u00e9 irm\u00e3 dele \u00e9 MUITO boa.\n\nPuta merda, eu amo isso aqui.\n\nS\u00e9rio, esse filme me deixa feliz.", "in_reply_to_user_id": "424642387", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "424642387", "edit_history_tweet_ids": ["1205288729688117249"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.5436, "type": "Person", "normalized_text": "Luke"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.7156, "type": "Person", "normalized_text": "Vader"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205288066929381376"}], "created_at": "2019-12-13T00:50:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1205288729688117249"}, {"text": "@phuenchu @matiaswalkerp Jajjajajajjaja esperame jajajjajajajja ...es una manera democr\u00e1tica de castigar a los violadores de ddhh.\n\nSignificado de democracia por si se te olvid\u00f3: \nSistema pol\u00edtico que defiende la soberan\u00eda del pueblo y el derecho del pueblo a elegir y controlar a sus gobernantes.", "in_reply_to_user_id": "235747924", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1183849753978818560", "edit_history_tweet_ids": ["1205286599745056770"], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 128, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "ddhh"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "phuenchu", "id": "235747924"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "matiaswalkerp", "id": "103259570"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205284327828799488"}], "created_at": "2019-12-13T00:41:33.000Z", "lang": "es", "id": "1205286599745056770"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 114, "tag": "Jonghyun"}, {"start": 115, "end": 122, "tag": "SHINee"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/NFwVndq9eW", "expanded_url": "https://www.casbuenosaires.com.ar/single-post/2019/10/12/Ayudar-ayuda-Tambien-a-transitar-un-duelo-por-suicidio", "display_url": "casbuenosaires.com.ar/single-post/20\u2026"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "SHINee"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.4806, "type": "Other", "normalized_text": "SHINee"}]}, "text": "https://t.co/NFwVndq9eW\n\nCr.: Centro de Asistencia al Suicida\nCompartido por Jonghyun - SHINee Argentina\n#Jonghyun #SHINee", "in_reply_to_user_id": "4708494797", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "author_id": "4708494797", "edit_history_tweet_ids": ["1205169801947160576"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205169569628860422"}], "created_at": "2019-12-12T16:57:26.000Z", "lang": "es", "id": "1205169801947160576"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\naluna exemplar dms", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 5}, "author_id": "1017950104500699136", "edit_history_tweet_ids": ["1205228567434539011"], "created_at": "2019-12-12T20:50:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1205228567434539011"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 264, "end": 274, "tag": "Crossover"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/itMDFY1470", "expanded_url": "https://twitter.com/forjadomestre/status/1205221937129152514/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/itMDFY1470", "media_key": "3_1205221920217718784"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7075, "type": "Person", "normalized_text": "Hanna"}, {"start": 265, "end": 273, "probability": 0.6111, "type": "Other", "normalized_text": "Crossover"}], "mentions": [{"start": 41, "end": 52, "username": "MirtiloArt", "id": "1143959066865295360"}]}, "text": "Com suas adagas e l\u00edngua afiadas, Hanna (@MirtiloArt) \u00e9 o que pode se dizer de crian\u00e7a prod\u00edgio. Ensinada para ser uma assassina perigosa, a tiefling aos seus 13 anos j\u00e1 matou mais que muitos soldados. O que os Port\u00f5es Luminosos guardam para ela? Faltam 2 dias!!! #Crossover https://t.co/itMDFY1470", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "868917608426463232", "edit_history_tweet_ids": ["1205221937129152514"], "created_at": "2019-12-12T20:24:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1205221937129152514"}, {"text": "Cada dos horas y media se\u00a0suicida\u00a0una persona\u00a0en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda:\u00a0los muertos por suicidio duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico,\u00a0superan en once veces a los homicidios\u00a0y en ochenta a los de violencia de g\u00e9nero. \n https://t.co/Wrx2c7b5Ja", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/Wrx2c7b5Ja", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/espana/2019-09-09/muerte-cada-dos-horas-diez-al-dia-suicidio_2217067/?utm_campaign=BotoneraWebapp&utm_source=twitter&utm_medium=social", "display_url": "elconfidencial.com/espana/2019-09\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9519, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "812579027668111360", "edit_history_tweet_ids": ["1205121454976720896"], "created_at": "2019-12-12T13:45:19.000Z", "lang": "es", "id": "1205121454976720896"}, {"text": "Qu\u00e9 idiotez poner \u00e9nfasis en pajitas y no en (p.ej.) que se traiga (1) agua (2) en camiones contaminantes (3) en botellas de pl\u00e1stico (4) desde zonas \u00e1ridas como Mendoza a (5) la ciudad con m\u00e1s acceso a agua dulce del planeta para que (6) se tire la botella despu\u00e9s de 2 minutos. https://t.co/4S5tmuzgPu", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/4S5tmuzgPu", "expanded_url": "https://twitter.com/dzapatillas/status/1204793578192605186", "display_url": "twitter.com/dzapatillas/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 162, "end": 168, "probability": 0.8761, "type": "Place", "normalized_text": "Mendoza"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 35, "like_count": 326, "quote_count": 7}, "author_id": "137568918", "edit_history_tweet_ids": ["1205284964553625601"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204793578192605186"}], "created_at": "2019-12-13T00:35:03.000Z", "lang": "es", "id": "1205284964553625601"}, {"text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala.", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1143205003227799552", "edit_history_tweet_ids": ["1205143147090722818"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.359, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:11:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1205143147090722818"}, {"text": "@jrobert999 2 e como crist\u00e3os, j\u00e1 que deus \u00e9 amor e era o que Jesus aparentemente pregava, assim como o perd\u00e3o, n\u00e3o seria mais coerente se solidarizar com a morte das vitimas do baile do que justificar a a\u00e7\u00e3o que matou elas? ou esqueceram do mandamento 5?", "in_reply_to_user_id": "2497675310", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "author_id": "2497675310", "edit_history_tweet_ids": ["1204774063308255232"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.5834, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8955, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jrobert999", "id": "2453272931"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204773581592367106"}], "created_at": "2019-12-11T14:44:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1204774063308255232"}, {"text": "@TamarBedran puts agora ele perdeu toda moral comigo ent\u00e3o kkkkkakaka", "in_reply_to_user_id": "4860756589", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "433909163", "edit_history_tweet_ids": ["1205287438173773824"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "tamarbedran", "id": "1484200519606276099"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205287183931920385"}], "created_at": "2019-12-13T00:44:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1205287438173773824"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 20, "tag": "ITAM"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/gUq63ouGza", "expanded_url": "http://bit.ly/2t5US5A", "display_url": "bit.ly/2t5US5A"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/WQPalieYCZ", "expanded_url": "https://twitter.com/JimenezLandin/status/1205286031550889984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WQPalieYCZ", "media_key": "3_1205286027004239872"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4202, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "text": "Estudiante del #ITAM se suicida\n\nA trav\u00e9s de redes sociales, alumnos y exalumnos de la instituci\u00f3n educativa denunciaron que son sometidos a un alto nivel de exigencia, mientras que reciben muy poco apoyo psicol\u00f3gico por parte de esta casa de estudios. \u25b6\ufe0fhttps://t.co/gUq63ouGza https://t.co/WQPalieYCZ", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 10, "quote_count": 13}, "author_id": "90056351", "edit_history_tweet_ids": ["1205286031550889984"], "created_at": "2019-12-13T00:39:17.000Z", "lang": "es", "id": "1205286031550889984"}, {"text": "ate agr to meio sem acreditar que a minha sala briguenta do jeito que \u00e9 conseguiu fazer aquela mega festa de 1/6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "817190855647838210", "edit_history_tweet_ids": ["1204913145946542081"], "created_at": "2019-12-11T23:57:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1204913145946542081"}, {"text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o!Que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "842034528319352834", "edit_history_tweet_ids": ["1205262993082265600"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3556, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:07:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1205262993082265600"}, {"text": "@manuprgodoy sim exatamente isso!!! eu so acho que os impulsos suicidas que ela teve nao sao por causa do doce mas sim da situa\u00e7\u00e3o toda", "in_reply_to_user_id": "3004946260", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998646184968376320", "edit_history_tweet_ids": ["1205285606697385984"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205240363914596352"}], "created_at": "2019-12-13T00:37:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1205285606697385984"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2716\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f(Ed F\u00edsica \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude2c)\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/PcfQS2Ivqc", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/PcfQS2Ivqc", "expanded_url": "https://twitter.com/PaulinhaBraun/status/1203985413368680448", "display_url": "twitter.com/PaulinhaBraun/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "34698212", "edit_history_tweet_ids": ["1205268420872359936"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203985413368680448"}], "created_at": "2019-12-12T23:29:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1205268420872359936"}, {"text": "Cristina sabe que va presa tarde o temprano y Fern\u00e1ndez le va a soltar la mano, ACORDATE.", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 188, "like_count": 747, "quote_count": 27}, "author_id": "124746423", "edit_history_tweet_ids": ["1204858090010615810"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9026, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.8988, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-11T20:18:48.000Z", "lang": "es", "id": "1204858090010615810"}, {"text": "Eu vamos de personagem negro se matando pra inspirar a personagem branca \ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 130, "like_count": 278, "quote_count": 289}, "author_id": "772715664968736768", "edit_history_tweet_ids": ["1205251109041909760"], "created_at": "2019-12-12T22:20:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1205251109041909760"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c https://t.co/8DFUSKO2yD", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/8DFUSKO2yD", "expanded_url": "https://twitter.com/Maras2A/status/1205278404087558144", "display_url": "twitter.com/Maras2A/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "918623976099864576", "edit_history_tweet_ids": ["1205279015562559490"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205278404087558144"}], "created_at": "2019-12-13T00:11:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1205279015562559490"}, {"text": "meu deus se acontece comigo eu batia o carro https://t.co/hfbloUW64v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/hfbloUW64v", "expanded_url": "https://twitter.com/rahm3sh/status/1204540097380704257/video/1", "display_url": "twitter.com/rahm3sh/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 734, "reply_count": 65, "like_count": 2116, "quote_count": 186}, "author_id": "1044005559580729344", "edit_history_tweet_ids": ["1205285121450008576"], "created_at": "2019-12-13T00:35:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1205285121450008576"}, {"text": "En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tambi\u00e9n hay suicidios que no constan como tales, y que para evitar el estigma figuran como muertes naturales.", "in_reply_to_user_id": "458727413", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 3, "like_count": 391, "quote_count": 3}, "author_id": "458727413", "edit_history_tweet_ids": ["1205218336969240578"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205218335815798785"}], "created_at": "2019-12-12T20:10:18.000Z", "lang": "es", "id": "1205218336969240578"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "ebook"}, {"start": 239, "end": 248, "tag": "thriller"}, {"start": 249, "end": 253, "tag": "CIA"}, {"start": 254, "end": 263, "tag": "Misterio"}, {"start": 264, "end": 276, "tag": "NovelaNegra"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/KsnmdDEdKH", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1205014533548519424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KsnmdDEdKH", "media_key": "3_1205014527693209600"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.7509, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9021, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 250, "end": 252, "probability": 0.8709, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}, {"start": 265, "end": 275, "probability": 0.5509, "type": "Other", "normalized_text": "NovelaNegra"}]}, "text": "\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller #CIA #Misterio #NovelaNegra https://t.co/KsnmdDEdKH", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "edit_history_tweet_ids": ["1205014533548519424"], "created_at": "2019-12-12T06:40:27.000Z", "lang": "es", "id": "1205014533548519424"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/IdIjBqTtDz", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/IdIjBqTtDz", "expanded_url": "https://twitter.com/Ayra_Dornela/status/1205234538638651413", "display_url": "twitter.com/Ayra_Dornela/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "author_id": "1014197606346645505", "edit_history_tweet_ids": ["1205235063941668865"], "created_at": "2019-12-12T21:16:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1205235063941668865"}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "S\u00e3o Pedro da Aldeia, Brasil", "id": "2dffb7eaa02f7a3f"}, {"full_name": "Ji-Paran\u00e1, Brasil", "id": "55820bdd0df9b1e4"}, {"full_name": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "id": "019f2f4e187ace41"}, {"full_name": "Os\u00f3rio, Brasil", "id": "6058239f78639d17"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1156333803696250880", "value": "1156333803696250880", "detail": "User has been suspended: [1156333803696250880].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205238681017167898", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205238681017167898", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205238681017167898].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "127295517", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [127295517].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "127295517", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205309333942222848", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205309333942222848].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205309333942222848", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2959024503", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2959024503].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2959024503", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205305312019931137", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205305312019931137].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205305312019931137", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2645649012", "value": "2645649012", "detail": "User has been suspended: [2645649012].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205305665784147975", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205305665784147975", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205305665784147975].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "362750734", "value": "362750734", "detail": "User has been suspended: [362750734].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205180023545704448", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205180023545704448", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205180023545704448].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1124335839079694341", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1124335839079694341].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1124335839079694341", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205304489428815874", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205304489428815874].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205304489428815874", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205292658865913856", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205292658865913856", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205292658865913856].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "73814140", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [73814140].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "73814140", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205303388625354752", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205303388625354752].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205303388625354752", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205299062309892097", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205299062309892097].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205299062309892097", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "947135475021762561", "value": "947135475021762561", "detail": "User has been suspended: [947135475021762561].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205199747830693888", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205199747830693888", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205199747830693888].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1205294056131170304", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205294056131170304", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205294056131170304].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1199773008593924102", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1199773008593924102].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1199773008593924102", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205273556831088645", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205273556831088645].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205273556831088645", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182093727235497984", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1182093727235497984].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1182093727235497984", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205293975986417664", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205293975986417664].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205293975986417664", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182093727235497984", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1182093727235497984].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1182093727235497984", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205293278947614721", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205293278947614721].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205293278947614721", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186692972433293312", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1186692972433293312].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1186692972433293312", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205292738708680704", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205292738708680704].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205292738708680704", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205286234173706240", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205286234173706240", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205286234173706240].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1549714358", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1549714358].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1549714358", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204799006750183428", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204799006750183428].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204799006750183428", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205284592162398208", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205284592162398208", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205284592162398208].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1174672794493362176", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1174672794493362176].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1174672794493362176", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205222798731468800", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205222798731468800].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205222798731468800", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205239198485229568", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205239198485229568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205239198485229568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "922257225581842432", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [922257225581842432].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "922257225581842432", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205284453033086981", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205284453033086981].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205284453033086981", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1205313072916643841", "oldest_id": "1205284583593299969", "result_count": 474, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vgd53i58c8zayav343kf3ao2id9"}}