{"data": [{"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gommber", "id": "1618157348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200468591608381440"}], "text": "RT @Gommber: A los opositores de este actual gobierno, les indigna que conservemos viva la memoria , de todo el horror vivido en el pasado,\u2026", "author_id": "603986953", "created_at": "2019-11-29T18:39:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200484524263501824"], "id": "1200484524263501824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6576, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}, {"start": 277, "end": 279, "probability": 0.241, "type": "Place", "normalized_text": "Vnz"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/TbdZoxq7Dm", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/TbdZoxq7Dm Los remordimientos, el da\u00f1o que durante 60 a\u00f1os hizo su Padre y t\u00edo,  remordimientos q llevaba en su consciencia lo llevan a suicidarse y no se va a llevar las riquezas q les robaron a su pueblo y a Vnz", "author_id": "1195087272682483712", "created_at": "2019-11-29T18:39:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200484464041906176"], "id": "1200484464041906176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.8622, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200483312780881921"}], "text": "RT @SinEmbargoMX: Dos amigas se quitan la vida con un d\u00eda de diferencia en Puebla; especulan que fue un \u201creto suicida\u201d https://t.co/R13VXoy\u2026", "author_id": "587980388", "created_at": "2019-11-29T18:39:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200484459365179393"], "id": "1200484459365179393"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fucocreativa", "id": "218643732"}, {"start": 100, "end": 113, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.8352, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/MlT6cQUAtV", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200479829621125121"}], "text": "RT @fucocreativa: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/MlT6cQUAtV v\u00eda @elpais_inter", "author_id": "581874434", "created_at": "2019-11-29T18:39:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200484340154667008"], "id": "1200484340154667008"}, {"in_reply_to_user_id": "577820832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200484278624227329"}], "text": "\"n\u00e3o sei que merda era essa mas a gente deu um jeito nele, filha! Se era um alien\u00edgena a gente impediu a invas\u00e3o, se era um mutante a gente acabou com a muta\u00e7\u00e3o, se era s\u00f3 uma lagarta a gente s\u00f3 matou ela\"\nMe mandou buscar uma p\u00e1 e enterramos o pobre animal\nIsso me marca at\u00e9 hoje", "author_id": "577820832", "created_at": "2019-11-29T18:38:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200484280234905600"], "id": "1200484280234905600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gommber", "id": "1618157348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200468591608381440"}], "text": "RT @Gommber: A los opositores de este actual gobierno, les indigna que conservemos viva la memoria , de todo el horror vivido en el pasado,\u2026", "author_id": "1167785976527302656", "created_at": "2019-11-29T18:38:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200484212081614854"], "id": "1200484212081614854"}, {"in_reply_to_user_id": "2930888525", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200483948851269632"}], "text": "@eloisaandrads @almeidzl O bom \u00e9 que a gente criou uma dupla sertaneja, e quase se matou e ningu\u00e9m viu nada aquele dia Ksksksksksksskkskd", "author_id": "1087489986369388544", "created_at": "2019-11-29T18:38:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200484090706825216"], "id": "1200484090706825216"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 37, "tag": "DiBattista"}], "mentions": [{"start": 193, "end": 209, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}]}, "text": "L'annuncio del ritorno di #DiBattista \u00e8 la peggior notizia per il governo.\nI 5S preparano l'ultimo atto della loro strategia suicida : la rottura della maggioranza e nuove elezioni.\nPresidente @GiuseppeConteIT non si pu\u00f2 pi\u00f9 aspettare,serve il un nuovo partito.", "author_id": "701927677", "created_at": "2019-11-29T18:37:56.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200484051725012992"], "id": "1200484051725012992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9167, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/yGVMwSSGWM", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/29-11-2019/3687135", "display_url": "sinembargo.mx/29-11-2019/368\u2026"}]}, "text": "Dos amigas se quitan la vida con un d\u00eda de diferencia en Puebla; especulan que fue un \u201creto suicida\u201d https://t.co/yGVMwSSGWM", "author_id": "109659718", "created_at": "2019-11-29T18:36:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200483784203755520"], "id": "1200483784203755520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marcio_tadeu", "id": "56381155"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "ciancaglini_15", "id": "85696235"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.4327, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "in_reply_to_user_id": "56381155", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200461240364986368"}], "text": "@marcio_tadeu @ciancaglini_15 @AbrahamWeint Jura? Onde vc se informa? O nazismo  matou mais de 6 MILH\u00d5ES de pessoas, o regime COMUNISTA matou mais de 100 MILH\u00d5ES  mundo afora e ainda MATA.", "author_id": "1103865300615757830", "created_at": "2019-11-29T18:36:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200483679971291138"], "id": "1200483679971291138"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 38, "tag": "gigantebuono"}, {"start": 40, "end": 53, "tag": "femminicidio"}, {"start": 65, "end": 73, "tag": "Brescia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AngeloTani", "id": "529331509"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200414850469580800"}], "text": "RT @AngeloTani: Un altro #gigantebuono? #femminicidio \n\nAccade a #Brescia, uccide la compagna e si suicida, aveva scritto a un'amica su Fac\u2026", "author_id": "884023737745645572", "created_at": "2019-11-29T18:36:16.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200483630243561472"], "id": "1200483630243561472"}, {"text": "A mulher no ponto cvs com a minha m\u00e3e falando que n pega o carro pq o marido dela \u00e9 mt machista e fica falando como se ela tivesse fazendo td errado .. ai eu entrei na cvs e falei pra ela \"pega o carro e atropela ele, ai ele vai ter raz\u00e3o pra reclamar\" minha m\u00e3e quase me matou", "author_id": "838928327410921474", "created_at": "2019-11-29T18:36:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200483564678193152"], "id": "1200483564678193152"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RetuitAfterMe", "id": "1228488512"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/W92cXqGbvZ", "expanded_url": "https://t.co/W92cXqGbvZ", "display_url": "t.co/W92cXqGbvZ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200107851475300356"}], "text": "RT @RetuitAfterMe: \"En Venezuela somos ch\u00e9veres, aqu\u00ed nunca nos deprimimos, aqu\u00ed la gente no se suicida\". https://t.co/W92cXqGbvZ", "author_id": "538411943", "created_at": "2019-11-29T18:35:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200483478804017160"], "id": "1200483478804017160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.8622, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200483312780881921"}], "text": "RT @SinEmbargoMX: Dos amigas se quitan la vida con un d\u00eda de diferencia en Puebla; especulan que fue un \u201creto suicida\u201d https://t.co/R13VXoy\u2026", "author_id": "217285478", "created_at": "2019-11-29T18:35:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200483462341373955"], "id": "1200483462341373955"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "author_id": "950175714241851392", "created_at": "2019-11-29T18:35:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200483354564550656"], "id": "1200483354564550656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9199, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/R13VXoyOu8", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/29-11-2019/3687135", "display_url": "sinembargo.mx/29-11-2019/368\u2026"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/TbaKCQsMpN", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1200483312780881921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TbaKCQsMpN", "media_key": "3_1200482992268857344"}]}, "text": "Dos amigas se quitan la vida con un d\u00eda de diferencia en Puebla; especulan que fue un \u201creto suicida\u201d https://t.co/R13VXoyOu8 https://t.co/TbaKCQsMpN", "author_id": "244218738", "created_at": "2019-11-29T18:35:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200483312780881921"], "id": "1200483312780881921"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jebus_dice", "id": "161112036"}]}, "in_reply_to_user_id": "161112036", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199851053128278016"}], "text": "@jebus_dice @jdonosofve @JorgeRichterR Muy suicida", "author_id": "938781518633275398", "created_at": "2019-11-29T18:34:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200483305986109440"], "id": "1200483305986109440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Aemon3428", "id": "2218795063"}]}, "in_reply_to_user_id": "2218795063", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200482588596604928"}], "text": "@Aemon3428 Noto que no es el  camino.\nSubestimar es un acto suicida.", "author_id": "996198913752358912", "created_at": "2019-11-29T18:34:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200483302232252418"], "id": "1200483302232252418"}, {"text": "No quiero tener que elegir entre una patrulla suicida de s\u00faper villanos y una boyband: llamadme cuando quer\u00e1is montar las dos a la vez, (en ambos casos yo soy el que no es tan guapo ni tan gracioso pero s\u00ed oscurito).", "author_id": "2247801224", "created_at": "2019-11-29T18:34:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200483226344738821"], "id": "1200483226344738821"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "author_id": "99729626", "created_at": "2019-11-29T18:34:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200483213279412224"], "id": "1200483213279412224"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "muriloborges75", "id": "939659826"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.3424, "type": "Place", "normalized_text": "bruno"}]}, "in_reply_to_user_id": "1146750391645868038", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200481607146246146"}], "text": "@pethreeki @muriloborges75 fala ai o que eu fiz bruno, manda print, fala que seu amigo quase se matou pq eu n quis ter algo com ele\nfala que te bati, fala que n tiro seu nome da boca, FALA\n\nMAS prova e mostra q esta certo\npq falar vc ja falou at\u00e9 demais", "author_id": "819002106766102533", "created_at": "2019-11-29T18:34:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200483069779689473"], "id": "1200483069779689473"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "brunosgarzini", "id": "35987013"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "in_reply_to_user_id": "35987013", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200479686826041357"}], "text": "@brunosgarzini @AleLoucau Argentina est\u00e1 aislada, a pesar de todas las cenas nost\u00e1lgicas del grupo de puebla. Abandonar a Venezuela a\u00fan m\u00e1s es el t\u00edpico gesto desesperado de los social dem\u00f3cratas que en plena guerra fr\u00eda buscan la aprobaci\u00f3n de los golpistas y fascistas, suicida", "author_id": "855125486", "created_at": "2019-11-29T18:33:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200482823876026369"], "id": "1200482823876026369"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 94, "tag": "libtards"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/5eSrVhtEGH", "expanded_url": "https://twitter.com/TheLaurenChen/status/1200436837006884864", "display_url": "twitter.com/TheLaurenChen/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200436837006884864"}], "text": "\u00c8 sempre colpa dell\u2019uomo eterosessuale bianco. Anche quando si suicida, \u00e8 colpa sua. #libtards https://t.co/5eSrVhtEGH", "author_id": "1349869826", "created_at": "2019-11-29T18:33:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200482819165892609"], "id": "1200482819165892609"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "opinionadas", "id": "269861719"}]}, "in_reply_to_user_id": "269861719", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200475271243223041"}], "text": "@opinionadas @PeriodistasdeG Comparto todo lo q dices pero habr\u00e1 que despreciar toda violencia. Somos el pa\u00eds con menos casos de violencia machista se 193, 1/3 son de inmigrantes de otras culturas y otro tanto es gente que se suicida despu\u00e9s e ignora la ley. No se puede evitar una modalidad de violencia solo", "author_id": "4144642659", "created_at": "2019-11-29T18:31:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200482537245757442"], "id": "1200482537245757442"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "alesitoide", "id": "219188457"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.8744, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "in_reply_to_user_id": "219188457", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200108385716318209"}], "text": "@alesitoide Nose como la naci\u00f3n puede pensar eso, si Alberto lo que piensa es en imprimir billetes y billetes nuevos, d\u00e9jenle elegir el arma suicida", "author_id": "2424512785", "created_at": "2019-11-29T18:31:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200482480194764806"], "id": "1200482480194764806"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199945285511847937"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "author_id": "807209261893873665", "created_at": "2019-11-29T18:31:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200482373164507137"], "id": "1200482373164507137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9167, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/whbvRnKWVW", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/29-11-2019/3687135", "display_url": "sinembargo.mx/29-11-2019/368\u2026"}]}, "text": "Dos amigas se quitan la vida con un d\u00eda de diferencia en Puebla; especulan que fue un \u201creto suicida\u201d https://t.co/whbvRnKWVW", "author_id": "582282658", "created_at": "2019-11-29T18:31:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200482349533802499"], "id": "1200482349533802499"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/ue0juUFwSD", "expanded_url": "http://ow.ly/9CAn50xnU5A", "display_url": "ow.ly/9CAn50xnU5A"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/HXbA729xvK", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1200448890673254400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HXbA729xvK", "media_key": "3_1200448888483790848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200448890673254400"}], "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1o de 12 a\u00f1os pide \u2018un bonito entierro\u2019 y se suicida \nhttps://t.co/ue0juUFwSD https://t.co/HXbA729xvK", "author_id": "1169731131471728641", "created_at": "2019-11-29T18:30:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200482236358897664"], "id": "1200482236358897664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "135325001", "created_at": "2019-11-29T18:30:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200482221834063874"], "id": "1200482221834063874"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.6666, "type": "Person", "normalized_text": "papai noel"}], "urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/HtMw8gQ9sQ", "expanded_url": "https://twitter.com/NinaLovaro/status/1200482170944577536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HtMw8gQ9sQ", "media_key": "3_1200482160718884865"}]}, "text": "papai noel suicida https://t.co/HtMw8gQ9sQ", "author_id": "2437156646", "created_at": "2019-11-29T18:30:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200482170944577536"], "id": "1200482170944577536"}, {"text": "Denunciam sacerdote por homilia que pronunciou em funeral de jovem que se suicidou https://t.co/wO9s932Nsa", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/wO9s932Nsa", "expanded_url": "http://www.acidigital.com/noticias/denunciam-sacerdote-por-homilia-que-pronunciou-em-funeral-de-jovem-que-se-suicidou-54109/", "display_url": "acidigital.com/noticias/denun\u2026"}]}, "author_id": "32417910", "created_at": "2019-11-29T18:30:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200482063901741059"], "id": "1200482063901741059"}, {"text": "La Polic\u00eda abati\u00f3 al hombre, que dej\u00f3 a varios heridos de arma blanca.\n\nhttps://t.co/1FLmjD39e2", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/1FLmjD39e2", "expanded_url": "http://www.telenoche.com.uy/mundo/un-hombre-con-un-chaleco-suicida-falso-apunalo-a-varias-personas-en-londres", "display_url": "telenoche.com.uy/mundo/un-hombr\u2026"}]}, "author_id": "203176940", "created_at": "2019-11-29T18:30:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200482055081074689"], "id": "1200482055081074689"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "1029860557564923907", "created_at": "2019-11-29T18:29:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200482020536803330"], "id": "1200482020536803330"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "3419130868", "created_at": "2019-11-29T18:29:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200481886956593153"], "id": "1200481886956593153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9709, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.5473, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.5083, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/uM1cZOGIoS", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/335294-reportan-tiroteo-autobus-puente-londres", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/335\u2026"}]}, "text": "Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda - RT https://t.co/uM1cZOGIoS", "author_id": "155773269", "created_at": "2019-11-29T18:29:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200481840550821890"], "id": "1200481840550821890"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "575697893", "created_at": "2019-11-29T18:28:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200481767192436737"], "id": "1200481767192436737"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "869730755118845952", "created_at": "2019-11-29T18:27:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200481496986984449"], "id": "1200481496986984449"}, {"in_reply_to_user_id": "1057425296033497088", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.9644, "type": "Other", "normalized_text": "Rogue One"}, {"start": 192, "end": 207, "probability": 0.8516, "type": "Other", "normalized_text": "Estrela da Morte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200480880600457217"}], "text": "6\u00b0: Rogue One\nputs eu amo esse filme, eu n sei se eu tenho mt doq reclamar dele\nele \u00e9 oq todo mundo esperava na \u00e9poca q foi lan\u00e7ado, uma hist\u00f3ria de uma miss\u00e3o suicida pra salvar os planos da Estrela da Morte. s\u00f3 tem uns personagem q eu acho meio sem gra\u00e7a, mas tirando...+", "author_id": "1057425296033497088", "created_at": "2019-11-29T18:27:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200481483452014592"], "id": "1200481483452014592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ByChanchi", "id": "287828080"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "DeAutismo", "id": "1469432707"}, {"start": 29, "end": 34, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193092151179194369"}], "text": "RT @ByChanchi: @DeAutismo El @PSOE\u00a0le dedica un apartado al suicidio, habla de \"poner en marcha un plan para la prevenci\u00f3n integral del sui\u2026", "author_id": "1456924364", "created_at": "2019-11-29T18:27:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200481362710536192"], "id": "1200481362710536192"}, {"text": "Vendo a galera falando dela dizendo que \u00e9 escrota, deveria se comportar melhor, mas os mcs pode fazer m\u00fasica falando pepeca do mal, perereca suicida etc de coisas, fora as letras dizendo fazer isso e aquilo, mandando fazer isso e aquilo e \u00e9 gostoso e lind\u00e3o A\u00ed gente, morre https://t.co/d22nMZkrHK", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/d22nMZkrHK", "expanded_url": "https://t.co/d22nMZkrHK", "display_url": "t.co/d22nMZkrHK"}]}, "author_id": "879411145899114497", "created_at": "2019-11-29T18:26:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200481287066324994"], "id": "1200481287066324994"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Hotmatsutaro", "id": "430651039"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200455861086367746"}], "text": "RT @Hotmatsutaro: @canalN_ \"El que no la debe no la teme\" dijo un ilustre y famoso suicida.", "author_id": "1180908005463875584", "created_at": "2019-11-29T18:26:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200481066571698176"], "id": "1200481066571698176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "icexndsnow", "id": "3290943026"}]}, "in_reply_to_user_id": "3290943026", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200240572402937857"}], "text": "@icexndsnow Cierto era que aquel movimiento habr\u00eda sido un tanto suicida por su parte, consumir demasiado man\u00e1 sin el apoyo de un m\u00e1ster podr\u00eda haber terminado en alguna desgracia, sin embargo el confiaba en sus habilidad al igual que en las ajenas y con &gt;", "author_id": "792961172777472000", "created_at": "2019-11-29T18:25:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200481005875933185"], "id": "1200481005875933185"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Rossend7", "id": "974011959837413376"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200468905849962496"}], "text": "RT @Rossend7: Crec que aix\u00f2 de la investidura nom\u00e9s pot acabar amb la genuflexi\u00f3 su\u00efcida d'ERC o amb un pacte del PSOE amb la dreta. \nDe fe\u2026", "author_id": "3217953994", "created_at": "2019-11-29T18:25:32.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200480929359249409"], "id": "1200480929359249409"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "2364474978", "created_at": "2019-11-29T18:25:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200480927144652805"], "id": "1200480927144652805"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "bocchimochi", "id": "1197697251134574598"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "YORUSHIKA"}, {"start": 160, "end": 163, "probability": 0.8041, "type": "Person", "normalized_text": "Elma"}, {"start": 178, "end": 180, "probability": 0.8543, "type": "Person", "normalized_text": "Amy"}]}, "in_reply_to_user_id": "1197697251134574598", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200220182087655424"}], "text": "@bocchimochi @TasogareRiiku AMO YORUSHIKA\n\nTO AT\u00c9 HOJE TENTANDO TRA\u00c7AR TODOS OS PONTOS E ENTENDER AS HIST\u00d3RIAS\n\nQuem sabe o pr\u00f3ximo CD diz o que acontece com a Elma depois que o Amy se matou", "author_id": "181996963", "created_at": "2019-11-29T18:25:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200480803182071808"], "id": "1200480803182071808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gabicerru", "id": "38078904"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200480554321354753"}], "text": "RT @gabicerru: \"Ha llegado la hora de que todos los pueblos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que hemos emprendido a trav\u00e9s\u2026", "author_id": "712039945695862790", "created_at": "2019-11-29T18:24:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200480773335396352"], "id": "1200480773335396352"}, {"text": "Suicida dal ponte di Avise. In Valle si continua a morire https://t.co/6C58mEjGjQ", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/6C58mEjGjQ", "expanded_url": "https://www.aostaoggi.it/cronaca/15988-suicida-dal-ponte-di-avise-in-valle-si-continua-a-morire.html", "display_url": "aostaoggi.it/cronaca/15988-\u2026"}]}, "author_id": "382758685", "created_at": "2019-11-29T18:24:34.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200480687792545792"], "id": "1200480687792545792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "SINPRFdeSC", "id": "135851765"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199975195982934016"}], "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Vim p/ Floripa p/ apoiar a familia d meu amigo Borba, PRF e tbm dir. do @SINPRFdeSC . Ele tirou a pr\u00f3pria vida com 1 t\u2026", "author_id": "1134434172", "created_at": "2019-11-29T18:24:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200480648382824449"], "id": "1200480648382824449"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gommber", "id": "1618157348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200468591608381440"}], "text": "RT @Gommber: A los opositores de este actual gobierno, les indigna que conservemos viva la memoria , de todo el horror vivido en el pasado,\u2026", "author_id": "924752570895101952", "created_at": "2019-11-29T18:24:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200480636190052353"], "id": "1200480636190052353"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 250, "end": 262, "username": "InstCafiero", "id": "985267401167134721"}, {"start": 266, "end": 279, "username": "ATECapitalOk", "id": "1444819472"}], "annotations": [{"start": 196, "end": 200, "probability": 0.7721, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}, {"start": 223, "end": 233, "probability": 0.5988, "type": "Other", "normalized_text": "Foro Debate"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/sYO3Ey0Dme", "expanded_url": "https://twitter.com/gabicerru/status/1200480554321354753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sYO3Ey0Dme", "media_key": "3_1200480546985517056"}]}, "text": "\"Ha llegado la hora de que todos los pueblos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que hemos emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente\". Las inclaudicables palabras de Per\u00f3n. Nos vemos hoy en el Foro Debate organizado por @InstCafiero en @ATECapitalOk. https://t.co/sYO3Ey0Dme", "author_id": "38078904", "created_at": "2019-11-29T18:24:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1200480554321354753"], "id": "1200480554321354753"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "4173457516", "created_at": "2019-11-29T18:23:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200480455545499653"], "id": "1200480455545499653"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "VaniaLobinha", "id": "755926817266106368"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.5109, "type": "Other", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.6611, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200390226994171904"}], "text": "RT @VaniaLobinha: Eu queria mesmo \u00e9 saber quem matou Teori,  e os delegados que acompanhavam o caso ? e saber quem matou Marielle....e se n\u2026", "author_id": "2692525199", "created_at": "2019-11-29T18:23:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200480408909078529"], "id": "1200480408909078529"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 33, "tag": "FactoresDeProtecci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "sonriv", "id": "538196102"}, {"start": 110, "end": 121, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200390042574868483"}], "text": "RT @sonriv: #FactoresDeProtecci\u00f3n para la prevenci\u00f3n del suicidio\n\n\ud83d\udc9a\ud83e\udd6c\ud83e\udd66\ud83d\udcd7\u2618\ufe0f\nPersonales\nfamiliares\nSociales\nPor: @EsPapageno Plataforma profes\u2026", "author_id": "570695671", "created_at": "2019-11-29T18:23:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200480379699941376"], "id": "1200480379699941376"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199945285511847937"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "author_id": "797257949555097600", "created_at": "2019-11-29T18:23:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200480376558358535"], "id": "1200480376558358535"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "185058648", "created_at": "2019-11-29T18:23:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200480365477089280"], "id": "1200480365477089280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MariaInesAyala2", "id": "890611713820721152"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200477554173468672"}], "text": "RT @MariaInesAyala2: Decadencia moral. Una Naci\u00f3n que aborta a sus hijos se suicida y es presa de todas las maldades posibles. Porque matar\u2026", "author_id": "883146487890423808", "created_at": "2019-11-29T18:23:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200480364692680709"], "id": "1200480364692680709"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "author_id": "149228939", "created_at": "2019-11-29T18:22:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200480070604906498"], "id": "1200480070604906498"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.6571, "type": "Place", "normalized_text": "BRUXA"}]}, "text": "FINALMENTE PAI E FILHO SE ENCONTRAM E QUANDO ELE VAI FALAR ALGUMA COISA A BRUXA MATOU ELE \nQUE QUE TA ACONTECENDO AQUI \nTO COM ODIOOO", "author_id": "1633671524", "created_at": "2019-11-29T18:21:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200479868221370369"], "id": "1200479868221370369"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MiraMiasilChe", "id": "877565666466910210"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200478334381182982"}], "text": "RT @MiraMiasilChe: InfoBaires24, [29 de nov de 2019 a las 13:52]\nLeer y compartir: Videos - Soldados colombianos condenan la represi\u00f3n y un\u2026", "author_id": "992247446", "created_at": "2019-11-29T18:21:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200479844489990147"], "id": "1200479844489990147"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 82, "end": 95, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.7446, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/MlT6cQUAtV", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/MlT6cQUAtV v\u00eda @elpais_inter", "author_id": "218643732", "created_at": "2019-11-29T18:21:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1200479829621125121"], "id": "1200479829621125121"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablolirar", "id": "167221639"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/3xywwZBNjz", "expanded_url": "https://twitter.com/T13/status/1200056105570881536", "display_url": "twitter.com/T13/status/120\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200250586786127872"}], "text": "RT @pablolirar: Escuadr\u00f3n suicida https://t.co/3xywwZBNjz", "author_id": "344839653", "created_at": "2019-11-29T18:20:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200479752714424321"], "id": "1200479752714424321"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MiraMiasilChe", "id": "877565666466910210"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200478334381182982"}], "text": "RT @MiraMiasilChe: InfoBaires24, [29 de nov de 2019 a las 13:52]\nLeer y compartir: Videos - Soldados colombianos condenan la represi\u00f3n y un\u2026", "author_id": "819336076972228609", "created_at": "2019-11-29T18:20:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200479719860457472"], "id": "1200479719860457472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "305944903", "created_at": "2019-11-29T18:20:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200479702684753920"], "id": "1200479702684753920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 22, "username": "insta_acabar", "id": "1156039853236113408"}]}, "in_reply_to_user_id": "1173319069585596417", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200254569881706496"}], "text": "@7Pedrog @insta_acabar faz nada n\u00e3o meu, s\u00f3 quase matou minha cachorra, teria matado se n\u00e3o tiv\u00e9ssemos corrido para o hospital veterin\u00e1rio", "author_id": "937383577406332928", "created_at": "2019-11-29T18:19:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200479535105560576"], "id": "1200479535105560576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LAAZCARATE", "id": "176315005"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.318, "type": "Organization", "normalized_text": "policarpa"}]}, "in_reply_to_user_id": "176315005", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200404592602824704"}], "text": "@LAAZCARATE Se imaginan a policarpa leyendo a esta arribista??\nNo espera que la fusilen, agarra y se suicida", "author_id": "3120699917", "created_at": "2019-11-29T18:19:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200479353118822402"], "id": "1200479353118822402"}, {"text": "fodase se vc eh bonito minha cidade matou lampi\u00e3o", "author_id": "906163417756643329", "created_at": "2019-11-29T18:18:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200479074508005379"], "id": "1200479074508005379"}, {"text": "LO CUENTO POR QUE LO VIV\u00cd\nDesde que tengo uso de raz\u00f3n se habla de los suicidios y cuando se suicida un persona lo m\u00e1s normal que escucho es que: Que hijo tan malagradecido, nadie ve como la mam\u00e1 sufre, pero nadie se da cuenta que las personas que se suicidan siempre DAN SE\u00d1ALES", "author_id": "1059545919165734913", "created_at": "2019-11-29T18:18:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200479055667183617"], "id": "1200479055667183617"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SantiBizzanelli", "id": "839001378"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "matias_zuviria", "id": "1138454394779967490"}]}, "in_reply_to_user_id": "839001378", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200476697109422080"}], "text": "@SantiBizzanelli @matias_zuviria Seguro se suicida", "author_id": "909016092", "created_at": "2019-11-29T18:17:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200478900314394624"], "id": "1200478900314394624"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 96, "tag": "emponderamentofeminino"}]}, "text": "Minha m\u00e3e matou um escorpi\u00e3o ontem em casa e meu irm\u00e3o se cagou inteiro. #emponderamentofeminino", "author_id": "67995776", "created_at": "2019-11-29T18:17:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1200478875244994571"], "id": "1200478875244994571"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MatiArce11", "id": "965458300417597440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200125819206668296"}], "text": "RT @MatiArce11: me pongo a pensar en todo lo q tengo q estudiar y me quiero suicida", "author_id": "1103020681778868225", "created_at": "2019-11-29T18:17:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200478790406856704"], "id": "1200478790406856704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "author_id": "202751981", "created_at": "2019-11-29T18:16:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200478635729313792"], "id": "1200478635729313792"}, {"in_reply_to_user_id": "920783163609231362", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200475680653357056"}], "text": "@_sbotrel o cara acha que ser apaixonado pelo clube \u00e9 ser suicida tamb\u00e9m", "author_id": "3436166669", "created_at": "2019-11-29T18:15:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200478472738611202"], "id": "1200478472738611202"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.6768, "type": "Other", "normalized_text": "InfoBaires24"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/jqWsoUDvbq", "expanded_url": "https://www.infobaires24.com.ar/videos-soldados-colombianos-condenan-la-represion-y-uno-de-ellos-se-suicida/", "display_url": "infobaires24.com.ar/videos-soldado\u2026"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/ovYo3V460I", "expanded_url": "https://t.me/infobaires24/34640", "display_url": "t.me/infobaires24/3\u2026"}, {"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/j2e7iujxoc", "expanded_url": "https://twitter.com/MiraMiasilChe/status/1200478334381182982/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j2e7iujxoc", "media_key": "3_1200478329368961027"}]}, "text": "InfoBaires24, [29 de nov de 2019 a las 13:52]\nLeer y compartir: Videos - Soldados colombianos condenan la represi\u00f3n y uno de ellos se suicida - https://t.co/jqWsoUDvbq\n https://t.co/ovYo3V460I https://t.co/j2e7iujxoc", "author_id": "877565666466910210", "created_at": "2019-11-29T18:15:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200478334381182982"], "id": "1200478334381182982"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.9886, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "in_reply_to_user_id": "128372940", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200382902384631809"}], "text": "@jairbolsonaro Pior o Lula que matou a esposa pra se vitimizar e n\u00e3o adiantou kkkkk", "author_id": "326573458", "created_at": "2019-11-29T18:15:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200478316903444486"], "id": "1200478316903444486"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "author_id": "87558281", "created_at": "2019-11-29T18:14:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200478196451418113"], "id": "1200478196451418113"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Adr1gol", "id": "1241875579697278976"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}, {"start": 57, "end": 62, "username": "joss", "id": "776198324747575297"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 86, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200455592797724672"}], "text": "RT @adr1gol: @Dc_da_depressao De filme ruim s\u00f3 a Liga da @joss tice e Esquadr\u00e3o Suicida mesmo. Mas quem fala: \" finalmente fez filme bom\",\u2026", "author_id": "75264243", "created_at": "2019-11-29T18:14:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200478163178000386"], "id": "1200478163178000386"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "140936358", "created_at": "2019-11-29T18:14:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200478119276232704"], "id": "1200478119276232704"}, {"text": "Voc\u00ea, voce \nVem para a \u00e1rvore\nOnde encontraram um homem \nQ dizem que matou tr\u00eas\nN\u00e3o mais estranho seria a gnt se encontrar\nNa \u00e1rvore forca", "author_id": "1197612043144224768", "created_at": "2019-11-29T18:13:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200477884672069632"], "id": "1200477884672069632"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "1128507885615558656", "created_at": "2019-11-29T18:13:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200477780288425984"], "id": "1200477780288425984"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gommber", "id": "1618157348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200468591608381440"}], "text": "RT @Gommber: A los opositores de este actual gobierno, les indigna que conservemos viva la memoria , de todo el horror vivido en el pasado,\u2026", "author_id": "2962188759", "created_at": "2019-11-29T18:13:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200477778300289024"], "id": "1200477778300289024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9468, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/P7yc4mQQip", "expanded_url": "https://www.noticiasalinstante.cr/internacionales/la-policia-britanica-abate-a-un-falso-y-presunto-suicida-islamista-en-el-puente-de-londres/", "display_url": "noticiasalinstante.cr/internacionale\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/rLrBfIQlm2", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasNAICR/status/1200477563103141889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rLrBfIQlm2", "media_key": "3_1200477554261532674"}]}, "text": "La polic\u00eda brit\u00e1nica abate a un falso y presunto suicida islamista en el puente de Londres.\n\n\ud83d\udcf0\ud83d\udcdd https://t.co/P7yc4mQQip https://t.co/rLrBfIQlm2", "author_id": "709600917243486208", "created_at": "2019-11-29T18:12:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200477563103141889"], "id": "1200477563103141889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200474858863431680"}], "text": "Decadencia moral. Una Naci\u00f3n que aborta a sus hijos se suicida y es presa de todas las maldades posibles. Porque mataron la din\u00e1mica del amor, sostenida por la defensa de la Vida y la Familia. Enfrentados madre/hijo en una batalla desigual, gana la muerte y el odio. https://t.co/2SCMxXVNv4", "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/2SCMxXVNv4", "expanded_url": "https://twitter.com/PeterSweden7/status/1200474858863431680", "display_url": "twitter.com/PeterSweden7/s\u2026"}]}, "author_id": "890611713820721152", "created_at": "2019-11-29T18:12:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200477554173468672"], "id": "1200477554173468672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "London Bridge"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/2qahZ7GTZt", "expanded_url": "https://twitter.com/MrcioCsardeCar2/status/1200477540462280709/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qahZ7GTZt", "media_key": "3_1200477533545943042"}]}, "text": "TERROR RETORNA \u00c0 LONDRES - ataque da London Bridge \u2013 terrorista em falso colete de suicida morto a tiros por policiais ap\u00f3s cortar 6 deixando 3 feridos gravemente. https://t.co/2qahZ7GTZt", "author_id": "937583388948684800", "created_at": "2019-11-29T18:12:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200477540462280709"], "id": "1200477540462280709"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "374230546", "created_at": "2019-11-29T18:11:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200477391686160384"], "id": "1200477391686160384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Juanrp0", "id": "1474932871060017156"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "VitorNazario12", "id": "1339382725887836160"}]}, "in_reply_to_user_id": "1162511777843822593", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200226415448395776"}], "text": "@juanRP0 @VitorNazario12 @lypelokko Maioria = esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1112116230268350464", "created_at": "2019-11-29T18:10:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200477059858010112"], "id": "1200477059858010112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Ed Maverick"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200475303522525186"}], "text": "RT @elmexilombiano: Amigos, lo que le pasa a Ed Maverick no es s\u00f3lo un caso de \u00e9l. No mamen, representa a tal vez millones de chicos en el\u2026", "author_id": "100684920", "created_at": "2019-11-29T18:10:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200477057970507779"], "id": "1200477057970507779"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "necas55", "id": "825712966683262978"}, {"start": 9, "end": 12, "username": "AP", "id": "51241574"}]}, "in_reply_to_user_id": "825712966683262978", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200473701952688132"}], "text": "@necas55 @AP Tinha um aparelho bombista apetrechado, n\u00e3o era bem um colete suicida per se. Dispararam logicamente \u00e0 cabe\u00e7a, ser\u00e1 o que faz mais sentido? E n\u00e3o ao tronco.", "author_id": "6692952", "created_at": "2019-11-29T18:10:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200477051997822979"], "id": "1200477051997822979"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200468924980170753"}], "text": "Efectivamente estamos valorando m\u00e1s la performance que lo substantivo. La buena pol\u00edtica puede ser aburrid\u00edsima. La mala pol\u00edtica, entretenida pero tambi\u00e9n suicida. https://t.co/Bi5tsU7Zw9", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/Bi5tsU7Zw9", "expanded_url": "https://twitter.com/OLanderretche/status/1200468924980170753", "display_url": "twitter.com/OLanderretche/\u2026"}]}, "author_id": "1086090482059366400", "created_at": "2019-11-29T18:10:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200477031303143426"], "id": "1200477031303143426"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Merkel"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8907, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200106325000310786"}], "text": "RT @MorenoG_Agustin: Comparen lo que dice Angela Merkel con D\u00edaz Ayuso: \"A Vox le debemos algo, estar aqu\u00ed gobernando en Madrid\" \n\nY no se\u2026", "author_id": "2719688254", "created_at": "2019-11-29T18:09:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200476966266327040"], "id": "1200476966266327040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gommber", "id": "1618157348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200468591608381440"}], "text": "RT @Gommber: A los opositores de este actual gobierno, les indigna que conservemos viva la memoria , de todo el horror vivido en el pasado,\u2026", "author_id": "891093412262359040", "created_at": "2019-11-29T18:09:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200476933978542080"], "id": "1200476933978542080"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "305077536", "created_at": "2019-11-29T18:09:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200476918849712134"], "id": "1200476918849712134"}, {"text": "Ni\u00f1o de 12 a\u00f1os pide \u2018un bonito entierro\u2019 y se suicida https://t.co/740dkWRc6X", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/740dkWRc6X", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nino-12-anos-pide-bonito-entierro-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nino-\u2026"}]}, "author_id": "17046947", "created_at": "2019-11-29T18:09:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200476904731664384"], "id": "1200476904731664384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Merkel"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8907, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200106325000310786"}], "text": "RT @MorenoG_Agustin: Comparen lo que dice Angela Merkel con D\u00edaz Ayuso: \"A Vox le debemos algo, estar aqu\u00ed gobernando en Madrid\" \n\nY no se\u2026", "author_id": "712312848", "created_at": "2019-11-29T18:09:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200476867154907136"], "id": "1200476867154907136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mauricioguim", "id": "1533401167862108160"}, {"start": 14, "end": 17, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "in_reply_to_user_id": "139160224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200472702378754049"}], "text": "@mauricioguim @g1 1-Suspeito pq ainda tem investiga\u00e7\u00e3o em andamento. \n2- Matou pq o suspeito estava usando um colete explosivo, ent\u00e3o a a\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia \u00e9 para evitar um problema maior, e no momento do incidente  n\u00e3o foi poss\u00edvel saber se era real ou fake, nesse caso a pol\u00edcia assume que \u00e9 real.", "author_id": "801539241964670976", "created_at": "2019-11-29T18:09:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200476769024958464"], "id": "1200476769024958464"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "199011944", "created_at": "2019-11-29T18:08:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200476671507345408"], "id": "1200476671507345408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6503, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/milKDUcP4o", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/milKDUcP4o", "author_id": "290262472", "created_at": "2019-11-29T18:08:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200476657716486144"], "id": "1200476657716486144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gommber", "id": "1618157348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200468591608381440"}], "text": "RT @Gommber: A los opositores de este actual gobierno, les indigna que conservemos viva la memoria , de todo el horror vivido en el pasado,\u2026", "author_id": "82609265", "created_at": "2019-11-29T18:08:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200476530297712642"], "id": "1200476530297712642"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AndreaSerrano_9", "id": "1030769762"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "claudiamreno", "id": "3196181830"}]}, "in_reply_to_user_id": "1030769762", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200475907342909440"}], "text": "@AndreaSerrano_9 @rihhrry @claudiamreno Es coco cuando la da la vena suicida JAJAJA", "author_id": "569386583", "created_at": "2019-11-29T18:07:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200476489285873664"], "id": "1200476489285873664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bdellarosaluxo", "id": "882982306197196800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188801677094260737"}], "text": "RT @bdellarosaluxo: Venho por meio desse anunciar que, por hora, estou fechando \"a porteira\"\n\nUma menina foi assassinada em seu flat\nOutra\u2026", "author_id": "1194728437354770433", "created_at": "2019-11-29T18:07:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200476383933276160"], "id": "1200476383933276160"}, {"text": "\u00e9 isso eu vou me matar \n\n*insira meme suicida aqui*", "author_id": "1021063320", "created_at": "2019-11-29T18:06:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200476162834804738"], "id": "1200476162834804738"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nofm_radio", "id": "221894654"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.8572, "type": "Place", "normalized_text": "South park"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Britney"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/7Y4hF0v2PY", "expanded_url": "https://twitter.com/antongrasss/status/1200476020199043072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7Y4hF0v2PY", "media_key": "16_1200476012733255680"}]}, "in_reply_to_user_id": "221894654", "text": "@nofm_radio, South park ya habl\u00f3 de eso, en un cap\u00edtulo donde la \"sociedad\" acaba con Britney por el morbo y satisfacci\u00f3n del hostigamiento, hasta que se suicida. https://t.co/7Y4hF0v2PY", "author_id": "113204310", "created_at": "2019-11-29T18:06:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200476020199043072"], "id": "1200476020199043072"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "2977682183", "created_at": "2019-11-29T18:05:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200475997113659396"], "id": "1200475997113659396"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "author_id": "1033052432639684608", "created_at": "2019-11-29T18:05:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200475959486533637"], "id": "1200475959486533637"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "798626983018196992", "created_at": "2019-11-29T18:05:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200475776182870016"], "id": "1200475776182870016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9709, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.5473, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.5083, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/JZrUkUlhK0", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/335294-reportan-tiroteo-autobus-puente-londres", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/335\u2026"}]}, "text": "Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda - RT https://t.co/JZrUkUlhK0", "author_id": "4405043657", "created_at": "2019-11-29T18:04:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200475682851229696"], "id": "1200475682851229696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "author_id": "99273278", "created_at": "2019-11-29T18:04:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200475636428656644"], "id": "1200475636428656644"}, {"text": "Se fosse por ser hetero, como seria? https://t.co/m6AwKO4ppG", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/m6AwKO4ppG", "expanded_url": "https://expressoam.com/mae-que-torturou-e-matou-o-filho-por-ele-ser-gay-e-condenada-a-25-anos/", "display_url": "expressoam.com/mae-que-tortur\u2026"}]}, "author_id": "2483979264", "created_at": "2019-11-29T18:03:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200475334778511362"], "id": "1200475334778511362"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/I4z79kXent", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/335294-reportan-tiroteo-autobus-puente-londres", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/335\u2026"}]}, "text": "Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/I4z79kXent", "author_id": "147067372", "created_at": "2019-11-29T18:03:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200475309591736320"], "id": "1200475309591736320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Ed Maverick"}]}, "text": "Amigos, lo que le pasa a Ed Maverick no es s\u00f3lo un caso de \u00e9l. No mamen, representa a tal vez millones de chicos en el mundo, y a miles que cada a\u00f1o se suicida. No sean pendejos.", "author_id": "248307286", "created_at": "2019-11-29T18:03:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200475303522525186"], "id": "1200475303522525186"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Rossend7", "id": "974011959837413376"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200468905849962496"}], "text": "RT @Rossend7: Crec que aix\u00f2 de la investidura nom\u00e9s pot acabar amb la genuflexi\u00f3 su\u00efcida d'ERC o amb un pacte del PSOE amb la dreta. \nDe fe\u2026", "author_id": "1039926429528596480", "created_at": "2019-11-29T18:02:50.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200475219472912384"], "id": "1200475219472912384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gommber", "id": "1618157348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200468591608381440"}], "text": "RT @Gommber: A los opositores de este actual gobierno, les indigna que conservemos viva la memoria , de todo el horror vivido en el pasado,\u2026", "author_id": "808175803", "created_at": "2019-11-29T18:02:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200475156121960448"], "id": "1200475156121960448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 90, "end": 103, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.7083, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/6Px1SMXNE2", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/6Px1SMXNE2 a trav\u00e9s de @elpais_inter", "author_id": "4900029917", "created_at": "2019-11-29T18:02:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200475114376056832"], "id": "1200475114376056832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "1158776634", "created_at": "2019-11-29T18:02:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200475098815311872"], "id": "1200475098815311872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "keloke_RD", "id": "829478992768008192"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9715, "type": "Place", "normalized_text": "Jarabacoa"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/j0RXP9FXlM", "expanded_url": "http://bit.ly/2stKfcE", "display_url": "bit.ly/2stKfcE"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/GroAFhr1qk", "expanded_url": "https://twitter.com/keloke_RD/status/1200428589507760133/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GroAFhr1qk", "media_key": "3_1200428586961784834"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200428589507760133"}], "text": "RT @keloke_RD: El director de una escuela se suicida en el interior del plantel en Jarabacoa https://t.co/j0RXP9FXlM https://t.co/GroAFhr1qk", "author_id": "1050888426457845760", "created_at": "2019-11-29T18:02:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200475076249948160"], "id": "1200475076249948160"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 113, "tag": "golpe"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "fraude"}, {"start": 122, "end": 132, "tag": "venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ColunadoLeitor", "id": "51300677"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.5236, "type": "Place", "normalized_text": "venezuela"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/NS5AYlGMbF", "expanded_url": "https://bit.ly/2Nnof9N", "display_url": "bit.ly/2Nnof9N"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099686163336646659"}], "text": "RT @ColunadoLeitor: A miss\u00e3o suicida do enviado por deus... A invas\u00e3o da Venezuela https://t.co/NS5AYlGMbF #golpe #fraude #venezuela #pol\u00edt\u2026", "author_id": "71341041", "created_at": "2019-11-29T18:01:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200474948323680256"], "id": "1200474948323680256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "401691967", "created_at": "2019-11-29T18:01:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200474786654302211"], "id": "1200474786654302211"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.4423, "type": "Organization", "normalized_text": "Gugu"}]}, "text": "Tem uma galera da teoria da conspira\u00e7\u00e3o, dizendo que o Gugu se suicidou. Que doideira.", "author_id": "1010160953336520705", "created_at": "2019-11-29T17:59:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200474288379351040"], "id": "1200474288379351040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 24, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "in_reply_to_user_id": "858913376109547521", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200438722673725440"}], "text": "@Tana59641489 @gvillasis @Politica_ECpe H\u00e9roes????? H\u00e9roe el sr. Que puso su carro para salvar a un suicida, h\u00e9roe las madres que trabajan todos los d\u00edas m\u00e1s de 16 horas h\u00e9roes los padres que luchan d\u00eda a, d\u00eda h\u00e9roes los los ni\u00f1os que con tan poco alimentos estudian h\u00e9roes muchos estos tres al, diablo no hacen nada.", "author_id": "532498900", "created_at": "2019-11-29T17:58:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200474128412631040"], "id": "1200474128412631040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Expresoweb", "id": "149652351"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 117, "probability": 0.6566, "type": "Place", "normalized_text": "Polic\u00eda Metropolitana"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.8383, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200471124078784512"}], "text": "RT @Expresoweb: Un hombre, que llevaba un chaleco suicida falso, fue ejecutado por agentes de la Polic\u00eda Metropolitana de Londres, luego de\u2026", "author_id": "146653371", "created_at": "2019-11-29T17:57:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200473875924037632"], "id": "1200473875924037632"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TabascoHOY", "id": "81852072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200266886262542336"}], "text": "RT @TabascoHOY: \u00a1Lamentable!\n\u27a1\ufe0fEn su nota p\u00f3stuma el menor le perdi\u00f3 a sus familiares que le hicieran \u2018un entierro bonito\u2019.\nhttps://t.co/Ex\u2026", "author_id": "526928483", "created_at": "2019-11-29T17:57:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200473819430952960"], "id": "1200473819430952960"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 102, "tag": "GloboLixo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mauricioguim", "id": "1533401167862108160"}, {"start": 14, "end": 17, "username": "g1", "id": "8802752"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 101, "probability": 0.917, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboLixo"}]}, "in_reply_to_user_id": "139160224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200472702378754049"}], "text": "@mauricioguim @g1 A pol\u00edcia n\u00e3o matou. Suspeita se que tenha matado. \u00c9 tudo relativo para a #GloboLixo", "author_id": "2994516082", "created_at": "2019-11-29T17:56:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200473726770450433"], "id": "1200473726770450433"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mikkelswn", "id": "1531065648092221441"}]}, "in_reply_to_user_id": "3302161479", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200472489341673473"}], "text": "@mikkelswn Sim... Na primeira vez meu pai me sufocou um pouquinho, mas a\u00ed ele j\u00e1 ficou mais tranquilo e isso me ajudou\nDessa vez ele confiou na minha m\u00e3e tb, coisa que na primeira n\u00e3o aconteceu\n(Apesar de eu ter vontade de falar CARALHO VCS S\u00c3O BURRO DE CONFIA NUMA SUICIDA BICHO)", "author_id": "1388389273", "created_at": "2019-11-29T17:56:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200473625167568901"], "id": "1200473625167568901"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "173237527", "created_at": "2019-11-29T17:54:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200473110971072512"], "id": "1200473110971072512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Merkel"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8907, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200106325000310786"}], "text": "RT @MorenoG_Agustin: Comparen lo que dice Angela Merkel con D\u00edaz Ayuso: \"A Vox le debemos algo, estar aqu\u00ed gobernando en Madrid\" \n\nY no se\u2026", "author_id": "2734373543", "created_at": "2019-11-29T17:54:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200473046504660992"], "id": "1200473046504660992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "felipe_siqueira", "id": "27886811"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.829, "type": "Person", "normalized_text": "diniz"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9299, "type": "Person", "normalized_text": "agenor"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Rodolfo"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "Guilherme"}]}, "in_reply_to_user_id": "27886811", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200457342598467584"}], "text": "@felipe_siqueira Se o diniz estivesse a frente j\u00e1 estar\u00edamos rebaixado, insistir  em agenor ,Rodolfo , Guilherme,  mts das derrotas foi por culpa do esquema suicida com os goleiros sendo zagueiros saindo jogando junto a fraca atua\u00e7\u00e3o dos pr\u00f3prios... DINIZ nunca mais .", "author_id": "392703764", "created_at": "2019-11-29T17:54:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200473009305325569"], "id": "1200473009305325569"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gommber", "id": "1618157348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200468591608381440"}], "text": "RT @Gommber: A los opositores de este actual gobierno, les indigna que conservemos viva la memoria , de todo el horror vivido en el pasado,\u2026", "author_id": "888456508190605313", "created_at": "2019-11-29T17:53:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200472958306676736"], "id": "1200472958306676736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gommber", "id": "1618157348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200468591608381440"}], "text": "RT @Gommber: A los opositores de este actual gobierno, les indigna que conservemos viva la memoria , de todo el horror vivido en el pasado,\u2026", "author_id": "924830103682584576", "created_at": "2019-11-29T17:52:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200472582731919361"], "id": "1200472582731919361"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "262914952", "created_at": "2019-11-29T17:52:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200472559155679232"], "id": "1200472559155679232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LimaEmanuelee", "id": "1033393685927522305"}]}, "in_reply_to_user_id": "1033393685927522305", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200471484411588608"}], "text": "@LimaEmanuelee medo dessa tend\u00eancia suicida der contagiosa e minha filha pegar", "author_id": "758054850", "created_at": "2019-11-29T17:52:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200472535852343296"], "id": "1200472535852343296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 91, "end": 103, "username": "DoctoraGlas", "id": "591124841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.8482, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "text": "\"No tengo a\u00f1os de m\u00e1s, solo fechas precoces.\"\n(de \"Suicida (no profesional) busca puente\", @DoctoraGlas )", "author_id": "236214218", "created_at": "2019-11-29T17:51:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200472404172197888"], "id": "1200472404172197888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "author_id": "4406590240", "created_at": "2019-11-29T17:51:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200472293148971009"], "id": "1200472293148971009"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "41173514", "created_at": "2019-11-29T17:51:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200472285573984257"], "id": "1200472285573984257"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "author_id": "2382293816", "created_at": "2019-11-29T17:51:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200472247489777664"], "id": "1200472247489777664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1200028581814034433", "created_at": "2019-11-29T17:51:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200472245908508672"], "id": "1200472245908508672"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "211175041", "created_at": "2019-11-29T17:50:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200472220532957184"], "id": "1200472220532957184"}, {"text": "Algu\u00e9m sabe responder se \n\nUm suicida \u00e0  mais \u00e9 um suicida a menos ??", "author_id": "2849652960", "created_at": "2019-11-29T17:50:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200472145660383233"], "id": "1200472145660383233"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.4609, "type": "Person", "normalized_text": "Itabira"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.7154, "type": "Person", "normalized_text": "Lola"}]}, "in_reply_to_user_id": "46040478", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200025234583277568"}], "text": "@blogdopannunzio Realmente o de Itabira pegou uma pena muito alta se comparado com a do  Lola porque esse com seus desvios, matou muito mais gente.", "author_id": "886342134349148164", "created_at": "2019-11-29T17:50:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200471987832983552"], "id": "1200471987832983552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AEWonTNT", "id": "1457854184334581783"}, {"start": 10, "end": 17, "username": "JRsBBQ", "id": "89556802"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "ShutUpExcalibur", "id": "2408462113"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "tonyschiavone24", "id": "238276429"}]}, "in_reply_to_user_id": "1128707845589876736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200463040224718848"}], "text": "@AEWonTNT @JRsBBQ @ShutUpExcalibur @tonyschiavone24 What? No TOPE SUICIDA?!?", "author_id": "601199376", "created_at": "2019-11-29T17:49:56.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200471970946723841"], "id": "1200471970946723841"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gommber", "id": "1618157348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200468591608381440"}], "text": "RT @Gommber: A los opositores de este actual gobierno, les indigna que conservemos viva la memoria , de todo el horror vivido en el pasado,\u2026", "author_id": "434028468", "created_at": "2019-11-29T17:49:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200471969050890241"], "id": "1200471969050890241"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gommber", "id": "1618157348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200468591608381440"}], "text": "RT @Gommber: A los opositores de este actual gobierno, les indigna que conservemos viva la memoria , de todo el horror vivido en el pasado,\u2026", "author_id": "953349792201084928", "created_at": "2019-11-29T17:49:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200471867359936513"], "id": "1200471867359936513"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gommber", "id": "1618157348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200468591608381440"}], "text": "RT @Gommber: A los opositores de este actual gobierno, les indigna que conservemos viva la memoria , de todo el horror vivido en el pasado,\u2026", "author_id": "1136769630700285952", "created_at": "2019-11-29T17:48:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200471673465647104"], "id": "1200471673465647104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "3587524456", "created_at": "2019-11-29T17:48:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200471646571773953"], "id": "1200471646571773953"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "137811908", "created_at": "2019-11-29T17:48:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200471503113863168"], "id": "1200471503113863168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "90226587", "created_at": "2019-11-29T17:48:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200471494624731136"], "id": "1200471494624731136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gommber", "id": "1618157348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200468591608381440"}], "text": "RT @Gommber: A los opositores de este actual gobierno, les indigna que conservemos viva la memoria , de todo el horror vivido en el pasado,\u2026", "author_id": "2851559407", "created_at": "2019-11-29T17:47:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200471419815153669"], "id": "1200471419815153669"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "1964572009", "created_at": "2019-11-29T17:47:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200471397425991680"], "id": "1200471397425991680"}, {"text": "El d\u00f3lar subi\u00f3 de nuevo... *se suicida *", "author_id": "38311934", "created_at": "2019-11-29T17:47:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200471327687225345"], "id": "1200471327687225345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200345820249436161"}], "text": "Escuadr\u00f3n Suicida... https://t.co/8hScE3mJRC", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/8hScE3mJRC", "expanded_url": "https://twitter.com/etoledog/status/1200345820249436161", "display_url": "twitter.com/etoledog/statu\u2026"}]}, "author_id": "764260241995431936", "created_at": "2019-11-29T17:46:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200471229603418113"], "id": "1200471229603418113"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "730814574899822593", "created_at": "2019-11-29T17:46:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200471126192906240"], "id": "1200471126192906240"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 170, "end": 178, "tag": "EXPRESO"}, {"start": 179, "end": 190, "tag": "SomosTodos"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 101, "probability": 0.7338, "type": "Place", "normalized_text": "Polic\u00eda Metropolitana"}, {"start": 106, "end": 112, "probability": 0.888, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/zJNaHK5qCX", "expanded_url": "https://www.expreso.com.mx/seccion/sin-categoria/132882-reportan-5-heridos-tras-ataque-terrorista-en-londres.html", "display_url": "expreso.com.mx/seccion/sin-ca\u2026"}]}, "text": "Un hombre, que llevaba un chaleco suicida falso, fue ejecutado por agentes de la Polic\u00eda Metropolitana de Londres, luego de que presuntamente apu\u00f1al\u00f3 a varias personas.\n\n#EXPRESO #SomosTodos  https://t.co/zJNaHK5qCX", "author_id": "149652351", "created_at": "2019-11-29T17:46:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200471124078784512"], "id": "1200471124078784512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gommber", "id": "1618157348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200468591608381440"}], "text": "RT @Gommber: A los opositores de este actual gobierno, les indigna que conservemos viva la memoria , de todo el horror vivido en el pasado,\u2026", "author_id": "139602248", "created_at": "2019-11-29T17:45:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200470870306611201"], "id": "1200470870306611201"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "centraldotimao", "id": "1122614514913042434"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 81, "probability": 0.5183, "type": "Organization", "normalized_text": "Chapecoense"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200423978516598790"}], "text": "RT @centraldotimao: Hoje completa tr\u00eas anos da trag\u00e9dia com o avi\u00e3o da Chapecoense, que matou 71 pessoas. \n\nNossos sentimentos em forma de\u2026", "author_id": "1630833228", "created_at": "2019-11-29T17:44:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200470622754803713"], "id": "1200470622754803713"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Merkel"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8907, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200106325000310786"}], "text": "RT @MorenoG_Agustin: Comparen lo que dice Angela Merkel con D\u00edaz Ayuso: \"A Vox le debemos algo, estar aqu\u00ed gobernando en Madrid\" \n\nY no se\u2026", "author_id": "2695521341", "created_at": "2019-11-29T17:44:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200470592761352192"], "id": "1200470592761352192"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gommber", "id": "1618157348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200468591608381440"}], "text": "RT @Gommber: A los opositores de este actual gobierno, les indigna que conservemos viva la memoria , de todo el horror vivido en el pasado,\u2026", "author_id": "165178531", "created_at": "2019-11-29T17:44:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200470534917623808"], "id": "1200470534917623808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "1122193636773584901", "created_at": "2019-11-29T17:44:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200470502059450368"], "id": "1200470502059450368"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "author_id": "133414474", "created_at": "2019-11-29T17:44:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200470480609796097"], "id": "1200470480609796097"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "108209389", "created_at": "2019-11-29T17:43:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200470451190947840"], "id": "1200470451190947840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.9395, "type": "Other", "normalized_text": "nat"}, {"start": 14, "end": 25, "probability": 0.7391, "type": "Other", "normalized_text": "beenzinogirl"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.5991, "type": "Other", "normalized_text": "maddu"}, {"start": 42, "end": 48, "probability": 0.5675, "type": "Other", "normalized_text": "KHHGIRL"}]}, "text": "a nat matou o beenzinogirl, maddu matou o KHHGIRL, sera se sigo a moda e mato o meu tamb\u00e9m?", "author_id": "1353172338", "created_at": "2019-11-29T17:43:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200470372262580226"], "id": "1200470372262580226"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablolirar", "id": "167221639"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/3xywwZBNjz", "expanded_url": "https://twitter.com/T13/status/1200056105570881536", "display_url": "twitter.com/T13/status/120\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200250586786127872"}], "text": "RT @pablolirar: Escuadr\u00f3n suicida https://t.co/3xywwZBNjz", "author_id": "3387937816", "created_at": "2019-11-29T17:42:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200470196009492485"], "id": "1200470196009492485"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Arkrater", "id": "1463320800"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "raulrioscavada", "id": "105140572"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "Viitkar", "id": "34450334"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "in_reply_to_user_id": "1463320800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200445001320275969"}], "text": "@Arkrater @raulrioscavada @Viitkar @metrodesantiago Estuviste entonces o no? Porque a la gente la sacan caminando por los t\u00faneles, previo corte de luz. Y lo mismo sucede en las estaciones donde alguien se suicida. A nadie lo dejan viendo como sacan el cad\u00e1ver, as\u00ed que es raro lo que dices.", "author_id": "734878628194979841", "created_at": "2019-11-29T17:42:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200470036214890501"], "id": "1200470036214890501"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 69, "probability": 0.4656, "type": "Other", "normalized_text": "tw"}]}, "text": "Por qu\u00e9 cuando estamos bien emocionalmente casi ni aparecememos por tw? Ser\u00e1 esta una red suicida? T\u00fa qu\u00e9 dices ni\u00f1a ojos de bot\u00f3n?", "author_id": "1160986207515492352", "created_at": "2019-11-29T17:42:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200470005307052033"], "id": "1200470005307052033"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "767370813892861953", "created_at": "2019-11-29T17:42:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200469990505435140"], "id": "1200469990505435140"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "326006596", "created_at": "2019-11-29T17:42:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200469978270580737"], "id": "1200469978270580737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.658, "type": "Place", "normalized_text": "Puente de"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.5063, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/jRnfmcwLxh", "expanded_url": "https://twitter.com/EAMNewlink/status/1200469625668018177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jRnfmcwLxh", "media_key": "3_1200469617480785922"}]}, "text": "Un hombre ha sido detenido y varias personas han resultado heridas tras un ataque con cuchillo en el Puente de Londres. El atacante portaba un chaleco suicida falso, por lo que el incidente est\u00e1 siendo tratado como un ataque terrorista. https://t.co/jRnfmcwLxh", "author_id": "453383845", "created_at": "2019-11-29T17:40:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200469625668018177"], "id": "1200469625668018177"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "1063760766", "created_at": "2019-11-29T17:39:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200469435586404353"], "id": "1200469435586404353"}, {"text": "Minha m\u00e3e falando que o peixe se suicidou l\u00e1 em casa kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "author_id": "1092987382708797442", "created_at": "2019-11-29T17:39:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200469397590200326"], "id": "1200469397590200326"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "294868516", "created_at": "2019-11-29T17:39:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200469384432668672"], "id": "1200469384432668672"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "147093915", "created_at": "2019-11-29T17:39:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200469383606415361"], "id": "1200469383606415361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.6831, "type": "Person", "normalized_text": "Luto"}]}, "text": "\"Quero Morrer\"\n\n-para de falar merda cara.\n\n\"Ela se matou\"\n\n-Luto eterno.\n\nV\u00e3o tudo se fude, bando de hip\u00f3critas.\ud83d\udd95", "author_id": "1051185057828937728", "created_at": "2019-11-29T17:39:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200469363154989056"], "id": "1200469363154989056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.822, "type": "Person", "normalized_text": "johnny"}, {"start": 73, "end": 75, "probability": 0.7291, "type": "Person", "normalized_text": "jae"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200452471035961345"}], "text": "RT @whosyoon0h: johnny fez isso e matou 75% do fandom\nj\u00e1 imaginaram se o jae se inspira nele? vamo pedir miseric\u00f3rdia desde j\u00e1 pq se isso a\u2026", "author_id": "1116141116477329408", "created_at": "2019-11-29T17:39:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200469271987535873"], "id": "1200469271987535873"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "1496809758", "created_at": "2019-11-29T17:39:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200469244246417408"], "id": "1200469244246417408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "1100477365392760835", "created_at": "2019-11-29T17:38:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200469214395609088"], "id": "1200469214395609088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "867438222854549506", "created_at": "2019-11-29T17:38:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200469211740553217"], "id": "1200469211740553217"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "keloke_RD", "id": "829478992768008192"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9715, "type": "Place", "normalized_text": "Jarabacoa"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/j0RXP9FXlM", "expanded_url": "http://bit.ly/2stKfcE", "display_url": "bit.ly/2stKfcE"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/GroAFhr1qk", "expanded_url": "https://twitter.com/keloke_RD/status/1200428589507760133/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GroAFhr1qk", "media_key": "3_1200428586961784834"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200428589507760133"}], "text": "RT @keloke_RD: El director de una escuela se suicida en el interior del plantel en Jarabacoa https://t.co/j0RXP9FXlM https://t.co/GroAFhr1qk", "author_id": "1468591838", "created_at": "2019-11-29T17:38:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200469204606050304"], "id": "1200469204606050304"}, {"in_reply_to_user_id": "852302640667131905", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.9581, "type": "Person", "normalized_text": "harry styles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200467950312083459"}], "text": "@finallyangelo bueno mutea \"harry styles\", idiota t\u00fa sabes bien que no es porque le tenga queso sino porque el bicho me sac\u00f3 del peor cuadro suicida de mi vida kskaksjajajaj", "author_id": "1114362273701691395", "created_at": "2019-11-29T17:38:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200469172557373440"], "id": "1200469172557373440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "97261601", "created_at": "2019-11-29T17:38:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200469157109813248"], "id": "1200469157109813248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "3262241760", "created_at": "2019-11-29T17:38:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200469080077209601"], "id": "1200469080077209601"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "35134787", "created_at": "2019-11-29T17:38:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200469031372959750"], "id": "1200469031372959750"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "155603112", "created_at": "2019-11-29T17:38:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200469004231610373"], "id": "1200469004231610373"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "896105354815254528", "created_at": "2019-11-29T17:38:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200468997285842945"], "id": "1200468997285842945"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gommber", "id": "1618157348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200468591608381440"}], "text": "RT @Gommber: A los opositores de este actual gobierno, les indigna que conservemos viva la memoria , de todo el horror vivido en el pasado,\u2026", "author_id": "993287388213530625", "created_at": "2019-11-29T17:37:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200468959872638976"], "id": "1200468959872638976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gommber", "id": "1618157348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200468591608381440"}], "text": "RT @Gommber: A los opositores de este actual gobierno, les indigna que conservemos viva la memoria , de todo el horror vivido en el pasado,\u2026", "author_id": "1014166007945093122", "created_at": "2019-11-29T17:37:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200468928021053442"], "id": "1200468928021053442"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "80501115", "created_at": "2019-11-29T17:37:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200468912716079105"], "id": "1200468912716079105"}, {"text": "Crec que aix\u00f2 de la investidura nom\u00e9s pot acabar amb la genuflexi\u00f3 su\u00efcida d'ERC o amb un pacte del PSOE amb la dreta. \nDe fet, el PSOE ja aprova accions repressives amb el PP i Cs mentre demana l'abstenci\u00f3 a ERC, partit al que est\u00e0 humiliant cada dia.", "author_id": "974011959837413376", "created_at": "2019-11-29T17:37:45.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200468905849962496"], "id": "1200468905849962496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "531591086", "created_at": "2019-11-29T17:37:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200468890939265026"], "id": "1200468890939265026"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "551491856", "created_at": "2019-11-29T17:37:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200468883142041600"], "id": "1200468883142041600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "2508419602", "created_at": "2019-11-29T17:37:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200468874271043585"], "id": "1200468874271043585"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "1015291804596559873", "created_at": "2019-11-29T17:37:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200468793807515649"], "id": "1200468793807515649"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Merkel"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8907, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200106325000310786"}], "text": "RT @MorenoG_Agustin: Comparen lo que dice Angela Merkel con D\u00edaz Ayuso: \"A Vox le debemos algo, estar aqu\u00ed gobernando en Madrid\" \n\nY no se\u2026", "author_id": "3617724199", "created_at": "2019-11-29T17:37:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200468769639976961"], "id": "1200468769639976961"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gommber", "id": "1618157348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200468591608381440"}], "text": "RT @Gommber: A los opositores de este actual gobierno, les indigna que conservemos viva la memoria , de todo el horror vivido en el pasado,\u2026", "author_id": "884623758358585344", "created_at": "2019-11-29T17:37:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200468758713819136"], "id": "1200468758713819136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "770357359", "created_at": "2019-11-29T17:37:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200468748756508672"], "id": "1200468748756508672"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "percenteno", "id": "197281725"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200428603122626561"}], "text": "@Mauriciomulder @percenteno En hora buena , un personaje cuya labor ENCOMIABLE fue solamente blindar al suicida , en verdad no da ganas de verlo mas x muy aprista que se sea.", "author_id": "4148869647", "created_at": "2019-11-29T17:37:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200468740644704257"], "id": "1200468740644704257"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "757310129368948736", "created_at": "2019-11-29T17:36:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200468702254313473"], "id": "1200468702254313473"}, {"text": "A los opositores de este actual gobierno, les indigna que conservemos viva la memoria , de todo el horror vivido en el pasado, ser\u00eda suicida el creer y caer nuevamente en sus trampas, con el resurgimiento de estos pseudogobernantes.   NO A LA DESMEMORIA COLECTIVA.", "author_id": "1618157348", "created_at": "2019-11-29T17:36:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1200468591608381440"], "id": "1200468591608381440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "1194792616874905602", "created_at": "2019-11-29T17:36:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200468499413512197"], "id": "1200468499413512197"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "1140983611", "created_at": "2019-11-29T17:35:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200468430954086400"], "id": "1200468430954086400"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "581227738", "created_at": "2019-11-29T17:35:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200468424767541249"], "id": "1200468424767541249"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "2688994487", "created_at": "2019-11-29T17:35:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200468412759236613"], "id": "1200468412759236613"}, {"text": "\u00c9l es ese sue\u00f1o, que tuve despierto.\n un recuerdo leve, de esto que siento.\n Una sacudida a mi salidas.\n la cima de un beso en un brinco suicida...", "author_id": "923510225394655232", "created_at": "2019-11-29T17:35:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200468344790499328"], "id": "1200468344790499328"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "plotstation", "id": "863164948515618818"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9551, "type": "Place", "normalized_text": "London Bridge"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200468108630220800"}], "text": "RT @plotstation: TERROR RETORNA \u00c0 LONDRES - ataque da London Bridge \u2013 terrorista em falso colete de suicida morto a tiros por policiais ap\u00f3\u2026", "author_id": "1152412177237774337", "created_at": "2019-11-29T17:35:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200468319846981633"], "id": "1200468319846981633"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "author_id": "947203214570590208", "created_at": "2019-11-29T17:35:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200468310678212609"], "id": "1200468310678212609"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "944558094", "created_at": "2019-11-29T17:35:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200468282018537473"], "id": "1200468282018537473"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "76791713", "created_at": "2019-11-29T17:35:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200468236665532416"], "id": "1200468236665532416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "1061986591", "created_at": "2019-11-29T17:35:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200468235507945473"], "id": "1200468235507945473"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 82, "end": 95, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.7446, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/6KifgcGP5e", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/6KifgcGP5e v\u00eda @elpais_inter", "author_id": "1557767395", "created_at": "2019-11-29T17:34:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200468189697716224"], "id": "1200468189697716224"}, {"in_reply_to_user_id": "134311508", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200461926381342721"}], "text": "@carcasg Eso seria suicida", "author_id": "923262553135906817", "created_at": "2019-11-29T17:34:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200468180143132673"], "id": "1200468180143132673"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "franch_laura", "id": "3005827654"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200464374713982976"}], "text": "RT @franch_laura: Contempla con ojos de az\u00facar\ncubano\nel vuelo limpio y moderno\nde un suicida sin complejos\nque ejecuta tirabuzones perfect\u2026", "author_id": "617405056", "created_at": "2019-11-29T17:34:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200468164288471041"], "id": "1200468164288471041"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "73178477", "created_at": "2019-11-29T17:34:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200468110530220032"], "id": "1200468110530220032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "London Bridge"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/I7wOq1aaCP", "expanded_url": "https://www.thesun.co.uk/news/10450979/london-bridge-police-breaking-live/", "display_url": "thesun.co.uk/news/10450979/\u2026"}]}, "text": "TERROR RETORNA \u00c0 LONDRES - ataque da London Bridge \u2013 terrorista em falso colete de suicida morto a tiros por policiais ap\u00f3s cortar 6 deixando 3 feridos gravemente.\n\nhttps://t.co/I7wOq1aaCP", "author_id": "863164948515618818", "created_at": "2019-11-29T17:34:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200468108630220800"], "id": "1200468108630220800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.5892, "type": "Other", "normalized_text": "shonda rhimes"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.712, "type": "Person", "normalized_text": "denny"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.454, "type": "Person", "normalized_text": "izzie"}, {"start": 241, "end": 247, "probability": 0.3786, "type": "Other", "normalized_text": "leilane"}]}, "text": "shonda rhimes matou o denny e estou mto triste pq a izzie t\u00e1 sofrendo demais e eu fico sofrendo pq me coloco no lugar dela \ns\u00f3 de pensar que a pessoa que eu amo pode morrer eu CHORO gente to chorando sem nada ter acontecido kkkkkkk se manca leilane", "author_id": "770583258161614848", "created_at": "2019-11-29T17:34:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200468093765591045"], "id": "1200468093765591045"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "159854648", "created_at": "2019-11-29T17:34:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200467972445364227"], "id": "1200467972445364227"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "66900579", "created_at": "2019-11-29T17:33:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200467928635846658"], "id": "1200467928635846658"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "142539976", "created_at": "2019-11-29T17:33:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200467853213917185"], "id": "1200467853213917185"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "87957967", "created_at": "2019-11-29T17:33:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200467817277087744"], "id": "1200467817277087744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "814317408", "created_at": "2019-11-29T17:33:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200467776508506112"], "id": "1200467776508506112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "276750084", "created_at": "2019-11-29T17:32:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200467655330795526"], "id": "1200467655330795526"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "279217866", "created_at": "2019-11-29T17:32:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200467587114709000"], "id": "1200467587114709000"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "caioquero", "id": "48075502"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9622, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200460009714462720"}], "text": "RT @caioquero: Suspeito de ataque a faca em Londres foi morto pela policia. Autoridades suspeitavam de que ele pudesse estar usando um cole\u2026", "author_id": "2171922859", "created_at": "2019-11-29T17:32:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200467550439723008"], "id": "1200467550439723008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "1190160381794299909", "created_at": "2019-11-29T17:32:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200467547717541888"], "id": "1200467547717541888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.8844, "type": "Other", "normalized_text": "crep\u00fasculo"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.6024, "type": "Other", "normalized_text": "edward"}, {"start": 191, "end": 195, "probability": 0.447, "type": "Person", "normalized_text": "bella"}]}, "text": "yo creo y sostengo que los que bardean exageradamente a crep\u00fasculo y dicen que no la pudieron ni terminar, se miraron la saga completa y lloraron en secreto cuando edward casi se suicida por bella en volterra, como yo a los 13 a\u00f1os", "author_id": "1948439022", "created_at": "2019-11-29T17:32:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200467538989195269"], "id": "1200467538989195269"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "847280688260816896", "created_at": "2019-11-29T17:32:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200467532534157314"], "id": "1200467532534157314"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "abril95_", "id": "2375791212"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "Jairitoalvarez", "id": "1555692503399022597"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200466989250162688"}], "text": "RT @abril95_: @jairitoalvarez O un escuadr\u00f3n suicida , lo q resulte primero .", "author_id": "63778641", "created_at": "2019-11-29T17:32:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200467512460226566"], "id": "1200467512460226566"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "contracultural", "id": "33350634"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 56, "probability": 0.4534, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "in_reply_to_user_id": "1113929737943040000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200454960233598976"}], "text": "@TomasQu05885412 @contracultural Esa caca del apra con AG en su primer gobierno quizo estatizar la banca,pero un juez lo impidi\u00f3,y el suicida arrug\u00f3...", "author_id": "1118377612731138048", "created_at": "2019-11-29T17:31:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200467403811049472"], "id": "1200467403811049472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablolirar", "id": "167221639"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/3xywwZBNjz", "expanded_url": "https://twitter.com/T13/status/1200056105570881536", "display_url": "twitter.com/T13/status/120\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200250586786127872"}], "text": "RT @pablolirar: Escuadr\u00f3n suicida https://t.co/3xywwZBNjz", "author_id": "320475931", "created_at": "2019-11-29T17:31:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200467361486327808"], "id": "1200467361486327808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "2953383695", "created_at": "2019-11-29T17:31:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200467344826523649"], "id": "1200467344826523649"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "1077849179194572800", "created_at": "2019-11-29T17:31:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200467325784379394"], "id": "1200467325784379394"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 4, "probability": 0.3516, "type": "Other", "normalized_text": "us"}]}, "text": "de us me ajuda a n me suicida hoje", "author_id": "2604356574", "created_at": "2019-11-29T17:31:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200467302539509762"], "id": "1200467302539509762"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "author_id": "1154465342745452547", "created_at": "2019-11-29T17:31:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200467290397061120"], "id": "1200467290397061120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.4468, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/f5ddUh3Qhn", "expanded_url": "https://es.rt.com/76pq", "display_url": "es.rt.com/76pq", "unwound_url": "https://es.rt.com/76pq"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/jmTPmxEef5", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1200467208314511360/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jmTPmxEef5", "media_key": "13_1200456133460275200"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5ddUh3Qhn https://t.co/jmTPmxEef5", "author_id": "100731315", "created_at": "2019-11-29T17:31:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 12, "like_count": 109, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1200467208314511360"], "id": "1200467208314511360"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Jairitoalvarez", "id": "1555692503399022597"}]}, "in_reply_to_user_id": "63778641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200464865116217344"}], "text": "@jairitoalvarez O un escuadr\u00f3n suicida , lo q resulte primero .", "author_id": "2375791212", "created_at": "2019-11-29T17:30:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200466989250162688"], "id": "1200466989250162688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "SuzkyVox", "id": "278530678"}, {"start": 10, "end": 17, "username": "anpbcn", "id": "1686360960"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "elentirvigo", "id": "12895152"}]}, "in_reply_to_user_id": "278530678", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200434117105586176"}], "geo": {"place_id": "1a27537478dd8e38"}, "text": "@SuzkyVox @anpbcn @elentirvigo No es cosa tuya Copian a cs donde se demuestra el car\u00e1cter suicida del pp Mejor mas votos para vox que se lo trabaja", "author_id": "925670728200007680", "created_at": "2019-11-29T17:30:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200466983755669507"], "id": "1200466983755669507"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Infobaires24", "id": "2769049532"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/taaYzxZxxS", "expanded_url": "https://www.infobaires24.com.ar/videos-soldados-colombianos-condenan-la-represion-y-uno-de-ellos-se-suicida/", "display_url": "infobaires24.com.ar/videos-soldado\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200457669108097024"}], "text": "RT @Infobaires24: Videos \u2013 Soldados colombianos condenan la represi\u00f3n y uno de ellos se\u00a0suicida https://t.co/taaYzxZxxS https://t.co/hjWpxS\u2026", "author_id": "150381418", "created_at": "2019-11-29T17:29:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200466714842062850"], "id": "1200466714842062850"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 130, "end": 143, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/dBAwdNuh0l", "expanded_url": "https://twitter.com/velero25/status/1200465755319492610", "display_url": "twitter.com/velero25/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200465755319492610"}], "geo": {"place_id": "006446967d46b032"}, "text": "A ver subnormal,los cuellos blancos q por a\u00f1os han estado en todo el aparato de justicia,no la han ayudado? Porque se ali\u00f3 con el @APRA_Oficial ,acaso ellos no ten\u00edan a sus topos en la fiscal\u00eda por la propia boca del suicida? PTM ONAZO! https://t.co/dBAwdNuh0l", "author_id": "1422069378", "created_at": "2019-11-29T17:28:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200466643396308992"], "id": "1200466643396308992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.8661, "type": "Place", "normalized_text": "Kanas\u00edn"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/ubttAAl70l", "expanded_url": "http://www.yucatanall.com/noticias/yucatan/item/31287-se-suicida-hermano-del-hombre-que-fue-asesinado-hace-unas-semanas-en-kanasin#.XeFVGDeoAkY.twitter", "display_url": "yucatanall.com/noticias/yucat\u2026"}]}, "text": "Se suicida hermano del hombre que fue asesinado hace unas semanas en Kanas\u00edn https://t.co/ubttAAl70l", "author_id": "229161615", "created_at": "2019-11-29T17:27:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200466424847831040"], "id": "1200466424847831040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.6771, "type": "Person", "normalized_text": "Gar\u00e7om"}]}, "text": "Vida bandida f\u00e1brica de suic\u00edda\nGar\u00e7om faz favor ! mais um gole de auto-estima", "author_id": "113112610", "created_at": "2019-11-29T17:27:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200466350877151232"], "id": "1200466350877151232"}, {"text": "j\u00e1 faz um tempo que eu ando desvinculando dos meus pais a imagem de porto seguro imbat\u00edvel e sempre certos\n\nsimplesmente porque s\u00e3o humanos, como eu tamb\u00e9m sou  \n\nagora escutar da sua pr\u00f3pria m\u00e3e a contempla\u00e7\u00e3o de pensamento suicida n\u00e3o \u00e9 uma coisa que eu n\u00e3o tava preparado n\u00e3o", "author_id": "1849956792", "created_at": "2019-11-29T17:27:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200466263908192258"], "id": "1200466263908192258"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 52, "probability": 0.9206, "type": "Place", "normalized_text": "JP"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/aYCoumahy4", "expanded_url": "http://www.helenolima.com/1852-2/", "display_url": "helenolima.com/1852-2/"}]}, "text": "Jornalista se suicida ao pular de 16\u00ba de pr\u00e9dio em JP\n\nhttps://t.co/aYCoumahy4", "author_id": "78036415", "created_at": "2019-11-29T17:25:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200465940854591488"], "id": "1200465940854591488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "franch_laura", "id": "3005827654"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200464374713982976"}], "text": "RT @franch_laura: Contempla con ojos de az\u00facar\ncubano\nel vuelo limpio y moderno\nde un suicida sin complejos\nque ejecuta tirabuzones perfect\u2026", "author_id": "2528196860", "created_at": "2019-11-29T17:25:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200465933573201920"], "id": "1200465933573201920"}, {"text": "\"a garota com quem voc\u00ea andava se matou\"", "author_id": "750875996178550784", "created_at": "2019-11-29T17:25:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200465783509401600"], "id": "1200465783509401600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pilimartinezzzz", "id": "1085573195527307264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200228327463817216"}], "text": "RT @pilimartinezzzz: Que semana de mierda dios alguien se suicida conmigo?", "author_id": "882577125651382272", "created_at": "2019-11-29T17:24:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200465515501772800"], "id": "1200465515501772800"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DalilaOliveiraR", "id": "2535739595"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "FredLZT", "id": "170585609"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 48, "probability": 0.9712, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "in_reply_to_user_id": "2535739595", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200451341463818241"}], "text": "@DalilaOliveiraR @FredLZT @Estadao Ent\u00e3o, se o PT matou \u00edndios o seu \u00eddolo pode desmatar \u00e0 vontade? Qual a l\u00f3gica nisso?", "author_id": "1125506179021647872", "created_at": "2019-11-29T17:24:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200465502478450694"], "id": "1200465502478450694"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "bubublants55", "id": "3228551152"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.7786, "type": "Place", "normalized_text": "bruna"}]}, "in_reply_to_user_id": "3228551152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200394481092177920"}], "text": "@bubublants55 aaaa meu ovo bruna .. suicida", "author_id": "1166519214888407042", "created_at": "2019-11-29T17:23:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200465411982155777"], "id": "1200465411982155777"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sbartiro", "id": "976612300722450432"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200381605413576704"}], "text": "RT @Sbartiro: que te la comiste entras en un proceso de estancamiento con inflaci\u00f3n. Sin mercado donde tomar deuda emitir es la salida. En\u2026", "author_id": "353854993", "created_at": "2019-11-29T17:23:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200465263587672066"], "id": "1200465263587672066"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "paloomiita", "id": "992112859"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "laleonna_", "id": "251719261"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "Misslady1805", "id": "488989984"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "VOX_Getafe", "id": "3045056045"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "sara_heba", "id": "252345641"}]}, "in_reply_to_user_id": "992112859", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200434613925089285"}], "text": "@paloomiita @laleonna_ @Misslady1805 @VOX_Getafe @sara_heba Sabes que un porcentaje muy grande de esos asesinos se suicida despu\u00e9s de haber cometido el crimen ?", "author_id": "3315124648", "created_at": "2019-11-29T17:23:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200465199528103936"], "id": "1200465199528103936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "author_id": "310500914", "created_at": "2019-11-29T17:22:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200465024285888512"], "id": "1200465024285888512"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 54, "tag": "Aguascalientes"}, {"start": 55, "end": 64, "tag": "Suicidio"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 53, "probability": 0.4182, "type": "Other", "normalized_text": "Aguascalientes"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/cysP7Vr9wz", "expanded_url": "https://termapolis.com.mx/detallenota.php?idn=38222", "display_url": "termapolis.com.mx/detallenota.ph\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/C3QAQobWU9", "expanded_url": "https://twitter.com/TermapolisAgs/status/1200464769624559621/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C3QAQobWU9", "media_key": "3_1200464767602831362"}]}, "text": "HOMBRE DE 55 SE SUICIDA EN LA ESTRELLA\n#Aguascalientes #Suicidio \nhttps://t.co/cysP7Vr9wz https://t.co/C3QAQobWU9", "author_id": "726084043343699968", "created_at": "2019-11-29T17:21:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200464769624559621"], "id": "1200464769624559621"}, {"text": "Depois q o menino se matou na minha faculdade, eles trancaram as janelas dos pr\u00e9dios(estamos em semana de prova) e dois professores vieram me perguntar porque eu tenho uma cara triste e tive 12 faltas. Eu n\u00e3o disse q tentei me matar, s\u00f3 disse q estava com problemas pessoais.", "author_id": "1110765798518345728", "created_at": "2019-11-29T17:20:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200464669850447880"], "id": "1200464669850447880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "author_id": "1085331967296589824", "created_at": "2019-11-29T17:20:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200464455257247745"], "id": "1200464455257247745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 255, "end": 265, "probability": 0.5071, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Polo"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/5kEkoy6ANg", "expanded_url": "https://twitter.com/franch_laura/status/1200464374713982976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5kEkoy6ANg", "media_key": "3_1200464369022390272"}]}, "text": "Contempla con ojos de az\u00facar\ncubano\nel vuelo limpio y moderno\nde un suicida sin complejos\nque ejecuta tirabuzones perfectos\nal tiempo que\n\n              cae\n                                      sonr\u00ede\n\n                        y saluda a los rascacielos\n\nMiguel Polo |\ud83d\udcf7Winogrand https://t.co/5kEkoy6ANg", "author_id": "3005827654", "created_at": "2019-11-29T17:19:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200464374713982976"], "id": "1200464374713982976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "maximumneto", "id": "14610057"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.7926, "type": "Person", "normalized_text": "bocajarro"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/X2G5gJsiLL", "expanded_url": "https://twitter.com/news_executive/status/1200424258951876611?s=21", "display_url": "twitter.com/news_executive\u2026"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/8HVagCcukQ", "expanded_url": "https://twitter.com/News_Executive/status/1200424258951876611", "display_url": "twitter.com/News_Executive\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "14610057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200455907177451520"}], "text": "@maximumneto \u00bfViste el video? Lo abati\u00f3 a bocajarro el polic\u00eda al ver que ten\u00eda un chaleco suicida,despu\u00e9s se supo que era falso https://t.co/X2G5gJsiLL https://t.co/8HVagCcukQ", "author_id": "136098302", "created_at": "2019-11-29T17:19:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200464241674862592"], "id": "1200464241674862592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "IuilOCofaigh", "id": "582945333"}]}, "in_reply_to_user_id": "582945333", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200463498179989504"}], "text": "@IuilOCofaigh Jajajja ay que ser suicida para ponerse uno, un d\u00eda como hoy.", "author_id": "898672860495056896", "created_at": "2019-11-29T17:17:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200463684511916039"], "id": "1200463684511916039"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "author_id": "498137264", "created_at": "2019-11-29T17:16:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200463462784208896"], "id": "1200463462784208896"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mubis_es", "id": "265948823"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.5867, "type": "Other", "normalized_text": "fnac"}, {"start": 78, "end": 79, "probability": 0.4601, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.492, "type": "Other", "normalized_text": "Acero"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/6G07s2Zw8Q", "expanded_url": "http://www.mubis.es/comprar/12591/fnac", "display_url": "mubis.es/comprar/12591/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200457493324976140"}], "text": "RT @mubis_es: \u2757Disponible en fnac el chollo de la colecci\u00f3n de 7 pel\u00edculas de DC por 20\u20ac\n\u27a1\ufe0f https://t.co/6G07s2Zw8Q\n    El Hombre de Acero\u2026", "author_id": "2276342420", "created_at": "2019-11-29T17:16:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200463453791694848"], "id": "1200463453791694848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Conversation_E", "id": "999020146965536768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200355614679060480"}], "text": "RT @Conversation_E: El pensamiento ecofeminista sostiene que el patriarcado se caracteriza por una voluntad de dominio que hoy resulta ecol\u2026", "author_id": "756168887268438017", "created_at": "2019-11-29T17:15:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200463412817539075"], "id": "1200463412817539075"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200429614805458944"}], "text": "RT @NTelevisa_com: Antes de suicidarse, el ni\u00f1o dijo a su mam\u00e1 que alimentar\u00eda a su mascota. https://t.co/yJMRObMHJ9", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/yJMRObMHJ9", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nino-12-anos-pide-bonito-entierro-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nino-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nino-12-anos-pide-bonito-entierro-se-suicida/"}]}, "author_id": "943493088088952832", "created_at": "2019-11-29T17:15:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200463322837069824"], "id": "1200463322837069824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jordi234install", "id": "2887765055"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "cantabriamiguel", "id": "1132177824"}, {"start": 38, "end": 47, "username": "susurmiz", "id": "1683380622"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.7676, "type": "Person", "normalized_text": "Barcenas"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6202, "type": "Person", "normalized_text": "Blesa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200423404844789762"}], "text": "RT @jordi234install: @cantabriamiguel @susurmiz Barcenas no canta,esta vivo.Blesa pensaba cantar,esta muerto,suicidio?un vividor no se suic\u2026", "author_id": "742261140764413953", "created_at": "2019-11-29T17:15:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200463283079307269"], "id": "1200463283079307269"}, {"text": "Evaluar la conducta suicida. https://t.co/NBnOoLlRXU", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/NBnOoLlRXU", "expanded_url": "https://twitter.com/TerraPrl/status/1200463242600091655/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NBnOoLlRXU", "media_key": "3_1200463156067414016"}, {"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/NBnOoLlRXU", "expanded_url": "https://twitter.com/TerraPrl/status/1200463242600091655/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NBnOoLlRXU", "media_key": "3_1200463188921405443"}]}, "author_id": "1173713062894940160", "created_at": "2019-11-29T17:15:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200463242600091655"], "id": "1200463242600091655"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Fedekro", "id": "888604525"}]}, "in_reply_to_user_id": "888604525", "text": "@Fedekro vamos a hacer un sorteo entre nosotros dos nada m\u00e1s, as\u00ed uno de los dos puede morir tranquilo sabiendo que gan\u00f3 un sorteo en su vida... el otro se suicida \ud83e\udd23", "author_id": "210899931", "created_at": "2019-11-29T17:15:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200463199478386694"], "id": "1200463199478386694"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "deslengua_2", "id": "1327877881985425409"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.4438, "type": "Other", "normalized_text": "rcdsm"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.4044, "type": "Person", "normalized_text": "Loca"}]}, "in_reply_to_user_id": "2727806329", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200458332647153664"}], "text": "@deslengua_2 Por qu\u00e9 tanto odio con el rcdsm supuesto suicida? \ud83d\ude02\nEl comando Fallido Loca te va a romper el tabique. Ya ver\u00e1s!", "author_id": "245645102", "created_at": "2019-11-29T17:14:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200463101772140544"], "id": "1200463101772140544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "VaniaLobinha", "id": "755926817266106368"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.5109, "type": "Other", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.6611, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200390226994171904"}], "text": "RT @VaniaLobinha: Eu queria mesmo \u00e9 saber quem matou Teori,  e os delegados que acompanhavam o caso ? e saber quem matou Marielle....e se n\u2026", "author_id": "474620376", "created_at": "2019-11-29T17:14:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200463040698863618"], "id": "1200463040698863618"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "author_id": "2994063777", "created_at": "2019-11-29T17:14:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200463003608592387"], "id": "1200463003608592387"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "DYinforma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DiariodeYucatan", "id": "112770875"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.6119, "type": "Other", "normalized_text": "DYinforma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200450126415847425"}], "text": "RT @DiariodeYucatan: #DYinforma El ni\u00f1o sali\u00f3 a la azotea y se quit\u00f3 la vida. Les dej\u00f3 un mensaje a sus pap\u00e1s y hermana. \ud83d\udc47\u26a0\ufe0f\n\nhttps://t.co/\u2026", "author_id": "103740653", "created_at": "2019-11-29T17:14:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200462977297735680"], "id": "1200462977297735680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.5082, "type": "Person", "normalized_text": "Alcat\u00e9ia"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.4207, "type": "Other", "normalized_text": "Alcat\u00e9ia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200461576182124545"}], "text": "RT @EmotrapBR: Romance - Alcat\u00e9ia \n\nsiga @Rommanc3 \n\n'Alcat\u00e9ia \u00e9  a hist\u00f3ria de uma garota que se suicidou por conta de espalharem fotos in\u2026", "author_id": "136817538", "created_at": "2019-11-29T17:14:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200462937569280000"], "id": "1200462937569280000"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 119, "tag": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DiariodeYucatan", "id": "112770875"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 118, "probability": 0.5243, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/MmTWSz2gwN", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/mexico/recado-postumo-de-nino-suicida-de-12-anos-a-sus-papas-en-cdmx", "display_url": "yucatan.com.mx/mexico/recado-\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200450354761977856"}], "text": "RT @DiariodeYucatan: \u26a1 \u201cH\u00e1ganme un bonito entierro\u201d: ni\u00f1o se quita la vida y deja mensaje https://t.co/MmTWSz2gwN #CDMX https://t.co/Vg1KbH\u2026", "author_id": "103740653", "created_at": "2019-11-29T17:13:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200462874906365952"], "id": "1200462874906365952"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 98, "end": 108, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/RqybEuir6P", "expanded_url": "http://bit.ly/2rBsms0", "display_url": "bit.ly/2rBsms0"}]}, "text": "Suicida pide 'entierro bonito'; menor de 12 a\u00f1os se ahorca en su casa https://t.co/RqybEuir6P v\u00eda @Excelsior", "author_id": "2284375716", "created_at": "2019-11-29T17:12:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200462498878521346"], "id": "1200462498878521346"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "author_id": "110274090", "created_at": "2019-11-29T17:12:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200462428263325696"], "id": "1200462428263325696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pachocman", "id": "985230923653402625"}]}, "in_reply_to_user_id": "985230923653402625", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200461708894101504"}], "text": "@pachocman ya andai suicida wn", "author_id": "1095787003214528512", "created_at": "2019-11-29T17:11:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200462373976457216"], "id": "1200462373976457216"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Arkrater", "id": "1463320800"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "jon_joras", "id": "59004808"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "IsidoPrismido", "id": "209351303"}, {"start": 36, "end": 52, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "in_reply_to_user_id": "1463320800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200445400433528833"}], "text": "@Arkrater @jon_joras @IsidoPrismido @metrodesantiago En los \"paises mas felices del mundo\" la gente tambien se suicida. En paises donde no impera el capitalismo, la gente tambien se suicida. \nLamentablemente lo que conlleve a una persona a quitarse la vida pueden ser muchos factores, no le echen culpa solo al sistema.", "author_id": "1049460044985786369", "created_at": "2019-11-29T17:11:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200462355886415872"], "id": "1200462355886415872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Arkrater", "id": "1463320800"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}, {"start": 121, "end": 137, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200438344913698818"}], "text": "RT @Arkrater: @metrodesantiago AHHHHHHHHHH Pero cuando alguien se suicida, lo solucionan en un santiam\u00e9n.\nSon una basura @metrodesantiago\u2026", "author_id": "1021550284080852992", "created_at": "2019-11-29T17:11:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200462262005305344"], "id": "1200462262005305344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9709, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.5473, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.5083, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/QGNu4HvwcI", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/335294-reportan-tiroteo-autobus-puente-londres", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/335\u2026"}]}, "text": "Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda - RT https://t.co/QGNu4HvwcI", "author_id": "1194404098113593344", "created_at": "2019-11-29T17:10:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200462042760531968"], "id": "1200462042760531968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "author_id": "9001742", "created_at": "2019-11-29T17:10:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200461977149157378"], "id": "1200461977149157378"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.292, "type": "Other", "normalized_text": "Karrar"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/5A0fttyPQo", "expanded_url": "https://twitter.com/Alfonso97193622/status/1200461631802814465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5A0fttyPQo", "media_key": "3_1200461629231697922"}]}, "text": "Otra caracter\u00edstica que tienen los drones Karrar es el modo \"suicida\" en el cual el dron tiene objetivos preestablecidos en su memoria, si por alguna raz\u00f3n en un combate pierde la comunicaci\u00f3n y no puede regresar se lanzar\u00e1 contra el objetivo m\u00e1s cercano como un misil crucero. https://t.co/5A0fttyPQo", "author_id": "1070766245459492864", "created_at": "2019-11-29T17:08:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200461631802814465"], "id": "1200461631802814465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.4855, "type": "Other", "normalized_text": "Alcat\u00e9ia"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.5277, "type": "Other", "normalized_text": "Alcat\u00e9ia"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/OHZQ3CghhO", "expanded_url": "https://twitter.com/EmotrapBR/status/1200461576182124545/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OHZQ3CghhO", "media_key": "7_1200461480879165441"}]}, "text": "Romance - Alcat\u00e9ia \n\nsiga @Rommanc3 \n\n'Alcat\u00e9ia \u00e9  a hist\u00f3ria de uma garota que se suicidou por conta de espalharem fotos intimas dela pela internet'\n\npra quem est\u00e1 passando por problemas, estamos dispon\u00edveis para conversar por dm\ncvv 188\n\nemotrapbr@gmail.com https://t.co/OHZQ3CghhO", "author_id": "902237637980938240", "created_at": "2019-11-29T17:08:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1200461576182124545"], "id": "1200461576182124545"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "author_id": "1199798776204054529", "created_at": "2019-11-29T17:08:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200461545576321025"], "id": "1200461545576321025"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VEinformativa", "id": "885664203201269760"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/PpCkrFf8EP", "expanded_url": "https://venezuelainformativa.com/sucesos/se-suicida-concejal-de-el-callao/", "display_url": "venezuelainformativa.com/sucesos/se-sui\u2026"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/6aNK2roJtq", "expanded_url": "https://twitter.com/VEinformativa/status/1200442065529769984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6aNK2roJtq", "media_key": "3_1200442063524941824"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200442065529769984"}], "text": "RT @VEinformativa: Se suicida: Concejal de El\u00a0Callao https://t.co/PpCkrFf8EP https://t.co/6aNK2roJtq", "author_id": "107540745", "created_at": "2019-11-29T17:07:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200461264025198592"], "id": "1200461264025198592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "vchambi", "id": "67735373"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200402606767693824"}], "text": "RT @Rollhando: @VasquezBazan @vchambi O sea el cobarde suicida ya tenia actividades mafiosas desde sus primeros a\u00f1os en la politica, con ra\u2026", "author_id": "4889983361", "created_at": "2019-11-29T17:07:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200461176053882880"], "id": "1200461176053882880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anotthergiirl", "id": "591309322"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.408, "type": "Other", "normalized_text": "Banuzita"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4001, "type": "Other", "normalized_text": "Ferhatile\u015ei"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200460405446991883"}], "text": "RT @anotthergiirl: Ferhat, ele n\u00e3o tem culpa se o seu papai verdadeiro matou a fam\u00edlia de Banuzita, o que o pobre pode fazer?  #Ferhatile\u015ei\u2026", "author_id": "1146418537176686595", "created_at": "2019-11-29T17:06:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200460948462587906"], "id": "1200460948462587906"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "caioquero", "id": "48075502"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9622, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200460009714462720"}], "text": "RT @caioquero: Suspeito de ataque a faca em Londres foi morto pela policia. Autoridades suspeitavam de que ele pudesse estar usando um cole\u2026", "author_id": "2167274702", "created_at": "2019-11-29T17:04:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200460621688520704"], "id": "1200460621688520704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "caioquero", "id": "48075502"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9622, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200460009714462720"}], "text": "RT @caioquero: Suspeito de ataque a faca em Londres foi morto pela policia. Autoridades suspeitavam de que ele pudesse estar usando um cole\u2026", "author_id": "2982302506", "created_at": "2019-11-29T17:04:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200460485944057858"], "id": "1200460485944057858"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anotthergiirl", "id": "591309322"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.408, "type": "Other", "normalized_text": "Banuzita"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4001, "type": "Other", "normalized_text": "Ferhatile\u015ei"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200460405446991883"}], "text": "RT @anotthergiirl: Ferhat, ele n\u00e3o tem culpa se o seu papai verdadeiro matou a fam\u00edlia de Banuzita, o que o pobre pode fazer?  #Ferhatile\u015ei\u2026", "author_id": "831867720375398400", "created_at": "2019-11-29T17:04:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200460453576683523"], "id": "1200460453576683523"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 123, "tag": "Ferhatile\u015eirin"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.413, "type": "Other", "normalized_text": "Ferhat"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.4065, "type": "Other", "normalized_text": "Banuzita"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4908, "type": "Person", "normalized_text": "Ferhatile\u015eirin"}]}, "text": "Ferhat, ele n\u00e3o tem culpa se o seu papai verdadeiro matou a fam\u00edlia de Banuzita, o que o pobre pode fazer?  #Ferhatile\u015eirin", "author_id": "591309322", "created_at": "2019-11-29T17:03:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200460405446991883"], "id": "1200460405446991883"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200431722522787840"}], "text": "O cara matou no bra\u00e7o um URSO, se ele pega um medroso desse que n\u00e3o vai nem em debate, n\u00e3o sobra uma fake news. Vai merendar na porrada! https://t.co/01ZgVn0CVl", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/01ZgVn0CVl", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1200431722522787840", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}]}, "author_id": "1137581080788307968", "created_at": "2019-11-29T17:03:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200460369619279873"], "id": "1200460369619279873"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Arkrater", "id": "1463320800"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}, {"start": 121, "end": 137, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200438344913698818"}], "text": "RT @Arkrater: @metrodesantiago AHHHHHHHHHH Pero cuando alguien se suicida, lo solucionan en un santiam\u00e9n.\nSon una basura @metrodesantiago\u2026", "author_id": "2527044473", "created_at": "2019-11-29T17:03:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200460359821340672"], "id": "1200460359821340672"}, {"text": "E ela vem toda atrevida, cara de santinha, a\u00e7\u00f5es de bandida,atitude e close de garota suicida, ela \u00e9 um mix de marijuana com mamacita. https://t.co/pskxsmBxf1", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/pskxsmBxf1", "expanded_url": "https://twitter.com/biancaat5/status/1200460293970812929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pskxsmBxf1", "media_key": "3_1200460276874842115"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/pskxsmBxf1", "expanded_url": "https://twitter.com/biancaat5/status/1200460293970812929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pskxsmBxf1", "media_key": "3_1200460287096307712"}]}, "author_id": "972128161856217089", "created_at": "2019-11-29T17:03:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200460293970812929"], "id": "1200460293970812929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9104, "type": "Person", "normalized_text": "Bradesco"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.8348, "type": "Person", "normalized_text": "St\u00e1lin"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.9559, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}]}, "text": "Se voc\u00ea, cliente, sai de uma ag\u00eancia Bradesco sem pensar \"St\u00e1lin matou foi pouco\", pode ir pra Roma. Voc\u00ea \u00e9 um santo.", "author_id": "76747038", "created_at": "2019-11-29T17:02:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200460119877795843"], "id": "1200460119877795843"}, {"text": "Como que \u00e9 mesmo que , um elefante se suicida ? \ud83e\udd14 \u2014 se sentindo pensativa", "author_id": "703795217346990081", "created_at": "2019-11-29T17:02:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200460022137982976"], "id": "1200460022137982976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9564, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}, {"start": 225, "end": 237, "probability": 0.8931, "type": "Place", "normalized_text": "London Bridge"}]}, "text": "Suspeito de ataque a faca em Londres foi morto pela policia. Autoridades suspeitavam de que ele pudesse estar usando um colete suicida, mas homem baleado carregava um falso artefato explosivo. Agressor deixou feridos a faca. London Bridge continua interditada", "author_id": "48075502", "created_at": "2019-11-29T17:02:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200460009714462720"], "id": "1200460009714462720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.6792, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}, {"start": 51, "end": 67, "probability": 0.8664, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.6794, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/o169XoheCF", "expanded_url": "https://trabalhogeek.xyz/2019/11/o-roteiro-de-guardioes-da-galaxia-vol-3-e-maravilhoso-diz-karen-gillan/", "display_url": "trabalhogeek.xyz/2019/11/o-rote\u2026"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/5D4bt1ZLtv", "expanded_url": "https://twitter.com/TrabalhoGeek/status/1200459854718132224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5D4bt1ZLtv", "media_key": "3_1200459852822265856"}]}, "text": "Atualmente, Gunn est\u00e1 trabalhando no novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida para a DC https://t.co/o169XoheCF https://t.co/5D4bt1ZLtv", "author_id": "757180600591802368", "created_at": "2019-11-29T17:01:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200459854718132224"], "id": "1200459854718132224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 10, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Cinthia"}]}, "text": "Ver Cinthia se despedir de mim chorando me matou muito vou sentir falta dms \ud83d\ude0d\ud83d\ude2d", "author_id": "4188093897", "created_at": "2019-11-29T17:00:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200459595463966720"], "id": "1200459595463966720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jordi234install", "id": "2887765055"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "cantabriamiguel", "id": "1132177824"}, {"start": 38, "end": 47, "username": "susurmiz", "id": "1683380622"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.7676, "type": "Person", "normalized_text": "Barcenas"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6202, "type": "Person", "normalized_text": "Blesa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200423404844789762"}], "text": "RT @jordi234install: @cantabriamiguel @susurmiz Barcenas no canta,esta vivo.Blesa pensaba cantar,esta muerto,suicidio?un vividor no se suic\u2026", "author_id": "3387713985", "created_at": "2019-11-29T16:58:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200459109751050242"], "id": "1200459109751050242"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "author_id": "1184078078345121792", "created_at": "2019-11-29T16:58:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200459034350030856"], "id": "1200459034350030856"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "JuanGrabois", "id": "152835465"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199867361672740864"}], "text": "RT @OrejaPulga: @JuanGrabois En cambio, en Bolivia somos tan respetuosos de la soberan\u00eda de nuestros vecinos, que ni se nos habia ocurrido\u2026", "author_id": "3404065209", "created_at": "2019-11-29T16:57:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200458860890394625"], "id": "1200458860890394625"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 56, "probability": 0.8129, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 190, "end": 198, "probability": 0.6091, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 200, "end": 206, "probability": 0.3733, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 259, "end": 260, "probability": 0.4089, "type": "Other", "normalized_text": "LJ"}]}, "in_reply_to_user_id": "1076671335953297408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200451009308438529"}], "text": "@Dc_da_depressao Na realidade, a maioria dos filmes da DC s\u00e3o bons. D\u00e1 para contar nos dedos os que realmente sofreram duras cr\u00edticas \u2013 tr\u00eas, se contar com BvS; e dois, se considerar apenas Esquadr\u00e3o Suicida e LJ.\nO \u00fanico de que n\u00e3o gostei tanto foi BvS. At\u00e9 LJ, para mim, \u00e9 divertido.", "author_id": "1058653459598245888", "created_at": "2019-11-29T16:57:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200458751779725312"], "id": "1200458751779725312"}, {"in_reply_to_user_id": "3100021391", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200195814880153600"}], "text": "descobri que ele fez esta m\u00fasica supostamente para a tia dele que se suicidou e agora a letra \u00e9 mm relatable e encaixa mm bem e faz me lembrar do meu av\u00f4. todas as vezes que a ou\u00e7o, arrepio me. porra.", "author_id": "3100021391", "created_at": "2019-11-29T16:56:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200458572011839495"], "id": "1200458572011839495"}, {"text": "Sou do esquadr\u00e3o suicida, minha vida \u00e9 me matar de trabalhar", "author_id": "703790810", "created_at": "2019-11-29T16:56:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200458541095669761"], "id": "1200458541095669761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.4235, "type": "Person", "normalized_text": "III"}]}, "text": "Ese crud\u00f3n suicida III: el regreso", "author_id": "257759518", "created_at": "2019-11-29T16:56:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200458458912440320"], "id": "1200458458912440320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "author_id": "1046237880576815104", "created_at": "2019-11-29T16:54:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200458106632855555"], "id": "1200458106632855555"}, {"text": "Ni\u00f1o de 12 a\u00f1os pide \u2018un bonito entierro\u2019 y se\u00a0suicida https://t.co/ZFcQJLLC0A https://t.co/GMtEP4PKoY", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/ZFcQJLLC0A", "expanded_url": "https://lachispadeyucatan.com.mx/yucatan/nino-de-12-anos-pide-un-bonito-entierro-y-se-suicida/", "display_url": "lachispadeyucatan.com.mx/yucatan/nino-d\u2026"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/GMtEP4PKoY", "expanded_url": "https://twitter.com/LaChispaMX/status/1200458076861739009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GMtEP4PKoY", "media_key": "3_1200458075343376384"}]}, "author_id": "1053633606", "created_at": "2019-11-29T16:54:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200458076861739009"], "id": "1200458076861739009"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 26, "tag": "QueNoSeTePase"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "inspmx", "id": "221217886"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199840379421560832"}], "text": "RT @inspmx: #QueNoSeTePase | Seminario sobre el libro \"Simplemente quer\u00eda desaparecer: aproximaciones a la conducta suicida de adolescentes\u2026", "author_id": "1188841488169390080", "created_at": "2019-11-29T16:54:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200457965406285824"], "id": "1200457965406285824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "umpatetaatoa", "id": "1000006522448044033"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/B28LfaRwts", "expanded_url": "https://twitter.com/casalza0/status/1199842840450392065", "display_url": "twitter.com/casalza0/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200453525366595587"}], "text": "RT @umpatetaatoa: Ele p\u00f4s os dentes no gelado, ganda suicida https://t.co/B28LfaRwts", "author_id": "884348748637364224", "created_at": "2019-11-29T16:54:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200457901443293185"], "id": "1200457901443293185"}, {"text": "Hoje uma amiga da minha m\u00e3e se matou, pior que todos sabiam que ela entrou em um quadro de depress\u00e3o, sabe o que fizeram pra ajudar? Nada. Agora s\u00f3 vai resta a saudade. \n(Depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 besteira, nem frescura, tenham mais amor!)", "author_id": "795601910539685888", "created_at": "2019-11-29T16:53:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200457864642519044"], "id": "1200457864642519044"}, {"text": "Videos \u2013 Soldados colombianos condenan la represi\u00f3n y uno de ellos se\u00a0suicida https://t.co/taaYzxZxxS https://t.co/hjWpxSFVIq", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/taaYzxZxxS", "expanded_url": "https://www.infobaires24.com.ar/videos-soldados-colombianos-condenan-la-represion-y-uno-de-ellos-se-suicida/", "display_url": "infobaires24.com.ar/videos-soldado\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/hjWpxSFVIq", "expanded_url": "https://twitter.com/Infobaires24/status/1200457669108097024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hjWpxSFVIq", "media_key": "3_1200457667434532864"}]}, "author_id": "2769049532", "created_at": "2019-11-29T16:53:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200457669108097024"], "id": "1200457669108097024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mubis_es", "id": "265948823"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.5867, "type": "Other", "normalized_text": "fnac"}, {"start": 78, "end": 79, "probability": 0.4601, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.492, "type": "Other", "normalized_text": "Acero"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/6G07s2Zw8Q", "expanded_url": "http://www.mubis.es/comprar/12591/fnac", "display_url": "mubis.es/comprar/12591/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200457493324976140"}], "text": "RT @mubis_es: \u2757Disponible en fnac el chollo de la colecci\u00f3n de 7 pel\u00edculas de DC por 20\u20ac\n\u27a1\ufe0f https://t.co/6G07s2Zw8Q\n    El Hombre de Acero\u2026", "author_id": "1194990265", "created_at": "2019-11-29T16:52:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200457626028523521"], "id": "1200457626028523521"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mubis_es", "id": "265948823"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.5867, "type": "Other", "normalized_text": "fnac"}, {"start": 78, "end": 79, "probability": 0.4601, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.492, "type": "Other", "normalized_text": "Acero"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/6G07s2Zw8Q", "expanded_url": "http://www.mubis.es/comprar/12591/fnac", "display_url": "mubis.es/comprar/12591/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200457493324976140"}], "text": "RT @mubis_es: \u2757Disponible en fnac el chollo de la colecci\u00f3n de 7 pel\u00edculas de DC por 20\u20ac\n\u27a1\ufe0f https://t.co/6G07s2Zw8Q\n    El Hombre de Acero\u2026", "author_id": "2543649146", "created_at": "2019-11-29T16:52:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200457618021584896"], "id": "1200457618021584896"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ANIMALLOVER0512", "id": "1099741855485440002"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.3892, "type": "Person", "normalized_text": "Nuru"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.5272, "type": "Other", "normalized_text": "Lili"}]}, "in_reply_to_user_id": "1099741855485440002", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200403410224332800"}], "text": "@ANIMALLOVER0512 El # de la escuela donde se humanizaban las flores\nDe donde saque a Nuru suicida, Lili \u00daw\u00d9", "author_id": "2468626844", "created_at": "2019-11-29T16:52:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200457521162407937"], "id": "1200457521162407937"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cubamistan", "id": "1311781611415973905"}], "annotations": [{"start": 166, "end": 167, "probability": 0.8964, "type": "Person", "normalized_text": "MJ"}]}, "in_reply_to_user_id": "1128297541668360198", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200119380627066882"}], "text": "@cubamistan Todas sem exce\u00e7\u00e3o sofreram e continuaram sofrendo pq a ind\u00fastria n\u00e3o se importa nenhum pouco com a vida de quem ela escraviza. Essa mesma industria matou MJ..", "author_id": "878808617327222788", "created_at": "2019-11-29T16:52:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200457520051081218"], "id": "1200457520051081218"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.4831, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.389, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 138, "end": 145, "probability": 0.4775, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 204, "end": 239, "probability": 0.5739, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman\n    Liga de la Justicia"}, {"start": 245, "end": 251, "probability": 0.3652, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 258, "end": 263, "probability": 0.7697, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/6G07s2Zw8Q", "expanded_url": "http://www.mubis.es/comprar/12591/fnac", "display_url": "mubis.es/comprar/12591/\u2026"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/xFkde7tRi4", "expanded_url": "https://twitter.com/mubis_es/status/1200457493324976140/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xFkde7tRi4", "media_key": "3_1200457482730180608"}]}, "text": "\u2757Disponible en fnac el chollo de la colecci\u00f3n de 7 pel\u00edculas de DC por 20\u20ac\n\u27a1\ufe0f https://t.co/6G07s2Zw8Q\n    El Hombre de Acero\n    Batman v Superman (Versi\u00f3n de cines y extendida)\n    Escuadr\u00f3n Suicida\n    Wonder Woman\n    Liga de la Justicia\n    Aquaman\n    \u00a1Shazam! https://t.co/xFkde7tRi4", "author_id": "265948823", "created_at": "2019-11-29T16:52:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200457493324976140"], "id": "1200457493324976140"}, {"text": "depois o filho se suicida e n\u00e3o sabe pq", "author_id": "784573418515599364", "created_at": "2019-11-29T16:52:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200457462589075457"], "id": "1200457462589075457"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Hotmatsutaro", "id": "430651039"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200455861086367746"}], "text": "RT @Hotmatsutaro: @canalN_ \"El que no la debe no la teme\" dijo un ilustre y famoso suicida.", "author_id": "54466228", "created_at": "2019-11-29T16:52:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200457437876293637"], "id": "1200457437876293637"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Merkel"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8907, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200106325000310786"}], "text": "RT @MorenoG_Agustin: Comparen lo que dice Angela Merkel con D\u00edaz Ayuso: \"A Vox le debemos algo, estar aqu\u00ed gobernando en Madrid\" \n\nY no se\u2026", "author_id": "3381683140", "created_at": "2019-11-29T16:51:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200457323191382016"], "id": "1200457323191382016"}, {"in_reply_to_user_id": "1061608029764964353", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200456760273915904"}], "text": "Acharam o suspeito na rua, ele ia se explodir mas a pol\u00edcia matou ele primeiro, a c\u00e9u aberto tr\u00eas e pouco da tarde, gente como assim", "author_id": "1061608029764964353", "created_at": "2019-11-29T16:51:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1200457303482343424"], "id": "1200457303482343424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "author_id": "445847286", "created_at": "2019-11-29T16:50:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200456980621647872"], "id": "1200456980621647872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PucciVeneno", "id": "118892840"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "joselito4791", "id": "1163686088671670272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200415271799930880"}], "text": "RT @PucciVeneno: @joselito4791 Zurdo mentiroso y terrorista que fue parte de los 1000 d\u00edas nefastos del borracho suicida/saludos cordiales\u2026", "author_id": "106078142", "created_at": "2019-11-29T16:49:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200456884920213506"], "id": "1200456884920213506"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.5227, "type": "Person", "normalized_text": "rose"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.419, "type": "Other", "normalized_text": "jack"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/661lZCQS80", "expanded_url": "https://twitter.com/pixyIoIa/status/1200456072542244864", "display_url": "twitter.com/pixyIoIa/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200456072542244864"}], "text": "todo mundo sabe se alguem fosse ajudar seria a rose pq \u00e9 BANDIDA! ela q matou o jack https://t.co/661lZCQS80", "author_id": "3337510215", "created_at": "2019-11-29T16:49:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200456721560481794"], "id": "1200456721560481794"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200454390840205312"}], "text": "Un tincho se suicida https://t.co/9HCspGAHSI", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/9HCspGAHSI", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1200454390840205312", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "author_id": "193764450", "created_at": "2019-11-29T16:48:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200456519785029633"], "id": "1200456519785029633"}, {"text": "n\u00e3o \u00e9 facil conviver com pensamento suicida 25 hrs por dia!", "author_id": "3098325801", "created_at": "2019-11-29T16:48:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200456405427400704"], "id": "1200456405427400704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 103, "end": 119, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/fBuDWfc9zL", "expanded_url": "https://twitter.com/marcosabait/status/1200166879526043648", "display_url": "twitter.com/marcosabait/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200166879526043648"}], "text": "Ecco una vicenda strana...un altro Banchiere che si suicida?\nRicorda Rossi della MPS.\nCosa c'entra poi @realDonaldTrump anche ad aver firmato quel prestito qual'\u00e8 il problema?\nDeBenedetti alla MPS ha sbolognato 600 milioni in titoli spazzatura per ripianare il suo debito... https://t.co/fBuDWfc9zL", "author_id": "2980020281", "created_at": "2019-11-29T16:46:30.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200456009027858433"], "id": "1200456009027858433"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "in_reply_to_user_id": "248692867", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200455131407552514"}], "text": "@canalN_ \"El que no la debe no la teme\" dijo un ilustre y famoso suicida.", "author_id": "430651039", "created_at": "2019-11-29T16:45:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200455861086367746"], "id": "1200455861086367746"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DeliaRodr", "id": "152431609"}]}, "in_reply_to_user_id": "152431609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200409755216429056"}], "text": "@DeliaRodr Lo puse por el rescate no por suicida venezolano, es un buen v\u00eddeo, gracias por la informaci\u00f3n", "author_id": "187033082", "created_at": "2019-11-29T16:45:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200455811904024576"], "id": "1200455811904024576"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 79, "tag": "LondonBridge"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "g_bouillon", "id": "136098302"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 78, "probability": 0.8035, "type": "Place", "normalized_text": "LondonBridge"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.5076, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200453592563494912"}], "text": "RT @g_bouillon: Pues si tenia un chaleco suicida el terrorista de #LondonBridge pero era falso,lo acaba de confirmar el jefe de la Polic\u00eda\u2026", "author_id": "89877191", "created_at": "2019-11-29T16:45:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200455787908358150"], "id": "1200455787908358150"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.8794, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/F9cUN92XQ1", "expanded_url": "https://twitter.com/Holbornlolz/status/1200429338488967168", "display_url": "twitter.com/Holbornlolz/st\u2026"}]}, "text": "Um homem tentou fazer um ataque suicida hj na ponte de Londres\n\ud83d\ude26\ud83d\ude28\n\nTodos sabemos quem foi \ud83d\ude0f https://t.co/F9cUN92XQ1", "author_id": "2336788766", "created_at": "2019-11-29T16:45:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200455783265292288"], "id": "1200455783265292288"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}, {"start": 44, "end": 49, "username": "joss", "id": "776198324747575297"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 73, "probability": 0.8454, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "1076671335953297408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200451009308438529"}], "text": "@Dc_da_depressao De filme ruim s\u00f3 a Liga da @joss tice e Esquadr\u00e3o Suicida mesmo. Mas quem fala: \" finalmente fez filme bom\", \u00e9 tudo doente da cabe\u00e7a, tem que relevar", "author_id": "1039973421717901315", "created_at": "2019-11-29T16:44:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200455592797724672"], "id": "1200455592797724672"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VirgiForero", "id": "346444005"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200340032340533249"}], "text": "RT @VirgiForero: Est\u00e1s demandas son pocas, 1% pero sobre todo son personas j\u00f3venes que activan demandas de conducta suicida, y en este caso\u2026", "author_id": "461530260", "created_at": "2019-11-29T16:42:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200454939446788096"], "id": "1200454939446788096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "author_id": "1184194273", "created_at": "2019-11-29T16:41:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200454793082343427"], "id": "1200454793082343427"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 63, "tag": "metamemorias"}, {"start": 90, "end": 93, "tag": "AG"}, {"start": 231, "end": 240, "tag": "CADE2019"}, {"start": 242, "end": 258, "tag": "Caigaquiencaiga"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "epatriau", "id": "184056488"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 92, "probability": 0.4343, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}, {"start": 232, "end": 239, "probability": 0.3313, "type": "Other", "normalized_text": "CADE2019"}]}, "in_reply_to_user_id": "184056488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200452761218883584"}], "text": "@epatriau Jajajajajaja\nJajajaja\nEso esta como las #metamemorias del corrupto y suicida de #AG q imagino muchos \"cre\u00edan\" q iba hablar d la tremenda CORRUPCI\u00d3N en la estrella estrellada en su mamarrachento librito, cuadernito.\nPlop\ud83d\udc4e\n#CADE2019 \n#Caigaquiencaiga", "author_id": "1051828775149801473", "created_at": "2019-11-29T16:41:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200454743648194560"], "id": "1200454743648194560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "VaniaLobinha", "id": "755926817266106368"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.5109, "type": "Other", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.6611, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200390226994171904"}], "text": "RT @VaniaLobinha: Eu queria mesmo \u00e9 saber quem matou Teori,  e os delegados que acompanhavam o caso ? e saber quem matou Marielle....e se n\u2026", "author_id": "541156738", "created_at": "2019-11-29T16:40:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200454401632149504"], "id": "1200454401632149504"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalD\u00edaComoHoy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rutahistoriafm", "id": "2698984176"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 83, "probability": 0.5374, "type": "Person", "normalized_text": "Angel Ganivet"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200311782046343168"}], "text": "RT @rutahistoriafm: #TalD\u00edaComoHoy 1898 el escritor y fil\u00f3sofo espa\u00f1ol Angel Ganivet, uno de los precursores ideol\u00f3gicos de la generaci\u00f3n d\u2026", "author_id": "875641228292898816", "created_at": "2019-11-29T16:39:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200454296296443904"], "id": "1200454296296443904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.8772, "type": "Place", "normalized_text": "Kanas\u00edn"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/eEhZa9K59x", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKMxRr", "display_url": "dlvr.it/RKMxRr"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/UMlwxc9kqd", "expanded_url": "https://twitter.com/NovedadesYuc/status/1200454261517086722/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UMlwxc9kqd", "media_key": "3_1200454260011364352"}]}, "text": "Se suicida hermano del hombre que fue asesinado hace unas semanas en Kanas\u00edn https://t.co/eEhZa9K59x https://t.co/UMlwxc9kqd", "author_id": "156408193", "created_at": "2019-11-29T16:39:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200454261517086722"], "id": "1200454261517086722"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JoanaAMorais", "id": "6692952"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/r1bN8vdNs2", "expanded_url": "https://twitter.com/JoanaAMorais/status/1200451346144600071", "display_url": "twitter.com/JoanaAMorais/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200453575597580293"}], "text": "RT @JoanaAMorais: Not\u00edcias mais recentes d\u00e3o conta que o colete suicida era falso. https://t.co/r1bN8vdNs2", "author_id": "863818317215170561", "created_at": "2019-11-29T16:39:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200454165031464962"], "id": "1200454165031464962"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JoanaAMorais", "id": "6692952"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/r1bN8vdNs2", "expanded_url": "https://twitter.com/JoanaAMorais/status/1200451346144600071", "display_url": "twitter.com/JoanaAMorais/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200453575597580293"}], "text": "RT @JoanaAMorais: Not\u00edcias mais recentes d\u00e3o conta que o colete suicida era falso. https://t.co/r1bN8vdNs2", "author_id": "1135636343630041089", "created_at": "2019-11-29T16:38:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200454058970173441"], "id": "1200454058970173441"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "VaniaLobinha", "id": "755926817266106368"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.5109, "type": "Other", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.6611, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200390226994171904"}], "text": "RT @VaniaLobinha: Eu queria mesmo \u00e9 saber quem matou Teori,  e os delegados que acompanhavam o caso ? e saber quem matou Marielle....e se n\u2026", "author_id": "105254732", "created_at": "2019-11-29T16:37:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200453802396135424"], "id": "1200453802396135424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 83, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 134, "end": 141, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 222, "end": 225, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 229, "end": 233, "probability": 0.9556, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/Orl4q0Uj0e", "expanded_url": "https://twitter.com/folha/status/1200426952663937025", "display_url": "twitter.com/folha/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200426952663937025"}], "text": "Se investigarem bem,v\u00e3o descobrir tb\u00e9m como funcionava o esquema de Fl\u00e1vio Bolsonaro e Queiroz,quem era o terceiro elemento que matou Marielle,descobrir\u00e3o que o porteiro n\u00e3o \u00e9 mentiroso,o pq est\u00e3o torrando as reservas que Lula e Dilma deixaram,\u00e9 s\u00f3 investigar q descobrem\ud83d\ude1c https://t.co/Orl4q0Uj0e", "author_id": "1101294407909863425", "created_at": "2019-11-29T16:37:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200453783899299842"], "id": "1200453783899299842"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NiloPimenta1", "id": "982588596443115521"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "FlavioDino", "id": "25577585"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "in_reply_to_user_id": "982588596443115521", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200319763022581760"}], "text": "@NiloPimenta1 @FlavioDino @SF_Moro Pelo visto tu q n\u00e3o gostas de ler. Na pr\u00e1tica a excludente \u00e9 ampliada para todas as hip\u00f3teses ou voc\u00ea acha que algum policial vai admitir que matou dolosamente? Alegar medo, surpresa ou violenta emo\u00e7\u00e3o \u00e9 mais f\u00e1cil, como se policial n\u00e3o fosse treinado pra \u00f1 ser como pessoa comum", "author_id": "1072891236804108289", "created_at": "2019-11-29T16:37:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200453769131110400"], "id": "1200453769131110400"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 63, "tag": "LondonBridge"}], "mentions": [{"start": 138, "end": 151, "username": "_gabonavarro", "id": "243805672"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8686, "type": "Place", "normalized_text": "LondonBridge"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.4887, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/xqTPL8Phnx", "expanded_url": "https://twitter.com/stuartmillar159/status/1200451226116218886", "display_url": "twitter.com/stuartmillar15\u2026"}]}, "text": "Pues si tenia un chaleco suicida el terrorista de #LondonBridge pero era falso,lo acaba de confirmar el jefe de la Polic\u00eda antiterrorista @_gabonavarro https://t.co/xqTPL8Phnx", "author_id": "136098302", "created_at": "2019-11-29T16:36:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200453592563494912"], "id": "1200453592563494912"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jaluengolatorre", "id": "2213832768"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 98, "probability": 0.471, "type": "Other", "normalized_text": "cyberbullying"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/08bPSBACNr", "expanded_url": "http://www.infocop.es/view_article.asp?id=8387&cat=50", "display_url": "infocop.es/view_article.a\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200325066350899201"}], "text": "RT @jaluengolatorre: Ideaci\u00f3n suicida y distr\u00e9s emocional en adolescentes v\u00edctimas de cyberbullying https://t.co/08bPSBACNr", "author_id": "4227189267", "created_at": "2019-11-29T16:36:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200453586926395397"], "id": "1200453586926395397"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200451346144600071"}], "text": "Not\u00edcias mais recentes d\u00e3o conta que o colete suicida era falso. https://t.co/r1bN8vdNs2", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/r1bN8vdNs2", "expanded_url": "https://twitter.com/JoanaAMorais/status/1200451346144600071", "display_url": "twitter.com/JoanaAMorais/s\u2026"}]}, "author_id": "6692952", "created_at": "2019-11-29T16:36:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200453575597580293"], "id": "1200453575597580293"}, {"text": "Ele p\u00f4s os dentes no gelado, ganda suicida https://t.co/B28LfaRwts", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/B28LfaRwts", "expanded_url": "https://twitter.com/casalza0/status/1199842840450392065", "display_url": "twitter.com/casalza0/statu\u2026"}]}, "author_id": "1000006522448044033", "created_at": "2019-11-29T16:36:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200453525366595587"], "id": "1200453525366595587"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "meg_so_random", "id": "886644132302782464"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 54, "probability": 0.6616, "type": "Other", "normalized_text": "El Yodas\nEl Prisas\nEl suicida"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/aTBxjECK0z", "expanded_url": "https://twitter.com/mPaezly/status/1200113736494784513", "display_url": "twitter.com/mPaezly/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200452957298249729"}], "text": "RT @meg_so_random: Torim\u00e9\nEl Yodas\nEl Prisas\nEl suicida https://t.co/aTBxjECK0z https://t.co/AWnbeZqTzA", "author_id": "818275495351644160", "created_at": "2019-11-29T16:36:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200453430491389953"], "id": "1200453430491389953"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Alertas100", "id": "88762686"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.8744, "type": "Other", "normalized_text": "The Guardian"}, {"start": 180, "end": 183, "probability": 0.4981, "type": "Place", "normalized_text": "ddhh"}]}, "in_reply_to_user_id": "88762686", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200435336914055168"}], "text": "@Alertas100 De acuerdo a The Guardian, el atacante fue reducido por el p\u00fablico que lo tir\u00f3 al suelo, lugar donde fue ultimado por la policia metropolitana. Para los que piensan en ddhh, el atacante vestia un aparente chaleco explosivo suicida que resulto ser falso...", "author_id": "970590290691190785", "created_at": "2019-11-29T16:36:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200453413139615745"], "id": "1200453413139615745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 29, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "London Bridge"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/Wjo43xxsiF", "expanded_url": "https://twitter.com/PrisonPlanet/status/1200430838539833349", "display_url": "twitter.com/PrisonPlanet/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200430838539833349"}], "text": "O esfaqueador da London Bridge feriu v\u00e1rias pessoas, foi confrontado por cidad\u00e3os e baleado pela pol\u00edcia. Alguns relatos o descrevem usando um \"colete suicida\". https://t.co/Wjo43xxsiF", "author_id": "3367990552", "created_at": "2019-11-29T16:35:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200453213528432640"], "id": "1200453213528432640"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Arkrater", "id": "1463320800"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 111, "probability": 0.5818, "type": "Organization", "normalized_text": "SML"}]}, "in_reply_to_user_id": "1463320800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200438344913698818"}], "text": "@Arkrater @metrodesantiago Se nota que viajas caleta en metro!! Cuando se suicida alguien debe ir un fiscal, SML y polic\u00edas.. para que no hables weas", "author_id": "113091708", "created_at": "2019-11-29T16:35:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200453130900652041"], "id": "1200453130900652041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 35, "probability": 0.5742, "type": "Other", "normalized_text": "El Yodas\nEl Prisas\nEl suicida"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/AWnbeZqTzA", "expanded_url": "https://twitter.com/meg_so_random/status/1200452957298249729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AWnbeZqTzA", "media_key": "3_1200452944379944960"}, {"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/AWnbeZqTzA", "expanded_url": "https://twitter.com/meg_so_random/status/1200452957298249729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AWnbeZqTzA", "media_key": "3_1200452944342212609"}, {"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/AWnbeZqTzA", "expanded_url": "https://twitter.com/meg_so_random/status/1200452957298249729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AWnbeZqTzA", "media_key": "3_1200452944342196224"}, {"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/AWnbeZqTzA", "expanded_url": "https://twitter.com/meg_so_random/status/1200452957298249729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AWnbeZqTzA", "media_key": "3_1200452944359043072"}, {"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/aTBxjECK0z", "expanded_url": "https://twitter.com/mPaezly/status/1200113736494784513", "display_url": "twitter.com/mPaezly/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200113736494784513"}], "text": "Torim\u00e9\nEl Yodas\nEl Prisas\nEl suicida https://t.co/AWnbeZqTzA https://t.co/aTBxjECK0z", "author_id": "886644132302782464", "created_at": "2019-11-29T16:34:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200452957298249729"], "id": "1200452957298249729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8149, "type": "Person", "normalized_text": "Sarah"}]}, "text": "Sarah falou que esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o \u00e9 um filme bom (insulto \u00e0 humanidade)", "author_id": "1127637398807093248", "created_at": "2019-11-29T16:34:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200452924364734468"], "id": "1200452924364734468"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "DYinforma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DiariodeYucatan", "id": "112770875"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.6119, "type": "Other", "normalized_text": "DYinforma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200450126415847425"}], "text": "RT @DiariodeYucatan: #DYinforma El ni\u00f1o sali\u00f3 a la azotea y se quit\u00f3 la vida. Les dej\u00f3 un mensaje a sus pap\u00e1s y hermana. \ud83d\udc47\u26a0\ufe0f\n\nhttps://t.co/\u2026", "author_id": "84404359", "created_at": "2019-11-29T16:33:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200452838343815168"], "id": "1200452838343815168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "author_id": "60980130", "created_at": "2019-11-29T16:33:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200452755489525761"], "id": "1200452755489525761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8405, "type": "Person", "normalized_text": "johnny"}, {"start": 57, "end": 59, "probability": 0.6701, "type": "Person", "normalized_text": "jae"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/lLaDJjNsvt", "expanded_url": "https://twitter.com/nct127ed/status/1200400796023689216/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lLaDJjNsvt", "media_key": "7_1200400749873836037"}]}, "text": "johnny fez isso e matou 75% do fandom\nj\u00e1 imaginaram se o jae se inspira nele? vamo pedir miseric\u00f3rdia desde j\u00e1 pq se isso acontecer n\u00e3o sobra um pra falar \"eu fui eu tava\"\n https://t.co/lLaDJjNsvt", "author_id": "1107735218897727488", "created_at": "2019-11-29T16:32:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200452471035961345"], "id": "1200452471035961345"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Merkel"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8907, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200106325000310786"}], "text": "RT @MorenoG_Agustin: Comparen lo que dice Angela Merkel con D\u00edaz Ayuso: \"A Vox le debemos algo, estar aqu\u00ed gobernando en Madrid\" \n\nY no se\u2026", "author_id": "1552831663", "created_at": "2019-11-29T16:31:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200452305780445184"], "id": "1200452305780445184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Cassi_113", "id": "1069392754290114560"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.626, "type": "Person", "normalized_text": "Bebel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200252985663721473"}], "text": "RT @Cassi_113: Eu e a Bebel andando de bicicleta,ela pedalando e eu no dirigindo,a gente quase se matou  kkkkkkkkkkkk", "author_id": "1008886404062089217", "created_at": "2019-11-29T16:30:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200452019355607041"], "id": "1200452019355607041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/mTcXT6iO3L", "expanded_url": "https://laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se-suicida-por-que-su-padre-la-violaba-y-su-madre-lo-permitia-20190228-0014.html", "display_url": "laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se\u2026"}]}, "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/mTcXT6iO3L", "author_id": "2849071773", "created_at": "2019-11-29T16:30:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200451893228642304"], "id": "1200451893228642304"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 119, "tag": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DiariodeYucatan", "id": "112770875"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 118, "probability": 0.5243, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/MmTWSz2gwN", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/mexico/recado-postumo-de-nino-suicida-de-12-anos-a-sus-papas-en-cdmx", "display_url": "yucatan.com.mx/mexico/recado-\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200450354761977856"}], "text": "RT @DiariodeYucatan: \u26a1 \u201cH\u00e1ganme un bonito entierro\u201d: ni\u00f1o se quita la vida y deja mensaje https://t.co/MmTWSz2gwN #CDMX https://t.co/Vg1KbH\u2026", "author_id": "84404359", "created_at": "2019-11-29T16:30:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200451879773392899"], "id": "1200451879773392899"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tiocolorau", "id": "54912384"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9219, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 79, "end": 91, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Beth Carvalho"}, {"start": 94, "end": 108, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Boechat"}, {"start": 111, "end": 124, "probability": 0.9614, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Fernando"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4885, "type": "Person", "normalized_text": "Gugu Libera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200097485215191045"}], "text": "RT @tiocolorau: O Brasil perdeu muitas pessoas boas e talentosas em 2019, como Beth Carvalho, Ricardo Boechat, Jorge Fernando e Gugu Libera\u2026", "author_id": "65708057", "created_at": "2019-11-29T16:28:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200451418953539585"], "id": "1200451418953539585"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 138, "end": 147, "username": "guardian", "id": "87818409"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/91dUeJ57mu", "expanded_url": "https://www.theguardian.com/uk-news/live/2019/nov/29/london-bridge-incident-police-city?CMP=twt_gu&utm_medium=&utm_source=Twitter#Echobox=1575038903", "display_url": "theguardian.com/uk-news/live/2\u2026"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/Gr4VO2g5PT", "expanded_url": "https://twitter.com/JoanaAMorais/status/1200451346144600071/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gr4VO2g5PT", "media_key": "3_1200451337881837569"}, {"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/1SzZNtnAhG", "expanded_url": "https://twitter.com/JoanaAMorais/status/1200450460521553924", "display_url": "twitter.com/JoanaAMorais/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200450460521553924"}], "text": "Parece que est\u00e1 explicado o disparo numa situa\u00e7\u00e3o aparentemente controlada, testemunhas dizem que o atacante tinha um colete suicida. Via @guardian https://t.co/91dUeJ57mu https://t.co/Gr4VO2g5PT https://t.co/1SzZNtnAhG", "author_id": "6692952", "created_at": "2019-11-29T16:27:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1200451346144600071"], "id": "1200451346144600071"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Capinarummato", "id": "1111257592507125767"}]}, "in_reply_to_user_id": "1111257592507125767", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200450259773734913"}], "text": "@Capinarummato Ent\u00e3o ele a teria matado e depois se suicidou?", "author_id": "47910687", "created_at": "2019-11-29T16:25:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200450723714142210"], "id": "1200450723714142210"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "DYinforma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DiariodeYucatan", "id": "112770875"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.6119, "type": "Other", "normalized_text": "DYinforma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200450126415847425"}], "text": "RT @DiariodeYucatan: #DYinforma El ni\u00f1o sali\u00f3 a la azotea y se quit\u00f3 la vida. Les dej\u00f3 un mensaje a sus pap\u00e1s y hermana. \ud83d\udc47\u26a0\ufe0f\n\nhttps://t.co/\u2026", "author_id": "234799362", "created_at": "2019-11-29T16:25:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200450681745879040"], "id": "1200450681745879040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elbetocasella", "id": "147269939"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.4712, "type": "Other", "normalized_text": "Beto"}]}, "in_reply_to_user_id": "147269939", "text": "@elbetocasella Beto cu\u00e1l era la serie que recomendaste hoy de la chica que ve que se suicida y resulta que ese ya me olvid\u00e9 el nombre por favor", "author_id": "979115976829603841", "created_at": "2019-11-29T16:25:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200450603505405952"], "id": "1200450603505405952"}, {"in_reply_to_user_id": "1158472280592306176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200434452406685699"}], "text": "@Kamis77040267 Esquadr\u00e3o suicida , t\u00e1 \u00f3timo arlerquina", "author_id": "1062518323974418435", "created_at": "2019-11-29T16:24:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200450368620109825"], "id": "1200450368620109825"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 98, "tag": "CDMX"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.383, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/MmTWSz2gwN", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/mexico/recado-postumo-de-nino-suicida-de-12-anos-a-sus-papas-en-cdmx", "display_url": "yucatan.com.mx/mexico/recado-\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Vg1KbHc4Ig", "expanded_url": "https://twitter.com/DiariodeYucatan/status/1200450354761977856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vg1KbHc4Ig", "media_key": "3_1200450352597753861"}]}, "text": "\u26a1 \u201cH\u00e1ganme un bonito entierro\u201d: ni\u00f1o se quita la vida y deja mensaje https://t.co/MmTWSz2gwN #CDMX https://t.co/Vg1KbHc4Ig", "author_id": "112770875", "created_at": "2019-11-29T16:24:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200450354761977856"], "id": "1200450354761977856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7778, "type": "Person", "normalized_text": "Guzman"}, {"start": 22, "end": 25, "probability": 0.6723, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.7992, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7125, "type": "Person", "normalized_text": "Nano"}, {"start": 174, "end": 177, "probability": 0.625, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}]}, "text": "Guzman sabe que foi o Polo que matou a Marina e n\u00e3o encheu a cara dele de porrada, vai se foder mano. Quando pensou que tinha sido o Nano quebrou at\u00e9 o carro dele, mas com o Polo n\u00e3o fez nada \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "author_id": "3547461681", "created_at": "2019-11-29T16:23:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200450194652971008"], "id": "1200450194652971008"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "DYinforma"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.6269, "type": "Other", "normalized_text": "DYinforma"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/MmTWSzjRVn", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/mexico/recado-postumo-de-nino-suicida-de-12-anos-a-sus-papas-en-cdmx", "display_url": "yucatan.com.mx/mexico/recado-\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.yucatan.com.mx/mexico/recado-postumo-de-nino-suicida-de-12-anos-a-sus-papas-en-cdmx"}]}, "text": "#DYinforma El ni\u00f1o sali\u00f3 a la azotea y se quit\u00f3 la vida. Les dej\u00f3 un mensaje a sus pap\u00e1s y hermana. \ud83d\udc47\u26a0\ufe0f\n\nhttps://t.co/MmTWSzjRVn", "author_id": "112770875", "created_at": "2019-11-29T16:23:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200450126415847425"], "id": "1200450126415847425"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "author_id": "140719366", "created_at": "2019-11-29T16:22:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200450022208225280"], "id": "1200450022208225280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/ue0juUFwSD", "expanded_url": "http://ow.ly/9CAn50xnU5A", "display_url": "ow.ly/9CAn50xnU5A"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/HXbA729xvK", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1200448890673254400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HXbA729xvK", "media_key": "3_1200448888483790848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200448890673254400"}], "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1o de 12 a\u00f1os pide \u2018un bonito entierro\u2019 y se suicida \nhttps://t.co/ue0juUFwSD https://t.co/HXbA729xvK", "author_id": "165894056", "created_at": "2019-11-29T16:22:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200449862661296131"], "id": "1200449862661296131"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "laura_ayumis", "id": "1708012658"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 68, "probability": 0.9207, "type": "Other", "normalized_text": "Black Monday"}]}, "in_reply_to_user_id": "1708012658", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200448899166724096"}], "text": "@laura_ayumis Se n\u00e3o me engano (desculpa, t\u00f4 burro hoje) Black Monday foi o dia em que a bolsa quebrou em 29, todo mundo faliu e muita gente se matou", "author_id": "4368015255", "created_at": "2019-11-29T16:21:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200449606271799296"], "id": "1200449606271799296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sofiavictoria_", "id": "93962095"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "in_reply_to_user_id": "93962095", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200440655106990082"}], "text": "@sofiavictoria_ @metrodesantiago Existen instancias para protestas y adem\u00e1s lugares adecuados para hacerlo .Lugares que re\u00fanen condiciones de seguridad !! Nadie ir\u00eda a protestar en las l\u00edneas del ferrocarril !! Es suicida como lo es hacerlo en las del metro!", "author_id": "1658629722", "created_at": "2019-11-29T16:20:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200449497740038144"], "id": "1200449497740038144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "israelfinardi", "id": "105161319"}]}, "in_reply_to_user_id": "105161319", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200435414915530755"}], "text": "@israelfinardi Que ele n\u00e3o se matou \u00e9 \u00f3bvio, mas eu pessoalmente acredito que a toca do coelho \u00e9 ainda mais profunda. Ele tamb\u00e9m n\u00e3o foi assassinado. Caso fosse assassinado seria um sinal para todo um c\u00edrculo de pessoas que caso fossem pegas e ficassem em situa\u00e7\u00e3o em que pudessem delatar+", "author_id": "3134510677", "created_at": "2019-11-29T16:19:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200449097540485123"], "id": "1200449097540485123"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "centraldotimao", "id": "1122614514913042434"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 81, "probability": 0.5183, "type": "Organization", "normalized_text": "Chapecoense"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200423978516598790"}], "text": "RT @centraldotimao: Hoje completa tr\u00eas anos da trag\u00e9dia com o avi\u00e3o da Chapecoense, que matou 71 pessoas. \n\nNossos sentimentos em forma de\u2026", "author_id": "4825896802", "created_at": "2019-11-29T16:18:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200449050778226690"], "id": "1200449050778226690"}, {"text": "Ni\u00f1o de 12 a\u00f1os pide \u2018un bonito entierro\u2019 y se suicida \nhttps://t.co/ue0juUFwSD https://t.co/HXbA729xvK", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/ue0juUFwSD", "expanded_url": "http://ow.ly/9CAn50xnU5A", "display_url": "ow.ly/9CAn50xnU5A"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/HXbA729xvK", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1200448890673254400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HXbA729xvK", "media_key": "3_1200448888483790848"}]}, "author_id": "109651819", "created_at": "2019-11-29T16:18:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200448890673254400"], "id": "1200448890673254400"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ScaaramanziA", "id": "810701230880264197"}]}, "in_reply_to_user_id": "810701230880264197", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200423123780349953"}], "text": "@ScaaramanziA Chu que suicida sos jajajajaja", "author_id": "1120011799", "created_at": "2019-11-29T16:18:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200448852412817409"], "id": "1200448852412817409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.5802, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200413361042853888"}], "text": "RT @mcTincho_2001: MM creo un decreto para que los testigos protegidos no depende del t\u00edtere. Por que sino, no quedaba ni uno. Con el frene\u2026", "author_id": "933341954779344896", "created_at": "2019-11-29T16:17:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200448691422867456"], "id": "1200448691422867456"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 33, "tag": "bienvenidos"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.6765, "type": "Person", "normalized_text": "Tonka"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.8406, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}]}, "text": "La pr\u00f3xima semana en #bienvenidos, Tonka se suicida en vivo y en directo para ir a interpelar a Pinochet en el mism\u00edsimo infierno. Grande", "author_id": "81460846", "created_at": "2019-11-29T16:16:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200448525127110657"], "id": "1200448525127110657"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mxrcuryx", "id": "1201910771044761602"}]}, "in_reply_to_user_id": "310464157", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200447546583330816"}], "text": "@mxrcuryx Si pero ponelo en modo nocturno suicida ahr", "author_id": "1047274366596251648", "created_at": "2019-11-29T16:15:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200448223149789184"], "id": "1200448223149789184"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 134, "end": 148, "tag": "SurvivingMars"}, {"start": 152, "end": 167, "tag": "HaemimontGames"}, {"start": 169, "end": 177, "tag": "SURVIVE"}, {"start": 178, "end": 183, "tag": "Mars"}, {"start": 184, "end": 192, "tag": "explore"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 147, "probability": 0.6759, "type": "Other", "normalized_text": "SurvivingMars"}, {"start": 153, "end": 166, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "HaemimontGames"}, {"start": 179, "end": 182, "probability": 0.917, "type": "Place", "normalized_text": "Mars"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/UebzmpbOjm", "expanded_url": "https://twitter.com/angelts181/status/1200448157815062530/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UebzmpbOjm", "media_key": "3_1200448144238137344"}]}, "text": "aghhh maghte! Vamos como por el sol 100, han ca\u00eddo dos lluvias de meteoritos y un poco de gente loca y suicida, esta es mi colonia en #SurvivingMars de #HaemimontGames. #SURVIVE #Mars #explore https://t.co/UebzmpbOjm", "author_id": "1192505461070876672", "created_at": "2019-11-29T16:15:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200448157815062530"], "id": "1200448157815062530"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 168, "end": 173, "tag": "\u041a\u0438\u0435\u0432"}, {"start": 174, "end": 182, "tag": "\u043f\u043e\u043b\u0438\u0446\u0438\u044f"}, {"start": 183, "end": 190, "tag": "\u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434"}, {"start": 191, "end": 196, "tag": "44ua"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/1GJ331sjsi", "expanded_url": "https://www.44.ua/news/2589165/v-kieve-patrulnye-spasli-muzcinu-ot-suicida-video", "display_url": "44.ua/news/2589165/v\u2026"}, {"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/S8gB2Y1xjh", "expanded_url": "https://twitter.com/kyiv44ua/status/1200448155554402304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S8gB2Y1xjh", "media_key": "3_1200448151913738241"}]}, "text": "\u0412 \u041a\u0438\u0435\u0432\u0435 \u043f\u0430\u0442\u0440\u0443\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u0441\u043f\u0430\u0441\u043b\u0438 \u043c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d\u0443 \u043e\u0442 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430, - \u0412\u0418\u0414\u0415\u041e\n\nhttps://t.co/1GJ331sjsi\n\u0412 \u041a\u0438\u0435\u0432\u0435 \u043f\u0430\u0442\u0440\u0443\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u0441\u043f\u0430\u0441\u043b\u0438 \u043c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d\u0443, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u0433\u0440\u043e\u0437\u0438\u043b\u0441\u044f \u0441\u043f\u0440\u044b\u0433\u043d\u0443\u0442\u044c \u0441 \u043c\u043e\u0441\u0442\u0430 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0441\u043c\u0435\u0440\u0442\u0438 \u043c\u0430\u043c\u044b. #\u041a\u0438\u0435\u0432 #\u043f\u043e\u043b\u0438\u0446\u0438\u044f #\u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434 #44ua https://t.co/S8gB2Y1xjh", "author_id": "965966540054069254", "created_at": "2019-11-29T16:15:18.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200448155554402304"], "id": "1200448155554402304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Merkel"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8907, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200106325000310786"}], "text": "RT @MorenoG_Agustin: Comparen lo que dice Angela Merkel con D\u00edaz Ayuso: \"A Vox le debemos algo, estar aqu\u00ed gobernando en Madrid\" \n\nY no se\u2026", "author_id": "288663448", "created_at": "2019-11-29T16:15:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200448123107258370"], "id": "1200448123107258370"}, {"in_reply_to_user_id": "88457099", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 68, "end": 71, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200447871637700608"}], "text": "Recordemos, en Per\u00fa en los \u00faltimos a\u00f1os:\n- Expresidente detenido en EEUU con orden de extradici\u00f3n\n-Expresidente estuvo con prisi\u00f3n preventiva y otro se suicida antes de su detenci\u00f3n\n-Principales pol\u00edticos (izquierda y derecha) en investigaciones luego de delaciones", "author_id": "88457099", "created_at": "2019-11-29T16:14:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200447873650974720"], "id": "1200447873650974720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Moraeshaay", "id": "1235727679195885568"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.7247, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}]}, "in_reply_to_user_id": "365813466", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200298695314563072"}], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "text": "@MoraesHaay Cara .. kkkk se Jo\u00e3o n me matou aquele dia, n mata mais \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 ele surtouuu", "author_id": "295445952", "created_at": "2019-11-29T16:13:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200447821163442179"], "id": "1200447821163442179"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "author_id": "117280943", "created_at": "2019-11-29T16:13:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200447728507068417"], "id": "1200447728507068417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.5958, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/pjkGmwoBKH", "expanded_url": "https://twitter.com/LishaPalau/status/1200205855309873153", "display_url": "twitter.com/LishaPalau/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200205855309873153"}], "text": "Es un h\u00e9roe\ud83d\udcaa Gran acci\u00f3n de este caballero Salvador de el suicida.. quien es ????\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/pjkGmwoBKH", "author_id": "781264813641138176", "created_at": "2019-11-29T16:13:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200447600845041665"], "id": "1200447600845041665"}, {"text": "La cima de un beso en un brinco suicida.", "author_id": "1077737691071107072", "created_at": "2019-11-29T16:12:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200447531324510208"], "id": "1200447531324510208"}, {"text": "Todos los puentes est\u00e1n enamorados de una suicida", "author_id": "1200439614621831169", "created_at": "2019-11-29T16:12:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200447437816651777"], "id": "1200447437816651777"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Rocalen", "id": "623978965"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200447322209079296"}], "text": "RT @Rocalen: @hanalfabeto O quiere estar rodeado de gente, por si se \"suicida\" \ud83e\udd14", "author_id": "623978965", "created_at": "2019-11-29T16:12:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200447347542638598"], "id": "1200447347542638598"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "in_reply_to_user_id": "172976690", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200443274550501378"}], "text": "@hanalfabeto O quiere estar rodeado de gente, por si se \"suicida\" \ud83e\udd14", "author_id": "623978965", "created_at": "2019-11-29T16:11:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200447322209079296"], "id": "1200447322209079296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9503, "type": "Place", "normalized_text": "Kanas\u00edn"}, {"start": 83, "end": 94, "probability": 0.4464, "type": "Place", "normalized_text": "Peso Yucat\u00e1n"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/OpzSOv4xvx", "expanded_url": "https://depesoyucatan.com/policia/suicidio-ahorcado-melchor-ocampo-hermano-asesinado-companeros-kanasin/", "display_url": "depesoyucatan.com/policia/suicid\u2026"}]}, "text": "Se suicida por broncas familiares; era carnal del hombre asesinado en Kanas\u00edn - De Peso Yucat\u00e1n https://t.co/OpzSOv4xvx", "author_id": "1848511628", "created_at": "2019-11-29T16:11:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200447129858322433"], "id": "1200447129858322433"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "ClagiusClanler", "id": "39511740"}, {"start": 29, "end": 36, "username": "rodpzr", "id": "33525326"}, {"start": 37, "end": 43, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 144, "probability": 0.5916, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.8304, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 194, "end": 195, "probability": 0.8901, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 199, "end": 201, "probability": 0.8013, "type": "Organization", "normalized_text": "PCC"}]}, "in_reply_to_user_id": "1032664914647760897", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200396692912328704"}], "text": "@_pauloleal_ @ClagiusClanler @rodpzr @folha @folha_poder Assiste, querido. Acho que se investigar direitinho, descobrem quem matou o Celso Daniel e quem est\u00e1 por tr\u00e1s do Ad\u00e9lio. N\u00e3o esque\u00e7a que PT e PCC s\u00e3o irm\u00e3os g\u00eameos da mesma placenta.", "author_id": "1045672269975113728", "created_at": "2019-11-29T16:11:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200447076825489408"], "id": "1200447076825489408"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 44, "tag": "GUERREIRO"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.4994, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.6314, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.6751, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200442767404650496"}], "text": "RT @Jhonata51892490: TEU MARIDO \u00c9 #GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hr\u2026", "author_id": "804634492136783872", "created_at": "2019-11-29T16:09:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200446716228575233"], "id": "1200446716228575233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199822427343204352"}], "text": "e tem o dos porn\u00f4s infantis q se suicidou https://t.co/PvNIB9W5HO", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/PvNIB9W5HO", "expanded_url": "https://twitter.com/vagsner/status/1199822427343204352", "display_url": "twitter.com/vagsner/status\u2026"}]}, "author_id": "400232309", "created_at": "2019-11-29T16:09:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200446648339570688"], "id": "1200446648339570688"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 33, "tag": "FactoresDeProtecci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "sonriv", "id": "538196102"}, {"start": 110, "end": 121, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200390042574868483"}], "text": "RT @sonriv: #FactoresDeProtecci\u00f3n para la prevenci\u00f3n del suicidio\n\n\ud83d\udc9a\ud83e\udd6c\ud83e\udd66\ud83d\udcd7\u2618\ufe0f\nPersonales\nfamiliares\nSociales\nPor: @EsPapageno Plataforma profes\u2026", "author_id": "545067820", "created_at": "2019-11-29T16:08:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200446511852740610"], "id": "1200446511852740610"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "author_id": "367701562", "created_at": "2019-11-29T16:07:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200446272794173447"], "id": "1200446272794173447"}, {"in_reply_to_user_id": "787314354538577920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200445569405247488"}], "text": "@larisilva1220 ele se suicidou kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "author_id": "735902175226920960", "created_at": "2019-11-29T16:06:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200445970489782272"], "id": "1200445970489782272"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "falgarof", "id": "2465845308"}]}, "in_reply_to_user_id": "2465845308", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200445557367562240"}], "text": "@falgarof Siempre sent\u00ed simpat\u00eda por \u00e9l, la verdad. Aunque yo no har\u00eda una carga suicida por ganarme la aprobaci\u00f3n de mi padre xD", "author_id": "3001624527", "created_at": "2019-11-29T16:06:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200445925698740225"], "id": "1200445925698740225"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LindexTK", "id": "813786087273492480"}]}, "in_reply_to_user_id": "813786087273492480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200445179678855170"}], "text": "@LindexTK Tu vai sim bro, o ano todo tu se matou de estudar\n\nE mesmo se n\u00e3o passar todo ano tu ainda vai ter uma chance, n\u00e3o se deixe abalar por isso, tu sabe que eu n\u00e3o entrei numa faculdade e nem por isso me chama de fracassado", "author_id": "1087341935688409089", "created_at": "2019-11-29T16:06:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200445861173616641"], "id": "1200445861173616641"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gustavocastanon", "id": "210538923"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Ant\u00f4nio Carlos Furtado"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio Schwindlein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200118525765046272"}], "text": "RT @gustavocastanon: PEDETISTA HIST\u00d3RICO \u00c9 ASSASSINADO POR BOLSONARISTA\nAnt\u00f4nio Carlos Furtado, 66, foi assassinado por F\u00e1bio Schwindlein,\u2026", "author_id": "1124661202364379136", "created_at": "2019-11-29T16:04:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200445438735912961"], "id": "1200445438735912961"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ziggymagenta_d", "id": "1176193698"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200287276066099200"}], "text": "RT @ziggymagenta_d: che la sua figlia prediletta mor\u00ec suicida perch\u00e9 il re ne abus\u00f2. Un oracolo allora predisse la sua morte entro 6 anni.\u2026", "author_id": "4763666843", "created_at": "2019-11-29T16:03:19.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200445141036752897"], "id": "1200445141036752897"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "damariscaballe6", "id": "1032352693"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199934031510560768"}], "text": "RT @damariscaballe6: Si se suicida todos le lloran y lo extra\u00f1an pero si se intenta suicidar no lo bajan de loco necesitado de atenci\u00f3n ? P\u2026", "author_id": "721872782707924992", "created_at": "2019-11-29T16:02:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200445008949547008"], "id": "1200445008949547008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "author_id": "497538063", "created_at": "2019-11-29T16:00:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200444339572350976"], "id": "1200444339572350976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SCElSalvador", "id": "3484223232"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 112, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "de Intento Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200429910814269447"}], "text": "RT @SCElSalvador: Este d\u00eda presentamos el informe sobre \"Identificaci\u00f3n y Seguimiento de Casos de Intento Suicida en Adolescentes\" en conju\u2026", "author_id": "4816226758", "created_at": "2019-11-29T15:59:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200444251978522626"], "id": "1200444251978522626"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 23, "username": "euig66", "id": "4605243159"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "MyBadMinha", "id": "922925679313899521"}, {"start": 36, "end": 44, "username": "uphiago", "id": "142552123"}]}, "in_reply_to_user_id": "1188897658292887554", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200442826678554624"}], "text": "@_vhalbuquerque @euig66 @MyBadMinha @uphiago Na verdade, ter\u00edamos sim hahaahaha e mais acess\u00edvel, se vacilar. \n\nO Capitalismo matou tanto quanto, ou mais. N\u00e3o precisa ser nenhum g\u00eanio pra saber isso. O continente africano, o oriente m\u00e9dio, tudo em peda\u00e7os, morrendo gente todo dia de fome, guerra e doen\u00e7as.", "author_id": "57734446", "created_at": "2019-11-29T15:59:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200444216909938696"], "id": "1200444216909938696"}, {"in_reply_to_user_id": "2261576034", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200412923782414338"}], "text": "@awmalhacao O cara matou o outro e vai na casa da m\u00e3e dele vendo o sofrimento da m\u00e3e e da irm\u00e3! Se bem que matou por uma boa causa", "author_id": "546572496", "created_at": "2019-11-29T15:56:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200443419157508098"], "id": "1200443419157508098"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 33, "tag": "FactoresDeProtecci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "sonriv", "id": "538196102"}, {"start": 110, "end": 121, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200390042574868483"}], "text": "RT @sonriv: #FactoresDeProtecci\u00f3n para la prevenci\u00f3n del suicidio\n\n\ud83d\udc9a\ud83e\udd6c\ud83e\udd66\ud83d\udcd7\u2618\ufe0f\nPersonales\nfamiliares\nSociales\nPor: @EsPapageno Plataforma profes\u2026", "author_id": "806424060049715200", "created_at": "2019-11-29T15:56:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200443305462513664"], "id": "1200443305462513664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.4254, "type": "Person", "normalized_text": "Maconha Suicida"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Qg2yNFI2YM", "expanded_url": "https://twitter.com/umemputado/status/1200183803660185601", "display_url": "twitter.com/umemputado/sta\u2026"}]}, "text": "Maconha Suicida https://t.co/Qg2yNFI2YM", "author_id": "801516335922548736", "created_at": "2019-11-29T15:55:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200443268619743232"], "id": "1200443268619743232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "centraldotimao", "id": "1122614514913042434"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 81, "probability": 0.5183, "type": "Organization", "normalized_text": "Chapecoense"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200423978516598790"}], "text": "RT @centraldotimao: Hoje completa tr\u00eas anos da trag\u00e9dia com o avi\u00e3o da Chapecoense, que matou 71 pessoas. \n\nNossos sentimentos em forma de\u2026", "author_id": "54025512", "created_at": "2019-11-29T15:55:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200443213657640960"], "id": "1200443213657640960"}, {"in_reply_to_user_id": "820045107277758465", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.515, "type": "Person", "normalized_text": "juliana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200436908532359173"}], "text": "@jauregui_JaneD La juliana SUICIDA JAJAJAJAJA te amoo", "author_id": "860562532251168770", "created_at": "2019-11-29T15:55:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200443155696553989"], "id": "1200443155696553989"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gui_leite014", "id": "815740596757426176"}]}, "in_reply_to_user_id": "815740596757426176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200302238276694016"}], "text": "@gui_leite014 Iih crl t\u00e1 chapando suicida?", "author_id": "910278760091586561", "created_at": "2019-11-29T15:55:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200443143050682368"], "id": "1200443143050682368"}, {"text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 s\u00e9rie eh reign, glee, law &amp; order svu, skins e htgawm; filme eh titanic, a princesa e o sapo, a noiva do chucky, irm\u00e3o urso e esquadr\u00e3o suicida https://t.co/51bRAn4UZA", "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/51bRAn4UZA", "expanded_url": "https://curiouscat.me/lbbhdallas/post/951701776?t=1575042873", "display_url": "curiouscat.me/lbbhdallas/pos\u2026"}]}, "author_id": "2393576335", "created_at": "2019-11-29T15:54:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200442933654233090"], "id": "1200442933654233090"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "author_id": "85393941", "created_at": "2019-11-29T15:54:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200442891811905536"], "id": "1200442891811905536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pelusa054", "id": "467520573"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "marialecampos", "id": "74677948"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 63, "probability": 0.4257, "type": "Person", "normalized_text": "Apra del ladr\u00f3n"}]}, "in_reply_to_user_id": "467520573", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200442382476550145"}], "text": "@pelusa054 @marialecampos Tranquilo que ahora el Apra del ladr\u00f3n suicida no va a pasar la valla electoral y se van a quedar con los crespos hechos.", "author_id": "42100803", "created_at": "2019-11-29T15:54:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200442837843742721"], "id": "1200442837843742721"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablolirar", "id": "167221639"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/3xywwZBNjz", "expanded_url": "https://twitter.com/T13/status/1200056105570881536", "display_url": "twitter.com/T13/status/120\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200250586786127872"}], "text": "RT @pablolirar: Escuadr\u00f3n suicida https://t.co/3xywwZBNjz", "author_id": "3496924695", "created_at": "2019-11-29T15:53:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200442781975678976"], "id": "1200442781975678976"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 23, "tag": "GUERREIRO"}, {"start": 133, "end": 143, "tag": "TRABALHAR"}, {"start": 166, "end": 176, "tag": "TRABALHAR"}, {"start": 242, "end": 249, "tag": "MARIDO"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.4296, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 14, "end": 22, "probability": 0.5292, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.6107, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}, {"start": 243, "end": 248, "probability": 0.538, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}]}, "text": "TEU MARIDO \u00c9 #GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da manh\u00e3 pra #TRABALHAR honestamente, que vai #TRABALHAR e n\u00e3o sabe se volta pra sua fam\u00edlia, por causa de gente como teu #MARIDO! \ud83d\ude09\nTe orienta malucona ...", "author_id": "1157423974873206785", "created_at": "2019-11-29T15:53:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200442767404650496"], "id": "1200442767404650496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "author_id": "813041877255684096", "created_at": "2019-11-29T15:53:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200442598437138433"], "id": "1200442598437138433"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "Daiana"}]}, "text": "se eu acordar amanh\u00e3 t\u00e1 bom \n\nDaiana me MATOU no treino de hoje", "author_id": "955063277071032320", "created_at": "2019-11-29T15:53:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200442571220299778"], "id": "1200442571220299778"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.8801, "type": "Person", "normalized_text": "Fidelito"}, {"start": 39, "end": 50, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/Bq97n9pOvT", "expanded_url": "https://noticiascancun.mx/noticias/se-suicida-fidelito-el-primer-hijo-de-fidel-castro/", "display_url": "noticiascancun.mx/noticias/se-su\u2026"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/5wdAaBSOkX", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasCancun_/status/1200442392928759810/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5wdAaBSOkX", "media_key": "3_1200442372351516673"}]}, "text": "Se suicida Fidelito, el primer hijo de Fidel Castro https://t.co/Bq97n9pOvT https://t.co/5wdAaBSOkX", "author_id": "923319292606722048", "created_at": "2019-11-29T15:52:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200442392928759810"], "id": "1200442392928759810"}, {"text": "Se suicida: Concejal de El\u00a0Callao https://t.co/PpCkrFf8EP https://t.co/6aNK2roJtq", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/PpCkrFf8EP", "expanded_url": "https://venezuelainformativa.com/sucesos/se-suicida-concejal-de-el-callao/", "display_url": "venezuelainformativa.com/sucesos/se-sui\u2026"}, {"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/6aNK2roJtq", "expanded_url": "https://twitter.com/VEinformativa/status/1200442065529769984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6aNK2roJtq", "media_key": "3_1200442063524941824"}]}, "author_id": "885664203201269760", "created_at": "2019-11-29T15:51:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200442065529769984"], "id": "1200442065529769984"}, {"text": "Sad story: Boltzmann si suicida nel 1906 perch\u00e9 tutto il mondo scientifico confuta la sua teoria sull'entropia perch\u00e9 si basa sulla esistenza di atomi, sempre nel 1906 Einstein pubblica un lavoro che convince tutti dell'esistenza degli atomi. Stavo per piangere in aula.", "author_id": "1500730326", "created_at": "2019-11-29T15:50:41.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200441963121725441"], "id": "1200441963121725441"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "author_id": "116041041", "created_at": "2019-11-29T15:50:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200441936336871424"], "id": "1200441936336871424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "josembarretx", "id": "3394203562"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "MandyReis", "id": "35064703"}, {"start": 25, "end": 30, "username": "VEJA", "id": "17715048"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/l7E4qRmrqo", "expanded_url": "https://www.google.com/url?sa=t&source=web&rct=j&url=https://www.conjur.com.br/2016-dez-03/reu-condenado-homicidio-recorrer-liberdade&ved=2ahUKEwjS0_Xa4I_mAhVUHLkGHc_3CRMQFjAAegQIAxAB&usg=AOvVaw3U2v3CFtv3vunJ_xozFcOz", "display_url": "google.com/url?sa=t&sourc\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "3394203562", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200258300383764485"}], "text": "@josembarretx @MandyReis @VEJA https://t.co/l7E4qRmrqo Uma reportagem de um homem que matou a mulher, por\u00e9m s\u00f3 vai ser prezo novamente ap\u00f3s todos os recursos. Cala boca se vc n\u00e3o sabe de nada.", "author_id": "786021796239683585", "created_at": "2019-11-29T15:50:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200441923145732097"], "id": "1200441923145732097"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "in_reply_to_user_id": "19729967", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199845396480176129"}], "text": "@esquinabaja Bueno, al menos es hombre y asume. No s\u00e9 suicida demanera cobarde.", "author_id": "1161045904507453440", "created_at": "2019-11-29T15:50:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200441792501600258"], "id": "1200441792501600258"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "depesoyuc", "id": "717357030609018880"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.9294, "type": "Place", "normalized_text": "Kanas\u00edn"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/shAEr6WTIF", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKMj1Y", "display_url": "dlvr.it/RKMj1Y"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/b6ayeGPSaW", "expanded_url": "https://twitter.com/depesoyuc/status/1200433372650074112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b6ayeGPSaW", "media_key": "3_1200433370179624960"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200433372650074112"}], "text": "RT @depesoyuc: Se suicida por broncas familiares; era carnal del hombre asesinado en Kanas\u00edn https://t.co/shAEr6WTIF https://t.co/b6ayeGPSaW", "author_id": "183122112", "created_at": "2019-11-29T15:49:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200441640239947777"], "id": "1200441640239947777"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "author_id": "110475931", "created_at": "2019-11-29T15:48:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200441449852133376"], "id": "1200441449852133376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LucasCollar", "id": "1434698158970388480"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Piffero"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Luigi"}]}, "in_reply_to_user_id": "2317463119", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200124924599382017"}], "text": "@LucasCollar N\u00e3o consigo acreditar em algu\u00e9m defendendo Piffero e Luigi. A dupla suicida", "author_id": "3677854336", "created_at": "2019-11-29T15:48:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200441428058525696"], "id": "1200441428058525696"}, {"in_reply_to_user_id": "432159301", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200251480210624513"}], "text": "@Sam01to No que entre semana algo tranquilo y sabe cu\u00e1nto...? \ud83d\udc40\ud83d\udc40 Eso, tambi\u00e9n cuenta c\u00f3mo suicida \u261d\ud83c\udffb jajaj", "author_id": "731558658", "created_at": "2019-11-29T15:47:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200441201121468416"], "id": "1200441201121468416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Arkrater", "id": "1463320800"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}, {"start": 121, "end": 137, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200438344913698818"}], "text": "RT @Arkrater: @metrodesantiago AHHHHHHHHHH Pero cuando alguien se suicida, lo solucionan en un santiam\u00e9n.\nSon una basura @metrodesantiago\u2026", "author_id": "1192488992111026176", "created_at": "2019-11-29T15:46:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200440983927902209"], "id": "1200440983927902209"}, {"text": "o suicida se identifica", "author_id": "3026683941", "created_at": "2019-11-29T15:46:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200440916974219264"], "id": "1200440916974219264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JaimeJPL", "id": "1151059482"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "orgullogamer", "id": "296398581"}]}, "in_reply_to_user_id": "1151059482", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200437396850008065"}], "text": "@JaimeJPL @orgullogamer Seg\u00fan mis conocimientos de gente suicida lo debes hacer sin pensar, el cigarro es secundario. La gente fumadora que ha validado tus conocimientos no han estado deprimidos. A parte si su pistola hubiese sido un mechero m\u00ednimo se habr\u00eda cargado el \u00faltimo cigarro al encenderlo", "author_id": "572654928", "created_at": "2019-11-29T15:44:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200440475670454272"], "id": "1200440475670454272"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Regigiss", "id": "3043801376"}]}, "in_reply_to_user_id": "3043801376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200270021466812418"}], "text": "@Regigiss Te calmas!!!\nNo seas un perrito suicida :(", "author_id": "451200032", "created_at": "2019-11-29T15:44:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200440444481613826"], "id": "1200440444481613826"}, {"text": "Tengo a mi escuadr\u00f3n suicida en el header. As\u00ed de estupenda soy.", "author_id": "1154492976506257408", "created_at": "2019-11-29T15:44:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200440424609058816"], "id": "1200440424609058816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.447, "type": "Organization", "normalized_text": "policia"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9373, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 99, "end": 108, "probability": 0.5911, "type": "Place", "normalized_text": "brasileito"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/fw64Q6ENyP", "expanded_url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2019/11/29/policia-atende-incidente-na-london-bridge-em-londres.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/mundo/noticia/\u2026"}]}, "text": "A policia matou o criminoso com uma faca. Se fosse no Brasil seria uma reclama\u00e7\u00e3o s\u00f3. Espero que o brasileito veja como o mundo trata criminosos.\nhttps://t.co/fw64Q6ENyP", "author_id": "84751177", "created_at": "2019-11-29T15:44:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200440322850865153"], "id": "1200440322850865153"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "author_id": "201903341", "created_at": "2019-11-29T15:43:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200440203099484160"], "id": "1200440203099484160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Arkrater", "id": "1463320800"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "in_reply_to_user_id": "1463320800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200438344913698818"}], "text": "@Arkrater @metrodesantiago Parece que no usas mucho el metro. Cuando alguien se suicida, por lo menos una hora el metro se suspende... Los manifestantes se dejan mal solitos con su poca empat\u00eda", "author_id": "117430220", "created_at": "2019-11-29T15:43:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200440196443123712"], "id": "1200440196443123712"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "redetelecine", "id": "1296132514122211330"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "margotrobbie", "id": "904750027440099328"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.5594, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.9492, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "12330502", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200421656101044225"}], "text": "@redetelecine @MargotRobbieBR @MargotRobbie O que podemos esperar da Arlequina no segundo filme de Esquadr\u00e3o Suicida? \ud83d\udc97", "author_id": "973895235347546112", "created_at": "2019-11-29T15:43:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200440129904664578"], "id": "1200440129904664578"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "legadoplus", "id": "1173118435326382080"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.5461, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.8415, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/o2kLqPFTWX", "expanded_url": "https://legadoplus.com.br/o-esquadrao-suicida-de-james-gunn-pode-ter-censura-18/", "display_url": "legadoplus.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199745463144079361"}], "text": "RT @legadoplus: Ap\u00f3s sucesso de Coringa, Warner estaria encorajada a fazer mais filmes com classifica\u00e7\u00e3o 18!\n\nhttps://t.co/o2kLqPFTWX", "author_id": "798270259295821824", "created_at": "2019-11-29T15:43:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200440110606671872"], "id": "1200440110606671872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablolirar", "id": "167221639"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/3xywwZBNjz", "expanded_url": "https://twitter.com/T13/status/1200056105570881536", "display_url": "twitter.com/T13/status/120\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200250586786127872"}], "text": "RT @pablolirar: Escuadr\u00f3n suicida https://t.co/3xywwZBNjz", "author_id": "733010574825664513", "created_at": "2019-11-29T15:43:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200440053832540160"], "id": "1200440053832540160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "author_id": "2870764251", "created_at": "2019-11-29T15:42:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200439982445531136"], "id": "1200439982445531136"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 112, "tag": "Coatzacoalcos"}, {"start": 113, "end": 124, "tag": "Minatitlan"}, {"start": 125, "end": 134, "tag": "Acayucan"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 123, "probability": 0.3359, "type": "Person", "normalized_text": "Minatitlan"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.2757, "type": "Place", "normalized_text": "Acayucan"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/uAIdYD5run", "expanded_url": "https://esnoticiaveracruz.com/nino-de-12-anos-se-suicida-en-la-azotea-pide-que-le-hagan-funeral-bonito/", "display_url": "esnoticiaveracruz.com/nino-de-12-ano\u2026"}]}, "text": "Ni\u00f1o de 12 a\u00f1os se suicida en la azotea; pide que le hagan funeral bonito\nhttps://t.co/uAIdYD5run\n#Coatzacoalcos #Minatitlan #Acayucan", "author_id": "857659835185278976", "created_at": "2019-11-29T15:41:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200439591007744000"], "id": "1200439591007744000"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "clownbxgbro", "id": "1188168970446295040"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.5645, "type": "Person", "normalized_text": "Nao"}]}, "in_reply_to_user_id": "1188168970446295040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200439368835571712"}], "text": "@clownbxgbro *Se suicida en los pechos de Nao*", "author_id": "1038579219721154560", "created_at": "2019-11-29T15:40:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200439471872729090"], "id": "1200439471872729090"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "centraldotimao", "id": "1122614514913042434"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 81, "probability": 0.5183, "type": "Organization", "normalized_text": "Chapecoense"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200423978516598790"}], "text": "RT @centraldotimao: Hoje completa tr\u00eas anos da trag\u00e9dia com o avi\u00e3o da Chapecoense, que matou 71 pessoas. \n\nNossos sentimentos em forma de\u2026", "author_id": "3346920856", "created_at": "2019-11-29T15:40:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200439450192531457"], "id": "1200439450192531457"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 105, "tag": "Xalapa"}, {"start": 106, "end": 115, "tag": "Veracruz"}, {"start": 116, "end": 125, "tag": "Coatepec"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.7247, "type": "Other", "normalized_text": "Xalapa"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.958, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.6062, "type": "Place", "normalized_text": "Coatepec"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/0UqxZ1e11H", "expanded_url": "https://esnoticiaveracruz.com/nino-de-12-anos-se-suicida-en-la-azotea-pide-que-le-hagan-funeral-bonito/", "display_url": "esnoticiaveracruz.com/nino-de-12-ano\u2026"}]}, "text": "Ni\u00f1o de 12 a\u00f1os se suicida en la azotea; pide que le hagan funeral bonito\nhttps://t.co/0UqxZ1e11H\n#Xalapa #Veracruz #Coatepec", "author_id": "116667774", "created_at": "2019-11-29T15:40:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200439341459197955"], "id": "1200439341459197955"}, {"text": "MATOU a desgra\u00e7a que j\u00e1 tava querendo se botar sem nem saber o lugar dela. Gosto assim. https://t.co/W85ZzANYkc", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/W85ZzANYkc", "expanded_url": "https://t.co/W85ZzANYkc", "display_url": "t.co/W85ZzANYkc"}]}, "author_id": "1373114935", "created_at": "2019-11-29T15:39:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200439229664387073"], "id": "1200439229664387073"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "israelfinardi", "id": "105161319"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200434414045532161"}], "text": "RT @israelfinardi: Voc\u00eas sabiam que o Epstein n\u00e3o se matou, e que a morte dele foi feita por pessoas que n\u00e3o queriam que ele falasse a verd\u2026", "author_id": "805938596951760896", "created_at": "2019-11-29T15:38:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200438906224881665"], "id": "1200438906224881665"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Arkrater", "id": "1463320800"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}, {"start": 121, "end": 137, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200438344913698818"}], "text": "RT @Arkrater: @metrodesantiago AHHHHHHHHHH Pero cuando alguien se suicida, lo solucionan en un santiam\u00e9n.\nSon una basura @metrodesantiago\u2026", "author_id": "987911660684894208", "created_at": "2019-11-29T15:37:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200438586644074497"], "id": "1200438586644074497"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "gianfon", "id": "908008983813869569"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.6456, "type": "Person", "normalized_text": "Guy"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.7567, "type": "Person", "normalized_text": "madara"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.5714, "type": "Person", "normalized_text": "madara"}, {"start": 149, "end": 156, "probability": 0.7607, "type": "Other", "normalized_text": "taijutsu"}, {"start": 171, "end": 176, "probability": 0.8985, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}, {"start": 200, "end": 205, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}, {"start": 277, "end": 282, "probability": 0.8851, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}]}, "in_reply_to_user_id": "908008983813869569", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200437839349112832"}], "text": "@gianfon Vai toma no cu,o Guy \u00e9 o mais forte q tem. Ele quase matou o madara sozinho no 1v1. O proprio madara admitiu q ele era o cara mais forte do taijutsu que existia. Sasuke teve q ter a ajuda do Naruto se nao nem machucava. E tb olha a falta q um psicologo fez na vida do Sasuke", "author_id": "198293134", "created_at": "2019-11-29T15:37:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200438529312149504"], "id": "1200438529312149504"}, {"text": "\ud83d\ude21 https://t.co/x3JuQO5ZQe", "entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/x3JuQO5ZQe", "expanded_url": "https://www.spaziodonnamagazine.com/michele-ruffino-suicida/", "display_url": "spaziodonnamagazine.com/michele-ruffin\u2026"}]}, "author_id": "28228305", "created_at": "2019-11-29T15:36:57.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200438507677851648"], "id": "1200438507677851648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}, {"start": 107, "end": 123, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "in_reply_to_user_id": "73459349", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200438066026098690"}], "text": "@metrodesantiago AHHHHHHHHHH Pero cuando alguien se suicida, lo solucionan en un santiam\u00e9n.\nSon una basura @metrodesantiago \nHacen lo posible para dejar mal las manifestaciones", "author_id": "1463320800", "created_at": "2019-11-29T15:36:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 41, "like_count": 188, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1200438344913698818"], "id": "1200438344913698818"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "centraldotimao", "id": "1122614514913042434"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 81, "probability": 0.5183, "type": "Organization", "normalized_text": "Chapecoense"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200423978516598790"}], "text": "RT @centraldotimao: Hoje completa tr\u00eas anos da trag\u00e9dia com o avi\u00e3o da Chapecoense, que matou 71 pessoas. \n\nNossos sentimentos em forma de\u2026", "author_id": "4136444146", "created_at": "2019-11-29T15:35:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200438205834833921"], "id": "1200438205834833921"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "legadoplus", "id": "1173118435326382080"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.5461, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.8415, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/o2kLqPFTWX", "expanded_url": "https://legadoplus.com.br/o-esquadrao-suicida-de-james-gunn-pode-ter-censura-18/", "display_url": "legadoplus.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199745463144079361"}], "text": "RT @legadoplus: Ap\u00f3s sucesso de Coringa, Warner estaria encorajada a fazer mais filmes com classifica\u00e7\u00e3o 18!\n\nhttps://t.co/o2kLqPFTWX", "author_id": "965680948653240321", "created_at": "2019-11-29T15:35:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200438162545369089"], "id": "1200438162545369089"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Future_Bat", "id": "4874491499"}]}, "in_reply_to_user_id": "4874491499", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200436417832329217"}], "text": "@Future_Bat Lo mismo dec\u00edan del escuadr\u00f3n suicida.", "author_id": "843540895127552000", "created_at": "2019-11-29T15:34:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200437768498950144"], "id": "1200437768498950144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jp_jppc", "id": "41884418"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.96, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.9886, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200436169554694145"}], "text": "RT @jp_jppc: Qual o papel de Jorge Jesus na vit\u00f3ria \u00e9pica contra o River?\n\nSua absurda capacidade de manter a organiza\u00e7\u00e3o do time at\u00e9 o fim\u2026", "author_id": "1189234467422031874", "created_at": "2019-11-29T15:32:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200437341552283648"], "id": "1200437341552283648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "author_id": "113769379", "created_at": "2019-11-29T15:30:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200437000534462465"], "id": "1200437000534462465"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SmilxsforLouis", "id": "860562532251168770"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.8482, "type": "Person", "normalized_text": "juliana beb\u00e9"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6821, "type": "Person", "normalized_text": "juliana"}]}, "in_reply_to_user_id": "860562532251168770", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200434835296268288"}], "text": "@SmilxsforLouis Estoy enamorada de la juliana beb\u00e9 y la juliana suicida que decirte", "author_id": "820045107277758465", "created_at": "2019-11-29T15:30:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200436908532359173"], "id": "1200436908532359173"}, {"text": "Se a prova n\u00e3o for hoje, eu fico tranquila, estudo s\u00f3 um pouco. Se a porra da prova for hoje eu me mato de estudar pq \u00e9 mat\u00e9ria do semestre todo, mas o fdp n\u00e3o avisa e eu fico aqui passando mal de ansiedade sem saber se eu me matou ou me mato", "author_id": "330052099", "created_at": "2019-11-29T15:30:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200436873858109440"], "id": "1200436873858109440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "centraldotimao", "id": "1122614514913042434"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 81, "probability": 0.5183, "type": "Organization", "normalized_text": "Chapecoense"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200423978516598790"}], "text": "RT @centraldotimao: Hoje completa tr\u00eas anos da trag\u00e9dia com o avi\u00e3o da Chapecoense, que matou 71 pessoas. \n\nNossos sentimentos em forma de\u2026", "author_id": "1103150800111575040", "created_at": "2019-11-29T15:28:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200436474761617408"], "id": "1200436474761617408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "author_id": "922883131849441280", "created_at": "2019-11-29T15:28:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200436350027214850"], "id": "1200436350027214850"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/s7AwnIYrRY", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR3RacTx4PbUBRE_02wrdX4NYmUlDj9tG39X-1mLq1m8naNNy6nx-OwRKiQ#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=fb&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}]}, "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/s7AwnIYrRY", "author_id": "833066131694948358", "created_at": "2019-11-29T15:28:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200436347363897347"], "id": "1200436347363897347"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200429614805458944"}], "text": "RT @NTelevisa_com: Antes de suicidarse, el ni\u00f1o dijo a su mam\u00e1 que alimentar\u00eda a su mascota. https://t.co/yJMRObMHJ9", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/yJMRObMHJ9", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nino-12-anos-pide-bonito-entierro-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nino-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nino-12-anos-pide-bonito-entierro-se-suicida/"}]}, "author_id": "1885193268", "created_at": "2019-11-29T15:28:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200436297476825089"], "id": "1200436297476825089"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "judithsuazo4", "id": "1109330706596007936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200275072302403585"}], "text": "RT @judithsuazo4: Es casi suicida esta locura de querernos a escondidas", "author_id": "966709128", "created_at": "2019-11-29T15:27:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200436212256968705"], "id": "1200436212256968705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.9757, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 129, "end": 130, "probability": 0.8398, "type": "Person", "normalized_text": "JJ"}, {"start": 160, "end": 163, "probability": 0.8633, "type": "Person", "normalized_text": "Ar\u00e3o"}, {"start": 175, "end": 181, "probability": 0.8944, "type": "Person", "normalized_text": "Vitinho"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/DEAjZXOVUL", "expanded_url": "https://twitter.com/jp_jppc/status/1200436169554694145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DEAjZXOVUL", "media_key": "3_1200436164915867648"}]}, "text": "Qual o papel de Jorge Jesus na vit\u00f3ria \u00e9pica contra o River?\n\nSua absurda capacidade de manter a organiza\u00e7\u00e3o do time at\u00e9 o fim.\n\nJJ foi pro tudo ou nada, tirou Ar\u00e3o e colocou Vitinho e mesmo com essa estrat\u00e9gia com cara de suicida, manteve organiza\u00e7\u00e3o em duas linhas de quatro. https://t.co/DEAjZXOVUL", "author_id": "41884418", "created_at": "2019-11-29T15:27:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200436169554694145"], "id": "1200436169554694145"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "PrCoty", "id": "412623609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200151923577544704"}], "text": "RT @PrCoty: A hipergra\u00e7a \u00e9 \u201cgenocida\u201d: matou a lei divina, a responsabilidade humana e o minist\u00e9rio prof\u00e9tico de uma s\u00f3 vez. N\u00e3o se iluda,\u2026", "author_id": "240885461", "created_at": "2019-11-29T15:26:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200435832940900353"], "id": "1200435832940900353"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 38, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/vSM8gAuDaw", "expanded_url": "http://www.ilgiornale.it/news/cronache/pakistano-filma-donna-suicida-anzich-soccorrerla-poi-si-1791788.html", "display_url": "ilgiornale.it/news/cronache/\u2026"}]}, "text": "https://t.co/vSM8gAuDaw di @ilGiornale", "author_id": "2687045568", "created_at": "2019-11-29T15:25:45.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200435688107323392"], "id": "1200435688107323392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199220577178980352"}], "text": "Un Pendejo con instinto suicida que a veces ni siquiera est\u00e1 act por estos lados, solo es un fantasma revisando, y luego, algunas veces, cuando no aguanta m\u00e1s, escribe cualquier cosa aleatoria y muchas veces, no tiene sentido. Ah, y lo ignoran. https://t.co/gUiyuf1UgS", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/gUiyuf1UgS", "expanded_url": "https://twitter.com/ElIrregular/status/1199220577178980352", "display_url": "twitter.com/ElIrregular/st\u2026"}]}, "author_id": "122392918", "created_at": "2019-11-29T15:25:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200435675314761728"], "id": "1200435675314761728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "author_id": "2953745493", "created_at": "2019-11-29T15:25:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200435584839356419"], "id": "1200435584839356419"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.4638, "type": "Person", "normalized_text": "Arkano"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Logan Paul"}]}, "text": "Los que defienden que lo de Arkano era marketing seguramente sean los mismos que defendieron a Logan Paul con lo de grabar a un suicida...", "author_id": "1052081770546548736", "created_at": "2019-11-29T15:24:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200435493030240257"], "id": "1200435493030240257"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jordi_canyas", "id": "173541298"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.9826, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "in_reply_to_user_id": "173541298", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200149428792889345"}], "text": "@jordi_canyas Es la mesa del impostor suicida y patol\u00f3gico S\u00e1nchez y de los golpistas delirantes para ver cu\u00e1ntas zorras van a tener en el gallinero", "author_id": "962390314169364480", "created_at": "2019-11-29T15:24:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200435483085594625"], "id": "1200435483085594625"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.2814, "type": "Person", "normalized_text": "DEDO"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 132, "end": 146, "probability": 0.7949, "type": "Other", "normalized_text": "Ego del Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200429600020598785"}], "text": "@Mauriciomulder Electos a DEDO como usted, que le hace pensar que Vizcarra esta pendiente de su candidatura, por lo visto heredo el Ego del Suicida.", "author_id": "1185258966437240837", "created_at": "2019-11-29T15:24:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200435443436859392"], "id": "1200435443436859392"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 102, "tag": "MarioMonicelli"}, {"start": 153, "end": 165, "tag": "AccaddeOggi"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/flJM2CYSfV", "expanded_url": "https://pst.cr/mE2Re", "display_url": "pst.cr/mE2Re"}, {"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/flJM2CYSfV", "expanded_url": "https://pst.cr/mE2Re", "display_url": "pst.cr/mE2Re"}]}, "text": "La commedia all'italiana \u00e8 finita, quando i registi hanno smesso di prendere l'autobus\n#MarioMonicelli \nregista italiano morto suicida a 95anni nel 2010\n#AccaddeOggi\nhttps://t.co/flJM2CYSfV https://t.co/flJM2CYSfV", "author_id": "383302183", "created_at": "2019-11-29T15:24:39.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1200435409932767234"], "id": "1200435409932767234"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "author_id": "90568871", "created_at": "2019-11-29T15:24:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200435367876411393"], "id": "1200435367876411393"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "author_id": "221459942", "created_at": "2019-11-29T15:23:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200435125265326087"], "id": "1200435125265326087"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "EscritoConElAlma"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 154, "probability": 0.6297, "type": "Person", "normalized_text": "Pisano"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/gKENo9YE3f", "expanded_url": "http://escritoconelalma.com/dia-seis-felicidad", "display_url": "escritoconelalma.com/dia-seis-felic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://escritoconelalma.com/dia-seis-felicidad/"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/Y0F21gs65q", "expanded_url": "https://twitter.com/MBER226/status/1200434695248523264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y0F21gs65q", "media_key": "3_1200434674591514624"}]}, "text": "#EscritoConElAlma [...] tras un toque de cabeza suicida, ligero y voraz dej\u00f3 el bal\u00f3n en el \u00e1rea servido para el protagonista emergente de la noche. Pisano, recibi\u00f3 y con la derecha, la que rara vez utiliza para tocar el bal\u00f3n, desvi\u00f3 a la red.\n\nhttps://t.co/gKENo9YE3f https://t.co/Y0F21gs65q", "author_id": "722086496", "created_at": "2019-11-29T15:21:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200434695248523264"], "id": "1200434695248523264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_joseRaul_", "id": "1512419269"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "cdpm333", "id": "3202693816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200434161091325953"}], "text": "RT @_joseRaul_: @cdpm333 Pez Suicida hp \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "author_id": "4489401853", "created_at": "2019-11-29T15:21:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200434615711883265"], "id": "1200434615711883265"}, {"text": "vontade matou o gato\n\nn existe esse ditado mas se aplica em mim", "author_id": "1160388517261914112", "created_at": "2019-11-29T15:21:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200434553745215488"], "id": "1200434553745215488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 188, "end": 196, "probability": 0.89, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}]}, "text": "Voc\u00eas sabiam que o Epstein n\u00e3o se matou, e que a morte dele foi feita por pessoas que n\u00e3o queriam que ele falasse a verdade sobre a rede de pedofilia que existe com os maiores artistas de Hollywood?", "author_id": "105161319", "created_at": "2019-11-29T15:20:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200434414045532161"], "id": "1200434414045532161"}, {"in_reply_to_user_id": "2257854667", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200433511783698432"}], "text": "@telescopio_rd Si. Supuestamente ten\u00eda un chaleco suicida", "author_id": "1099029008447168513", "created_at": "2019-11-29T15:19:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200434222269435906"], "id": "1200434222269435906"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "author_id": "133481393", "created_at": "2019-11-29T15:19:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200434192225591296"], "id": "1200434192225591296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199602262689144832"}], "text": "- Lo de la pistola en la derecha y el boli en la izquierda bueno, da que pensar pero podr\u00eda ser ambidiestra.\n- Pero \u00bfse suicida de espaldas al escritorio? Raro.\n- No creo que alguien que fuma tanto se suicidase con el cigarro a medias.\n(sigo) https://t.co/2eq8wkI8uF", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/2eq8wkI8uF", "expanded_url": "https://twitter.com/orgullogamer/status/1199602262689144832", "display_url": "twitter.com/orgullogamer/s\u2026"}]}, "author_id": "712036130238177282", "created_at": "2019-11-29T15:19:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200434175708413952"], "id": "1200434175708413952"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "cdpm333", "id": "3202693816"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.543, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "3202693816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200427497478926337"}], "text": "@cdpm333 Pez Suicida hp \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "author_id": "1512419269", "created_at": "2019-11-29T15:19:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200434161091325953"], "id": "1200434161091325953"}, {"text": "Mi abuela: hija no trabajes tanto si necesitas plata llamame yo te doy.\nLa quiero se\u00f1ora pero si se entera lo que gasta este cuerpo se suicida", "author_id": "2830296898", "created_at": "2019-11-29T15:19:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200434052551061510"], "id": "1200434052551061510"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 237, "end": 245, "probability": 0.8852, "type": "Person", "normalized_text": "J.V. Le\u00f3n"}, {"start": 260, "end": 266, "probability": 0.9038, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "text": "Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan, bajo la tesis de que eso oxigena al gobierno. Con esa estrategia ser\u00eda m\u00e1s probable que cambie el actual soporte popular\u2026, asever\u00f3 J.V. Le\u00f3n en su cuenta twitter", "author_id": "1043610325499691009", "created_at": "2019-11-29T15:19:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200434018795368448"], "id": "1200434018795368448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "diogo_abdalla", "id": "36096958"}]}, "in_reply_to_user_id": "36096958", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200432154364252160"}], "text": "@diogo_abdalla Ah. Bom, por probleminhas eu digo a cruzada suicida dele, rs.", "author_id": "22018381", "created_at": "2019-11-29T15:19:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200434017159524352"], "id": "1200434017159524352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "araldoiustitia", "id": "1423838000"}]}, "in_reply_to_user_id": "1423838000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200428777395957760"}], "text": "@araldoiustitia ...ma chi ti crede, giuseppi pupillo del VATICANO S.P.A.\nN\u00e8 tu n\u00e9 la malvagia UNIONE EUROPEA state lavorando per i Popoli. Volete il sangue della Gente... volete che si suicida, volete drenare la loro economia e i loro beni! Siete malvagi!!", "author_id": "1158407354326691844", "created_at": "2019-11-29T15:18:43.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200433918543089664"], "id": "1200433918543089664"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 4248, "following_count": 5001, "tweet_count": 188898, "listed_count": 1}, "username": "ErnestoGMing", "verified": false, "id": "603986953", "name": "Ernesto RADICAL Garc\u00eda."}, {"public_metrics": {"followers_count": 18523, "following_count": 11707, "tweet_count": 16281, "listed_count": 22}, "username": "Gommber", "verified": false, "id": "1618157348", "name": "G\u00f3mmber"}, {"public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 917, "tweet_count": 4764, "listed_count": 0}, "username": "Gomez09Claudia", "verified": false, "id": "1195087272682483712", "name": "Claudia Gomez09"}, {"public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 637, "tweet_count": 34688, "listed_count": 6}, "username": "cronopiocultura", "verified": false, "id": "587980388", "name": "periodismo cultural", "location": "mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1675193, "following_count": 400, "tweet_count": 1199058, "listed_count": 6563}, "username": "SinEmbargoMX", "verified": true, "id": "244218738", "name": "SinEmbargo", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14581, "following_count": 4319, "tweet_count": 7622, "listed_count": 6}, "username": "AlejaCif14", "verified": false, "id": "581874434", "name": "Alejandra Cifuentes", "location": "Cali  colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 1857, "tweet_count": 4789, "listed_count": 0}, "username": "fucocreativa", "verified": false, "id": "218643732", "name": "Patricia Cifuentes", "location": "Valle del Cauca, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 939, "tweet_count": 101867, "listed_count": 7}, "username": "axiskiz", "verified": false, "id": "577820832", "name": "vru \ud83d\udc97", "location": "23y \ud83d\udd1e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 1002, "tweet_count": 116428, "listed_count": 0}, "username": "RobertCharro", "verified": false, "id": "1167785976527302656", "name": "Roberto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 509, "tweet_count": 17758, "listed_count": 0}, "username": "almeidakisa", "verified": false, "id": "1087489986369388544", "name": "Isa Kaiser \ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 1207, "tweet_count": 241796, "listed_count": 4}, "username": "Siciliano741", "verified": false, "id": "701927677", "name": "Siciliano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5161, "following_count": 1837, "tweet_count": 122620, "listed_count": 104}, "username": "RitaVarelaM", "verified": false, "id": "109659718", "name": "Rita Varela Mayorga", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2590, "following_count": 2828, "tweet_count": 97823, "listed_count": 1}, "username": "FlviaFe95300226", "verified": false, "id": "1103865300615757830", "name": "Fl\u00e1via Ferreira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 584, "tweet_count": 3863, "listed_count": 0}, "username": "marcio_tadeu", "verified": false, "id": "56381155", "name": "Marcio Tadeu \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83d\udd3a\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udfa8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3339, "following_count": 2711, "tweet_count": 711254, "listed_count": 20}, "username": "Carmela_oltre", "verified": false, "id": "884023737745645572", "name": "Carmela", "location": "It\u00e1lia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5668, "following_count": 2084, "tweet_count": 103008, "listed_count": 9}, "username": "AngeloTani", "verified": false, "id": "529331509", "name": "Angelo Tani", "location": "\ud83c\udf0e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 400, "tweet_count": 24966, "listed_count": 0}, "username": "meerrafdp", "verified": false, "id": "838928327410921474", "name": "violentamente pac\u00edfica \ud83d\udc7d", "location": "es"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3259, "following_count": 4869, "tweet_count": 155831, "listed_count": 28}, "username": "klxusmklsn", "verified": false, "id": "538411943", "name": "maru \ud83c\udf0c midnights era", "location": "she \u2022 her |  FCB  |  F1  | 25"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13620, "following_count": 10863, "tweet_count": 57319, "listed_count": 29}, "username": "RetuitAfterMe", "verified": false, "id": "1228488512", "name": "\ud83c\udf83", "location": "Entre Oeste y Este"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 122, "tweet_count": 69956, "listed_count": 10}, "username": "alexalvalle", "verified": false, "id": "217285478", "name": "Alejandro Alvarez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 119, "tweet_count": 3183, "listed_count": 0}, "username": "LarMarkov", "verified": false, "id": "950175714241851392", "name": "Luis Angel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1504059, "following_count": 398, "tweet_count": 66901, "listed_count": 5240}, "username": "luisvicenteleon", "verified": false, "id": "76779177", "name": "Luis Vicente Leon", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 41, "tweet_count": 171, "listed_count": 0}, "username": "Sandraiso_Maldo", "verified": false, "id": "938781518633275398", "name": "Sandra Maldonado Soto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 37367, "following_count": 29311, "tweet_count": 215322, "listed_count": 30}, "username": "jebus_dice", "verified": false, "id": "161112036", "name": "Jeb\u00fas del Carmen", "location": "."}, {"public_metrics": {"followers_count": 2225, "following_count": 2090, "tweet_count": 105017, "listed_count": 1}, "username": "TulcanAlveiro", "verified": false, "id": "996198913752358912", "name": "Alveiro Tulcan", "location": "Bogot\u00e1, D.C. Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15963, "following_count": 3160, "tweet_count": 637154, "listed_count": 39}, "username": "Aemon3428", "verified": false, "id": "2218795063", "name": "Aemon Targaryan \u2716\ufe0f", "location": "Poniente"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4022, "following_count": 798, "tweet_count": 38688, "listed_count": 29}, "username": "muertehorrible", "verified": false, "id": "2247801224", "name": "Rub\u00e9n", "location": "Cementerio municipal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6900, "following_count": 2363, "tweet_count": 41942, "listed_count": 28}, "username": "Dj_Makka", "verified": false, "id": "99729626", "name": "DJ MAKKA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 1066, "tweet_count": 11310, "listed_count": 2}, "username": "Heloyz1nha", "verified": false, "id": "819002106766102533", "name": "toxicologicamente falando"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3538, "following_count": 938, "tweet_count": 69737, "listed_count": 64}, "username": "taseenb", "verified": false, "id": "855125486", "name": "taseenov", "location": "Buenos Aires & London"}, {"public_metrics": {"followers_count": 36105, "following_count": 3661, "tweet_count": 59053, "listed_count": 255}, "username": "brunosgarzini", "verified": false, "id": "35987013", "name": "Bruno Sgarzini"}, {"public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 247, "tweet_count": 7606, "listed_count": 4}, "username": "UmpahDadah", "verified": false, "id": "1349869826", "name": "Dadah Umpah"}, {"public_metrics": {"followers_count": 399447, "following_count": 1597, "tweet_count": 27659, "listed_count": 1336}, "username": "TheLaurenChen", "verified": true, "id": "770619360062898176", "name": "Lauren Chen", "location": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 843, "tweet_count": 10122, "listed_count": 4}, "username": "RaulSaavedraLo1", "verified": false, "id": "4144642659", "name": "Raul Saavedra Lopez", "location": "Las Rozas de Madrid, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 1059, "tweet_count": 10813, "listed_count": 36}, "username": "opinionadas", "verified": false, "id": "269861719", "name": "Jud."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 615, "tweet_count": 89009, "listed_count": 0}, "username": "NickBenve", "verified": false, "id": "2424512785", "name": "\u0418", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21829, "following_count": 2351, "tweet_count": 227629, "listed_count": 73}, "username": "alesitoide", "verified": false, "id": "219188457", "name": "hopeful monster marxistoide \ud83d\udc97\ud83d\udc9c\ud83d\udc99", "location": "peronia del sur"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3625, "following_count": 2020, "tweet_count": 242943, "listed_count": 39}, "username": "JFOrvay", "verified": false, "id": "807209261893873665", "name": "J. F. Orvay", "location": "Islas Baleares, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "username": "ConchiAragonP", "verified": false, "id": "845570925634424833", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27908, "following_count": 42, "tweet_count": 476623, "listed_count": 408}, "username": "SinEmbargoTR", "verified": false, "id": "582282658", "name": "SinEmbargoTR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 319, "tweet_count": 79413, "listed_count": 4}, "username": "J_AAngelVill1", "verified": false, "id": "1169731131471728641", "name": "Jose Angeel \u00c1guila C \ud83d\udc9b\ud83d\udc99A Villarreal \ud83e\udd85\ud83d\ude0e\ud83d\ude07", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1970572, "following_count": 83, "tweet_count": 738851, "listed_count": 6911}, "username": "Foro_TV", "verified": true, "id": "109651819", "name": "Foro_TV", "location": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 781, "tweet_count": 33545, "listed_count": 4}, "username": "raymon2711", "verified": false, "id": "135325001", "name": "Raymon\ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "location": "Hay un pais en el mundo..."}, {"public_metrics": {"followers_count": 3511378, "following_count": 67, "tweet_count": 795996, "listed_count": 12403}, "username": "ActualidadRT", "verified": true, "id": "100731315", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "name": "RT en Espa\u00f1ol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 1529, "tweet_count": 121581, "listed_count": 20}, "username": "NinaLovaro", "verified": false, "id": "2437156646", "name": "Nina Noceda-Earp \ud83e\udd42 \ud83e\udd89", "location": "neverland ||\ud83c\udde7\ud83c\uddf7|| she(ra)her"}, {"public_metrics": {"followers_count": 72901, "following_count": 677, "tweet_count": 36491, "listed_count": 311}, "username": "acidigital", "verified": false, "id": "32417910", "name": "ACI Digital", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 253561, "following_count": 200, "tweet_count": 147954, "listed_count": 533}, "username": "TelenocheUy", "verified": true, "id": "203176940", "name": "Telenoche", "location": "Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 1475, "tweet_count": 126094, "listed_count": 2}, "username": "RobertR54949413", "verified": false, "id": "1029860557564923907", "name": "C\u00e9sar Rodr\u00edguez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 87, "tweet_count": 52624, "listed_count": 2}, "username": "Chelhu", "verified": false, "id": "3419130868", "name": "Jose luis hurtado r"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 1976, "tweet_count": 16083, "listed_count": 6}, "username": "Gabriel_0Ok", "verified": false, "id": "155773269", "name": "Gabriel Figueredo\u00ae", "location": "Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 394, "tweet_count": 28306, "listed_count": 0}, "username": "s_silviapi", "verified": false, "id": "575697893", "name": "S\u00edlvia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 371, "tweet_count": 197675, "listed_count": 1}, "username": "PlataApaza", "verified": false, "id": "869730755118845952", "name": "SUDAM\u00c9RICA PorSiempre", "location": "Bolivia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 655, "tweet_count": 25417, "listed_count": 6}, "username": "swpacepirate", "verified": false, "id": "1057425296033497088", "name": "kali", "location": "CORUSCANT"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2493, "following_count": 4953, "tweet_count": 112590, "listed_count": 35}, "username": "rm69mr", "verified": false, "id": "1456924364", "name": "Guirandana de Lay \ud83e\udd8e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2495, "following_count": 3577, "tweet_count": 189684, "listed_count": 55}, "username": "ByChanchi", "verified": false, "id": "287828080", "name": "Francisco Claudio Urbano \u25bc \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\udf3b", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 133, "tweet_count": 31587, "listed_count": 0}, "username": "afrogovie", "verified": false, "id": "879411145899114497", "name": "bratz nunca suzy", "location": "vda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 172, "tweet_count": 63, "listed_count": 0}, "username": "cems072384", "verified": false, "id": "1180908005463875584", "name": "cems072384"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 1558, "tweet_count": 131742, "listed_count": 19}, "username": "Hotmatsutaro", "verified": false, "id": "430651039", "name": "Hotmatsutaro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 71, "tweet_count": 1094, "listed_count": 2}, "username": "xCavernKing", "verified": false, "id": "792961172777472000", "name": "A\u1d20\u1d07\u0274\u0262\u1d07\u0280"}, {"public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 106, "tweet_count": 894, "listed_count": 0}, "username": "icexndsnow", "verified": false, "id": "3290943026", "name": "Sc\u00e1thach-Ska\u00f0i\u3002"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 636, "tweet_count": 330021, "listed_count": 7}, "username": "Poxci53", "verified": false, "id": "3217953994", "name": "Poxci"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 4993, "tweet_count": 212434, "listed_count": 8}, "username": "Rossend7", "verified": false, "id": "974011959837413376", "name": "Rossend Sanglas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 462, "tweet_count": 78294, "listed_count": 0}, "username": "Prieto_kundesu", "verified": false, "id": "2364474978", "name": "prieto-kun", "location": " "}, {"public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 1406, "tweet_count": 75532, "listed_count": 18}, "username": "BFencerMusashi", "verified": false, "id": "181996963", "name": "Fencer.cbl"}, {"public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 879, "tweet_count": 87797, "listed_count": 4}, "username": "bocchimochi", "verified": false, "id": "1197697251134574598", "name": "lobisomem pid\u00e3o \ud83d\udc3a", "location": "Inverted City Megin Fi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1995, "following_count": 3060, "tweet_count": 215491, "listed_count": 0}, "username": "AgustinDoldan", "verified": false, "id": "712039945695862790", "name": "la pato...creo en una Patria para todos y todas."}, {"public_metrics": {"followers_count": 297062, "following_count": 1532, "tweet_count": 78410, "listed_count": 1581}, "username": "gabicerru", "verified": true, "id": "38078904", "name": "Gabriela Cerruti", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 10, "tweet_count": 38506, "listed_count": 0}, "username": "CarrelGilberto", "verified": false, "id": "382758685", "name": "Carrel Gilberto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17981, "following_count": 4785, "tweet_count": 68176, "listed_count": 171}, "username": "losotrosjudios", "verified": false, "id": "1134434172", "name": "Los Otros Jud\u00edos \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 #PalestineBleeding"}, {"public_metrics": {"followers_count": 49677, "following_count": 2902, "tweet_count": 44554, "listed_count": 120}, "username": "Pr_AlexandreGon", "verified": false, "id": "177543983", "name": "Pr. Alexandre Gon\u00e7alves", "location": "Joinville, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1400, "following_count": 2184, "tweet_count": 33808, "listed_count": 0}, "username": "alejandrogaxi19", "verified": false, "id": "924752570895101952", "name": "alejandro gaxiola"}, {"public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 299, "tweet_count": 5130, "listed_count": 1}, "username": "Fabiola_Quizhpi", "verified": false, "id": "4173457516", "name": "Fabiola Quizhpi", "location": "Azogues, Ecuador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 3110, "tweet_count": 166043, "listed_count": 5}, "username": "andiamomeno", "verified": false, "id": "2692525199", "name": "Zeca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13223, "following_count": 14506, "tweet_count": 123156, "listed_count": 14}, "username": "VaniaLobinha", "verified": false, "id": "755926817266106368", "name": "LULA 13 LULA 13 LULA 13 LULA 13 LULA 13 LULA 13", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3236, "following_count": 566, "tweet_count": 55372, "listed_count": 55}, "username": "jmgs_es", "verified": false, "id": "570695671", "name": "Jos\u00e9 M. #NoEsIgualdadEsFeminismo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1085, "tweet_count": 9595, "listed_count": 15}, "username": "sonriv", "verified": false, "id": "538196102", "name": "Sonsoles Rivera \ud83c\udf97\ufe0f", "location": "Valladolid.Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24906, "following_count": 24622, "tweet_count": 258796, "listed_count": 105}, "username": "HLfavorito1", "verified": false, "id": "797257949555097600", "name": "Favorite Book\u2122", "location": "https://twitter.com/HLfavorito"}, {"public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 4998, "tweet_count": 21361, "listed_count": 0}, "username": "absalon1377", "verified": false, "id": "185058648", "name": "absalon otero \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "location": "Santo Domingo, Dom. Rep."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 1396, "tweet_count": 277869, "listed_count": 2}, "username": "cceeflores", "verified": false, "id": "883146487890423808", "name": "Carlos FLORES"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5440, "following_count": 2350, "tweet_count": 24199, "listed_count": 7}, "username": "MariaInesAyala2", "verified": false, "id": "890611713820721152", "name": "Mar\u00eda In\u00e9s Ayala \ud83d\udc99", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 904, "tweet_count": 8987, "listed_count": 2}, "username": "rabccontacto", "verified": false, "id": "149228939", "name": "Ra\u00fal Betancourt"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8279, "following_count": 6670, "tweet_count": 40697, "listed_count": 36}, "username": "Hey_Heinen", "verified": false, "id": "1633671524", "name": "Thalita \ud83d\udcd6 M\u00e3e e Leitora"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5807, "following_count": 5951, "tweet_count": 114886, "listed_count": 6}, "username": "scmoran1", "verified": false, "id": "992247446", "name": "Superonista\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "location": "Mendoza  Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2870, "following_count": 4325, "tweet_count": 160289, "listed_count": 4}, "username": "MiraMiasilChe", "verified": false, "id": "877565666466910210", "name": "Miasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3076, "following_count": 2987, "tweet_count": 106310, "listed_count": 2}, "username": "cpatom58", "verified": false, "id": "344839653", "name": "carlos merino", "location": "patagonia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30477, "following_count": 3793, "tweet_count": 182557, "listed_count": 103}, "username": "pablolirar", "verified": false, "id": "167221639", "name": "Pablo Lira R.", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1832, "following_count": 4834, "tweet_count": 98633, "listed_count": 3}, "username": "DanielSandres1", "verified": false, "id": "819336076972228609", "name": "Daniel Sandres"}, {"public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 841, "tweet_count": 24839, "listed_count": 2}, "username": "ZUMayRod", "verified": false, "id": "305944903", "name": "ZU", "location": "Mi Bella Guatemala"}, {"public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 156, "tweet_count": 14614, "listed_count": 1}, "username": "pjjmxchim", "verified": false, "id": "937383577406332928", "name": "\ud83c\udf4f\ud835\ude7f\ud835\ude92\ud835\ude9d\ud83d\udcf0 \u291a \ud835\udd99\u00e1 \ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd94"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 6, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}, "username": "favs2akurada", "verified": false, "id": "1173319069585596417", "name": "pedro", "location": "gyu say's \ud83d\uddef\ufe0f: any pronouns"}, {"public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 1297, "tweet_count": 4855, "listed_count": 0}, "username": "andersastoque", "verified": false, "id": "3120699917", "name": "Anderson Sastoque"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4598691, "following_count": 293, "tweet_count": 7181, "listed_count": 3022}, "username": "LAAZCARATE", "verified": false, "id": "176315005", "name": "LAAZCARATE", "location": "Saturno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3232, "following_count": 570, "tweet_count": 52052, "listed_count": 9}, "username": "rmIeader", "verified": false, "id": "906163417756643329", "name": "almir \ud83c\udfa8", "location": "artkive "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 706, "tweet_count": 6911, "listed_count": 3}, "username": "MaAlejandrav1", "verified": false, "id": "1059545919165734913", "name": "Ma. Alejandra\u2728", "location": "Sinaloa, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 691, "tweet_count": 52096, "listed_count": 3}, "username": "Fede_Cesti", "verified": false, "id": "909016092", "name": "Fedee", "location": "Mor\u00f3n, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 175, "tweet_count": 9871, "listed_count": 2}, "username": "SantiBizzanelli", "verified": false, "id": "839001378", "name": "calvin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1852, "following_count": 1238, "tweet_count": 114930, "listed_count": 11}, "username": "nopssnottoday", "verified": false, "id": "67995776", "name": "Jessy J", "location": "Philadelphia, PA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 118, "tweet_count": 2274, "listed_count": 0}, "username": "Tiaraalucas", "verified": false, "id": "1103020681778868225", "name": "t"}, {"public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 239, "tweet_count": 2786, "listed_count": 0}, "username": "MatiArce11", "verified": false, "id": "965458300417597440", "name": "mati", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 208, "tweet_count": 6218, "listed_count": 0}, "username": "Bettyr49", "verified": false, "id": "202751981", "name": "Betty Rosas", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 463, "tweet_count": 11188, "listed_count": 0}, "username": "pedropccm", "verified": false, "id": "3436166669", "name": "mendon\u00e7a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 324, "tweet_count": 6921, "listed_count": 0}, "username": "saviobotrel", "verified": false, "id": "920783163609231362", "name": "S\u00e1vio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 286, "tweet_count": 1266, "listed_count": 0}, "username": "EngeLima", "verified": false, "id": "326573458", "name": "ELIAN DAVI DE LIMA", "location": "mafra sc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9425932, "following_count": 511, "tweet_count": 15276, "listed_count": 8557}, "username": "jairbolsonaro", "verified": true, "id": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 3667, "tweet_count": 75768, "listed_count": 22}, "username": "LGBA14", "verified": false, "id": "87558281", "name": "Luis Belmonte", "location": "Valencia Vzla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 1163, "tweet_count": 454327, "listed_count": 43}, "username": "alanrodrigues14", "verified": false, "id": "75264243", "name": "Alan Rodrigues", "location": "#RestoreTheSnyderVerse"}, {"public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 131, "tweet_count": 6761, "listed_count": 1}, "username": "Adr_ano1", "verified": false, "id": "1039973421717901315", "name": "Geralt do Tigre \ud83d\udc2f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 672, "tweet_count": 26461, "listed_count": 1}, "username": "ribasjuan", "verified": false, "id": "140936358", "name": "Nybar", "location": "Sri Lanka"}, {"public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 198, "tweet_count": 15417, "listed_count": 0}, "username": "oliveira_mariaz", "verified": false, "id": "1197612043144224768", "name": "\u034f\u034f \u034f", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 856, "tweet_count": 15075, "listed_count": 0}, "username": "guidolin_54", "verified": false, "id": "1128507885615558656", "name": "JORGE LUIZ GUIDOLIN", "location": "Bento Gon\u00e7alves, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 451, "tweet_count": 19438, "listed_count": 0}, "username": "samcitoErn", "verified": false, "id": "2962188759", "name": "samErnesto\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdMich"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2124, "following_count": 505, "tweet_count": 33002, "listed_count": 35}, "username": "NoticiasNAICR", "verified": false, "id": "709600917243486208", "name": "NAICR", "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 377360, "following_count": 268, "tweet_count": 23484, "listed_count": 1646}, "username": "PeterSweden7", "verified": false, "id": "707231479047315456", "name": "PeterSweden", "location": "M\u00f8re og Romsdal, Norway"}, {"public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 122, "tweet_count": 10522, "listed_count": 1}, "username": "MrcioCsardeCar2", "verified": false, "id": "937583388948684800", "name": "M\u00e1rcio C\u00e9sar de Carvalho", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 56, "tweet_count": 381, "listed_count": 0}, "username": "CecyGarmendia", "verified": false, "id": "374230546", "name": "Cecilia Garmendia", "location": "chile - iquique"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 2016, "tweet_count": 44071, "listed_count": 8}, "username": "kylekestis", "verified": false, "id": "1112116230268350464", "name": "lucas #hotd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 628, "tweet_count": 7720, "listed_count": 3}, "username": "chewykintsugi", "verified": false, "id": "100684920", "name": "el kiwi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 511, "tweet_count": 25398, "listed_count": 2}, "username": "todomanny", "verified": false, "id": "248307286", "name": "overthinker \ud83e\udd51", "location": "Mexico City, MX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8033, "following_count": 4950, "tweet_count": 258323, "listed_count": 180}, "username": "JoanaAMorais", "verified": false, "id": "6692952", "name": "Joana Morais", "location": "Lisbon, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 367, "tweet_count": 30302, "listed_count": 3}, "username": "necas55", "verified": false, "id": "825712966683262978", "name": "Gregor McJesus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3984, "following_count": 398, "tweet_count": 38161, "listed_count": 13}, "username": "DavidDPreiss", "verified": false, "id": "1086090482059366400", "name": "\u05d3\u05d5\u05d3 David Preiss", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 72477, "following_count": 95, "tweet_count": 5028, "listed_count": 127}, "username": "OLanderretche", "verified": false, "id": "1031547720954204160", "name": "Oscar Landerretche", "location": "Universidad de Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1934, "following_count": 2715, "tweet_count": 164508, "listed_count": 62}, "username": "mismolen", "verified": false, "id": "2719688254", "name": "Qlain\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79\ud83e\udec0#NoMateisLaSanidad", "location": "Cuenca, Castilla-La Mancha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 78310, "following_count": 34472, "tweet_count": 55318, "listed_count": 600}, "username": "MorenoG_Agustin", "verified": false, "id": "896038494", "name": "Agust\u00edn Moreno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 411, "tweet_count": 114900, "listed_count": 4}, "username": "RSotoreal", "verified": false, "id": "891093412262359040", "name": "r.sotoreal@gmail.com"}, {"public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 1970, "tweet_count": 92920, "listed_count": 113}, "username": "tonajillo", "verified": false, "id": "305077536", "name": "JOSE ANTONIO ARAGUAS", "location": "ESPA\u00d1A"}, {"public_metrics": {"followers_count": 92713, "following_count": 30956, "tweet_count": 209352, "listed_count": 642}, "username": "isain", "verified": true, "id": "17046947", "name": "Isa\u00edn Mandujano", "location": "Chiapas, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3895, "following_count": 2990, "tweet_count": 64439, "listed_count": 22}, "username": "aulapc_es", "verified": false, "id": "712312848", "name": "Eduardo L\u00f3pez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 377, "tweet_count": 2564, "listed_count": 0}, "username": "LidiaBona", "verified": false, "id": "801539241964670976", "name": "Ana Bona\ud83e\udd91\u2696\ud83c\uddec\ud83c\udde7", "location": "London, England"}, {"public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 415, "tweet_count": 24748, "listed_count": 6}, "username": "zacuga", "verified": false, "id": "199011944", "name": "Gabriel", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 568, "tweet_count": 109282, "listed_count": 0}, "username": "monipanni", "verified": false, "id": "290262472", "name": "MoniPanni", "location": "mexico d.f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 883, "tweet_count": 52963, "listed_count": 1}, "username": "WACHO_UNIVERSAL", "verified": false, "id": "82609265", "name": "SOLDADO UNIVERSAL", "location": "CONTINENTE TERRICOLA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 537, "tweet_count": 14078, "listed_count": 1}, "username": "albito_strasser", "verified": false, "id": "569386583", "name": "a l b a", "location": "Plasencia."}, {"public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 390, "tweet_count": 20826, "listed_count": 3}, "username": "AndreaSerrano_9", "verified": false, "id": "1030769762", "name": "anddrea", "location": "Extremadura, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 2817, "tweet_count": 9370, "listed_count": 0}, "username": "urububrancone", "verified": false, "id": "1194728437354770433", "name": "Alexios Coimbra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 32036, "following_count": 1417, "tweet_count": 23670, "listed_count": 115}, "username": "bdellarosaluxo", "verified": false, "id": "882982306197196800", "name": "Beatriz Della Rosa \u2728 top 1%", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 531, "tweet_count": 74856, "listed_count": 18}, "username": "kaishinhos", "verified": false, "id": "1021063320", "name": "giovanni \ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f COMISS\u00d5ES ABERTAS", "location": "eng/ptbr \u2022 21yo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 1276, "tweet_count": 11318, "listed_count": 0}, "username": "antongrasss", "verified": false, "id": "113204310", "name": "Marco", "location": "Quintana Roo, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17151, "following_count": 2530, "tweet_count": 242896, "listed_count": 156}, "username": "nofm_radio", "verified": false, "id": "221894654", "name": "NoFM #TodoMenosMiedo", "location": "Internet"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 1626, "tweet_count": 58366, "listed_count": 5}, "username": "SegurCasasus", "verified": false, "id": "2977682183", "name": "Miguelon 9 \u0645\u064a\u063a\u064a\u0644 Z", "location": "En el mundo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 37, "tweet_count": 460, "listed_count": 0}, "username": "JulioCe02949832", "verified": false, "id": "1033052432639684608", "name": "Julio Cesar Perez Vera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 591, "tweet_count": 23426, "listed_count": 0}, "username": "jabobuja", "verified": false, "id": "798626983018196992", "name": "OTRO MUNDO, JOSE A.", "location": "Catalunya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6273, "following_count": 6832, "tweet_count": 281261, "listed_count": 12}, "username": "coembotaII", "verified": false, "id": "4405043657", "name": "ramonlopez", "location": "Yatay t\u00ed Calle, Corrientes "}, {"public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 944, "tweet_count": 27807, "listed_count": 2}, "username": "Isacda", "verified": false, "id": "99273278", "name": "Isabella Azevedo \u2720", "location": "061"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9008, "following_count": 7242, "tweet_count": 14025, "listed_count": 1}, "username": "isaa_24k", "verified": false, "id": "164887590", "name": "Isabella M \ud83d\udcab"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 8, "tweet_count": 4306, "listed_count": 0}, "username": "tuirajj", "verified": false, "id": "2483979264", "name": "Tuirajj"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7050, "following_count": 87, "tweet_count": 330082, "listed_count": 97}, "username": "cancerbero_real", "verified": false, "id": "147067372", "name": "Cancerbero Real", "location": "Ciudad de M\u00e9xico."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1693, "following_count": 2361, "tweet_count": 55398, "listed_count": 0}, "username": "ToniAgusti3", "verified": false, "id": "1039926429528596480", "name": ".Toni Agusti"}, {"public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 984, "tweet_count": 74306, "listed_count": 13}, "username": "LOCUTUS57", "verified": false, "id": "808175803", "name": "LOCUTUS57"}, {"public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 722, "tweet_count": 16132, "listed_count": 0}, "username": "Patrici86550310", "verified": false, "id": "4900029917", "name": "Patricia Gonz\u00e1lez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 335, "tweet_count": 28832, "listed_count": 1}, "username": "Arturo_Lopez24", "verified": false, "id": "1158776634", "name": "K. Arturo L\u00f3pez", "location": "Puebla, M\u00e9xico."}, {"public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 544, "tweet_count": 2043, "listed_count": 0}, "username": "MariaMa86028924", "verified": false, "id": "1050888426457845760", "name": "MariaMagdalena26"}, {"public_metrics": {"followers_count": 45506, "following_count": 2132, "tweet_count": 403632, "listed_count": 30}, "username": "keloke_RD", "verified": false, "id": "829478992768008192", "name": "Comunidad Dominicana", "location": "Republica Dominicana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 1554, "tweet_count": 57726, "listed_count": 71}, "username": "LivrePensando", "verified": false, "id": "71341041", "name": "LivrePensando", "location": "Campinas/SP/BR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2104, "following_count": 1301, "tweet_count": 25865, "listed_count": 81}, "username": "ColunadoLeitor", "verified": false, "id": "51300677", "name": "Coluna do Leitor", "location": "Campinas - SP/BR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 216, "tweet_count": 124409, "listed_count": 0}, "username": "Flondonosua", "verified": false, "id": "401691967", "name": "Fernando Londo\u00f1o Sua \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "location": "Cali, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 534, "tweet_count": 9744, "listed_count": 1}, "username": "carneirolarin", "verified": false, "id": "1010160953336520705", "name": "Lara", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 118, "tweet_count": 4852, "listed_count": 2}, "username": "Gjuanac", "verified": false, "id": "532498900", "name": "Juana Garc\u00eda C\u00e1rdenas", "location": "San Borja"}, {"public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 1041, "tweet_count": 145229, "listed_count": 0}, "username": "Tanavdd", "verified": false, "id": "858913376109547521", "name": "Tana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4565, "following_count": 2964, "tweet_count": 143246, "listed_count": 45}, "username": "dodierco", "verified": false, "id": "146653371", "name": "\u2661\u2606GRACE\u2606\u2661El Castigo", "location": "UN LUGAR EN EL MUNDO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21819, "following_count": 1, "tweet_count": 395858, "listed_count": 301}, "username": "Expresoweb", "verified": false, "id": "149652351", "name": "EXPRESO", "location": "Hermosillo Sonora"}, {"public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1088, "tweet_count": 112953, "listed_count": 5}, "username": "GenySarayu", "verified": false, "id": "526928483", "name": "\ud83c\udf80GenesisSarayu\ud83c\udf40\u2600\ufe0f\ud83c\udf08\ud83d\udee4", "location": "Tijuana, Baja California"}, {"public_metrics": {"followers_count": 294202, "following_count": 1229, "tweet_count": 578538, "listed_count": 842}, "username": "TabascoHOY", "verified": false, "id": "81852072", "name": "Tabasco HOY", "location": "Tabasco, M\u00e9xico."}, {"public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 485, "tweet_count": 20063, "listed_count": 0}, "username": "LuisLuizbronco", "verified": false, "id": "2994516082", "name": "Bronco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 159, "tweet_count": 72416, "listed_count": 0}, "username": "caixinhadepao", "verified": false, "id": "1388389273", "name": "pato fumante", "location": "qualquer pronome"}, {"public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 373, "tweet_count": 4009, "listed_count": 2}, "username": "abeelFCB", "verified": false, "id": "173237527", "name": "Abel", "location": "Kattegat"}, {"public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 1102, "tweet_count": 33788, "listed_count": 6}, "username": "Nega_Dita", "verified": false, "id": "2734373543", "name": "Nega_Dita"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 172, "tweet_count": 2935, "listed_count": 0}, "username": "Rodrigo007Silva", "verified": false, "id": "392703764", "name": "Rodrigo Silva", "location": "Angra dos Reis, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22281, "following_count": 1885, "tweet_count": 14089, "listed_count": 149}, "username": "felipe_siqueira", "verified": true, "id": "27886811", "name": "Felipe Siqueira", "location": "Rio de Janeiro, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 751, "tweet_count": 20531, "listed_count": 0}, "username": "don_jose0", "verified": false, "id": "888456508190605313", "name": "Jos\u00e9 Castellanos", "location": "Benito Ju\u00e1rez CDMX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 454, "tweet_count": 10311, "listed_count": 0}, "username": "PabloMa16633108", "verified": false, "id": "924830103682584576", "name": "Pablo Martinez del C"}, {"public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 510, "tweet_count": 38843, "listed_count": 2}, "username": "gblancocampos", "verified": false, "id": "262914952", "name": "G Blanco Campos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 879, "tweet_count": 93365, "listed_count": 1}, "username": "marialengowski", "verified": false, "id": "758054850", "name": "maria lengo", "location": "Fco Beltr\u00e3o | Joa\u00e7aba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 282, "tweet_count": 2827, "listed_count": 0}, "username": "LimaEmanuelee", "verified": false, "id": "1033393685927522305", "name": "Manu", "location": "Joa\u00e7aba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 1678, "tweet_count": 36322, "listed_count": 15}, "username": "josusein", "verified": false, "id": "236214218", "name": "Josu Sein (Unrepentant Lilith) \u24cb \u2602\ufe0f \u26a7\ufe0f \u26b8 \u2604\ufe0f \ud83d\udd1e", "location": "Stateless"}, {"public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 171, "tweet_count": 4131, "listed_count": 0}, "username": "gallowgallowsss", "verified": false, "id": "4406590240", "name": "markola na jg e o yeti bolad\u00e3o", "location": "foto do gatinho com \u00f3dio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 202347, "following_count": 360, "tweet_count": 12080, "listed_count": 240}, "username": "CorrupcaoMemes", "verified": false, "id": "943231097193852928", "name": "Corrup\u00e7\u00e3o Brasileira Memes - CBM", "location": "Bras\u00edlia, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 154, "tweet_count": 5798, "listed_count": 0}, "username": "mordicia", "verified": false, "id": "41173514", "name": "M o r d i c i a \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "location": "Catalunha, Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 466, "tweet_count": 3673, "listed_count": 3}, "username": "CsarLameda", "verified": false, "id": "2382293816", "name": "C\u00e9sar Augusto Lameda", "location": "Barinas-Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 74, "tweet_count": 90, "listed_count": 0}, "username": "Mermaid56575580", "verified": false, "id": "1200028581814034433", "name": "Mermaid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 80926, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 105}, "username": "laressa", "verified": true, "id": "3347283070", "name": "Lare"}, {"public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 232, "tweet_count": 4963, "listed_count": 2}, "username": "Noeiban", "verified": false, "id": "211175041", "name": "\u0bf5 \u0e17\u03b1\u0e17\u0473\u0e17\u0aef \ud83d\udc18 \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 355, "tweet_count": 57179, "listed_count": 1}, "username": "riicksantafe", "verified": false, "id": "2849652960", "name": "Santafe", "location": "Campo Grande, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 394, "tweet_count": 1017, "listed_count": 0}, "username": "danimpaisagismo", "verified": false, "id": "886342134349148164", "name": "Viramundo", "location": "Santos, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 164283, "following_count": 1199, "tweet_count": 24387, "listed_count": 567}, "username": "blogdopannunzio", "verified": true, "id": "46040478", "name": "Fabio Pannunzio", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 54, "tweet_count": 25706, "listed_count": 0}, "username": "kilroy1059", "verified": false, "id": "601199376", "name": "Shawn Davis", "location": "Hot Springs, AR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 454068, "following_count": 193, "tweet_count": 16369, "listed_count": 1208}, "username": "AEWonTV", "verified": true, "id": "1128707845589876736", "name": "AEW on TV"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6662, "following_count": 5385, "tweet_count": 154744, "listed_count": 10}, "username": "holasoyjulior", "verified": false, "id": "434028468", "name": "Julio Ram\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 309, "tweet_count": 4827, "listed_count": 0}, "username": "MapacheTropical", "verified": false, "id": "953349792201084928", "name": "Mapache Tropical", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 1207, "tweet_count": 29697, "listed_count": 0}, "username": "wilson_alamilla", "verified": false, "id": "1136769630700285952", "name": "Roberto Wilson Alamilla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 46101, "following_count": 32005, "tweet_count": 183789, "listed_count": 0}, "username": "grancocolio", "verified": false, "id": "3587524456", "name": "Manuel Arias Mu\u00f1oz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21153, "following_count": 741, "tweet_count": 46421, "listed_count": 45}, "username": "AlexandravonUck", "verified": false, "id": "137811908", "name": "Alexandra von Uckermann"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23955, "following_count": 387, "tweet_count": 65710, "listed_count": 183}, "username": "eugeniaguera", "verified": false, "id": "90226587", "name": "La M\u00e9ndiga Pol\u00edtica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4696, "following_count": 3776, "tweet_count": 191377, "listed_count": 8}, "username": "PipopeCifuentes", "verified": false, "id": "2851559407", "name": "\u03c0pope Cifuentes", "location": "Puebla, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 4203, "tweet_count": 150645, "listed_count": 3}, "username": "madevate", "verified": false, "id": "1964572009", "name": "eva", "location": "utopia city"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3176, "following_count": 4104, "tweet_count": 333643, "listed_count": 50}, "username": "asuka_muraki", "verified": false, "id": "38311934", "name": "\u00d2w\u00d3", "location": "Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 203, "tweet_count": 356, "listed_count": 0}, "username": "r_sanchez_71", "verified": false, "id": "764260241995431936", "name": "Rodrigo Sanchez", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35515, "following_count": 35062, "tweet_count": 421867, "listed_count": 44}, "username": "etoledog", "verified": false, "id": "541139859", "name": "Eugenio", "location": "Santiago de Chile "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2205, "following_count": 1897, "tweet_count": 20602, "listed_count": 0}, "username": "_CabAless_", "verified": false, "id": "730814574899822593", "name": "AlessCab\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "location": "Tijuana, Baja California"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6553, "following_count": 5911, "tweet_count": 60640, "listed_count": 9}, "username": "rangel_tj", "verified": false, "id": "139602248", "name": "JERA", "location": "al Norte, siempre al norte "}, {"public_metrics": {"followers_count": 4167, "following_count": 3986, "tweet_count": 86267, "listed_count": 2}, "username": "JottaLira7", "verified": false, "id": "1630833228", "name": "Jota Jotta Jailson Jos\u00e9 \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 69098, "following_count": 134, "tweet_count": 41133, "listed_count": 143}, "username": "centraldotimao", "verified": false, "id": "1122614514913042434", "name": "Central do Tim\u00e3o", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 1308, "tweet_count": 28728, "listed_count": 15}, "username": "dita_sea", "verified": false, "id": "2695521341", "name": "Dita Sea", "location": "valladolid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4659, "following_count": 4666, "tweet_count": 280212, "listed_count": 17}, "username": "alejandroaalex", "verified": false, "id": "165178531", "name": "ALEJANDRO ALEX", "location": "MEXICO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 244, "tweet_count": 7579, "listed_count": 0}, "username": "RFest3", "verified": false, "id": "1122193636773584901", "name": "R.Fest"}, {"public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 866, "tweet_count": 2256, "listed_count": 1}, "username": "JorgeMedinaB", "verified": false, "id": "133414474", "name": "Jorge Luis Medina B."}, {"public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 5000, "tweet_count": 64313, "listed_count": 23}, "username": "aleztharkonnen", "verified": false, "id": "108209389", "name": "Alejandro Hern\u00e1ndez", "location": "Mexico, MD"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1728, "following_count": 2756, "tweet_count": 76174, "listed_count": 26}, "username": "zhaowtsn", "verified": false, "id": "1353172338", "name": "\u26e7", "location": "24 \u2022 any pronouns "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 1873, "tweet_count": 46069, "listed_count": 1}, "username": "Etrusco1964", "verified": false, "id": "3387937816", "name": "Derecho Derechista"}, {"public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 121, "tweet_count": 12986, "listed_count": 0}, "username": "leylajulieta", "verified": false, "id": "734878628194979841", "name": "Julieta", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 116, "tweet_count": 3209, "listed_count": 0}, "username": "Arkrater", "verified": false, "id": "1463320800", "name": "Claudio N\u00fa\u00f1ez", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3576, "following_count": 319, "tweet_count": 6560, "listed_count": 4}, "username": "melmelomelito", "verified": false, "id": "1160986207515492352", "name": "\ud83d\udd2e", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 68, "tweet_count": 1925, "listed_count": 0}, "username": "catastroz98", "verified": false, "id": "767370813892861953", "name": "HomeroDigital"}, {"public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 513, "tweet_count": 10344, "listed_count": 2}, "username": "roberto_antoni0", "verified": false, "id": "326006596", "name": "Roberto RGuez", "location": "EL Salvador,san salvador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 3430, "tweet_count": 45886, "listed_count": 25}, "username": "EAMNewlink", "verified": false, "id": "453383845", "name": "EAM", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 3004, "tweet_count": 31927, "listed_count": 6}, "username": "ciparrago79", "verified": false, "id": "1063760766", "name": "carlos iparraguirre", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 214, "tweet_count": 5358, "listed_count": 0}, "username": "camisoares22", "verified": false, "id": "1092987382708797442", "name": "Camila", "location": "Arraial do Cabo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 386, "tweet_count": 79037, "listed_count": 3}, "username": "serieda", "verified": false, "id": "294868516", "name": "Antoni", "location": "caminante silencioso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 666, "tweet_count": 59440, "listed_count": 2}, "username": "Marcoo_Gp", "verified": false, "id": "147093915", "name": "Marco Garc\u00eda Pati\u00f1o", "location": "Konohagakure"}, {"public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 112, "tweet_count": 810, "listed_count": 0}, "username": "NegaahPry22", "verified": false, "id": "1051185057828937728", "name": "Secret...\ud83d\udeab"}, {"public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 927, "tweet_count": 40868, "listed_count": 5}, "username": "luvcsyf", "verified": false, "id": "1116141116477329408", "name": "\u10e6 ily\ud83e\udd8b\u2726", "location": "\u2317  :   \ud835\ude01\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddee\ud835\ude00\ud835\ude02\ud835\uddff\ud835\uddf2 \u00a0\u096d  \u2665\ufe0e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3021, "following_count": 732, "tweet_count": 43133, "listed_count": 44}, "username": "whosyuno", "verified": false, "id": "1107735218897727488", "name": "karen\u2077\u2077 \u2661 \u2022 \u201824 || hiatus \ud83d\udd54", "location": "NCIT"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5854, "following_count": 2861, "tweet_count": 378463, "listed_count": 67}, "username": "Zabecitta61", "verified": false, "id": "1496809758", "name": "Elizabeth"}, {"public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 403, "tweet_count": 8205, "listed_count": 1}, "username": "rebok921215", "verified": false, "id": "1100477365392760835", "name": "alejandro ferrer garcia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 615, "tweet_count": 13339, "listed_count": 0}, "username": "Guiller63789067", "verified": false, "id": "867438222854549506", "name": "Memo Calder\u00f3n garcia", "location": "Trujillo, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 820, "tweet_count": 5991, "listed_count": 0}, "username": "RThebets", "verified": false, "id": "1468591838", "name": "R. Amelia D"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2280, "following_count": 643, "tweet_count": 67689, "listed_count": 1}, "username": "NANUCHIPS", "verified": false, "id": "1114362273701691395", "name": "nucha", "location": "d\u00e1ndole 2 al bonice"}, {"public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 21, "tweet_count": 20466, "listed_count": 1}, "username": "anisconrikomalt", "verified": false, "id": "852302640667131905", "name": "Jonjo \ud83e\uddf8", "location": "Rome, Lazio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 824, "tweet_count": 8414, "listed_count": 29}, "username": "luisma_go", "verified": false, "id": "97261601", "name": "luis manuel gonzalez", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 286, "tweet_count": 9187, "listed_count": 3}, "username": "adolfo_nom1", "verified": false, "id": "3262241760", "name": "Adolfo Licea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 4087, "tweet_count": 16871, "listed_count": 5}, "username": "dfh1977", "verified": false, "id": "35134787", "name": "DH", "location": "Ecuador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 916, "tweet_count": 29181, "listed_count": 0}, "username": "BricciaAlvarado", "verified": false, "id": "155603112", "name": "Briccia Alvarado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 850, "tweet_count": 246134, "listed_count": 2}, "username": "GeovannyMuiz1", "verified": false, "id": "896105354815254528", "name": "Geovanny Mu\u00f1iz", "location": "Dominican Republic"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 1352, "tweet_count": 60152, "listed_count": 1}, "username": "Arrendajo6", "verified": false, "id": "993287388213530625", "name": "Arrendajo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2821, "following_count": 4880, "tweet_count": 64366, "listed_count": 2}, "username": "ARTUROLOZANOCE1", "verified": false, "id": "1014166007945093122", "name": "ARTURO LOZANO CERVANTES"}, {"public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 1091, "tweet_count": 49297, "listed_count": 13}, "username": "Karen_hpw", "verified": false, "id": "80501115", "name": "Karen GB.", "location": "mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 52, "tweet_count": 18847, "listed_count": 0}, "username": "ValaOsdo19", "verified": false, "id": "531591086", "name": "Os Valadez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2846, "following_count": 3213, "tweet_count": 66694, "listed_count": 0}, "username": "luisg319", "verified": false, "id": "551491856", "name": "luis Garcia", "location": "New York "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 4983, "tweet_count": 115888, "listed_count": 56}, "username": "sraarmas", "verified": false, "id": "2508419602", "name": "Santa Rosa Amanda Ar", "location": "Miami, FL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 1157, "tweet_count": 81819, "listed_count": 1}, "username": "Charod8581", "verified": false, "id": "1015291804596559873", "name": "RodaCh858"}, {"public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 207, "tweet_count": 3292, "listed_count": 2}, "username": "campoy_rueda", "verified": false, "id": "3617724199", "name": "Antonio Campoy Rueda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 991, "tweet_count": 32726, "listed_count": 2}, "username": "alexfabian61947", "verified": false, "id": "884623758358585344", "name": "Alejandro fabian", "location": "En la Ciudad de M\u00e9xico. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 154, "tweet_count": 125132, "listed_count": 0}, "username": "jrodas76", "verified": false, "id": "770357359", "name": "Ecua", "location": "Queens, NY"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 56, "tweet_count": 2283, "listed_count": 0}, "username": "hector_hil", "verified": false, "id": "4148869647", "name": "Hector Contreras Hil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 587413, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "username": "Mauriciomulder", "verified": true, "id": "235139317", "name": "Mauricio Mulder", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 699, "tweet_count": 87007, "listed_count": 1}, "username": "k7invasor", "verified": false, "id": "757310129368948736", "name": "Kevin Hualpa", "location": "Valencia, Ecuador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 91, "tweet_count": 826, "listed_count": 0}, "username": "NelsonM31179178", "verified": false, "id": "1194792616874905602", "name": "Nelson Miranda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 2465, "tweet_count": 124934, "listed_count": 17}, "username": "Conmibola", "verified": false, "id": "1140983611", "name": "Agorera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4467, "following_count": 935, "tweet_count": 192974, "listed_count": 152}, "username": "KingPiltrafilla", "verified": false, "id": "581227738", "name": "King Piltrafilla", "location": "Barcelona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1365, "tweet_count": 29410, "listed_count": 5}, "username": "luchopaivo", "verified": false, "id": "2688994487", "name": "lucho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 1170, "tweet_count": 30157, "listed_count": 17}, "username": "ThxFuturist", "verified": false, "id": "923510225394655232", "name": "Mahlon.", "location": "R, A, F, T, S\ufe60\ud835\uddac (\ud835\udc36\ud835\udc4e\ud835\udc53\ud835\udc62\ud835\udc5b\ud835\udc52)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 773, "tweet_count": 6077, "listed_count": 1}, "username": "Daniela142Apoio", "verified": false, "id": "1152412177237774337", "name": "Daniel Silveira 1\u20e34\u20e32\u20e3 Senador RJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Jo\u00e3o 8:32", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3046, "following_count": 4113, "tweet_count": 29301, "listed_count": 7}, "username": "plotstation", "verified": false, "id": "863164948515618818", "name": "plotstation", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 546, "tweet_count": 12435, "listed_count": 0}, "username": "lima_artesano", "verified": false, "id": "947203214570590208", "name": "Luis Rafael Monsalve Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3034, "following_count": 3328, "tweet_count": 945797, "listed_count": 39}, "username": "aeroforceso", "verified": false, "id": "944558094", "name": "Omar Jose Sanchez G", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 1523, "tweet_count": 21788, "listed_count": 1}, "username": "elpanasan", "verified": false, "id": "76791713", "name": "elpanadecagua", "location": "maracay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6438, "following_count": 2326, "tweet_count": 363396, "listed_count": 39}, "username": "____TRC____", "verified": false, "id": "1061986591", "name": "Ragnar \u00ae", "location": "Rep\u00fablica Democr\u00e1tica D'Caguas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 1137, "tweet_count": 11675, "listed_count": 3}, "username": "PRojoBarreno", "verified": false, "id": "1557767395", "name": "Pablo Rojo Barreno", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38229, "following_count": 66, "tweet_count": 7581, "listed_count": 95}, "username": "rudolf_hommes", "verified": false, "id": "923262553135906817", "name": "Rudolf Hommes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 618, "tweet_count": 4071, "listed_count": 2}, "username": "MontchMondragon", "verified": false, "id": "617405056", "name": "Quino Mondrag\u00f3n \u7269\u306e\u54c0\u308c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 104736, "following_count": 249, "tweet_count": 39400, "listed_count": 562}, "username": "franch_laura", "verified": false, "id": "3005827654", "name": "laura franch"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14225, "following_count": 4019, "tweet_count": 103251, "listed_count": 124}, "username": "HolguerEC", "verified": false, "id": "73178477", "name": "Holguer Guerrero", "location": "Quito, Ecuador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 90, "tweet_count": 3444, "listed_count": 1}, "username": "leilanefsilva", "verified": false, "id": "770583258161614848", "name": "lei"}, {"public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 631, "tweet_count": 9488, "listed_count": 2}, "username": "isantanderv", "verified": false, "id": "159854648", "name": "Santander", "location": "Tampa, FL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 1973, "tweet_count": 198228, "listed_count": 14}, "username": "rubinho_07", "verified": false, "id": "66900579", "name": "Rub\u00e9n Sanchez", "location": "\u00dcT: 10.9701,-63.854607"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3889, "following_count": 4614, "tweet_count": 137417, "listed_count": 35}, "username": "yohnduarte", "verified": false, "id": "142539976", "name": "Abg. John Duarte Z.", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9303, "following_count": 811, "tweet_count": 16684, "listed_count": 81}, "username": "aniriv", "verified": false, "id": "87957967", "name": "Ani Rivas", "location": "asuncion"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 51, "tweet_count": 1284, "listed_count": 0}, "username": "RPedro26", "verified": false, "id": "814317408", "name": "Rodolfo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8439, "following_count": 814, "tweet_count": 9111, "listed_count": 37}, "username": "gineli20", "verified": false, "id": "276750084", "name": "GINA HERNANDEZ", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 1559, "tweet_count": 2588, "listed_count": 0}, "username": "Schereiberaldin", "verified": false, "id": "279217866", "name": "schereiber aldin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 2640, "tweet_count": 21236, "listed_count": 2}, "username": "LauFernandes18", "verified": false, "id": "2171922859", "name": "Cl\u00e1udia Fernandes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15188, "following_count": 5502, "tweet_count": 11004, "listed_count": 165}, "username": "caioquero", "verified": true, "id": "48075502", "name": "Caio Quero", "location": "Sao Paulo, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 192, "tweet_count": 5701, "listed_count": 0}, "username": "TitusMabula", "verified": false, "id": "1190160381794299909", "name": "Titus Mabula", "location": "Afrique"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 579, "tweet_count": 47087, "listed_count": 18}, "username": "britneypelada", "verified": false, "id": "1948439022", "name": "sof\u00eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 187, "tweet_count": 6241, "listed_count": 0}, "username": "Auyanicali1", "verified": false, "id": "847280688260816896", "name": "Auyanicali"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4711, "following_count": 98, "tweet_count": 390084, "listed_count": 70}, "username": "46__writer", "verified": false, "id": "63778641", "name": "."}, {"public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 1019, "tweet_count": 11355, "listed_count": 0}, "username": "abril95_", "verified": false, "id": "2375791212", "name": "Abril", "location": "Concepci\u00f3n, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 1103, "tweet_count": 20878, "listed_count": 0}, "username": "Pablo72869972", "verified": false, "id": "1118377612731138048", "name": "Pablo Roca", "location": "Independencia, Lima, Peru."}, {"public_metrics": {"followers_count": 15407, "following_count": 1408, "tweet_count": 440796, "listed_count": 61}, "username": "cgloriabb", "verified": false, "id": "320475931", "name": "gloria de b en palco \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "location": "chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 293, "tweet_count": 10386, "listed_count": 1}, "username": "25c4e118e93c420", "verified": false, "id": "2953383695", "name": "Alejandra Estrada", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 320, "tweet_count": 85646, "listed_count": 0}, "username": "SofiaSanchezMj", "verified": false, "id": "1077849179194572800", "name": "Sofia Sanchez Mejia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3290, "following_count": 649, "tweet_count": 22268, "listed_count": 6}, "username": "thunderIiIy", "verified": false, "id": "2604356574", "name": "lily", "location": "sp"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 74, "tweet_count": 1307, "listed_count": 0}, "username": "amy821603", "verified": false, "id": "1154465342745452547", "name": "Tulipan82", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 978, "tweet_count": 7311, "listed_count": 2}, "username": "mercedes_tamara", "verified": false, "id": "925670728200007680", "name": "Tamara de Tabarnia", "location": "Barcelona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3800, "following_count": 3704, "tweet_count": 7757, "listed_count": 0}, "username": "SuzkyVox", "verified": false, "id": "278530678", "name": "Suzky \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\udde6 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 1138, "tweet_count": 51775, "listed_count": 3}, "username": "SebaGuerriero", "verified": false, "id": "150381418", "name": "Sebasti\u00e1n Guerriero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13509, "following_count": 5742, "tweet_count": 83341, "listed_count": 74}, "username": "Infobaires24", "verified": false, "id": "2769049532", "name": "infobaires24", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 734, "tweet_count": 60410, "listed_count": 2}, "username": "RAUPRAD", "verified": false, "id": "1422069378", "name": "NO A LA CORRUPCI\u00d3N!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 21, "tweet_count": 18236, "listed_count": 0}, "username": "velero25", "verified": false, "id": "54255707", "name": "Velero 25", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15260, "following_count": 16556, "tweet_count": 344376, "listed_count": 139}, "username": "Yucatanall", "verified": false, "id": "229161615", "name": "YUCATANALL", "location": "Pen\u00ednsula de Yucat\u00e1n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 714, "tweet_count": 25962, "listed_count": 0}, "username": "AyrteXXX", "verified": false, "id": "113112610", "name": "Ayrton", "location": "Cascavel-PR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 1160, "tweet_count": 60017, "listed_count": 2}, "username": "manelz0rd", "verified": false, "id": "1849956792", "name": "manel", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 134, "tweet_count": 35023, "listed_count": 3}, "username": "tribunadopovo", "verified": false, "id": "78036415", "name": "helenolima.com Oficial", "location": "Juazeirinho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 604, "tweet_count": 129174, "listed_count": 1}, "username": "chami_gonz", "verified": false, "id": "2528196860", "name": "the man who said"}, {"public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 3282, "tweet_count": 53127, "listed_count": 0}, "username": "lonely_bitch3", "verified": false, "id": "750875996178550784", "name": "devil", "location": "sete palmos abaixo da terra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 308, "tweet_count": 13328, "listed_count": 0}, "username": "lillpsycho___", "verified": false, "id": "882577125651382272", "name": "S u c k e r\u2661", "location": "Viedma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 144, "tweet_count": 1532, "listed_count": 0}, "username": "pilimartinezzzz", "verified": false, "id": "1085573195527307264", "name": "pilix\ud83c\udf42"}, {"public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 142, "tweet_count": 2817, "listed_count": 0}, "username": "Sopadeparasect", "verified": false, "id": "1125506179021647872", "name": "Parasect ao molho branco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5385, "following_count": 3386, "tweet_count": 316589, "listed_count": 9}, "username": "DalilaOliveiraR", "verified": false, "id": "2535739595", "name": "Dalila O. R."}, {"public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 72, "tweet_count": 367, "listed_count": 0}, "username": "RickMiglio", "verified": false, "id": "1166519214888407042", "name": "babyrick"}, {"public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 427, "tweet_count": 6573, "listed_count": 0}, "username": "bubublants55", "verified": false, "id": "3228551152", "name": "Blants \ud83c\udf43"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2679, "following_count": 2752, "tweet_count": 473843, "listed_count": 20}, "username": "Krisargentia", "verified": false, "id": "353854993", "name": "Krisargentia", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16625, "following_count": 52, "tweet_count": 7994, "listed_count": 240}, "username": "Sbartiro", "verified": false, "id": "976612300722450432", "name": "Especialista en crypto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2164, "following_count": 3412, "tweet_count": 37830, "listed_count": 3}, "username": "Jonetxurubi", "verified": false, "id": "3315124648", "name": "\ud835\udc3d\ud835\udc62\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc56 \u2735"}, {"public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 330, "tweet_count": 3053, "listed_count": 4}, "username": "paloomiita", "verified": false, "id": "992112859", "name": "Paloma Marquez", "location": "Getafe, Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 592, "tweet_count": 46094, "listed_count": 3}, "username": "sandraarbol1", "verified": false, "id": "310500914", "name": "sandramata"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3054, "following_count": 384, "tweet_count": 68932, "listed_count": 16}, "username": "AViverosNoticia", "verified": false, "id": "726084043343699968", "name": "Alberto Viveros Noticias", "location": "Aguascalientes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 336, "tweet_count": 3203, "listed_count": 3}, "username": "Marimamoon", "verified": false, "id": "1110765798518345728", "name": "\ud83c\udf19Mari", "location": "Summoner's Rift"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12920, "following_count": 9533, "tweet_count": 30705, "listed_count": 19}, "username": "Leonardo4619", "verified": false, "id": "1085331967296589824", "name": "Leonardo Carvajal", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8593, "following_count": 459, "tweet_count": 298873, "listed_count": 51}, "username": "g_bouillon", "verified": false, "id": "136098302", "name": "Godofredo de Bouillon \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4101, "following_count": 3987, "tweet_count": 280746, "listed_count": 143}, "username": "maximumneto", "verified": false, "id": "14610057", "name": "Neto Novoa", "location": "N23.16,  W109.71"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1820, "following_count": 1026, "tweet_count": 53449, "listed_count": 1}, "username": "rulos_locos", "verified": false, "id": "898672860495056896", "name": "Lu_ladelafoto", "location": "recalculando..."}, {"public_metrics": {"followers_count": 7993, "following_count": 6232, "tweet_count": 418058, "listed_count": 0}, "username": "IuilOCofaigh", "verified": false, "id": "582945333", "name": "Noni Coffey \u2618\ufe0f\ud83d\udcf7", "location": "CABA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 589, "tweet_count": 37864, "listed_count": 2}, "username": "Migueledb", "verified": false, "id": "498137264", "name": "POWER SUPPLY", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 817, "tweet_count": 36533, "listed_count": 14}, "username": "Javier__Lopez_", "verified": false, "id": "2276342420", "name": "Javi", "location": "Sant Carles de la R\u00e0pita"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14213, "following_count": 95, "tweet_count": 65831, "listed_count": 185}, "username": "mubis_es", "verified": false, "id": "265948823", "name": "mubis.es", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 268, "tweet_count": 2592, "listed_count": 8}, "username": "AnaM_Aguilera", "verified": false, "id": "756168887268438017", "name": "Ana Mar\u00eda Aguilera", "location": "Puebla, Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25720, "following_count": 3780, "tweet_count": 23216, "listed_count": 488}, "username": "Conversation_E", "verified": false, "id": "999020146965536768", "name": "The Conversation ES"}, {"public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 414, "tweet_count": 14532, "listed_count": 0}, "username": "bere_gar31", "verified": false, "id": "943493088088952832", "name": "Berenice \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83e\udee0\ud83d\udd73\ufe0f", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3386691, "following_count": 60, "tweet_count": 805473, "listed_count": 10889}, "username": "nmas", "verified": true, "id": "25401359", "name": "NM\u00e1s", "location": "Mexico City"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3694, "following_count": 5005, "tweet_count": 248956, "listed_count": 11}, "username": "irailazken", "verified": false, "id": "742261140764413953", "name": "IrailAzken \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 904, "tweet_count": 33839, "listed_count": 1}, "username": "jordi234install", "verified": false, "id": "2887765055", "name": "Captain Ahab.No fare mai,els set mars."}, {"public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 104, "tweet_count": 250, "listed_count": 1}, "username": "TerraPrl", "verified": false, "id": "1173713062894940160", "name": "Catedra Terra Pr\u00f3spera en PRL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 370, "tweet_count": 20283, "listed_count": 2}, "username": "brunoLC53", "verified": false, "id": "210899931", "name": "Bruno C."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 654, "tweet_count": 33696, "listed_count": 0}, "username": "Fedekro", "verified": false, "id": "888604525", "name": "Fede \u2648", "location": "Edo. Castex "}, {"public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 298, "tweet_count": 31759, "listed_count": 6}, "username": "Hernando_MR", "verified": false, "id": "245645102", "name": "Hernando MR. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "location": "Santiago de Surco, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 79063, "following_count": 4136, "tweet_count": 38893, "listed_count": 117}, "username": "_ElRadiador", "verified": false, "id": "2727806329", "name": "El Radiador", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 603, "tweet_count": 117738, "listed_count": 5}, "username": "BelemSjp", "verified": false, "id": "474620376", "name": "belasjp", "location": "Belem pa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 58, "tweet_count": 25721, "listed_count": 4}, "username": "736da28199e0422", "verified": false, "id": "2994063777", "name": "Carlos Navarro Caro", "location": "Miranda, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 1489, "tweet_count": 24006, "listed_count": 7}, "username": "aroncitomb", "verified": false, "id": "103740653", "name": "aaron montero", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 288014, "following_count": 535, "tweet_count": 404032, "listed_count": 1228}, "username": "DiariodeYucatan", "verified": true, "id": "112770875", "name": "Diario de Yucat\u00e1n", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 1191, "tweet_count": 76164, "listed_count": 5}, "username": "xloamix", "verified": false, "id": "136817538", "name": "ao shin \ud83d\udc09", "location": "blumenau sc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6773, "following_count": 462, "tweet_count": 300, "listed_count": 5}, "username": "emocastlerec", "verified": false, "id": "902237637980938240", "name": "Emo Castle Records"}, {"public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 1830, "tweet_count": 133338, "listed_count": 3}, "username": "BTacuche", "verified": false, "id": "2284375716", "name": "Blanca Eva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 3005, "tweet_count": 13227, "listed_count": 1}, "username": "ramondiaz83", "verified": false, "id": "110274090", "name": "RAMON DIAZ", "location": "Estados Unidos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 158, "tweet_count": 9552, "listed_count": 0}, "username": "6onnnza", "verified": false, "id": "1095787003214528512", "name": "Gonzalo Andr\u00e9s"}, {"public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 421, "tweet_count": 4354, "listed_count": 0}, "username": "pachocman", "verified": false, "id": "985230923653402625", "name": "Francisco Ch\u00e1vez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 1, "tweet_count": 585, "listed_count": 0}, "username": "More_Furanni", "verified": false, "id": "1049460044985786369", "name": "\u30ed\u30ec\u30ca", "location": "Santiago"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 60, "tweet_count": 560, "listed_count": 0}, "username": "Joy66611", "verified": false, "id": "1021550284080852992", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1lamisspresi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 40, "tweet_count": 733, "listed_count": 0}, "username": "JOSEARM31901863", "verified": false, "id": "1194404098113593344", "name": "JOSE ARMANDO FLORES MATA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 5002, "tweet_count": 94971, "listed_count": 11}, "username": "ofelizzola", "verified": false, "id": "9001742", "name": "Oswaldo Felizzola", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 116, "tweet_count": 13993, "listed_count": 1}, "username": "Alfonso97193622", "verified": false, "id": "1070766245459492864", "name": "Alfonso Ramos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 445, "tweet_count": 6533, "listed_count": 0}, "username": "ClausthalerJose", "verified": false, "id": "1199798776204054529", "name": "jose carmona", "location": "Puerta del Cambr\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 311671, "following_count": 4038, "tweet_count": 161124, "listed_count": 2525}, "username": "hermanntertsch", "verified": true, "id": "257332880", "name": "Hermann Tertsch"}, {"public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 1221, "tweet_count": 24243, "listed_count": 2}, "username": "Nedfaymar", "verified": false, "id": "107540745", "name": "Nedfaymar Machado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 444, "tweet_count": 7234, "listed_count": 0}, "username": "VEinformativa", "verified": false, "id": "885664203201269760", "name": "Venezuela Informativa", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 43, "tweet_count": 43177, "listed_count": 16}, "username": "ARTUROLOAYZA4", "verified": false, "id": "4889983361", "name": "ARTURO LOLI"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1800, "tweet_count": 451824, "listed_count": 8}, "username": "Rollhando", "verified": false, "id": "570401287", "name": "Rollhando", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 324, "tweet_count": 21267, "listed_count": 0}, "username": "ALEYNA69969213", "verified": false, "id": "1146418537176686595", "name": "ALEYNA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6375, "following_count": 1798, "tweet_count": 248855, "listed_count": 14}, "username": "anotthergiirl", "verified": false, "id": "591309322", "name": "Nani \ud83c\udf3c\ud83c\udf3b", "location": "Turquia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 40091, "following_count": 4691, "tweet_count": 18078, "listed_count": 240}, "username": "andreshalders", "verified": true, "id": "2167274702", "name": "andr\u00e9 shalders", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 140, "tweet_count": 65, "listed_count": 0}, "username": "dalilamfinacio", "verified": false, "id": "2982302506", "name": "Dalila Inacio", "location": "Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 277, "tweet_count": 49760, "listed_count": 0}, "username": "KarimAliTR", "verified": false, "id": "831867720375398400", "name": "Karim karad\u0131n\u0131z \ud83d\udc99\ud83d\udda4", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddec T\u00fcrkiye \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 103915, "following_count": 3312, "tweet_count": 37152, "listed_count": 177}, "username": "reumalho", "verified": false, "id": "1137581080788307968", "name": "Jo\u00e3o Alho 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "location": "Santar\u00e9m, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7438998, "following_count": 303, "tweet_count": 492492, "listed_count": 13486}, "username": "Estadao", "verified": true, "id": "9317502", "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 184, "tweet_count": 1024, "listed_count": 1}, "username": "darthpenguiin", "verified": false, "id": "2527044473", "name": "Cata ( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)", "location": "Santiago - Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 409, "tweet_count": 11045, "listed_count": 0}, "username": "biancaat5", "verified": false, "id": "972128161856217089", "name": "_palmeirabia", "location": "Bsb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 253, "tweet_count": 7896, "listed_count": 0}, "username": "leobuenoabc", "verified": false, "id": "76747038", "name": "Leo Bueno", "location": "Santo Andr\u00e9 - SP - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 178, "tweet_count": 1620, "listed_count": 0}, "username": "WalleryaYagami7", "verified": false, "id": "703795217346990081", "name": "Wall\u00e9rya Yagami", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 49, "tweet_count": 3518, "listed_count": 0}, "username": "TrabalhoGeek", "verified": false, "id": "757180600591802368", "name": "Trabalho Geek"}, {"public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 243, "tweet_count": 2103, "listed_count": 0}, "username": "Paulinn_pgs", "verified": false, "id": "4188093897", "name": "P\ud83c\udd70\ufe0fulinho", "location": "lewis Hamilton"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13458, "following_count": 14661, "tweet_count": 1790939, "listed_count": 168}, "username": "locuspolitikus", "verified": false, "id": "3387713985", "name": "locuspolitikus", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 461, "tweet_count": 52448, "listed_count": 0}, "username": "lenceantonio11", "verified": false, "id": "1184078078345121792", "name": "@lenceantonio1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 261, "tweet_count": 51021, "listed_count": 0}, "username": "PorSu_Nombre", "verified": false, "id": "3404065209", "name": "Bolivia Troubles"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2629, "following_count": 1285, "tweet_count": 36655, "listed_count": 3}, "username": "PulgAenLa0rejA", "verified": false, "id": "4727890996", "name": "pu1gA 3n la 0rejA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 381, "tweet_count": 1036, "listed_count": 0}, "username": "Peter_Br10", "verified": false, "id": "1058653459598245888", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Peter Erick de Oliveira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 288958, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}, "username": "Dc_da_depressao", "verified": false, "id": "1076671335953297408", "name": "DC da Depress\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 1138, "tweet_count": 45283, "listed_count": 1}, "username": "javlameansfuck", "verified": false, "id": "3100021391", "name": "carol", "location": "Somewhere"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3216, "following_count": 1749, "tweet_count": 77029, "listed_count": 2}, "username": "YanRodriiguess", "verified": false, "id": "703790810", "name": "Mr. Kaplan", "location": "Room 237, Petr\u00f3polis, RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 251, "tweet_count": 2967, "listed_count": 1}, "username": "kurtnach", "verified": false, "id": "257759518", "name": "El bellezo de cantino", "location": "Guadalajara, Jalisco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 105, "tweet_count": 2626, "listed_count": 0}, "username": "SChanaziz", "verified": false, "id": "1046237880576815104", "name": "Sadfada", "location": "Caruaru, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17949, "following_count": 5017, "tweet_count": 23706, "listed_count": 32}, "username": "castelllovini", "verified": true, "id": "1099762293007704065", "name": "Vini Castello", "location": "Olinda, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 1310, "tweet_count": 28543, "listed_count": 10}, "username": "LaChispaMX", "verified": false, "id": "1053633606", "name": "LaChispaMx", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 54, "tweet_count": 245, "listed_count": 0}, "username": "Liusmary15", "verified": false, "id": "1188841488169390080", "name": "Liusmary"}, {"public_metrics": {"followers_count": 56238, "following_count": 252, "tweet_count": 15263, "listed_count": 369}, "username": "inspmx", "verified": true, "id": "221217886", "name": "INSP M\u00e9xico", "location": "Cuernavaca/CDMX/Tapachula"}, {"public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 326, "tweet_count": 6763, "listed_count": 1}, "username": "_alex_amorim_", "verified": false, "id": "884348748637364224", "name": "amorim\ud83e\udd85", "location": "Europe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 343, "tweet_count": 26337, "listed_count": 0}, "username": "umpatetaatoa", "verified": false, "id": "1000006522448044033", "name": "\ud835\udd71\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd95\ud835\udd8a\ud83d\udcad", "location": "\ud83d\udc41"}, {"public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 393, "tweet_count": 2619, "listed_count": 0}, "username": "Luiz_Oliveiralz", "verified": false, "id": "795601910539685888", "name": "Luiz Oliveira", "location": "Belford Roxo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 2112, "tweet_count": 160184, "listed_count": 31}, "username": "Afrosamuray2", "verified": false, "id": "1194990265", "name": "Afrosamurai", "location": "Alicante, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 1922, "tweet_count": 6544, "listed_count": 19}, "username": "monica_books25", "verified": false, "id": "2543649146", "name": "monica_books25", "location": "Aspe (Alicante)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 188, "tweet_count": 42744, "listed_count": 0}, "username": "SayaMatsukaze", "verified": false, "id": "2468626844", "name": "\ud83c\udf08SayaDiablo\ud83c\udf38\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "location": "Calexico, CA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 36, "tweet_count": 6541, "listed_count": 0}, "username": "ANIMALLOVER0512", "verified": false, "id": "1099741855485440002", "name": "Vicky Zarate (Deuz Simp)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 529, "tweet_count": 10608, "listed_count": 0}, "username": "AnaPaulaPhoenix", "verified": false, "id": "878808617327222788", "name": "VIDAS NEGRAS IMPORTAM CARALHO", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7385, "following_count": 5953, "tweet_count": 10353, "listed_count": 15}, "username": "renornana", "verified": false, "id": "784573418515599364", "name": "nara", "location": "s/her"}, {"public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 2204, "tweet_count": 21368, "listed_count": 5}, "username": "MissAnsiosa", "verified": false, "id": "54466228", "name": "Andrea Manay", "location": "Lima , Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 267, "tweet_count": 227466, "listed_count": 1}, "username": "elmojama4", "verified": false, "id": "3381683140", "name": "antonio-da"}, {"public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 107, "tweet_count": 8171, "listed_count": 0}, "username": "JaqueMasson", "verified": false, "id": "1061608029764964353", "name": "Jaqueline", "location": "City of London, London"}, {"public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 471, "tweet_count": 100181, "listed_count": 1}, "username": "picoamarrao", "verified": false, "id": "445847286", "name": "Ali Ruiz", "location": "Guayana, El campo y Valencia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4725, "following_count": 4940, "tweet_count": 78960, "listed_count": 0}, "username": "Catrina_Paez", "verified": false, "id": "106078142", "name": "cat \u262d\u20e0", "location": "Santiago, chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14644, "following_count": 14660, "tweet_count": 281544, "listed_count": 27}, "username": "PucciVeneno", "verified": false, "id": "118892840", "name": "Pucciveneno", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 999, "tweet_count": 100239, "listed_count": 1}, "username": "pixyIoIa", "verified": false, "id": "3337510215", "name": "g.", "location": "b1a4 + onf + pixy + fromis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 579, "tweet_count": 15178, "listed_count": 0}, "username": "abiza15", "verified": false, "id": "193764450", "name": "Abita\ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 102296, "following_count": 433, "tweet_count": 57118, "listed_count": 530}, "username": "elcancillercom", "verified": true, "id": "17706291", "name": "ElCanciller.com", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 363, "tweet_count": 49596, "listed_count": 1}, "username": "quaresmarafi", "verified": false, "id": "3098325801", "name": "rafa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 125, "tweet_count": 15801, "listed_count": 0}, "username": "74_CortoMaltese", "verified": false, "id": "2980020281", "name": "Corto_Maltese"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 597, "tweet_count": 59059, "listed_count": 36}, "username": "marcosabait", "verified": false, "id": "280738990", "name": "Marco Saba", "location": "Su\u00ed\u00e7a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3469028, "following_count": 529, "tweet_count": 201322, "listed_count": 3259}, "username": "canalN_", "verified": true, "id": "248692867", "name": "Canal N", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4877, "following_count": 2517, "tweet_count": 103875, "listed_count": 22}, "username": "gasconmarquez", "verified": false, "id": "187033082", "name": "Jose Gascon Marquez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 326, "tweet_count": 14147, "listed_count": 27}, "username": "DeliaRodr", "verified": false, "id": "152431609", "name": "Delia  Rodrigues"}, {"public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 1108, "tweet_count": 11966, "listed_count": 6}, "username": "marlenegine", "verified": false, "id": "89877191", "name": "Marlene Ortiz", "location": "DF"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 851, "tweet_count": 48793, "listed_count": 4}, "username": "playboy_rocksta", "verified": false, "id": "2336788766", "name": "Paulada", "location": "BH \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 600, "tweet_count": 13062, "listed_count": 10}, "username": "jabea3", "verified": false, "id": "461530260", "name": "Juan Antonio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6021, "following_count": 3441, "tweet_count": 50069, "listed_count": 280}, "username": "VirgiForero", "verified": false, "id": "346444005", "name": "Virginia Salinas", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 437, "tweet_count": 5225, "listed_count": 2}, "username": "arnoldoprato", "verified": false, "id": "1184194273", "name": "arnoldo prato"}, {"public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 2226, "tweet_count": 61623, "listed_count": 0}, "username": "ma_me_mi_mo_mu2", "verified": false, "id": "1051828775149801473", "name": "Antonio \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60280, "following_count": 998, "tweet_count": 33523, "listed_count": 233}, "username": "epatriau", "verified": true, "id": "184056488", "name": "Enrique Patriau", "location": "Tercer planeta."}, {"public_metrics": {"followers_count": 17811, "following_count": 7869, "tweet_count": 547912, "listed_count": 53}, "username": "MariluParreiras", "verified": false, "id": "541156738", "name": "#LulaRousseff13 #LulaNo2\u00b0Turno", "location": "BRASIL/RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 706, "tweet_count": 35190, "listed_count": 205}, "username": "ImagenxlaHistor", "verified": false, "id": "875641228292898816", "name": "Imagen por la Historia \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29303, "following_count": 2005, "tweet_count": 33554, "listed_count": 480}, "username": "rutahistoriafm", "verified": false, "id": "2698984176", "name": "Ruta por la Historia", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 135034, "following_count": 21, "tweet_count": 328384, "listed_count": 425}, "username": "NovedadesYuc", "verified": false, "id": "156408193", "name": "novedadesyuc", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2222, "following_count": 983, "tweet_count": 146404, "listed_count": 23}, "username": "esquilo71", "verified": false, "id": "863818317215170561", "name": "\uea00\ud835\ude9c\ud835\ude9e\ud835\ude9c\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8a \ud835\ude9d\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude9a\ud835\ude9e\ud835\ude8e\ud835\ude92\ud835\ude9b\ud835\ude98 \ud83d\udc3f\ufe0f\ud83c\udf32\ud83d\udfe3\ud83d\udcda\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": " Lisboa*Barcelona*Manchester"}, {"public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 1021, "tweet_count": 22846, "listed_count": 5}, "username": "joao_f_pereira", "verified": false, "id": "1135636343630041089", "name": "Jo\u00e3o Filipe Pereira", "location": "City of London, London"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2433, "following_count": 2302, "tweet_count": 273012, "listed_count": 3}, "username": "joaomaringa", "verified": false, "id": "105254732", "name": "Jo\u00e3o -"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2568, "following_count": 2677, "tweet_count": 25989, "listed_count": 0}, "username": "AmandaKamber", "verified": false, "id": "1101294407909863425", "name": "Angel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8551770, "following_count": 171773, "tweet_count": 611987, "listed_count": 13864}, "username": "folha", "verified": true, "id": "14594813", "name": "Folha de S.Paulo", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 96, "tweet_count": 2480, "listed_count": 1}, "username": "LuceniltonM", "verified": false, "id": "1072891236804108289", "name": "Lucenilton Pop Martins", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds"}, {"public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 1639, "tweet_count": 1556, "listed_count": 20}, "username": "AlexTaconline", "verified": false, "id": "4227189267", "name": "Alejandro Est\u00e9banez", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5016, "following_count": 3200, "tweet_count": 8760, "listed_count": 104}, "username": "jaluengolatorre", "verified": false, "id": "2213832768", "name": "Jos\u00e9 Antonio Luengo", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 876, "tweet_count": 25652, "listed_count": 5}, "username": "mPaezly", "verified": false, "id": "818275495351644160", "name": "Melisawita\u300e \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \u300fEmote Twitch Commisions Open!", "location": "\u276a\ud83c\udf0c\u276b in  D R A M A ."}, {"public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 0, "tweet_count": 10266, "listed_count": 1}, "username": "meg_so_random", "verified": false, "id": "886644132302782464", "name": "MEG\u0394 SR (se volver\u00e1 inactivo)", "location": "Chileno de coraz\u00f3n ctm wn"}, {"public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 62, "tweet_count": 27582, "listed_count": 2}, "username": "chechimee", "verified": false, "id": "970590290691190785", "name": "ceci"}, {"public_metrics": {"followers_count": 89474, "following_count": 1357, "tweet_count": 437065, "listed_count": 476}, "username": "Alertas100", "verified": false, "id": "88762686", "name": ".", "location": "Santiago - Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3599, "following_count": 1780, "tweet_count": 195434, "listed_count": 35}, "username": "mpaularfer", "verified": false, "id": "3367990552", "name": "M.Paula"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1277905, "following_count": 827, "tweet_count": 83887, "listed_count": 7404}, "username": "PrisonPlanet", "verified": true, "id": "18643437", "name": "Paul Joseph Watson", "location": "England"}, {"public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 658, "tweet_count": 11907, "listed_count": 1}, "username": "bufalo78", "verified": false, "id": "113091708", "name": "Norman Bates", "location": "Santiago de Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 63, "tweet_count": 184, "listed_count": 0}, "username": "BerggrenGiovana", "verified": false, "id": "1127637398807093248", "name": "Gica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 0, "tweet_count": 4589, "listed_count": 20}, "username": "aaldazg", "verified": false, "id": "84404359", "name": "Angel Aldaz Gongora", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 1039, "tweet_count": 15492, "listed_count": 3}, "username": "ULAndinaM", "verified": false, "id": "60980130", "name": "ItaloMeride\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 543, "tweet_count": 19737, "listed_count": 22}, "username": "peatondelanube", "verified": false, "id": "1552831663", "name": "Luis Clarim\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 682, "tweet_count": 9040, "listed_count": 0}, "username": "Isagoulart26", "verified": false, "id": "1008886404062089217", "name": "Isabela \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "location": "Cap\u00e3o da Canoa, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 65, "tweet_count": 201, "listed_count": 0}, "username": "Cassi_113", "verified": false, "id": "1069392754290114560", "name": "Cassii \ud83c\udde6\ud83c\uddf9\u2764", "location": "Cap\u00e3o da Canoa, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 295, "tweet_count": 7583, "listed_count": 2}, "username": "cluddebienestar", "verified": false, "id": "2849071773", "name": "andromeda borquez ru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 878, "tweet_count": 10795, "listed_count": 2}, "username": "helen_vieira", "verified": false, "id": "65708057", "name": "Helen V. Antifa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2696\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\udf31\ud83c\udf35\ud83d\udeb5\u200d\u2640\ufe0f \ud83c\udfbe\ud83c\udfb9\ud83d\udea9", "location": "Mossor\u00f3 - RN - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6087, "following_count": 3697, "tweet_count": 31248, "listed_count": 35}, "username": "tiocolorau", "verified": false, "id": "54912384", "name": "Erasmo C Firmino", "location": "Templo de Amon"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7733, "following_count": 1590, "tweet_count": 54571, "listed_count": 19}, "username": "pauloelienay", "verified": false, "id": "47910687", "name": "Paulo Elienay \u1d9c\u02e2\u1d9c \u207d\u1d38\u1d58\u02e1\u1d43 \u00b9\u00b3\u207e\ud83d\udea9", "location": "Capital do Cear\u00e1 || Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 49, "tweet_count": 879, "listed_count": 0}, "username": "Capinarummato", "verified": false, "id": "1111257592507125767", "name": "Santreli, a + bonita do Glitter"}, {"public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 1143, "tweet_count": 12057, "listed_count": 1}, "username": "nextcomputo", "verified": false, "id": "234799362", "name": "celeste de corazon"}, {"public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 608, "tweet_count": 12148, "listed_count": 0}, "username": "ohracioo", "verified": false, "id": "979115976829603841", "name": "Ohracioo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 137932, "following_count": 960, "tweet_count": 7273, "listed_count": 303}, "username": "elbetocasella", "verified": false, "id": "147269939", "name": "Beto  Casella", "location": "INSTAGRAM: elbetocasella"}, {"public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 77, "tweet_count": 635, "listed_count": 0}, "username": "dosanjosmolon", "verified": false, "id": "1062518323974418435", "name": "Emanuel Molon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Bom Sucesso, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 188, "tweet_count": 8033, "listed_count": 0}, "username": "KamsRafa", "verified": false, "id": "1158472280592306176", "name": "\ud835\udd42\ud835\udd52\ud835\udd5e\ud835\udd5a \ud83e\udd8b", "location": "Bom Sucesso, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6057, "following_count": 2099, "tweet_count": 169327, "listed_count": 37}, "username": "kccbeck", "verified": false, "id": "3547461681", "name": "\ud835\udcec\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf8\ud835\udcf5", "location": "laurmila\u2019s world"}, {"public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 512, "tweet_count": 19688, "listed_count": 1}, "username": "barnardherrera", "verified": false, "id": "140719366", "name": "BARNARD SMITH HERERA", "location": "Carrasquero/mpio/mara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 244, "tweet_count": 26121, "listed_count": 20}, "username": "espejelouch", "verified": false, "id": "165894056", "name": "Sr. Espejel", "location": "Mexico "}, {"public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 602, "tweet_count": 46004, "listed_count": 1}, "username": "unrealdiego", "verified": false, "id": "4368015255", "name": "Turning Dead"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 620, "tweet_count": 60639, "listed_count": 3}, "username": "laura_ayumis", "verified": false, "id": "1708012658", "name": "\ud835\udc4e\ud835\udc66\ud835\udc62\ud835\udc5a\ud835\udc56", "location": "Presidente Prudente, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 413, "tweet_count": 11422, "listed_count": 0}, "username": "angeluxrubens", "verified": false, "id": "1658629722", "name": "Rubens\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 650, "tweet_count": 9505, "listed_count": 0}, "username": "sofiavictoria_", "verified": false, "id": "93962095", "name": "ssofiavictoriaa", "location": "Chile, vi\u00f1a del mar "}, {"public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 448, "tweet_count": 6524, "listed_count": 5}, "username": "ultiomeaest", "verified": false, "id": "3134510677", "name": "Amea\u00e7a Nuclear", "location": "Mato Grosso, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1750, "following_count": 790, "tweet_count": 45418, "listed_count": 26}, "username": "israelfinardi", "verified": false, "id": "105161319", "name": "\u221e \u00f7 21M \u20bf \ud83c\udf0b\u26a1\u26cf\ufe0f\uea00", "location": "Rio do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2847, "following_count": 4972, "tweet_count": 36278, "listed_count": 6}, "username": "crscorinthians", "verified": false, "id": "4825896802", "name": "Cleber com C de Corinthians.\ud83d\udea9", "location": "Birigui, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 321, "tweet_count": 2176, "listed_count": 0}, "username": "yesiialarcon", "verified": false, "id": "1120011799", "name": "YESICA", "location": "Jujuy, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1520, "following_count": 2961, "tweet_count": 16407, "listed_count": 1}, "username": "ScaaramanziA", "verified": false, "id": "810701230880264197", "name": "\ud835\udc6f\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc89\ud835\udc82 \ud835\udc85\ud835\udc86 \ud835\udc79\ud835\udc8a\ud835\udc97\ud835\udc86\ud835\udc93"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 1251, "tweet_count": 56341, "listed_count": 1}, "username": "GermanSchreyer", "verified": false, "id": "933341954779344896", "name": "Germ\u00e1n", "location": "Peronia del Sur "}, {"public_metrics": {"followers_count": 19864, "following_count": 20199, "tweet_count": 68606, "listed_count": 7}, "username": "Tincho_2015", "verified": false, "id": "862971908", "name": "TIncho 2015", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3694, "following_count": 4475, "tweet_count": 38388, "listed_count": 3}, "username": "nicolasduhalde", "verified": false, "id": "81460846", "name": "SARGENTO PIMIENTA", "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2210, "following_count": 924, "tweet_count": 78483, "listed_count": 22}, "username": "alwaysbadidea", "verified": false, "id": "1047274366596251648", "name": "Sr Josu \ud83e\udd6e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 211, "tweet_count": 2392, "listed_count": 0}, "username": "angelts181", "verified": false, "id": "1192505461070876672", "name": "angelts181"}, {"public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 0, "tweet_count": 20535, "listed_count": 6}, "username": "kyiv44ua", "verified": false, "id": "965966540054069254", "name": "Kyiv44ua", "location": "\u041a\u0438\u0457\u0432"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 1422, "tweet_count": 97804, "listed_count": 45}, "username": "paracaida4", "verified": false, "id": "288663448", "name": "ciutad\u00e0 indignat", "location": "Barcelona, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3123, "following_count": 844, "tweet_count": 48339, "listed_count": 16}, "username": "dilmar207", "verified": false, "id": "88457099", "name": "Dilmar Villena"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 579, "tweet_count": 46917, "listed_count": 1}, "username": "malafaiaaa_", "verified": false, "id": "295445952", "name": "Luiza Malafaia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 1519, "tweet_count": 43474, "listed_count": 6}, "username": "anelizgfb", "verified": false, "id": "117280943", "name": "Aneliz", "location": "Caracas - Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 919, "tweet_count": 37864, "listed_count": 3}, "username": "marygut33145724", "verified": false, "id": "781264813641138176", "name": "Mary Gutierrez", "location": "Jes\u00fas Maria, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 626, "tweet_count": 8369, "listed_count": 1}, "username": "LishaPalau", "verified": false, "id": "2342962501", "name": "Draconiana", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 36, "tweet_count": 120, "listed_count": 0}, "username": "g_wooow7", "verified": false, "id": "1077737691071107072", "name": "Gabriela", "location": "Genova, Liguria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 5, "tweet_count": 8, "listed_count": 0}, "username": "Daniela90625333", "verified": false, "id": "1200439614621831169", "name": "Daniela\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1546, "following_count": 2050, "tweet_count": 61032, "listed_count": 0}, "username": "Rocalen", "verified": false, "id": "623978965", "name": "Robert", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 152450, "following_count": 8646, "tweet_count": 64463, "listed_count": 212}, "username": "hanalfabeto", "verified": false, "id": "172976690", "name": "Beto Hanalfa", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 185, "tweet_count": 38612, "listed_count": 0}, "username": "Pexosa1891", "verified": false, "id": "1848511628", "name": "eladia beatriz", "location": "playa del carmen"}, {"public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 196, "tweet_count": 2634, "listed_count": 0}, "username": "direitapontocom", "verified": false, "id": "1045672269975113728", "name": "Stop Mimimi", "location": "Estados Unidos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 957, "tweet_count": 6316, "listed_count": 0}, "username": "JnTalisma", "verified": false, "id": "804634492136783872", "name": "TALISM\u00c3\u2b50", "location": "Realengo - Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 76, "tweet_count": 62, "listed_count": 0}, "username": "JotaEne28", "verified": false, "id": "1157423974873206785", "name": "JotaEne", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1812, "following_count": 1751, "tweet_count": 55754, "listed_count": 9}, "username": "BeaDanvers", "verified": false, "id": "400232309", "name": "Bea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2506, "following_count": 1227, "tweet_count": 271473, "listed_count": 37}, "username": "vagsner", "verified": false, "id": "46591422", "name": "vagner \u263b", "location": "Bel\u00e9m, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 579, "tweet_count": 68280, "listed_count": 10}, "username": "MandyMikan", "verified": false, "id": "545067820", "name": "Chiripa C\u00f3smica \ud83d\udcab", "location": "Madrid. Sevilla a ratos."}, {"public_metrics": {"followers_count": 6414, "following_count": 1430, "tweet_count": 80899, "listed_count": 19}, "username": "Daniel_Santolo", "verified": false, "id": "367701562", "name": "Daniel J Santolo V", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 206, "tweet_count": 6099, "listed_count": 0}, "username": "anajuliaigc", "verified": false, "id": "735902175226920960", "name": "juju", "location": "I\u00fana, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 179, "tweet_count": 3901, "listed_count": 0}, "username": "laraalsm", "verified": false, "id": "787314354538577920", "name": "Larinha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9199, "following_count": 1996, "tweet_count": 77698, "listed_count": 70}, "username": "lopez_vallet", "verified": false, "id": "3001624527", "name": "Ernesto L\u00f3pez Vallet \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "location": "Bruselas, Uni\u00f3n Europea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 991, "tweet_count": 175315, "listed_count": 7}, "username": "falgarof", "verified": false, "id": "2465845308", "name": "Falgar, CEO del Tao", "location": "En el coraz\u00f3n de mis panas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 499, "tweet_count": 15351, "listed_count": 2}, "username": "VirriusPrincess", "verified": false, "id": "1087341935688409089", "name": "katha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 245, "tweet_count": 4044, "listed_count": 0}, "username": "LindexTK", "verified": false, "id": "813786087273492480", "name": "Cl3", "location": "Um lugar a\u00ed"}, {"public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 473, "tweet_count": 1274, "listed_count": 0}, "username": "ronaldoguib", "verified": false, "id": "1124661202364379136", "name": "Ronaldo Guilherme \u270a\ud83c\udffd\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude9c", "location": "Quixeramobim, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21732, "following_count": 487, "tweet_count": 14128, "listed_count": 32}, "username": "gustavocastanon", "verified": false, "id": "210538923", "name": "Gustavo Casta\u00f1on \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4192, "following_count": 2668, "tweet_count": 131332, "listed_count": 15}, "username": "opissochiara1", "verified": false, "id": "4763666843", "name": "chiara o.", "location": "nel mondo dei colori"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6523, "following_count": 2275, "tweet_count": 87418, "listed_count": 17}, "username": "ziggymagenta_d", "verified": false, "id": "1176193698", "name": "Ziggymagenta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 177, "tweet_count": 3438, "listed_count": 0}, "username": "analizbethcr98", "verified": false, "id": "721872782707924992", "name": "Ana Liz Cr"}, {"public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 164, "tweet_count": 6547, "listed_count": 0}, "username": "damariscaballe6", "verified": false, "id": "1032352693", "name": "Damaris Caballero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 1126, "tweet_count": 50663, "listed_count": 4}, "username": "luistorres167", "verified": false, "id": "497538063", "name": "Luis A.Torres", "location": "Barquisimeto. Lara . Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 420, "tweet_count": 3121, "listed_count": 0}, "username": "meneto07", "verified": false, "id": "4816226758", "name": "meneto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3192, "following_count": 169, "tweet_count": 2123, "listed_count": 10}, "username": "SCElSalvador", "verified": false, "id": "3484223232", "name": "Save the Children SV", "location": "San Salvador, El Salvador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 324, "tweet_count": 58617, "listed_count": 8}, "username": "thehighvixen", "verified": false, "id": "57734446", "name": "bruxa do 420", "location": "Salvador - Bahia , Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 85, "tweet_count": 16496, "listed_count": 2}, "username": "redsk1nXX", "verified": false, "id": "1188897658292887554", "name": "vh \ud83d\udc0d", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 316, "tweet_count": 44678, "listed_count": 6}, "username": "tudoneymarj", "verified": false, "id": "546572496", "name": "\u2022", "location": "O61"}, {"public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 279, "tweet_count": 2788, "listed_count": 9}, "username": "plataformalife", "verified": false, "id": "806424060049715200", "name": "Plataforma Life! UA", "location": "San Vicente del Raspeig"}, {"public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 1612, "tweet_count": 57072, "listed_count": 3}, "username": "mari_chips", "verified": false, "id": "801516335922548736", "name": "Gundham de Escorpi\u00e3o \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83d\udcab", "location": "terapia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 219, "tweet_count": 6367, "listed_count": 3}, "username": "thatif_jordao", "verified": false, "id": "54025512", "name": "Thati Ferrinho Jord\u00e3o", "location": "Tatuape, S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 871, "tweet_count": 17696, "listed_count": 0}, "username": "SmilxsforLouis", "verified": false, "id": "860562532251168770", "name": "Juli", "location": "skz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 77, "tweet_count": 2381, "listed_count": 0}, "username": "mori1_Martinez", "verified": false, "id": "820045107277758465", "name": "Moris\ud83e\udd8b", "location": "Tandil, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 199, "tweet_count": 8444, "listed_count": 0}, "username": "nathan_victor1", "verified": false, "id": "910278760091586561", "name": "litlle hair", "location": "Guaruj\u00e1, diretamente da 4\u00b0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 490, "tweet_count": 2181, "listed_count": 0}, "username": "gui_leite014", "verified": false, "id": "815740596757426176", "name": "G7", "location": "Guaruj\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 433, "tweet_count": 40453, "listed_count": 2}, "username": "knowseok", "verified": false, "id": "2393576335", "name": "alien superstar", "location": "k12"}, {"public_metrics": {"followers_count": 51041, "following_count": 460, "tweet_count": 24420, "listed_count": 375}, "username": "EliasMattaW", "verified": false, "id": "85393941", "name": "El\u00edas Matta W.", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 593, "tweet_count": 29501, "listed_count": 0}, "username": "juanjt03", "verified": false, "id": "42100803", "name": "Juan Toledo", "location": "Huacho, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 864, "tweet_count": 128981, "listed_count": 8}, "username": "pelusa054", "verified": false, "id": "467520573", "name": "enrique vega", "location": "USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 412, "tweet_count": 11568, "listed_count": 0}, "username": "Gottcgs", "verified": false, "id": "3496924695", "name": "CristianG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 453, "tweet_count": 37595, "listed_count": 0}, "username": "eucaristeresa", "verified": false, "id": "813041877255684096", "name": "Teresa Rivas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 523, "tweet_count": 9756, "listed_count": 1}, "username": "jessi_ca_melo", "verified": false, "id": "955063277071032320", "name": "jessi\ud83d\udc2a", "location": "S\u00e3o Gotardo/Uberl\u00e2ndia "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 10, "tweet_count": 13689, "listed_count": 17}, "username": "NoticiasCancun_", "verified": false, "id": "923319292606722048", "name": "Noticias Canc\u00fan", "location": "Canc\u00fan, Quintana Roo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 665, "tweet_count": 19911, "listed_count": 5}, "username": "mattsmithslegs", "verified": false, "id": "1500730326", "name": "lu\u26a1\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3692, "following_count": 4235, "tweet_count": 251585, "listed_count": 71}, "username": "edgarjosep", "verified": false, "id": "116041041", "name": "Edgar J. P\u00e9rez O.", "location": "Valencia-Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 168, "tweet_count": 7830, "listed_count": 0}, "username": "pedromacae", "verified": false, "id": "786021796239683585", "name": "pedro oliveira", "location": "Maca\u00e9, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 289, "tweet_count": 3095, "listed_count": 0}, "username": "carlosmarin3324", "verified": false, "id": "1161045904507453440", "name": "carlosmarin3321@gmail.com"}, {"public_metrics": {"followers_count": 452378, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "username": "esquinabaja", "verified": true, "id": "19729967", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 117, "tweet_count": 535796, "listed_count": 72}, "username": "EFRAAIZA", "verified": false, "id": "183122112", "name": "E. A.", "location": "Merida yucatan,Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3184, "following_count": 229, "tweet_count": 26260, "listed_count": 11}, "username": "depesoyuc", "verified": false, "id": "717357030609018880", "name": "De Peso Yucat\u00e1n", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3798, "following_count": 4468, "tweet_count": 112504, "listed_count": 11}, "username": "marcoszam25", "verified": false, "id": "110475931", "name": "Marcos Zambrano", "location": "M\u00e9rida - Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 67, "tweet_count": 2899, "listed_count": 0}, "username": "PauloWlt", "verified": false, "id": "3677854336", "name": "Paulo", "location": "Itapema, Santa Catarina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 37, "tweet_count": 3197, "listed_count": 0}, "username": "CarolinaCE2", "verified": false, "id": "731558658", "name": "C \u1d00 \u0280 \u1d0f C \u1d1c \u0280 \u026a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 66, "tweet_count": 100, "listed_count": 0}, "username": "Pedro68581287", "verified": false, "id": "1192488992111026176", "name": "Pedro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 882, "tweet_count": 30992, "listed_count": 1}, "username": "protpeyeboy", "verified": false, "id": "3026683941", "name": "viante", "location": "Irati, Paran\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 302, "tweet_count": 7798, "listed_count": 0}, "username": "SpaceDementia66", "verified": false, "id": "572654928", "name": "Lazy Bones  \u2717_\u2717", "location": "\u2744"}, {"public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 76, "tweet_count": 16832, "listed_count": 3}, "username": "JaimeJPL", "verified": false, "id": "1151059482", "name": "Jaime", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 430, "tweet_count": 25574, "listed_count": 0}, "username": "Banellly", "verified": false, "id": "451200032", "name": "Vian."}, {"public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 312, "tweet_count": 12899, "listed_count": 1}, "username": "Regigiss", "verified": false, "id": "3043801376", "name": "Cornelia.", "location": "Serendipia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 876, "tweet_count": 9111, "listed_count": 13}, "username": "bysweetchaos", "verified": false, "id": "1154492976506257408", "name": "Willow Labonair", "location": "#thpisinoe (Spanish/English)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 386, "tweet_count": 22370, "listed_count": 15}, "username": "andersonthury", "verified": false, "id": "84751177", "name": "Anderson Thury", "location": "Rio Branco | Acre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 1597, "tweet_count": 14885, "listed_count": 1}, "username": "insemaf", "verified": false, "id": "201903341", "name": "cesar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 988, "tweet_count": 15762, "listed_count": 2}, "username": "lali_seyler", "verified": false, "id": "117430220", "name": "claudia seyler"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4840, "following_count": 4382, "tweet_count": 47538, "listed_count": 0}, "username": "zatghoul", "verified": false, "id": "973895235347546112", "name": "annie loves cyclone", "location": "zatanna zatara \u2665\ufe0e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 538440, "following_count": 252, "tweet_count": 172947, "listed_count": 1962}, "username": "telecine", "verified": true, "id": "12330502", "name": "Telecine", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 4603, "tweet_count": 198928, "listed_count": 3}, "username": "Henriqu23673678", "verified": false, "id": "798270259295821824", "name": "Henrique Alves\ud83e\udde1", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 5, "tweet_count": 905, "listed_count": 3}, "username": "legadoplus", "verified": false, "id": "1173118435326382080", "name": "Legado Plus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 392, "tweet_count": 170199, "listed_count": 1}, "username": "jal1849", "verified": false, "id": "733010574825664513", "name": "Jos\u00e9 Antonio Lanusse\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\udde8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 214, "tweet_count": 208, "listed_count": 0}, "username": "minunidadlara", "verified": false, "id": "2870764251", "name": "Minlara", "location": "lara, venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 249, "tweet_count": 55482, "listed_count": 8}, "username": "EsnoticiaVerSur", "verified": false, "id": "857659835185278976", "name": "EsnoticiaVeracruzSUR", "location": "Xalapa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 2, "tweet_count": 25326, "listed_count": 3}, "username": "PSYCH_SIMP", "verified": false, "id": "1038579219721154560", "name": "\ud835\udca9\ud835\ude22\ud835\ude33\ud835\ude24\ud835\ude2a\ud835\ude34\ud835\ude30", "location": "\u1160\n\u1160\n\u1160\u2800\u2800\u1160\n\u1160\n\u1160\u2800\u2800\u1160\n\u1160\n\u1160\u2800\u2800"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 27, "tweet_count": 12336, "listed_count": 0}, "username": "clownbxgbro", "verified": false, "id": "1188168970446295040", "name": "\u200dmorida hasta nuevo aviso."}, {"public_metrics": {"followers_count": 25959, "following_count": 22612, "tweet_count": 280913, "listed_count": 32}, "username": "agfon21", "verified": false, "id": "3346920856", "name": "Agnaldo - #SalvemOCorinthians", "location": "Sorocaba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7664, "following_count": 2457, "tweet_count": 134093, "listed_count": 38}, "username": "esnoticiaviral", "verified": false, "id": "116667774", "name": "Es Noticia Veracruz", "location": "Xalapa, Veracruz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7424, "following_count": 2655, "tweet_count": 160134, "listed_count": 7}, "username": "g4lbriel", "verified": false, "id": "1373114935", "name": "\ud835\udd72\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91", "location": "Salvador, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 451, "tweet_count": 7927, "listed_count": 2}, "username": "xkrat0s", "verified": false, "id": "805938596951760896", "name": "kratos();", "location": "neverland"}, {"public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 336, "tweet_count": 2829, "listed_count": 0}, "username": "lGluucKz", "verified": false, "id": "987911660684894208", "name": "GLUCOSA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 65, "tweet_count": 533, "listed_count": 0}, "username": "Fabio_ASVTB", "verified": false, "id": "198293134", "name": "F\u00e1bio Bittencourt"}, {"public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 626, "tweet_count": 5263, "listed_count": 0}, "username": "gianfon", "verified": false, "id": "908008983813869569", "name": "\u262d", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 4999, "tweet_count": 79352, "listed_count": 56}, "username": "galamay", "verified": false, "id": "28228305", "name": "Alessio Mameli", "location": "Cagliari"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2403246, "following_count": 397404, "tweet_count": 477913, "listed_count": 2563}, "username": "metrodesantiago", "verified": true, "id": "73459349", "name": "Metro de Santiago - #NuevoViaje", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4301, "following_count": 609, "tweet_count": 52431, "listed_count": 10}, "username": "Jadiel_SS", "verified": false, "id": "4136444146", "name": "Jadiel", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 631, "tweet_count": 179665, "listed_count": 0}, "username": "JooPedr94248453", "verified": false, "id": "965680948653240321", "name": "Jo\u00e3o Pedro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 235, "tweet_count": 43263, "listed_count": 6}, "username": "AngryTebeos", "verified": false, "id": "843540895127552000", "name": "D. Tebeos \ud83d\udcac", "location": "Eckm\u00fcl, Troy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 384, "tweet_count": 97523, "listed_count": 17}, "username": "Future_Bat", "verified": false, "id": "4874491499", "name": "Future Bat", "location": "Neo-Gotham 2039"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 1607, "tweet_count": 528, "listed_count": 2}, "username": "flapousoalegre", "verified": false, "id": "1189234467422031874", "name": "#VamosPous\u00e3o", "location": "Pouso Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1970, "following_count": 1926, "tweet_count": 8716, "listed_count": 0}, "username": "jp_jppc", "verified": false, "id": "41884418", "name": "J P P C"}, {"public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 2172, "tweet_count": 25747, "listed_count": 2}, "username": "acevedomanuel", "verified": false, "id": "113769379", "name": "Manuel Acevedo", "location": "Valencia, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 512, "tweet_count": 97531, "listed_count": 5}, "username": "lelelaj", "verified": false, "id": "330052099", "name": "rafa", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 1006, "tweet_count": 30516, "listed_count": 2}, "username": "fefetimao1910", "verified": false, "id": "1103150800111575040", "name": "Fernando Tim\u00e3o", "location": "Santos, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 932, "tweet_count": 10554, "listed_count": 0}, "username": "MariaenMargarit", "verified": false, "id": "922883131849441280", "name": "Mar\u00eda en Margarita"}, {"public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 321, "tweet_count": 9776, "listed_count": 2}, "username": "TenerifeMoises", "verified": false, "id": "833066131694948358", "name": "TenerifeMoises", "location": "Donde se me quiera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 1584, "tweet_count": 20141, "listed_count": 16}, "username": "BEBocanegra", "verified": false, "id": "1885193268", "name": "Benii Eguia de B", "location": "Texas, USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 160, "tweet_count": 20004, "listed_count": 0}, "username": "DannyelRezai", "verified": false, "id": "966709128", "name": "r e z a i"}, {"public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 310, "tweet_count": 1101, "listed_count": 0}, "username": "judithsuazo4", "verified": false, "id": "1109330706596007936", "name": "Js"}, {"public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 70, "tweet_count": 3154, "listed_count": 1}, "username": "prrosafernandes", "verified": false, "id": "240885461", "name": "Rosa Fernandes", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26310, "following_count": 1209, "tweet_count": 24146, "listed_count": 42}, "username": "PrCoty", "verified": false, "id": "412623609", "name": "Pr. Coty | Marcos de Souza Borges", "location": "Almirante Tamandar\u00e9/PR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 21, "tweet_count": 892, "listed_count": 0}, "username": "osvaldoreda1", "verified": false, "id": "2687045568", "name": "Osvaldo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 904, "tweet_count": 5601, "listed_count": 1}, "username": "dmarspino", "verified": false, "id": "122392918", "name": "\u00c5\u03b2\u0323\u0323\u0325\u00dcHE\u0305\u0332\u0336\u0325\u030aLL #WeLoveBL", "location": "Santo Domingo Rep Dom"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 516, "tweet_count": 46832, "listed_count": 19}, "username": "ElIrregular", "verified": false, "id": "539893729", "name": "El Irregular", "location": "La Atalaya del Mal."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1662, "following_count": 5001, "tweet_count": 101420, "listed_count": 2}, "username": "91dca4aa5b9246e", "verified": false, "id": "2953745493", "name": "LuisVelasquez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 598, "tweet_count": 4563, "listed_count": 0}, "username": "j_garciaf", "verified": false, "id": "1052081770546548736", "name": "Pepo", "location": "\u2d54\u2d5c\u2d62\u2d30  \u2d49\u2d53\u2d43\u2d54  \u2d63\u2d54\u2d63\u2d54"}, {"public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 101, "tweet_count": 7254, "listed_count": 0}, "username": "ojodeunservidor", "verified": false, "id": "962390314169364480", "name": "ojodeunservidor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 84682, "following_count": 5983, "tweet_count": 53316, "listed_count": 644}, "username": "jordi_canyas", "verified": true, "id": "173541298", "name": "Jordi Ca\u00f1as", "location": "Barcelona-Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 406, "tweet_count": 338, "listed_count": 0}, "username": "hugo_cabala", "verified": false, "id": "1185258966437240837", "name": "Hugo Cabala"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5296, "following_count": 1757, "tweet_count": 92209, "listed_count": 91}, "username": "avadesordre", "verified": false, "id": "383302183", "name": "avadesordre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 1196, "tweet_count": 1815, "listed_count": 1}, "username": "frankizaguirre", "verified": false, "id": "90568871", "name": "Fc", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10927, "following_count": 2657, "tweet_count": 22080, "listed_count": 0}, "username": "laurencaballero", "verified": false, "id": "221459942", "name": "Lauren Caballero", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11617, "following_count": 888, "tweet_count": 50090, "listed_count": 33}, "username": "MBER226", "verified": false, "id": "722086496", "name": "Mauricio Berm\u00fadez \u270d\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3767, "following_count": 672, "tweet_count": 29244, "listed_count": 5}, "username": "mxrixngix", "verified": false, "id": "4489401853", "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc00\ud835\udc11\ud835\udc18\ud83d\udda4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 899, "tweet_count": 25258, "listed_count": 0}, "username": "_joseRaul_", "verified": false, "id": "1512419269", "name": "RA\u00daL\ud83d\udc80", "location": "Puerto Rico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 302, "tweet_count": 6620, "listed_count": 1}, "username": "madebygiordio", "verified": false, "id": "1160388517261914112", "name": "freud explica", "location": "slz, ma \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3307, "following_count": 2719, "tweet_count": 78024, "listed_count": 13}, "username": "pico87mn", "verified": false, "id": "1099029008447168513", "name": "Michael Mella \ud83d\udc0a", "location": "Orlando, FL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2174, "following_count": 3236, "tweet_count": 17868, "listed_count": 4}, "username": "AlexanderCueto_", "verified": false, "id": "2257854667", "name": "TelescOpiO", "location": "  \ud83c\udde9\ud83c\uddf4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 1177, "tweet_count": 21517, "listed_count": 1}, "username": "miguelito694", "verified": false, "id": "133481393", "name": "miguel angel pereira", "location": "Maracay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 656, "tweet_count": 35030, "listed_count": 9}, "username": "aryaflintstark", "verified": false, "id": "712036130238177282", "name": "\u2728\ud83c\udf83 Vair\u00eb Flint-or-Treat \ud83c\udf83\u2728", "location": "Chaotic Academia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30071, "following_count": 316, "tweet_count": 46807, "listed_count": 196}, "username": "orgullogamer", "verified": false, "id": "296398581", "name": "Orgullogamers", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5145, "following_count": 2328, "tweet_count": 102149, "listed_count": 20}, "username": "cdpm333", "verified": false, "id": "3202693816", "name": "pino \ud83c\udf32", "location": "PR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 578, "tweet_count": 3584, "listed_count": 0}, "username": "Celinalobais", "verified": false, "id": "2830296898", "name": "Celina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 1133, "tweet_count": 8347, "listed_count": 3}, "username": "noticiero_la", "verified": false, "id": "1043610325499691009", "name": "Noticiero la Mochila", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 4988, "tweet_count": 20350, "listed_count": 13}, "username": "theatq_", "verified": false, "id": "22018381", "name": "--"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5245, "following_count": 202, "tweet_count": 171411, "listed_count": 62}, "username": "diogo_abdalla", "verified": false, "id": "36096958", "name": "dabdalla", "location": "Ubatuba - SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 96, "tweet_count": 28288, "listed_count": 0}, "username": "Giulia07738572", "verified": false, "id": "1158407354326691844", "name": "Giulia - esercitate il vostro libero arbitrio"}], "tweets": [{"text": "A los opositores de este actual gobierno, les indigna que conservemos viva la memoria , de todo el horror vivido en el pasado, ser\u00eda suicida el creer y caer nuevamente en sus trampas, con el resurgimiento de estos pseudogobernantes.   NO A LA DESMEMORIA COLECTIVA.", "author_id": "1618157348", "created_at": "2019-11-29T17:36:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1200468591608381440"], "id": "1200468591608381440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9199, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/R13VXoyOu8", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/29-11-2019/3687135", "display_url": "sinembargo.mx/29-11-2019/368\u2026"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/TbaKCQsMpN", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1200483312780881921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TbaKCQsMpN", "media_key": "3_1200482992268857344"}]}, "text": "Dos amigas se quitan la vida con un d\u00eda de diferencia en Puebla; especulan que fue un \u201creto suicida\u201d https://t.co/R13VXoyOu8 https://t.co/TbaKCQsMpN", "author_id": "244218738", "created_at": "2019-11-29T18:35:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200483312780881921"], "id": "1200483312780881921"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 82, "end": 95, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.7446, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/MlT6cQUAtV", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/MlT6cQUAtV v\u00eda @elpais_inter", "author_id": "218643732", "created_at": "2019-11-29T18:21:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1200479829621125121"], "id": "1200479829621125121"}, {"in_reply_to_user_id": "577820832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200484273804984325"}], "text": "At\u00e9 que eu comecei a achar engra\u00e7ado tamb\u00e9m, o jeito que ele se mexia, o caminho de fogo at\u00e9 ele, o momento raro em que eu e meu pai est\u00e1vamos juntos e fazendo algo \"divertido\"\nE ai o animal parou, n\u00e3o se mexeu mais e o fogo apagou\nAcabou a brincadeira\nMeu pai se levantou e disse", "author_id": "577820832", "created_at": "2019-11-29T18:38:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200484278624227329"], "id": "1200484278624227329"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ciancaglini_15", "id": "85696235"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "FlviaFe95300226", "id": "1103865300615757830"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.9347, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}]}, "in_reply_to_user_id": "85696235", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200088829996220416"}], "text": "@ciancaglini_15 @FlviaFe95300226 @AbrahamWeint Quem matou milh\u00f5es de pessoas mundo a fora foi quem tinha o lema Alemanha acima de todos e quem tinha como inspira\u00e7\u00e3o o livro Cidad\u00e3o de Bem.", "author_id": "56381155", "created_at": "2019-11-29T17:07:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200461240364986368"], "id": "1200461240364986368"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 22, "tag": "gigantebuono"}, {"start": 24, "end": 37, "tag": "femminicidio"}, {"start": 49, "end": 57, "tag": "Brescia"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/2MmVoosMPM", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/mind_the_gap/omicidio_suicidio_brescia_ultime_notizie_uccide_compagna_facebook-4894343.html", "display_url": "ilmessaggero.it/mind_the_gap/o\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilmessaggero.it/mind_the_gap/omicidio_suicidio_brescia_ultime_notizie_uccide_compagna_facebook-4894343.html"}]}, "in_reply_to_user_id": "529331509", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200113594710577153"}], "text": "Un altro #gigantebuono? #femminicidio \n\nAccade a #Brescia, uccide la compagna e si suicida, aveva scritto a un'amica su Facebook: \u00abL'ammazzer\u00f2\u00bb https://t.co/2MmVoosMPM", "author_id": "529331509", "created_at": "2019-11-29T14:02:57.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200414850469580800"], "id": "1200414850469580800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.9902, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/W92cXqGbvZ", "expanded_url": "https://t.co/W92cXqGbvZ", "display_url": "t.co/W92cXqGbvZ"}]}, "text": "\"En Venezuela somos ch\u00e9veres, aqu\u00ed nunca nos deprimimos, aqu\u00ed la gente no se suicida\". https://t.co/W92cXqGbvZ", "author_id": "1228488512", "created_at": "2019-11-28T17:43:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200107851475300356"], "id": "1200107851475300356"}, {"text": "Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, empresas, infraestructura), bajo la tesis de que eso oxigena al gob. Con esa estrategia ser\u00eda m\u00e1s probable que  cambie el actual soporte popular...que el gobierno.", "author_id": "76779177", "created_at": "2019-11-29T13:01:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 27, "like_count": 394, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1200399458057564160"], "id": "1200399458057564160"}, {"in_reply_to_user_id": "843794879952179200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199850686344810496"}], "text": "@jdonosofve @JorgeRichterR Desempleo, cierre de empresas y fuga de inversiones a pa\u00edses m\u00e1s serios, en resumen POBREZA", "author_id": "161112036", "created_at": "2019-11-28T00:42:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 71, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199851053128278016"], "id": "1199851053128278016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TulcanAlveiro", "id": "996198913752358912"}]}, "in_reply_to_user_id": "996198913752358912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200482400268177414"}], "text": "@TulcanAlveiro No fumo.\nEstoy siendo gr\u00e1fico \n\nPorque las masas hay que ense\u00f1arlas con dibujos.", "author_id": "2218795063", "created_at": "2019-11-29T18:32:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200482588596604928"], "id": "1200482588596604928"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "taseenb", "id": "855125486"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 152, "probability": 0.9751, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 186, "end": 189, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "in_reply_to_user_id": "855125486", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200478668616847360"}], "text": "@taseenb @AleLoucau sin estar a favor del chavismo se puede tener un mejor asesoramiento e informaci\u00f3n sobre el pa\u00eds. Est\u00e1 asumiendo la posici\u00f3n de la UE y eso lo va a pagar caro cuando EEUU vaya por ellos.", "author_id": "35987013", "created_at": "2019-11-29T18:20:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200479686826041357"], "id": "1200479686826041357"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200210310747041794"}], "text": "\"Whites don't actually face any disadvantages, so it must be their racism that's driving them to high suicide levels\"\n\nIt never fails to shock me how much elitists resent working class white people https://t.co/VZZhHrovQc", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/VZZhHrovQc", "expanded_url": "https://twitter.com/Newsweek/status/1200210310747041794", "display_url": "twitter.com/Newsweek/statu\u2026"}]}, "author_id": "770619360062898176", "created_at": "2019-11-29T15:30:19.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 137, "like_count": 3932, "quote_count": 39}, "edit_history_tweet_ids": ["1200436837006884864"], "id": "1200436837006884864"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 123, "tag": "MediosComunicaci\u00f3nIgualdade"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/qJczYz6mkX", "expanded_url": "https://www.mundiario.com/articulo/sociedad/hablemos-mas-atacantes-menos-victimas/20191129174821170393.html", "display_url": "mundiario.com/articulo/socie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mundiario.com/articulo/sociedad/hablemos-mas-atacantes-menos-victimas/20191129184821170393.html"}]}, "text": "Hablemos m\u00e1s de los atacantes y menos de las v\u00edctimas: https://t.co/qJczYz6mkX @PeriodistasdeG #MediosComunicaci\u00f3nIgualdade", "author_id": "269861719", "created_at": "2019-11-29T18:03:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200475271243223041"], "id": "1200475271243223041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200087595721486336"}], "text": "adivin\u00e1 si cuando salieron los billetes con animales hubo una nota de LN explicando cu\u00e1nto costaba reemplazar a los de pr\u00f3ceres. pista: no https://t.co/xY7v3klWNj", "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/xY7v3klWNj", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1200087595721486336", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}, "author_id": "219188457", "created_at": "2019-11-28T17:45:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 962, "reply_count": 22, "like_count": 5450, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1200108385716318209"], "id": "1200108385716318209"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/5Q3rvHRFpe", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1199945285511847937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5Q3rvHRFpe", "media_key": "3_1199945279065206784"}]}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/5Q3rvHRFpe", "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-11-28T06:57:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199945285511847937"], "id": "1199945285511847937"}, {"text": "Ni\u00f1o de 12 a\u00f1os pide \u2018un bonito entierro\u2019 y se suicida \nhttps://t.co/ue0juUFwSD https://t.co/HXbA729xvK", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/ue0juUFwSD", "expanded_url": "http://ow.ly/9CAn50xnU5A", "display_url": "ow.ly/9CAn50xnU5A"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/HXbA729xvK", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1200448890673254400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HXbA729xvK", "media_key": "3_1200448888483790848"}]}, "author_id": "109651819", "created_at": "2019-11-29T16:18:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200448890673254400"], "id": "1200448890673254400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.4468, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/f5ddUh3Qhn", "expanded_url": "https://es.rt.com/76pq", "display_url": "es.rt.com/76pq", "unwound_url": "https://es.rt.com/76pq"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/jmTPmxEef5", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1200467208314511360/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jmTPmxEef5", "media_key": "13_1200456133460275200"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5ddUh3Qhn https://t.co/jmTPmxEef5", "author_id": "100731315", "created_at": "2019-11-29T17:31:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 12, "like_count": 109, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1200467208314511360"], "id": "1200467208314511360"}, {"in_reply_to_user_id": "1057425296033497088", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.7077, "type": "Other", "normalized_text": "TLJ"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.3603, "type": "Other", "normalized_text": "SW"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/xt5ZoO7JSG", "expanded_url": "https://twitter.com/KalielDavis/status/1200480880600457217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xt5ZoO7JSG", "media_key": "16_1200480870701961216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200480291141439489"}], "text": "ainda tem uma ruma de coisa q eu n gosto em TLJ, mas eu ainda acho ele bom no saldo final, pelas coisas boas q ele tem. \nse vc n \u00e9 f\u00e3 de SW e assistir \u00e9 poss\u00edvel q vc curta https://t.co/xt5ZoO7JSG", "author_id": "1057425296033497088", "created_at": "2019-11-29T18:25:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200480880600457217"], "id": "1200480880600457217"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 235, "end": 245, "tag": "Eutanasia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DeAutismo", "id": "1469432707"}, {"start": 14, "end": 19, "username": "PSOE", "id": "50982086"}], "annotations": [{"start": 236, "end": 244, "probability": 0.4621, "type": "Other", "normalized_text": "Eutanasia"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/HndXmei13F", "expanded_url": "https://twitter.com/ByChanchi/status/1192895505669459969?s=19", "display_url": "twitter.com/ByChanchi/stat\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "1469432707", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192895505669459969"}, {"type": "replied_to", "id": "1193083308781002754"}], "text": "@DeAutismo El @PSOE\u00a0le dedica un apartado al suicidio, habla de \"poner en marcha un plan para la prevenci\u00f3n integral del suicidio y el abordaje de la conducta suicida\".\nMerecemos un gobierno que no nos mienta, son incongruentes con la #Eutanasia (suicidio asistido)\nhttps://t.co/HndXmei13F", "author_id": "287828080", "created_at": "2019-11-09T09:05:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1193092151179194369"], "id": "1193092151179194369"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "in_reply_to_user_id": "248692867", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200455131407552514"}], "text": "@canalN_ \"El que no la debe no la teme\" dijo un ilustre y famoso suicida.", "author_id": "430651039", "created_at": "2019-11-29T16:45:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200455861086367746"], "id": "1200455861086367746"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "xCavernKing", "id": "792961172777472000"}]}, "in_reply_to_user_id": "3290943026", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200240529516175360"}], "text": "@xCavernKing &lt; Estaba completamente enmudecida.\u2014\n\nEh...", "author_id": "3290943026", "created_at": "2019-11-29T02:30:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200240572402937857"], "id": "1200240572402937857"}, {"text": "Crec que aix\u00f2 de la investidura nom\u00e9s pot acabar amb la genuflexi\u00f3 su\u00efcida d'ERC o amb un pacte del PSOE amb la dreta. \nDe fet, el PSOE ja aprova accions repressives amb el PP i Cs mentre demana l'abstenci\u00f3 a ERC, partit al que est\u00e0 humiliant cada dia.", "author_id": "974011959837413376", "created_at": "2019-11-29T17:37:45.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200468905849962496"], "id": "1200468905849962496"}, {"in_reply_to_user_id": "812559719323889664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200219615995011073"}], "text": "@TasogareRiiku Que saudade que eu tava dessa voz...", "author_id": "1197697251134574598", "created_at": "2019-11-29T01:09:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200220182087655424"], "id": "1200220182087655424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 250, "end": 262, "username": "InstCafiero", "id": "985267401167134721"}, {"start": 266, "end": 279, "username": "ATECapitalOk", "id": "1444819472"}], "annotations": [{"start": 196, "end": 200, "probability": 0.7721, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}, {"start": 223, "end": 233, "probability": 0.5988, "type": "Other", "normalized_text": "Foro Debate"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/sYO3Ey0Dme", "expanded_url": "https://twitter.com/gabicerru/status/1200480554321354753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sYO3Ey0Dme", "media_key": "3_1200480546985517056"}]}, "text": "\"Ha llegado la hora de que todos los pueblos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que hemos emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente\". Las inclaudicables palabras de Per\u00f3n. Nos vemos hoy en el Foro Debate organizado por @InstCafiero en @ATECapitalOk. https://t.co/sYO3Ey0Dme", "author_id": "38078904", "created_at": "2019-11-29T18:24:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1200480554321354753"], "id": "1200480554321354753"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 72, "end": 83, "username": "SINPRFdeSC", "id": "135851765"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 56, "probability": 0.5123, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/N1qnEVXAKM", "expanded_url": "https://twitter.com/Pr_AlexandreGon/status/1199975195982934016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N1qnEVXAKM", "media_key": "3_1199975183328665605"}]}, "text": "Vim p/ Floripa p/ apoiar a familia d meu amigo Borba, PRF e tbm dir. do @SINPRFdeSC . Ele tirou a pr\u00f3pria vida com 1 tiro. J\u00e1 perdi as contas do n. d PRFs q tiraram a pr\u00f3pria vida. Nossa categoria est\u00e1 enferma. Foto emblem\u00e1tica dele na manifesta\u00e7\u00e3o contra reforma da previd\u00eancia. https://t.co/N1qnEVXAKM", "author_id": "177543983", "created_at": "2019-11-28T08:55:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 47, "like_count": 614, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1199975195982934016"], "id": "1199975195982934016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.5159, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.6597, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/wUL205LFCF", "expanded_url": "https://twitter.com/SF_Moro/status/1200357579404304384", "display_url": "twitter.com/SF_Moro/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200357579404304384"}], "text": "Eu queria mesmo \u00e9 saber quem matou Teori,  e os delegados que acompanhavam o caso ? e saber quem matou Marielle....e se nos dois casos partiram as ordens partiram das mesmas pessoas ? https://t.co/wUL205LFCF", "author_id": "755926817266106368", "created_at": "2019-11-29T12:25:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1200390226994171904"], "id": "1200390226994171904"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "FactoresDeProtecci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 109, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/5gKTFtMYqm", "expanded_url": "http://papageno.es/factores-protectores-suicidio", "display_url": "papageno.es/factores-prote\u2026"}, {"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/B9gTfXKf2Q", "expanded_url": "https://twitter.com/sonriv/status/1200390042574868483/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B9gTfXKf2Q", "media_key": "3_1200390034492477440"}, {"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/B9gTfXKf2Q", "expanded_url": "https://twitter.com/sonriv/status/1200390042574868483/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B9gTfXKf2Q", "media_key": "3_1200390034526031872"}]}, "text": "#FactoresDeProtecci\u00f3n para la prevenci\u00f3n del suicidio\n\n\ud83d\udc9a\ud83e\udd6c\ud83e\udd66\ud83d\udcd7\u2618\ufe0f\nPersonales\nfamiliares\nSociales\nPor: @EsPapageno Plataforma profesional de prevenci\u00f3n de la conducta suicida\n\nhttps://t.co/5gKTFtMYqm https://t.co/B9gTfXKf2Q", "author_id": "538196102", "created_at": "2019-11-29T12:24:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1200390042574868483"], "id": "1200390042574868483"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200474858863431680"}], "text": "Decadencia moral. Una Naci\u00f3n que aborta a sus hijos se suicida y es presa de todas las maldades posibles. Porque mataron la din\u00e1mica del amor, sostenida por la defensa de la Vida y la Familia. Enfrentados madre/hijo en una batalla desigual, gana la muerte y el odio. https://t.co/2SCMxXVNv4", "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/2SCMxXVNv4", "expanded_url": "https://twitter.com/PeterSweden7/status/1200474858863431680", "display_url": "twitter.com/PeterSweden7/s\u2026"}]}, "author_id": "890611713820721152", "created_at": "2019-11-29T18:12:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200477554173468672"], "id": "1200477554173468672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.6768, "type": "Other", "normalized_text": "InfoBaires24"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/jqWsoUDvbq", "expanded_url": "https://www.infobaires24.com.ar/videos-soldados-colombianos-condenan-la-represion-y-uno-de-ellos-se-suicida/", "display_url": "infobaires24.com.ar/videos-soldado\u2026"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/ovYo3V460I", "expanded_url": "https://t.me/infobaires24/34640", "display_url": "t.me/infobaires24/3\u2026"}, {"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/j2e7iujxoc", "expanded_url": "https://twitter.com/MiraMiasilChe/status/1200478334381182982/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j2e7iujxoc", "media_key": "3_1200478329368961027"}]}, "text": "InfoBaires24, [29 de nov de 2019 a las 13:52]\nLeer y compartir: Videos - Soldados colombianos condenan la represi\u00f3n y uno de ellos se suicida - https://t.co/jqWsoUDvbq\n https://t.co/ovYo3V460I https://t.co/j2e7iujxoc", "author_id": "877565666466910210", "created_at": "2019-11-29T18:15:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200478334381182982"], "id": "1200478334381182982"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200056105570881536"}], "text": "Escuadr\u00f3n suicida https://t.co/3xywwZBNjz", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/3xywwZBNjz", "expanded_url": "https://twitter.com/T13/status/1200056105570881536", "display_url": "twitter.com/T13/status/120\u2026"}]}, "author_id": "167221639", "created_at": "2019-11-29T03:10:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 10, "like_count": 22, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1200250586786127872"], "id": "1200250586786127872"}, {"text": "\u00bfCu\u00e1ndo van a marchar pac\u00edficamente pero a trabajar?", "author_id": "176315005", "created_at": "2019-11-29T13:22:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3671, "reply_count": 7350, "like_count": 14991, "quote_count": 1519}, "edit_history_tweet_ids": ["1200404592602824704"], "id": "1200404592602824704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "matias_zuviria", "id": "1138454394779967490"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "Fede_Cesti", "id": "909016092"}]}, "in_reply_to_user_id": "1138454394779967490", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200427241009799168"}], "text": "@matias_zuviria @Fede_Cesti Y me ves a mi, ah\u00ed te arruinamos toda la semana", "author_id": "839001378", "created_at": "2019-11-29T18:08:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200476697109422080"], "id": "1200476697109422080"}, {"text": "me pongo a pensar en todo lo q tengo q estudiar y me quiero suicida", "author_id": "965458300417597440", "created_at": "2019-11-28T18:54:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200125819206668296"], "id": "1200125819206668296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pedropccm", "id": "3436166669"}]}, "in_reply_to_user_id": "3436166669", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200456939819425793"}], "text": "@pedropccm Abandona o est\u00e1dio pra nao tomar bomba na cara ne kkkkkk", "author_id": "920783163609231362", "created_at": "2019-11-29T18:04:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200475680653357056"], "id": "1200475680653357056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.5528, "type": "Other", "normalized_text": "Michelle"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/wXGqehZuIA", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1200382902384631809/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wXGqehZuIA", "media_key": "7_1200382778451341312"}]}, "text": "- Ontem, 28 de novembro, minha esposa Michelle invadiu nossa live semanal para um singela homenagem \u00e0 nossa uni\u00e3o, que completou 12 anos.\n\n- Obrigado Deus pela minha fam\u00edlia, pilar fundamental em todos os momentos!\n\n- Obrigado minha esposa por estar sempre ao meu lado! https://t.co/wXGqehZuIA", "author_id": "128372940", "created_at": "2019-11-29T11:56:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5719, "reply_count": 3543, "like_count": 48768, "quote_count": 629}, "edit_history_tweet_ids": ["1200382902384631809"], "id": "1200382902384631809"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}, {"start": 44, "end": 49, "username": "joss", "id": "776198324747575297"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 73, "probability": 0.8454, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "1076671335953297408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200451009308438529"}], "text": "@Dc_da_depressao De filme ruim s\u00f3 a Liga da @joss tice e Esquadr\u00e3o Suicida mesmo. Mas quem fala: \" finalmente fez filme bom\", \u00e9 tudo doente da cabe\u00e7a, tem que relevar", "author_id": "1039973421717901315", "created_at": "2019-11-29T16:44:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200455592797724672"], "id": "1200455592797724672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "Europe"}, {"start": 162, "end": 167, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Sweden"}]}, "text": "Yet another terror attack in Europe. This is horrible. There has already been several attacks this year.\n\nAnd on top of this, there has been over 200 bombings in Sweden this year related to gang crime.\n\nWhat is happening?\ud83d\ude22", "author_id": "707231479047315456", "created_at": "2019-11-29T18:01:24.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 49, "like_count": 276, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1200474858863431680"], "id": "1200474858863431680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Ed Maverick"}]}, "text": "Amigos, lo que le pasa a Ed Maverick no es s\u00f3lo un caso de \u00e9l. No mamen, representa a tal vez millones de chicos en el mundo, y a miles que cada a\u00f1o se suicida. No sean pendejos.", "author_id": "248307286", "created_at": "2019-11-29T18:03:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200475303522525186"], "id": "1200475303522525186"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "AP", "id": "51241574"}, {"start": 4, "end": 17, "username": "JoanaAMorais", "id": "6692952"}]}, "in_reply_to_user_id": "51241574", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200452136393486337"}], "text": "@AP @JoanaAMorais Something is fishy with this story. Man shot was using a bomb vest that actually was a hoax?\nSo if the police shot before knowing  it was fake they could have actually detonate the bomb or am I seeing too much Fox crime?", "author_id": "825712966683262978", "created_at": "2019-11-29T17:56:48.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200473701952688132"], "id": "1200473701952688132"}, {"text": "Pol\u00edtica siempre ha tenido algo de teatro. Pero como es usual, excesos son malos.\n\nMucho performance, mucho happening, mucho reality.\n\nQuiz\u00e1s sirve para conseguir \u201cclicks, likes, shares, ratings y sponsors\u201d.\n\nQuiz\u00e1s menos saludable para el desaf\u00edo republicano q tenemos x delante.", "author_id": "1031547720954204160", "created_at": "2019-11-29T17:37:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 12, "like_count": 233, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1200468924980170753"], "id": "1200468924980170753"}, {"in_reply_to_user_id": "896038494", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Merkel"}, {"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9413, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/uPtOnCoFUY", "expanded_url": "https://www.niusdiario.es/nacional/politica/diaz-ayuso-justifica-apoyo-vox-gobierno-comunidad-madrid_18_2858370144.html", "display_url": "niusdiario.es/nacional/polit\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.niusdiario.es/nacional/politica/diaz-ayuso-justifica-apoyo-vox-gobierno-comunidad-madrid_18_2858370144.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200100127714816000"}], "text": "Comparen lo que dice Angela Merkel con D\u00edaz Ayuso: \"A Vox le debemos algo, estar aqu\u00ed gobernando en Madrid\" \n\nY no se trata de miop\u00eda pol\u00edtica ni de pragmatismo suicida, es que si se rasca un poco muchos de estos son los nietos orgullosos del franquismo. \nhttps://t.co/uPtOnCoFUY", "author_id": "896038494", "created_at": "2019-11-28T17:36:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 4, "like_count": 112, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1200106325000310786"], "id": "1200106325000310786"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 22, "username": "claudiamreno", "id": "3196181830"}]}, "in_reply_to_user_id": "924018430184951810", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199840980696010752"}], "text": "@rihhrry @claudiamreno @Alba_Strasser", "author_id": "1030769762", "created_at": "2019-11-29T18:05:34.000Z", "lang": "qam", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200475907342909440"], "id": "1200475907342909440"}, {"text": "Venho por meio desse anunciar que, por hora, estou fechando \"a porteira\"\n\nUma menina foi assassinada em seu flat\nOutra atacada e, em sequ\u00eancia, o cliente se matou\nUma domme foi estuprada\nTempos loucos...\n\nEnt\u00e3o, por enquanto, apenas conhecidos / indicados\n\nSeguran\u00e7a em 1\u00b0 lugar! https://t.co/hTCXSILdH9", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/hTCXSILdH9", "expanded_url": "https://twitter.com/bdellarosaluxo/status/1188801677094260737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hTCXSILdH9", "media_key": "3_1188801671381557249"}]}, "author_id": "882982306197196800", "created_at": "2019-10-28T12:56:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 69, "like_count": 748, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1188801677094260737"], "id": "1188801677094260737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09\ud83e\uddd0", "author_id": "164887590", "created_at": "2019-11-27T21:46:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 2, "like_count": 228, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1199806615987408896"], "id": "1199806615987408896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9671, "type": "Place", "normalized_text": "Jarabacoa"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/j0RXP9FXlM", "expanded_url": "http://bit.ly/2stKfcE", "display_url": "bit.ly/2stKfcE"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/GroAFhr1qk", "expanded_url": "https://twitter.com/keloke_RD/status/1200428589507760133/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GroAFhr1qk", "media_key": "3_1200428586961784834"}]}, "text": "El director de una escuela se suicida en el interior del plantel en Jarabacoa https://t.co/j0RXP9FXlM https://t.co/GroAFhr1qk", "author_id": "829478992768008192", "created_at": "2019-11-29T14:57:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200428589507760133"], "id": "1200428589507760133"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 93, "tag": "golpe"}, {"start": 94, "end": 101, "tag": "fraude"}, {"start": 102, "end": 112, "tag": "venezuela"}, {"start": 113, "end": 129, "tag": "pol\u00edticaexterna"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.979, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.8291, "type": "Place", "normalized_text": "venezuela"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/NS5AYlGMbF", "expanded_url": "https://bit.ly/2Nnof9N", "display_url": "bit.ly/2Nnof9N"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/WBmvlTqF2h", "expanded_url": "https://twitter.com/ColunadoLeitor/status/1099686163336646659/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WBmvlTqF2h", "media_key": "3_1099686138103640064"}]}, "text": "A miss\u00e3o suicida do enviado por deus... A invas\u00e3o da Venezuela https://t.co/NS5AYlGMbF #golpe #fraude #venezuela #pol\u00edticaexterna https://t.co/WBmvlTqF2h", "author_id": "51300677", "created_at": "2019-02-24T15:03:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1099686163336646659"], "id": "1099686163336646659"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/y64TcvcUP6", "expanded_url": "https://twitter.com/Tana59641489/status/1200438722673725440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y64TcvcUP6", "media_key": "3_1200438719389609985"}]}, "in_reply_to_user_id": "362120863", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200416661368705024"}], "text": "@gvillasis @Politica_ECpe MIS H\u00c9ROES, TUS H\u00c9ROES, NUESTROS H\u00c9ROES Y LOS H\u00c9ROES DEL PER\u00da https://t.co/y64TcvcUP6", "author_id": "858913376109547521", "created_at": "2019-11-29T15:37:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1200438722673725440"], "id": "1200438722673725440"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 170, "end": 178, "tag": "EXPRESO"}, {"start": 179, "end": 190, "tag": "SomosTodos"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 101, "probability": 0.7338, "type": "Place", "normalized_text": "Polic\u00eda Metropolitana"}, {"start": 106, "end": 112, "probability": 0.888, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/zJNaHK5qCX", "expanded_url": "https://www.expreso.com.mx/seccion/sin-categoria/132882-reportan-5-heridos-tras-ataque-terrorista-en-londres.html", "display_url": "expreso.com.mx/seccion/sin-ca\u2026"}]}, "text": "Un hombre, que llevaba un chaleco suicida falso, fue ejecutado por agentes de la Polic\u00eda Metropolitana de Londres, luego de que presuntamente apu\u00f1al\u00f3 a varias personas.\n\n#EXPRESO #SomosTodos  https://t.co/zJNaHK5qCX", "author_id": "149652351", "created_at": "2019-11-29T17:46:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200471124078784512"], "id": "1200471124078784512"}, {"text": "\u00a1Lamentable!\n\u27a1\ufe0fEn su nota p\u00f3stuma el menor le perdi\u00f3 a sus familiares que le hicieran \u2018un entierro bonito\u2019.\nhttps://t.co/ExhPLCau6Y", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/ExhPLCau6Y", "expanded_url": "https://www.tabascohoy.com/nota/495211/nino-pide-en-carta-postuma-un-bonito-entierro-y-se-suicida", "display_url": "tabascohoy.com/nota/495211/ni\u2026"}]}, "author_id": "81852072", "created_at": "2019-11-29T04:15:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1200266886262542336"], "id": "1200266886262542336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9748, "type": "Organization", "normalized_text": "Tricolor"}, {"start": 119, "end": 129, "probability": 0.8547, "type": "Organization", "normalized_text": "Brasileir\u00e3o"}, {"start": 250, "end": 254, "probability": 0.9554, "type": "Organization", "normalized_text": "Goi\u00e1s"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/56V9BTH4SD", "expanded_url": "https://globoesporte.globo.com/numerologos/noticia/classificacao-do-returno-athletico-chega-a-vice-lideranca-ao-superar-gremio-e-santos-na-rodada.ghtml", "display_url": "globoesporte.globo.com/numerologos/no\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://globoesporte.globo.com/numerologos/noticia/classificacao-do-returno-athletico-chega-a-vice-lideranca-ao-superar-gremio-e-santos-na-rodada.ghtml"}]}, "text": "Fluminense tem 9\u00aa melhor campanha do 2\u00ba turno. Creio que uma posi\u00e7\u00e3o que corresponderia tranquilamente pro Tricolor no Brasileir\u00e3o com este time (apesar do elenco irregular), n\u00e3o fossem tantos percal\u00e7os. Concordam? Hoje, p exemplo, o 9\u00ba colocado \u00e9 o Goi\u00e1s\nhttps://t.co/56V9BTH4SD", "author_id": "27886811", "created_at": "2019-11-29T16:51:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 40, "like_count": 531, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1200457342598467584"], "id": "1200457342598467584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8617, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/uYGXqWuzrj", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1199355781205954563/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uYGXqWuzrj", "media_key": "3_1199355778974527489"}]}, "text": "Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca https://t.co/uYGXqWuzrj", "author_id": "943231097193852928", "created_at": "2019-11-26T15:54:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 55, "like_count": 5342, "quote_count": 34}, "edit_history_tweet_ids": ["1199355781205954563"], "id": "1199355781205954563"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3347283070", "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28483, "quote_count": 423}, "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "id": "1166780690689601536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.952, "type": "Place", "normalized_text": "Itabira"}, {"start": 12, "end": 13, "probability": 0.7033, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}, {"start": 16, "end": 31, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo Oliveira"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.6997, "type": "Other", "normalized_text": "TRF-4"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 157, "end": 163, "probability": 0.8214, "type": "Place", "normalized_text": "Atibaia"}, {"start": 246, "end": 247, "probability": 0.5011, "type": "Place", "normalized_text": "RS"}, {"start": 262, "end": 264, "probability": 0.9294, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "text": "Em Itabira, MG, Marcelo Oliveira matou a mulher a facadas e foi condenado a 17 anos de pris\u00e3o. Ontem o TRF-4 condenou Lula a 17 anos de pris\u00e3o pelo s\u00edtio de Atibaia. A pena desproporcional apenas real\u00e7a o car\u00e1ter militante dos desembargadores do RS. Vai cair no STF.", "author_id": "46040478", "created_at": "2019-11-28T12:14:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 984, "reply_count": 433, "like_count": 5432, "quote_count": 58}, "edit_history_tweet_ids": ["1200025234583277568"], "id": "1200025234583277568"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "BlackFriday"}], "mentions": [{"start": 41, "end": 48, "username": "JRsBBQ", "id": "89556802"}, {"start": 50, "end": 66, "username": "ShutUpExcalibur", "id": "2408462113"}, {"start": 72, "end": 88, "username": "tonyschiavone24", "id": "238276429"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/KvCNMcYFFw", "expanded_url": "https://twitter.com/AEWonTNT/status/1200463040224718848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KvCNMcYFFw", "media_key": "7_1200462895684829189"}]}, "text": "#BlackFriday with commentary provided by @JRsBBQ, @ShutUpExcalibur, and @tonyschiavone24. Happy shopping, everyone! https://t.co/KvCNMcYFFw", "author_id": "1128707845589876736", "created_at": "2019-11-29T17:14:26.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 1341, "reply_count": 134, "like_count": 3285, "quote_count": 238}, "edit_history_tweet_ids": ["1200463040224718848"], "id": "1200463040224718848"}, {"text": "\u00bf\u00a1 Qu\u00e9 es \u00e9sto !? https://t.co/jppYhSoGdP", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/jppYhSoGdP", "expanded_url": "https://twitter.com/etoledog/status/1200345820249436161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jppYhSoGdP", "media_key": "3_1200345813416845313"}]}, "author_id": "541139859", "created_at": "2019-11-29T09:28:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 390, "like_count": 121, "quote_count": 102}, "edit_history_tweet_ids": ["1200345820249436161"], "id": "1200345820249436161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.7195, "type": "Organization", "normalized_text": "Chapecoense"}, {"start": 131, "end": 142, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rio S\u00e9rgio"}, {"start": 157, "end": 167, "probability": 0.9509, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 185, "end": 195, "probability": 0.9608, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 221, "end": 231, "probability": 0.9345, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/girjITZn7o", "expanded_url": "http://centraldotimao.com.br/tres-anos-sem-mario-sergio-o-lider-do-carrossel-caipira/", "display_url": "centraldotimao.com.br/tres-anos-sem-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://centraldotimao.com.br/tres-anos-sem-mario-sergio-o-lider-do-carrossel-caipira/"}]}, "text": "Hoje completa tr\u00eas anos da trag\u00e9dia com o avi\u00e3o da Chapecoense, que matou 71 pessoas. \n\nNossos sentimentos em forma de homenagem a M\u00e1rio S\u00e9rgio. \ud83d\udda4\n\n\u201cJ\u00e1 vi o Corinthians perder, j\u00e1 vi o Corinthians ganhar, mas jamais vi o Corinthians se entregar.\u201d\n\nhttps://t.co/girjITZn7o", "author_id": "1122614514913042434", "created_at": "2019-11-29T14:39:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 6, "like_count": 194, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1200423978516598790"], "id": "1200423978516598790"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "raulrioscavada", "id": "105140572"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "Viitkar", "id": "34450334"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "in_reply_to_user_id": "105140572", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200444757438345216"}], "text": "@raulrioscavada @Viitkar @metrodesantiago Como te van a evacuar si quedaste a mitad de estaci\u00f3n?", "author_id": "1463320800", "created_at": "2019-11-29T16:02:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200445001320275969"], "id": "1200445001320275969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8405, "type": "Person", "normalized_text": "johnny"}, {"start": 57, "end": 59, "probability": 0.6701, "type": "Person", "normalized_text": "jae"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/lLaDJjNsvt", "expanded_url": "https://twitter.com/nct127ed/status/1200400796023689216/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lLaDJjNsvt", "media_key": "7_1200400749873836037"}]}, "text": "johnny fez isso e matou 75% do fandom\nj\u00e1 imaginaram se o jae se inspira nele? vamo pedir miseric\u00f3rdia desde j\u00e1 pq se isso acontecer n\u00e3o sobra um pra falar \"eu fui eu tava\"\n https://t.co/lLaDJjNsvt", "author_id": "1107735218897727488", "created_at": "2019-11-29T16:32:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200452471035961345"], "id": "1200452471035961345"}, {"in_reply_to_user_id": "1114362273701691395", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200456702786777089"}], "geo": {"place_id": "853cac1ebe034aac"}, "text": "@adrianaachg_ A su m\u00fasica, no a \u00e9l \ud83e\udd75 juro que leerte es cringy", "author_id": "852302640667131905", "created_at": "2019-11-29T17:33:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200467950312083459"], "id": "1200467950312083459"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.6832, "type": "Person", "normalized_text": "JNE"}, {"start": 138, "end": 140, "probability": 0.4578, "type": "Person", "normalized_text": "JEE"}, {"start": 145, "end": 148, "probability": 0.3491, "type": "Person", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 176, "end": 179, "probability": 0.8721, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "text": "Pese a que el propio JNE dijo en el 2017 que los obst\u00e1culos burocr\u00e1ticos  registrales de los partidos no impiden postulaci\u00f3n pol\u00edtica, el JEE de Lima, anula 6 candidaturas del APRA. Piensa mal y acertar\u00e1s...", "author_id": "235139317", "created_at": "2019-11-29T14:57:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 440, "like_count": 1395, "quote_count": 25}, "edit_history_tweet_ids": ["1200428603122626561"], "id": "1200428603122626561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "London Bridge"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/I7wOq1aaCP", "expanded_url": "https://www.thesun.co.uk/news/10450979/london-bridge-police-breaking-live/", "display_url": "thesun.co.uk/news/10450979/\u2026"}]}, "text": "TERROR RETORNA \u00c0 LONDRES - ataque da London Bridge \u2013 terrorista em falso colete de suicida morto a tiros por policiais ap\u00f3s cortar 6 deixando 3 feridos gravemente.\n\nhttps://t.co/I7wOq1aaCP", "author_id": "863164948515618818", "created_at": "2019-11-29T17:34:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200468108630220800"], "id": "1200468108630220800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 255, "end": 265, "probability": 0.5071, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Polo"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/5kEkoy6ANg", "expanded_url": "https://twitter.com/franch_laura/status/1200464374713982976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5kEkoy6ANg", "media_key": "3_1200464369022390272"}]}, "text": "Contempla con ojos de az\u00facar\ncubano\nel vuelo limpio y moderno\nde un suicida sin complejos\nque ejecuta tirabuzones perfectos\nal tiempo que\n\n              cae\n                                      sonr\u00ede\n\n                        y saluda a los rascacielos\n\nMiguel Polo |\ud83d\udcf7Winogrand https://t.co/5kEkoy6ANg", "author_id": "3005827654", "created_at": "2019-11-29T17:19:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200464374713982976"], "id": "1200464374713982976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9564, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}, {"start": 225, "end": 237, "probability": 0.8931, "type": "Place", "normalized_text": "London Bridge"}]}, "text": "Suspeito de ataque a faca em Londres foi morto pela policia. Autoridades suspeitavam de que ele pudesse estar usando um colete suicida, mas homem baleado carregava um falso artefato explosivo. Agressor deixou feridos a faca. London Bridge continua interditada", "author_id": "48075502", "created_at": "2019-11-29T17:02:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200460009714462720"], "id": "1200460009714462720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Jairitoalvarez", "id": "1555692503399022597"}]}, "in_reply_to_user_id": "63778641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200464865116217344"}], "text": "@jairitoalvarez O un escuadr\u00f3n suicida , lo q resulte primero .", "author_id": "2375791212", "created_at": "2019-11-29T17:30:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200466989250162688"], "id": "1200466989250162688"}, {"text": "Hace falta un partido pol\u00edtico de derecha.", "author_id": "63778641", "created_at": "2019-11-29T17:21:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200464865116217344"], "id": "1200464865116217344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "anpbcn", "id": "1686360960"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "elentirvigo", "id": "12895152"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.9741, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "in_reply_to_user_id": "1686360960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200428876003975169"}], "text": "@anpbcn @elentirvigo \u00bfEs cosa m\u00eda, o el PP se est\u00e1 convirtiendo en un nuevo Cs, dando bandazos continuos a uno y otro lado seg\u00fan sopla el viento?", "author_id": "278530678", "created_at": "2019-11-29T15:19:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1200434117105586176"], "id": "1200434117105586176"}, {"text": "Videos \u2013 Soldados colombianos condenan la represi\u00f3n y uno de ellos se\u00a0suicida https://t.co/taaYzxZxxS https://t.co/hjWpxSFVIq", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/taaYzxZxxS", "expanded_url": "https://www.infobaires24.com.ar/videos-soldados-colombianos-condenan-la-represion-y-uno-de-ellos-se-suicida/", "display_url": "infobaires24.com.ar/videos-soldado\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/hjWpxSFVIq", "expanded_url": "https://twitter.com/Infobaires24/status/1200457669108097024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hjWpxSFVIq", "media_key": "3_1200457667434532864"}]}, "author_id": "2769049532", "created_at": "2019-11-29T16:53:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200457669108097024"], "id": "1200457669108097024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.6811, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.5925, "type": "Other", "normalized_text": "Aprofujimorismo"}]}, "in_reply_to_user_id": "1422069378", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200464821881229312"}], "text": "@PradaCotrina @KeikoFujimori PTM\nEres subnormal, no?\nProblema : Keiko y Aprofujimorismo\nSolucion: Juicio sumario y carcel x 25 a\u00f1os sin reduccion de pena.\nO fusilamiento por traicion similar\nQuien lo debe hacer?\nEl gbo\nPara q?\nPara dejar de hacer show y ponerse a hacer obra\nEntendiste?", "author_id": "54255707", "created_at": "2019-11-29T17:25:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1200465755319492610"], "id": "1200465755319492610"}, {"text": "Que semana de mierda dios alguien se suicida conmigo?", "author_id": "1085573195527307264", "created_at": "2019-11-29T01:41:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200228327463817216"], "id": "1200228327463817216"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "FredLZT", "id": "170585609"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/2q8qFrrgqw", "expanded_url": "https://twitter.com/DalilaOliveiraR/status/1200451341463818241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2q8qFrrgqw", "media_key": "3_1200451335386288128"}]}, "in_reply_to_user_id": "170585609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200437963877998592"}], "text": "@FredLZT @Estadao https://t.co/2q8qFrrgqw", "author_id": "2535739595", "created_at": "2019-11-29T16:27:57.000Z", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200451341463818241"], "id": "1200451341463818241"}, {"text": "Pra mim at\u00e9 rede social j\u00e1 perdeu a gra\u00e7a \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "author_id": "3228551152", "created_at": "2019-11-29T12:42:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200394481092177920"], "id": "1200394481092177920"}, {"in_reply_to_user_id": "976612300722450432", "entities": {"annotations": [{"start": 264, "end": 269, "probability": 0.5003, "type": "Other", "normalized_text": "Albert"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200381602993508352"}], "text": "que te la comiste entras en un proceso de estancamiento con inflaci\u00f3n. Sin mercado donde tomar deuda emitir es la salida. En un pa\u00eds con ca\u00edda de demanda de dinero es suicida, y pensar que la reactivas limitando el acceso al d\u00f3lar y generando consumo es infantil. Albert ten\u00e9s una", "author_id": "976612300722450432", "created_at": "2019-11-29T11:50:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 69, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200381605413576704"], "id": "1200381605413576704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "laleonna_", "id": "251719261"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "Misslady1805", "id": "488989984"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "VOX_Getafe", "id": "3045056045"}, {"start": 37, "end": 47, "username": "sara_heba", "id": "252345641"}]}, "in_reply_to_user_id": "251719261", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200433903183564807"}], "text": "@laleonna_ @Misslady1805 @VOX_Getafe @sara_heba No sabr\u00eda que decirles en ese momento intentar\u00eda que no lo vieran no es algo agradable pero si que me gustar\u00eda decirles que la persona responsable de quitar la vida estara en la carcel y no podr\u00e1 volver a salir ni hacer da\u00f1o a nadie mas pero por desgracia no puedo decir eso", "author_id": "992112859", "created_at": "2019-11-29T15:21:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200434613925089285"], "id": "1200434613925089285"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 15, "username": "g_bouillon", "id": "136098302"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/TyLUw36xL6", "expanded_url": "https://twitter.com/SputnikInt/status/1200455056807616512", "display_url": "twitter.com/SputnikInt/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200455056807616512"}], "text": "ccp @g_bouillon https://t.co/TyLUw36xL6", "author_id": "14610057", "created_at": "2019-11-29T16:46:06.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200455907177451520"], "id": "1200455907177451520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rulos_locos", "id": "898672860495056896"}]}, "in_reply_to_user_id": "898672860495056896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200461190381654016"}], "text": "@rulos_locos En el ratito que anduve en la calle no vi ninguno. \u2639\ufe0f", "author_id": "582945333", "created_at": "2019-11-29T17:16:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200463498179989504"], "id": "1200463498179989504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.4831, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.389, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 138, "end": 145, "probability": 0.4775, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 204, "end": 239, "probability": 0.5739, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman\n    Liga de la Justicia"}, {"start": 245, "end": 251, "probability": 0.3652, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 258, "end": 263, "probability": 0.7697, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/6G07s2Zw8Q", "expanded_url": "http://www.mubis.es/comprar/12591/fnac", "display_url": "mubis.es/comprar/12591/\u2026"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/xFkde7tRi4", "expanded_url": "https://twitter.com/mubis_es/status/1200457493324976140/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xFkde7tRi4", "media_key": "3_1200457482730180608"}]}, "text": "\u2757Disponible en fnac el chollo de la colecci\u00f3n de 7 pel\u00edculas de DC por 20\u20ac\n\u27a1\ufe0f https://t.co/6G07s2Zw8Q\n    El Hombre de Acero\n    Batman v Superman (Versi\u00f3n de cines y extendida)\n    Escuadr\u00f3n Suicida\n    Wonder Woman\n    Liga de la Justicia\n    Aquaman\n    \u00a1Shazam! https://t.co/xFkde7tRi4", "author_id": "265948823", "created_at": "2019-11-29T16:52:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200457493324976140"], "id": "1200457493324976140"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 158, "end": 165, "username": "UVa_es", "id": "385843469"}, {"start": 166, "end": 177, "username": "UVadivulga", "id": "873164753774030849"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 155, "probability": 0.9287, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia Puleo"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/EXEqW1xKhx", "expanded_url": "https://theconversation.com/el-ecofeminismo-es-la-respuesta-126628", "display_url": "theconversation.com/el-ecofeminism\u2026"}]}, "text": "El pensamiento ecofeminista sostiene que el patriarcado se caracteriza por una voluntad de dominio que hoy resulta ecol\u00f3gicamente suicida.\n\nPor Alicia Puleo, @UVa_es @UVadivulga. \nhttps://t.co/EXEqW1xKhx", "author_id": "999020146965536768", "created_at": "2019-11-29T10:07:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1200355614679060480"], "id": "1200355614679060480"}, {"text": "Antes de suicidarse, el ni\u00f1o dijo a su mam\u00e1 que alimentar\u00eda a su mascota. https://t.co/yJMRObMHJ9", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/yJMRObMHJ9", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nino-12-anos-pide-bonito-entierro-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nino-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nino-12-anos-pide-bonito-entierro-se-suicida/"}]}, "author_id": "25401359", "created_at": "2019-11-29T15:01:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200429614805458944"], "id": "1200429614805458944"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cantabriamiguel", "id": "1132177824"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "susurmiz", "id": "1683380622"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "Barcenas"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6563, "type": "Person", "normalized_text": "Blesa"}]}, "in_reply_to_user_id": "1132177824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200391001912815616"}], "text": "@cantabriamiguel @susurmiz Barcenas no canta,esta vivo.Blesa pensaba cantar,esta muerto,suicidio?un vividor no se suicida,la carcel no es motivo,sabe que estara bien y saldra pronto.Llamadme malpensado.", "author_id": "2887765055", "created_at": "2019-11-29T14:36:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1200423404844789762"], "id": "1200423404844789762"}, {"text": "Chamare https://t.co/6yZC4YXyNU", "entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/6yZC4YXyNU", "expanded_url": "https://twitter.com/deslengua_2/status/1200458332647153664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6yZC4YXyNU", "media_key": "3_1200458325084823553"}]}, "author_id": "2727806329", "created_at": "2019-11-29T16:55:44.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 16, "like_count": 180, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1200458332647153664"], "id": "1200458332647153664"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "DYinforma"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.6269, "type": "Other", "normalized_text": "DYinforma"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/MmTWSzjRVn", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/mexico/recado-postumo-de-nino-suicida-de-12-anos-a-sus-papas-en-cdmx", "display_url": "yucatan.com.mx/mexico/recado-\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.yucatan.com.mx/mexico/recado-postumo-de-nino-suicida-de-12-anos-a-sus-papas-en-cdmx"}]}, "text": "#DYinforma El ni\u00f1o sali\u00f3 a la azotea y se quit\u00f3 la vida. Les dej\u00f3 un mensaje a sus pap\u00e1s y hermana. \ud83d\udc47\u26a0\ufe0f\n\nhttps://t.co/MmTWSzjRVn", "author_id": "112770875", "created_at": "2019-11-29T16:23:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200450126415847425"], "id": "1200450126415847425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.4855, "type": "Other", "normalized_text": "Alcat\u00e9ia"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.5277, "type": "Other", "normalized_text": "Alcat\u00e9ia"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/OHZQ3CghhO", "expanded_url": "https://twitter.com/EmotrapBR/status/1200461576182124545/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OHZQ3CghhO", "media_key": "7_1200461480879165441"}]}, "text": "Romance - Alcat\u00e9ia \n\nsiga @Rommanc3 \n\n'Alcat\u00e9ia \u00e9  a hist\u00f3ria de uma garota que se suicidou por conta de espalharem fotos intimas dela pela internet'\n\npra quem est\u00e1 passando por problemas, estamos dispon\u00edveis para conversar por dm\ncvv 188\n\nemotrapbr@gmail.com https://t.co/OHZQ3CghhO", "author_id": "902237637980938240", "created_at": "2019-11-29T17:08:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1200461576182124545"], "id": "1200461576182124545"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 98, "tag": "CDMX"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.383, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/MmTWSz2gwN", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/mexico/recado-postumo-de-nino-suicida-de-12-anos-a-sus-papas-en-cdmx", "display_url": "yucatan.com.mx/mexico/recado-\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Vg1KbHc4Ig", "expanded_url": "https://twitter.com/DiariodeYucatan/status/1200450354761977856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vg1KbHc4Ig", "media_key": "3_1200450352597753861"}]}, "text": "\u26a1 \u201cH\u00e1ganme un bonito entierro\u201d: ni\u00f1o se quita la vida y deja mensaje https://t.co/MmTWSz2gwN #CDMX https://t.co/Vg1KbHc4Ig", "author_id": "112770875", "created_at": "2019-11-29T16:24:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200450354761977856"], "id": "1200450354761977856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 82, "probability": 0.5302, "type": "Person", "normalized_text": "perkines"}]}, "text": "Hoy haganla corta por fa no quiero escuchar tantos discursos qlos falsos y perkines", "author_id": "985230923653402625", "created_at": "2019-11-29T17:09:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1200461708894101504"], "id": "1200461708894101504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jon_joras", "id": "59004808"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "IsidoPrismido", "id": "209351303"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "in_reply_to_user_id": "59004808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200441866958716928"}], "text": "@jon_joras @IsidoPrismido @metrodesantiago No es superioridad moral, es la realidad que la gente est\u00e1 viviendo y lo est\u00e1n pasando por alto.\nLes preocupa m\u00e1s una manifestaci\u00f3n que la calidad de vida que est\u00e1n dando al pueblo chileno.\nDa para sentir orgullo ver gente morir?", "author_id": "1463320800", "created_at": "2019-11-29T16:04:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200445400433528833"], "id": "1200445400433528833"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}, {"start": 107, "end": 123, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "in_reply_to_user_id": "73459349", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200438066026098690"}], "text": "@metrodesantiago AHHHHHHHHHH Pero cuando alguien se suicida, lo solucionan en un santiam\u00e9n.\nSon una basura @metrodesantiago \nHacen lo posible para dejar mal las manifestaciones", "author_id": "1463320800", "created_at": "2019-11-29T15:36:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 41, "like_count": 188, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1200438344913698818"], "id": "1200438344913698818"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.496, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zhbVtG0aGn", "expanded_url": "https://twitter.com/europapress/status/1195387557447655425", "display_url": "twitter.com/europapress/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195387557447655425"}], "text": "El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s participantes en el suicida curso del consenso cultural izquierdista totalitario. Los suecos no se vuelvan ultras, sino que cada vez m\u00e1s recuperan el sentido com\u00fan. https://t.co/zhbVtG0aGn", "author_id": "257332880", "created_at": "2019-11-16T16:29:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 59, "like_count": 2053, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1195740663146565632"], "id": "1195740663146565632"}, {"text": "Se suicida: Concejal de El\u00a0Callao https://t.co/PpCkrFf8EP https://t.co/6aNK2roJtq", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/PpCkrFf8EP", "expanded_url": "https://venezuelainformativa.com/sucesos/se-suicida-concejal-de-el-callao/", "display_url": "venezuelainformativa.com/sucesos/se-sui\u2026"}, {"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/6aNK2roJtq", "expanded_url": "https://twitter.com/VEinformativa/status/1200442065529769984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6aNK2roJtq", "media_key": "3_1200442063524941824"}]}, "author_id": "885664203201269760", "created_at": "2019-11-29T15:51:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200442065529769984"], "id": "1200442065529769984"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "vchambi", "id": "67735373"}]}, "in_reply_to_user_id": "1121158201", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199896458318606337"}], "text": "@VasquezBazan @vchambi O sea el cobarde suicida ya tenia actividades mafiosas desde sus primeros a\u00f1os en la politica, con raz\u00f3n luego destac\u00f3 en ese \"rubro\" y se volvi\u00f3 \"il capo di tutti i capi\"", "author_id": "570401287", "created_at": "2019-11-29T13:14:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200402606767693824"], "id": "1200402606767693824"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 123, "tag": "Ferhatile\u015eirin"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.413, "type": "Other", "normalized_text": "Ferhat"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.4065, "type": "Other", "normalized_text": "Banuzita"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4908, "type": "Person", "normalized_text": "Ferhatile\u015eirin"}]}, "text": "Ferhat, ele n\u00e3o tem culpa se o seu papai verdadeiro matou a fam\u00edlia de Banuzita, o que o pobre pode fazer?  #Ferhatile\u015eirin", "author_id": "591309322", "created_at": "2019-11-29T17:03:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200460405446991883"], "id": "1200460405446991883"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9322, "type": "Person", "normalized_text": "Leonardo DiCaprio"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9263, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/hwe7rLy4Om", "expanded_url": "http://bit.ly/2Dtt2ST", "display_url": "bit.ly/2Dtt2ST", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1536198888247500801/lQuh8qaj?format=jpg&name=orig", "width": 932, "height": 596}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1536198888247500801/lQuh8qaj?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sem provas, Bolsonaro acusa Leonardo DiCaprio de pagar para 'tacar fogo' na Amaz\u00f4nia - Sustentabilidade - Estad\u00e3o", "description": "Presidente diz que ator doa US$ 500 mil a ONGs que tiram fotos de inc\u00eandios florestais e ironiza imprensa. Brigadistas de Alter do Ch\u00e3o chegaram a ser presos em opera\u00e7\u00e3o policial, mas foram libertados nesta quinta", "unwound_url": "https://sustentabilidade.estadao.com.br/noticias/geral,bolsonaro-acusa-leonardo-dicaprio-de-pagar-para-tacar-fogo-na-amazonia,70003107321?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:112019:e&utm_content=:::&utm_term="}]}, "text": "Sem mostrar provas, Bolsonaro acusa Leonardo DiCaprio de pagar para 'tacar fogo' na Amaz\u00f4nia https://t.co/hwe7rLy4Om", "author_id": "9317502", "created_at": "2019-11-29T15:10:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2966, "reply_count": 3534, "like_count": 17528, "quote_count": 7680}, "edit_history_tweet_ids": ["1200431722522787840"], "id": "1200431722522787840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JuanGrabois", "id": "152835465"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 175, "end": 175, "probability": 0.3872, "type": "Person", "normalized_text": "K"}]}, "in_reply_to_user_id": "152835465", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199382850023362561"}], "text": "@JuanGrabois En cambio, en Bolivia somos tan respetuosos de la soberan\u00eda de nuestros vecinos, que ni se nos habia ocurrido cuestionarles su decisi\u00f3n suicida de votar otra vez K.", "author_id": "4727890996", "created_at": "2019-11-28T01:47:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199867361672740864"], "id": "1199867361672740864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.7106, "type": "Other", "normalized_text": "Finalmente a"}, {"start": 46, "end": 47, "probability": 0.3177, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 106, "end": 112, "probability": 0.8114, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/UuZlb7qKo0", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1200451009308438529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UuZlb7qKo0", "media_key": "16_1200450995215589376"}]}, "text": "Metas de 2020:\n\nN\u00e3o ter que ler \"Finalmente a DC fez um filme bom\" toda vez que lan\u00e7ar um filme\n\nPq desde Aquaman que t\u00e1 essa ladainha https://t.co/UuZlb7qKo0", "author_id": "1076671335953297408", "created_at": "2019-11-29T16:26:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 14, "like_count": 595, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1200451009308438529"], "id": "1200451009308438529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 38, "probability": 0.9511, "type": "Other", "normalized_text": "Before You Go"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Lewis Capaldi"}]}, "text": "kk nem tou a chorar com a Before You Go do Lewis Capaldi kk", "author_id": "3100021391", "created_at": "2019-11-28T23:32:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200195814880153600"], "id": "1200195814880153600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.9086, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}]}, "text": "Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENTEMENTE implementar pol\u00edticas de anti-suicidio. N\u00e3o \u00e9 um caso isolado. \u00c9 um absurdo ver tantas vidas adoecendo a ponto de cometer esse ato. Isso \u00e9 muito triste.", "author_id": "1099762293007704065", "created_at": "2019-11-27T17:11:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 23, "like_count": 1063, "quote_count": 31}, "edit_history_tweet_ids": ["1199737456410734599"], "id": "1199737456410734599"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "QueNoSeTePase"}, {"start": 131, "end": 138, "tag": "M\u00e9xico"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.8722, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 155, "end": 168, "probability": 0.8625, "type": "Other", "normalized_text": "Rosario Valdez"}, {"start": 172, "end": 181, "probability": 0.7687, "type": "Other", "normalized_text": "Luz Arenas"}, {"start": 188, "end": 191, "probability": 0.5571, "type": "Organization", "normalized_text": "INSP"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/n8E7nPqWmo", "expanded_url": "http://bit.ly/33o1skA", "display_url": "bit.ly/33o1skA"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/GpeXCoW3h3", "expanded_url": "https://twitter.com/inspmx/status/1199840379421560832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GpeXCoW3h3", "media_key": "3_1199840374665162757"}]}, "text": "#QueNoSeTePase | Seminario sobre el libro \"Simplemente quer\u00eda desaparecer: aproximaciones a la conducta suicida de adolescentes en #M\u00e9xico\u201d, por las Dras. Rosario Valdez y Luz Arenas, del INSP.\n\n\ud83d\udcc6 3/12/19\n\u23f0 12 pm\n\ud83d\udccd Sala de Seminario, INSP Cuernavaca\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/n8E7nPqWmo https://t.co/GpeXCoW3h3", "author_id": "221217886", "created_at": "2019-11-28T00:00:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199840379421560832"], "id": "1199840379421560832"}, {"text": "Ele p\u00f4s os dentes no gelado, ganda suicida https://t.co/B28LfaRwts", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/B28LfaRwts", "expanded_url": "https://twitter.com/casalza0/status/1199842840450392065", "display_url": "twitter.com/casalza0/statu\u2026"}]}, "author_id": "1000006522448044033", "created_at": "2019-11-29T16:36:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200453525366595587"], "id": "1200453525366595587"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SayaMatsukaze", "id": "2468626844"}]}, "in_reply_to_user_id": "2468626844", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200297227958145024"}], "text": "@SayaMatsukaze Cual?", "author_id": "1099741855485440002", "created_at": "2019-11-29T13:17:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200403410224332800"], "id": "1200403410224332800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "text": "Teve um alerta de atentado terrorista em Londres hoje", "author_id": "1061608029764964353", "created_at": "2019-11-29T16:49:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200456760273915904"], "id": "1200456760273915904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "joselito4791", "id": "1163686088671670272"}]}, "in_reply_to_user_id": "1163686088671670272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200413865084891138"}], "text": "@joselito4791 Zurdo mentiroso y terrorista que fue parte de los 1000 d\u00edas nefastos del borracho suicida/saludos cordiales patriotas", "author_id": "118892840", "created_at": "2019-11-29T14:04:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200415271799930880"], "id": "1200415271799930880"}, {"text": "mano que merda \u00e9 essa? https://t.co/KimiPa4ijL", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/KimiPa4ijL", "expanded_url": "https://twitter.com/onfromis/status/1200456072542244864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KimiPa4ijL", "media_key": "3_1200456070474403840"}]}, "author_id": "3337510215", "created_at": "2019-11-29T16:46:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1200456072542244864"], "id": "1200456072542244864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.4326, "type": "Other", "normalized_text": "Rose"}, {"start": 28, "end": 30, "probability": 0.8356, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/K2RGOZ5Brc", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1200454390840205312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K2RGOZ5Brc", "media_key": "3_1200454378710339584"}]}, "text": "[AHORA] Clausuraron Rose in Rio, el boliche donde discriminaron a una chica por ser trans. https://t.co/K2RGOZ5Brc", "author_id": "17706291", "created_at": "2019-11-29T16:40:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2415, "reply_count": 130, "like_count": 21001, "quote_count": 990}, "edit_history_tweet_ids": ["1200454390840205312"], "id": "1200454390840205312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9675, "type": "Organization", "normalized_text": "Deutsche Bank"}, {"start": 61, "end": 72, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.6887, "type": "Place", "normalized_text": "Malibu"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/EQWbavXRA3", "expanded_url": "https://www.dailymail.co.uk/news/article-7735543/Deutsche-bank-exec-signed-Trump-loans-commits-suicide-age-55.html", "display_url": "dailymail.co.uk/news/article-7\u2026"}]}, "text": "Deutsche Bank executive, 55, who signed off on controversial Donald Trump loans commits suicide in his Malibu home https://t.co/EQWbavXRA3", "author_id": "280738990", "created_at": "2019-11-28T21:37:36.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1200166879526043648"], "id": "1200166879526043648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.7579, "type": "Organization", "normalized_text": "gremio"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/wOd29vGQl1", "expanded_url": "http://ow.ly/rgqV30pXBd2", "display_url": "ow.ly/rgqV30pXBd2"}]}, "text": "El gremio se pronunci\u00f3 y reafirm\u00f3 haber colaborado siempre con las investigaciones https://t.co/wOd29vGQl1", "author_id": "248692867", "created_at": "2019-11-29T16:43:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 14, "like_count": 18, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1200455131407552514"], "id": "1200455131407552514"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gasconmarquez", "id": "187033082"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 48, "end": 57, "probability": 0.2646, "type": "Other", "normalized_text": "Venezolano"}]}, "in_reply_to_user_id": "187033082", "text": "@gasconmarquez El famoso suicida de Per\u00fa, no es Venezolano. Adem\u00e1s, si vez bien la postura, no es de suicida. Ahora hay que estar atento con tantas mentiras.", "author_id": "152431609", "created_at": "2019-11-29T13:42:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200409755216429056"], "id": "1200409755216429056"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 63, "tag": "LondonBridge"}], "mentions": [{"start": 138, "end": 151, "username": "_gabonavarro", "id": "243805672"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8686, "type": "Place", "normalized_text": "LondonBridge"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.4887, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/xqTPL8Phnx", "expanded_url": "https://twitter.com/stuartmillar159/status/1200451226116218886", "display_url": "twitter.com/stuartmillar15\u2026"}]}, "text": "Pues si tenia un chaleco suicida el terrorista de #LondonBridge pero era falso,lo acaba de confirmar el jefe de la Polic\u00eda antiterrorista @_gabonavarro https://t.co/xqTPL8Phnx", "author_id": "136098302", "created_at": "2019-11-29T16:36:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200453592563494912"], "id": "1200453592563494912"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 267, "end": 280, "tag": "HumanizaAP19"}], "annotations": [{"start": 268, "end": 279, "probability": 0.8566, "type": "Other", "normalized_text": "HumanizaAP19"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/uKr67sD22A", "expanded_url": "https://twitter.com/VirgiForero/status/1200340032340533249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uKr67sD22A", "media_key": "3_1200340025797423109"}]}, "in_reply_to_user_id": "346444005", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200337463354576897"}], "text": "Est\u00e1s demandas son pocas, 1% pero sobre todo son personas j\u00f3venes que activan demandas de conducta suicida, y en este caso demandas m\u00e1s frecuentes en mujeres que varones \nY tras la recogida de esos datos se busca la aplicaci\u00f3n de algoritmos precisos y generalizables #HumanizaAP19 https://t.co/uKr67sD22A", "author_id": "346444005", "created_at": "2019-11-29T09:05:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200340032340533249"], "id": "1200340032340533249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.3403, "type": "Person", "normalized_text": "Blume"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.8969, "type": "Person", "normalized_text": "Sard\u00f3n"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8966, "type": "Person", "normalized_text": "Ferrero"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.5667, "type": "Organization", "normalized_text": "FP"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/pEuQuEXWWh", "expanded_url": "https://twitter.com/epatriau/status/1200452761218883584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pEuQuEXWWh", "media_key": "3_1200452740264140800"}]}, "text": "Esto es divertido. Fallo de Blume, Sard\u00f3n y Ferrero (punto 73): ni el acta de fundaci\u00f3n ni el estatuto de FP acreditan la existencia de una organizaci\u00f3n criminal. Jajaja. Seguro esperaban que apareciera en el organigrama. https://t.co/pEuQuEXWWh", "author_id": "184056488", "created_at": "2019-11-29T16:33:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 251, "like_count": 2388, "quote_count": 146}, "edit_history_tweet_ids": ["1200452761218883584"], "id": "1200452761218883584"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "TalD\u00edaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.5269, "type": "Person", "normalized_text": "Angel Ganivet"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.8496, "type": "Place", "normalized_text": "Riga"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/oRPjMNwuAo", "expanded_url": "https://twitter.com/rutahistoriafm/status/1200311782046343168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oRPjMNwuAo", "media_key": "3_1200311769543192576"}]}, "text": "#TalD\u00edaComoHoy 1898 el escritor y fil\u00f3sofo espa\u00f1ol Angel Ganivet, uno de los precursores ideol\u00f3gicos de la generaci\u00f3n del 98, se suicida en Riga. Su fama la debe a\u00a0Idearium espa\u00f1ol, una obra que ocupa un puesto destacado en el pensamiento espa\u00f1ol moderno https://t.co/oRPjMNwuAo", "author_id": "2698984176", "created_at": "2019-11-29T07:13:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200311782046343168"], "id": "1200311782046343168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200451346144600071"}], "text": "Not\u00edcias mais recentes d\u00e3o conta que o colete suicida era falso. https://t.co/r1bN8vdNs2", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/r1bN8vdNs2", "expanded_url": "https://twitter.com/JoanaAMorais/status/1200451346144600071", "display_url": "twitter.com/JoanaAMorais/s\u2026"}]}, "author_id": "6692952", "created_at": "2019-11-29T16:36:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200453575597580293"], "id": "1200453575597580293"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9871, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 16, "end": 23, "probability": 0.7114, "type": "Person", "normalized_text": "DiCaprio"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9202, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/4KjK9JQHyE", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/ambiente/2019/11/bolsonaro-acusa-dicaprio-de-dar-dinheiro-para-tacar-fogo-na-amazonia.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/ambiente/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/ambiente/2019/11/bolsonaro-acusa-dicaprio-de-dar-dinheiro-para-tacar-fogo-na-amazonia.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "Bolsonaro acusa DiCaprio de dar dinheiro para 'tacar fogo na Amaz\u00f4nia' https://t.co/4KjK9JQHyE", "author_id": "14594813", "created_at": "2019-11-29T14:51:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2535, "reply_count": 1897, "like_count": 20252, "quote_count": 6337}, "edit_history_tweet_ids": ["1200426952663937025"], "id": "1200426952663937025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 77, "probability": 0.5573, "type": "Other", "normalized_text": "cyberbullying"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/08bPSBACNr", "expanded_url": "http://www.infocop.es/view_article.asp?id=8387&cat=50", "display_url": "infocop.es/view_article.a\u2026"}]}, "text": "Ideaci\u00f3n suicida y distr\u00e9s emocional en adolescentes v\u00edctimas de cyberbullying https://t.co/08bPSBACNr", "author_id": "2213832768", "created_at": "2019-11-29T08:06:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200325066350899201"], "id": "1200325066350899201"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 138, "end": 147, "username": "guardian", "id": "87818409"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/91dUeJ57mu", "expanded_url": "https://www.theguardian.com/uk-news/live/2019/nov/29/london-bridge-incident-police-city?CMP=twt_gu&utm_medium=&utm_source=Twitter#Echobox=1575038903", "display_url": "theguardian.com/uk-news/live/2\u2026"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/Gr4VO2g5PT", "expanded_url": "https://twitter.com/JoanaAMorais/status/1200451346144600071/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gr4VO2g5PT", "media_key": "3_1200451337881837569"}, {"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/1SzZNtnAhG", "expanded_url": "https://twitter.com/JoanaAMorais/status/1200450460521553924", "display_url": "twitter.com/JoanaAMorais/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200450460521553924"}], "text": "Parece que est\u00e1 explicado o disparo numa situa\u00e7\u00e3o aparentemente controlada, testemunhas dizem que o atacante tinha um colete suicida. Via @guardian https://t.co/91dUeJ57mu https://t.co/Gr4VO2g5PT https://t.co/1SzZNtnAhG", "author_id": "6692952", "created_at": "2019-11-29T16:27:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1200451346144600071"], "id": "1200451346144600071"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 35, "probability": 0.5742, "type": "Other", "normalized_text": "El Yodas\nEl Prisas\nEl suicida"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/AWnbeZqTzA", "expanded_url": "https://twitter.com/meg_so_random/status/1200452957298249729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AWnbeZqTzA", "media_key": "3_1200452944379944960"}, {"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/AWnbeZqTzA", "expanded_url": "https://twitter.com/meg_so_random/status/1200452957298249729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AWnbeZqTzA", "media_key": "3_1200452944342212609"}, {"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/AWnbeZqTzA", "expanded_url": "https://twitter.com/meg_so_random/status/1200452957298249729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AWnbeZqTzA", "media_key": "3_1200452944342196224"}, {"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/AWnbeZqTzA", "expanded_url": "https://twitter.com/meg_so_random/status/1200452957298249729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AWnbeZqTzA", "media_key": "3_1200452944359043072"}, {"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/aTBxjECK0z", "expanded_url": "https://twitter.com/mPaezly/status/1200113736494784513", "display_url": "twitter.com/mPaezly/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200113736494784513"}], "text": "Torim\u00e9\nEl Yodas\nEl Prisas\nEl suicida https://t.co/AWnbeZqTzA https://t.co/aTBxjECK0z", "author_id": "886644132302782464", "created_at": "2019-11-29T16:34:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200452957298249729"], "id": "1200452957298249729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9403, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}, {"start": 10, "end": 19, "probability": 0.9589, "type": "Place", "normalized_text": "Inglaterra"}, {"start": 42, "end": 50, "probability": 0.5941, "type": "Place", "normalized_text": "Puente de"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.5366, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/gGEmyRYIpJ", "expanded_url": "http://www.youtube.com/watch?v=-GrOpLmdxpk&feature=emb_logo", "display_url": "youtube.com/watch?v=-GrOpL\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=-GrOpLmdxpk&feature=emb_logo"}]}, "text": "Londres - Inglaterra. Un apu\u00f1alamiento en Puente de Londres deriva en tiroteo, Hay 1 muerto y 5 heridos al momento. Fuerza especial de Polic\u00eda en el sitio del suceso\nhttps://t.co/gGEmyRYIpJ", "author_id": "88762686", "created_at": "2019-11-29T15:24:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200435336914055168"], "id": "1200435336914055168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9557, "type": "Place", "normalized_text": "London Bridge"}]}, "text": "London Bridge; Man with knife injured numerous people, was then tackled by citizens and shot by police. Some reports describe him wearing a \"suicide vest\".", "author_id": "18643437", "created_at": "2019-11-29T15:06:29.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 158, "like_count": 2427, "quote_count": 50}, "edit_history_tweet_ids": ["1200430838539833349"], "id": "1200430838539833349"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.7658, "type": "Other", "normalized_text": "Nopuedeser"}], "urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/UoukfTTHwm", "expanded_url": "https://twitter.com/xBeautifulApple/status/1200113736494784513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UoukfTTHwm", "media_key": "3_1200113695201865731"}, {"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/UoukfTTHwm", "expanded_url": "https://twitter.com/xBeautifulApple/status/1200113736494784513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UoukfTTHwm", "media_key": "3_1200113709034745856"}, {"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/UoukfTTHwm", "expanded_url": "https://twitter.com/xBeautifulApple/status/1200113736494784513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UoukfTTHwm", "media_key": "3_1200113712939622403"}, {"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/UoukfTTHwm", "expanded_url": "https://twitter.com/xBeautifulApple/status/1200113736494784513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UoukfTTHwm", "media_key": "3_1200113734125080578"}, {"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/73XGUt5kRU", "expanded_url": "https://twitter.com/King_Mix_Papper/status/1199769789775921152", "display_url": "twitter.com/King_Mix_Pappe\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199769789775921152"}], "text": "Nopuedeser https://t.co/UoukfTTHwm https://t.co/73XGUt5kRU", "author_id": "818275495351644160", "created_at": "2019-11-28T18:06:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1200113736494784513"], "id": "1200113736494784513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.497, "type": "Person", "normalized_text": "Bebel"}]}, "text": "Eu e a Bebel andando de bicicleta,ela pedalando e eu no dirigindo,a gente quase se matou  kkkkkkkkkkkk", "author_id": "1069392754290114560", "created_at": "2019-11-29T03:19:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200252985663721473"], "id": "1200252985663721473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Beth Carvalho"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.9201, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Boechat"}, {"start": 95, "end": 108, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Fernando"}, {"start": 112, "end": 124, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Gugu Liberato"}, {"start": 180, "end": 187, "probability": 0.3664, "type": "Person", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/0uS8BAQc7l", "expanded_url": "https://twitter.com/tiocolorau/status/1200097485215191045/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0uS8BAQc7l", "media_key": "3_1200097477254365184"}]}, "text": "O Brasil perdeu muitas pessoas boas e talentosas em 2019, como Beth Carvalho, Ricardo Boechat, Jorge Fernando e Gugu Liberato, mas a \u00fanica morte lamentada pelo presidente foi a do MC Rea\u00e7a, um sujeito que se matou ap\u00f3s espancar a esposa gr\u00e1vida. https://t.co/0uS8BAQc7l", "author_id": "54912384", "created_at": "2019-11-28T17:01:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200097485215191045"], "id": "1200097485215191045"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "der_terrorist", "id": "18847920"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "joao_f_pereira", "id": "1135636343630041089"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "SICNoticias", "id": "17163446"}]}, "in_reply_to_user_id": "1197580045075853312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200448389214875651"}], "text": "@AcordeiEu @der_terrorist @joao_f_pereira @SICNoticias Pode n\u00e3o estar controlada, o civil que o ataca, que est\u00e1 por cima do atacante pode estar a tentar sacar uma segunda ou mesmo terceira arma. O atacante ergue-se ligeiramente, n\u00e3o acatando as ordens da pol\u00edcia, \u00e9 o que parece que motiva o disparo.", "author_id": "6692952", "created_at": "2019-11-29T16:24:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1200450460521553924"], "id": "1200450460521553924"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pauloelienay", "id": "47910687"}], "annotations": [{"start": 153, "end": 157, "probability": 0.6343, "type": "Person", "normalized_text": "laudo"}]}, "in_reply_to_user_id": "47910687", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200219348029325312"}], "text": "@pauloelienay ela n\u00e3o cometeu suic\u00eddio. tudo leva a crer que foi feminicidio. h\u00e1 anos ela denunciava, mas n\u00e3o permitiam que ela fosse a uma delegacia. o laudo diz que foi enforcamento a causa da morte, n\u00e3o que a mesma atentou contra si.", "author_id": "1111257592507125767", "created_at": "2019-11-29T16:23:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200450259773734913"], "id": "1200450259773734913"}, {"in_reply_to_user_id": "105161319", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200434872143220736"}], "text": "https://t.co/aIDSQiVlqF", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/aIDSQiVlqF", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=8DX41VhXXaQ", "display_url": "youtube.com/watch?v=8DX41V\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=8DX41VhXXaQ"}]}, "author_id": "105161319", "created_at": "2019-11-29T15:24:40.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200435414915530755"], "id": "1200435414915530755"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200100164129689600"}], "text": "Dame mil para las fiestas https://t.co/1Dlke1TgmE", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/1Dlke1TgmE", "expanded_url": "https://twitter.com/smirnoffsr/status/1200100164129689600", "display_url": "twitter.com/smirnoffsr/sta\u2026"}]}, "author_id": "810701230880264197", "created_at": "2019-11-29T14:35:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200423123780349953"], "id": "1200423123780349953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.4887, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/XjLDPwHAQV", "expanded_url": "https://urgente24.com/actualidad/politica/macri-creo-una-agencia-para-que-los-testigos-protegidos-no-dependan-de-alberto", "display_url": "urgente24.com/actualidad/pol\u2026"}]}, "text": "MM creo un decreto para que los testigos protegidos no depende del t\u00edtere. Por que sino, no quedaba ni uno. Con el frenes\u00ed suicida que tiene su vice. \nhttps://t.co/XjLDPwHAQV", "author_id": "862971908", "created_at": "2019-11-29T13:57:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200413361042853888"], "id": "1200413361042853888"}, {"in_reply_to_user_id": "88457099", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 150, "end": 152, "probability": 0.4014, "type": "Person", "normalized_text": "Evo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200447869330870274"}], "text": "Algo que no pasa en Colombia donde los uribistas son intocables; en Chile donde los se\u00f1orones empresariales due\u00f1os del pa\u00eds hacen lo que quieren; con Evo que no hizo caso a su refer\u00e9ndum de no de reelecci\u00f3n.", "author_id": "88457099", "created_at": "2019-11-29T16:14:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200447871637700608"], "id": "1200447871637700608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 221, "end": 231, "probability": 0.6337, "type": "Place", "normalized_text": "San Juan de"}, {"start": 233, "end": 242, "probability": 0.5984, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/x1YZ5zrg5D", "expanded_url": "https://twitter.com/LishaPalau/status/1200205855309873153/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/x1YZ5zrg5D", "media_key": "7_1200205762448035840"}]}, "text": "Mis respetos para ese peat\u00f3n que al ver lo que suced\u00eda detuvo al bus y no dudo en trepar al techo para rescatar a ese pobre hombre que intent\u00f3 suicidarse y que otras personas sosten\u00edan de los brazos.\nEsto sucedi\u00f3 ayer en San Juan de Miraflores. https://t.co/x1YZ5zrg5D", "author_id": "2342962501", "created_at": "2019-11-29T00:12:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 6, "like_count": 76, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1200205855309873153"], "id": "1200205855309873153"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "in_reply_to_user_id": "172976690", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200443274550501378"}], "text": "@hanalfabeto O quiere estar rodeado de gente, por si se \"suicida\" \ud83e\udd14", "author_id": "623978965", "created_at": "2019-11-29T16:11:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200447322209079296"], "id": "1200447322209079296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 162, "end": 167, "probability": 0.8493, "type": "Place", "normalized_text": "Ezeiza"}, {"start": 171, "end": 180, "probability": 0.8595, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Paz"}, {"start": 253, "end": 260, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "text": "Alberto Fern\u00e1ndez le pidi\u00f3 a la Justicia la liberaci\u00f3n de los ex funcionarios kirchneristas detenidos. \nAs\u00ed el 10 de diciembre a la noche no tiene que irse hasta Ezeiza y Marcos Paz a liberarlos personalmente. Para m\u00ed que no la quiere perder de vista a Cristina ni un minuto. \ud83d\ude09", "author_id": "172976690", "created_at": "2019-11-29T15:55:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 8, "like_count": 501, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1200443274550501378"], "id": "1200443274550501378"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 23, "tag": "GUERREIRO"}, {"start": 133, "end": 143, "tag": "TRABALHAR"}, {"start": 166, "end": 176, "tag": "TRABALHAR"}, {"start": 242, "end": 249, "tag": "MARIDO"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.4296, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 14, "end": 22, "probability": 0.5292, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.6107, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}, {"start": 243, "end": 248, "probability": 0.538, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}]}, "text": "TEU MARIDO \u00c9 #GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da manh\u00e3 pra #TRABALHAR honestamente, que vai #TRABALHAR e n\u00e3o sabe se volta pra sua fam\u00edlia, por causa de gente como teu #MARIDO! \ud83d\ude09\nTe orienta malucona ...", "author_id": "1157423974873206785", "created_at": "2019-11-29T15:53:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200442767404650496"], "id": "1200442767404650496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6782, "type": "Person", "normalized_text": "glee"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/cG7hlbluzH", "expanded_url": "https://twitter.com/shinybuteraXO/status/685925025598324736/video/1", "display_url": "twitter.com/shinybuteraXO/\u2026"}]}, "text": "a reuni\u00e3o de 10 anos do elenco de glee  https://t.co/cG7hlbluzH", "author_id": "46591422", "created_at": "2019-11-27T22:48:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2425, "reply_count": 171, "like_count": 9686, "quote_count": 514}, "edit_history_tweet_ids": ["1199822427343204352"], "id": "1199822427343204352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lopez_vallet", "id": "3001624527"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.6064, "type": "Other", "normalized_text": "Faramir"}]}, "in_reply_to_user_id": "2465845308", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200445355978055680"}], "text": "@lopez_vallet Faramir", "author_id": "2465845308", "created_at": "2019-11-29T16:04:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200445557367562240"], "id": "1200445557367562240"}, {"text": "Eu sou uma fracassada fodida, sinto que n\u00e3o vou passar nem nessa porra de concurso nem na karalha de uma faculdade", "author_id": "813786087273492480", "created_at": "2019-11-29T16:03:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200445179678855170"], "id": "1200445179678855170"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 72, "probability": 0.7861, "type": "Person", "normalized_text": "Ant\u00f4nio Carlos Furtado"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.9178, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio Schwindlein"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.3038, "type": "Other", "normalized_text": "Cambori\u00fa"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/LAqYBLycOq", "expanded_url": "https://www.pagina3.com.br/policia/2019/nov/28/1/bolsonarista-matou-esquerdista-em-balneario-camboriu?utm_source=dlvr.it&utm_medium=facebook", "display_url": "pagina3.com.br/policia/2019/n\u2026"}]}, "text": "PEDETISTA HIST\u00d3RICO \u00c9 ASSASSINADO POR BOLSONARISTA\nAnt\u00f4nio Carlos Furtado, 66, foi assassinado por F\u00e1bio Schwindlein, 44, em Balne\u00e1rio Cambori\u00fa.\nO fascismo do novo partido com nome escrito a balas se espalha destruindo a sociedade e democracia brasileira.\n\nhttps://t.co/LAqYBLycOq", "author_id": "210538923", "created_at": "2019-11-28T18:25:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 2, "like_count": 165, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1200118525765046272"], "id": "1200118525765046272"}, {"in_reply_to_user_id": "1176193698", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200287266477953024"}], "text": "che la sua figlia prediletta mor\u00ec suicida perch\u00e9 il re ne abus\u00f2. Un oracolo allora predisse la sua morte entro 6 anni. Micerino, in preda al rimorso e all'angoscia, non sopport\u00f2 pi\u00f9 il buio. Si circondava ogni notte di fiamme accese, illudendosi che simulando il giorno, il tempo https://t.co/jHOwMKVJs1", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/jHOwMKVJs1", "expanded_url": "https://twitter.com/ziggymagenta_d/status/1200287276066099200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jHOwMKVJs1", "media_key": "3_1200287269028020224"}]}, "author_id": "1176193698", "created_at": "2019-11-29T05:36:01.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200287276066099200"], "id": "1200287276066099200"}, {"text": "Si se suicida todos le lloran y lo extra\u00f1an pero si se intenta suicidar no lo bajan de loco necesitado de atenci\u00f3n ? Pinch\u00e9 doble moral , chinguen a su madre", "author_id": "1032352693", "created_at": "2019-11-28T06:12:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199934031510560768"], "id": "1199934031510560768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 52, "probability": 0.6128, "type": "Other", "normalized_text": "Identificaci\u00f3n"}, {"start": 68, "end": 110, "probability": 0.6428, "type": "Other", "normalized_text": "de Casos de Intento Suicida en Adolescentes"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/ZjIEacpV5w", "expanded_url": "https://twitter.com/SCElSalvador/status/1200429910814269447/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZjIEacpV5w", "media_key": "3_1200429902945816577"}]}, "text": "Este d\u00eda presentamos el informe sobre \"Identificaci\u00f3n y Seguimiento de Casos de Intento Suicida en Adolescentes\" en conjunto con @minsalud https://t.co/ZjIEacpV5w", "author_id": "3484223232", "created_at": "2019-11-29T15:02:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200429910814269447"], "id": "1200429910814269447"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 17, "username": "euig66", "id": "4605243159"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "MyBadMinha", "id": "922925679313899521"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "uphiago", "id": "142552123"}], "annotations": [{"start": 221, "end": 226, "probability": 0.9506, "type": "Product", "normalized_text": "iPhone"}, {"start": 260, "end": 266, "probability": 0.8705, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 269, "end": 280, "probability": 0.5718, "type": "Other", "normalized_text": "Amazon prime"}]}, "in_reply_to_user_id": "57734446", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200439535806664705"}], "text": "@MsFunnyN @euig66 @MyBadMinha @uphiago Ok, aprenda as suas convic\u00e7\u00f5es. S\u00f3 n\u00e3o esquece que esse pensamento coletivista foi e \u00e9 respons\u00e1vel pela morte de milhares de pessoas\n\nAh, se n\u00e3o fosse o capitalismo, vc n\u00e3o teria um iPhone top de linha, muito menos teria Netflix, Amazon prime dentre outros servi\u00e7os que vc utiliza", "author_id": "1188897658292887554", "created_at": "2019-11-29T15:54:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200442826678554624"], "id": "1200442826678554624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SmilxsforLouis", "id": "860562532251168770"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.8482, "type": "Person", "normalized_text": "juliana beb\u00e9"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6821, "type": "Person", "normalized_text": "juliana"}]}, "in_reply_to_user_id": "860562532251168770", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200434835296268288"}], "text": "@SmilxsforLouis Estoy enamorada de la juliana beb\u00e9 y la juliana suicida que decirte", "author_id": "820045107277758465", "created_at": "2019-11-29T15:30:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200436908532359173"], "id": "1200436908532359173"}, {"text": "Se eu pudesse mudaria tudo pra te ter de voltar", "author_id": "815740596757426176", "created_at": "2019-11-29T06:35:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200302238276694016"], "id": "1200302238276694016"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 84, "tag": "guaripolerasdelfeloncorruptoygolpistavizcarra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "juanjt03", "id": "42100803"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "marialecampos", "id": "74677948"}]}, "in_reply_to_user_id": "42100803", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200435490886967296"}], "text": "@juanjt03 @marialecampos La fuerza de #guaripolerasdelfeloncorruptoygolpistavizcarra , dijo presente.", "author_id": "467520573", "created_at": "2019-11-29T15:52:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200442382476550145"], "id": "1200442382476550145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5831, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.6451, "type": "Person", "normalized_text": "Perdona"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.8015, "type": "Person", "normalized_text": "Villanueva"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9068, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "text": "PPK disfrutando un poquito despu\u00e9s de mucho. Perdona a Villanueva pero \u00bfperdonar\u00e1 a Vizcarra? \nL\u00e1stima que no pueda decir lo que sabe porque se juega que le quiten la domiciliaria y vuelvan a darle preventiva. Se entiende por edad y soledad, su silencio.", "author_id": "19729967", "created_at": "2019-11-28T00:20:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 111, "like_count": 978, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1199845396480176129"], "id": "1199845396480176129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9361, "type": "Place", "normalized_text": "Kanas\u00edn"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/shAEr6WTIF", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKMj1Y", "display_url": "dlvr.it/RKMj1Y"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/b6ayeGPSaW", "expanded_url": "https://twitter.com/depesoyuc/status/1200433372650074112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b6ayeGPSaW", "media_key": "3_1200433370179624960"}]}, "text": "Se suicida por broncas familiares; era carnal del hombre asesinado en Kanas\u00edn https://t.co/shAEr6WTIF https://t.co/b6ayeGPSaW", "author_id": "717357030609018880", "created_at": "2019-11-29T15:16:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200433372650074112"], "id": "1200433372650074112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SpaceDementia66", "id": "572654928"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "orgullogamer", "id": "296398581"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.4519, "type": "Person", "normalized_text": "Ara"}, {"start": 118, "end": 120, "probability": 0.4586, "type": "Person", "normalized_text": "PUM"}]}, "in_reply_to_user_id": "572654928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200430489397551107"}], "text": "@SpaceDementia66 @orgullogamer No, Ara. Fue asesinato, iba a encenderse el cigarro con su genial mechero pistola pero PUM, cambiazo.\n\nSeg\u00fan mis conocimientos de gente fumadora, si se fuera a suicidar se hubiera terminado el cigarro xd", "author_id": "1151059482", "created_at": "2019-11-29T15:32:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200437396850008065"], "id": "1200437396850008065"}, {"text": "Wey ya me quiero morir alv. No se porque vrga sigo respirando.", "author_id": "3043801376", "created_at": "2019-11-29T04:27:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1200270021466812418"], "id": "1200270021466812418"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 172, "end": 189, "tag": "Seu\u00cddoloResponde"}, {"start": 204, "end": 211, "tag": "CCXP19"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 134, "username": "margotrobbie", "id": "904750027440099328"}], "annotations": [{"start": 173, "end": 188, "probability": 0.6858, "type": "Other", "normalized_text": "Seu\u00cddoloResponde"}, {"start": 205, "end": 210, "probability": 0.6919, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/sf0JBAGzyZ", "expanded_url": "https://twitter.com/redetelecine/status/1200421656101044225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sf0JBAGzyZ", "media_key": "3_1200060751815286785"}]}, "text": "\u00c9 claro que meus pudinzinhos de cinema merecem participar desse festival \u00e9pico, n\u00e9?! \ud83d\ude05\ud83d\ude0d\n\nComenta aqui a sua pergunta pra @MargotRobbie, seu nome e comece a torcer! Vai que #Seu\u00cddoloResponde voc\u00ea de l\u00e1 da #CCXP19! https://t.co/sf0JBAGzyZ", "author_id": "12330502", "created_at": "2019-11-29T14:30:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 38, "like_count": 88, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200421656101044225"], "id": "1200421656101044225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.7679, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 25, "end": 30, "probability": 0.757, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/o2kLqPFTWX", "expanded_url": "https://legadoplus.com.br/o-esquadrao-suicida-de-james-gunn-pode-ter-censura-18/", "display_url": "legadoplus.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}]}, "text": "Ap\u00f3s sucesso de Coringa, Warner estaria encorajada a fazer mais filmes com classifica\u00e7\u00e3o 18!\n\nhttps://t.co/o2kLqPFTWX", "author_id": "1173118435326382080", "created_at": "2019-11-27T17:43:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199745463144079361"], "id": "1199745463144079361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 188, "end": 196, "probability": 0.89, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}]}, "text": "Voc\u00eas sabiam que o Epstein n\u00e3o se matou, e que a morte dele foi feita por pessoas que n\u00e3o queriam que ele falasse a verdade sobre a rede de pedofilia que existe com os maiores artistas de Hollywood?", "author_id": "105161319", "created_at": "2019-11-29T15:20:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200434414045532161"], "id": "1200434414045532161"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Fabio_ASVTB", "id": "198293134"}]}, "in_reply_to_user_id": "198293134", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200437596205264896"}], "text": "@Fabio_ASVTB para o guy eh insuport\u00e1vel", "author_id": "908008983813869569", "created_at": "2019-11-29T15:34:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200437839349112832"], "id": "1200437839349112832"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 101, "tag": "L1"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 96, "probability": 0.7723, "type": "Place", "normalized_text": "Manuel Montt"}, {"start": 99, "end": 100, "probability": 0.492, "type": "Place", "normalized_text": "L1"}, {"start": 138, "end": 158, "probability": 0.6535, "type": "Place", "normalized_text": "Estaci\u00f3n Manuel Montt"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/9U5n5eJ0HJ", "expanded_url": "https://twitter.com/metrodesantiago/status/1200438066026098690/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9U5n5eJ0HJ", "media_key": "3_1200438058967060481"}]}, "text": "12.34 hrs. Tuvimos un corte de corriente por personas sentadas al borde del and\u00e9n en Manuel Montt #L1 Estamos normalizando la frecuencia. Estaci\u00f3n Manuel Montt se encuentra cerrada y sin detenci\u00f3n de trenes. https://t.co/9U5n5eJ0HJ", "author_id": "73459349", "created_at": "2019-11-29T15:35:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 194, "reply_count": 328, "like_count": 571, "quote_count": 109}, "edit_history_tweet_ids": ["1200438066026098690"], "id": "1200438066026098690"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200170505602551810"}], "text": "Ojal\u00e1 https://t.co/H6vkmjkFs2", "entities": {"urls": [{"start": 6, "end": 29, "url": "https://t.co/H6vkmjkFs2", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielRPK/status/1200170505602551810", "display_url": "twitter.com/DanielRPK/stat\u2026"}]}, "author_id": "4874491499", "created_at": "2019-11-29T15:28:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200436417832329217"], "id": "1200436417832329217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.9757, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 129, "end": 130, "probability": 0.8398, "type": "Person", "normalized_text": "JJ"}, {"start": 160, "end": 163, "probability": 0.8633, "type": "Person", "normalized_text": "Ar\u00e3o"}, {"start": 175, "end": 181, "probability": 0.8944, "type": "Person", "normalized_text": "Vitinho"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/DEAjZXOVUL", "expanded_url": "https://twitter.com/jp_jppc/status/1200436169554694145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DEAjZXOVUL", "media_key": "3_1200436164915867648"}]}, "text": "Qual o papel de Jorge Jesus na vit\u00f3ria \u00e9pica contra o River?\n\nSua absurda capacidade de manter a organiza\u00e7\u00e3o do time at\u00e9 o fim.\n\nJJ foi pro tudo ou nada, tirou Ar\u00e3o e colocou Vitinho e mesmo com essa estrat\u00e9gia com cara de suicida, manteve organiza\u00e7\u00e3o em duas linhas de quatro. https://t.co/DEAjZXOVUL", "author_id": "41884418", "created_at": "2019-11-29T15:27:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200436169554694145"], "id": "1200436169554694145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200178919305043968"}], "text": "Se me fue la sonrisa y las ganas de vivir ndeaah https://t.co/tqVZqLuhQA https://t.co/nQIWxdQ7EU", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/tqVZqLuhQA", "expanded_url": "https://twitter.com/SmilxsforLouis/status/1200434835296268288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tqVZqLuhQA", "media_key": "3_1200434819685064704"}, {"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/tqVZqLuhQA", "expanded_url": "https://twitter.com/SmilxsforLouis/status/1200434835296268288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tqVZqLuhQA", "media_key": "3_1200434822977609729"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/nQIWxdQ7EU", "expanded_url": "https://twitter.com/martilence/status/1200178919305043968", "display_url": "twitter.com/martilence/sta\u2026"}]}, "author_id": "860562532251168770", "created_at": "2019-11-29T15:22:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1200434835296268288"], "id": "1200434835296268288"}, {"text": "Es casi suicida esta locura de querernos a escondidas", "author_id": "1109330706596007936", "created_at": "2019-11-29T04:47:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200275072302403585"], "id": "1200275072302403585"}, {"text": "A hipergra\u00e7a \u00e9 \u201cgenocida\u201d: matou a lei divina, a responsabilidade humana e o minist\u00e9rio prof\u00e9tico de uma s\u00f3 vez. N\u00e3o se iluda, porta larga e caminho espa\u00e7oso tem um \u00fanico destino, a perdi\u00e7\u00e3o.", "author_id": "412623609", "created_at": "2019-11-28T20:38:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 5, "like_count": 120, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1200151923577544704"], "id": "1200151923577544704"}, {"text": "Describe tu cuenta de la peor manera posible.", "author_id": "539893729", "created_at": "2019-11-26T06:57:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 135, "like_count": 155, "quote_count": 1586}, "edit_history_tweet_ids": ["1199220577178980352"], "id": "1199220577178980352"}, {"text": "La mesa de la infamia. https://t.co/Mve8u9Q7ml", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/Mve8u9Q7ml", "expanded_url": "https://twitter.com/jordi_canyas/status/1200149428792889345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mve8u9Q7ml", "media_key": "3_1200149421658451968"}]}, "author_id": "173541298", "created_at": "2019-11-28T20:28:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 604, "reply_count": 116, "like_count": 1664, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1200149428792889345"], "id": "1200149428792889345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 152, "end": 154, "probability": 0.3702, "type": "Other", "normalized_text": "JNE"}]}, "text": "\u00a1Oh casualidad! Vengo sosteniendo que Vizcarra es golpista y debe ser vacado y aparece una nulidad de candidatura basada en la propia arbitrariedad del JNE de no inscribir a dirigentes electos en regla.", "author_id": "235139317", "created_at": "2019-11-29T15:01:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 842, "reply_count": 1619, "like_count": 2460, "quote_count": 111}, "edit_history_tweet_ids": ["1200429600020598785"], "id": "1200429600020598785"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "cdpm333", "id": "3202693816"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.543, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "3202693816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200427497478926337"}], "text": "@cdpm333 Pez Suicida hp \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "author_id": "1512419269", "created_at": "2019-11-29T15:19:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200434161091325953"], "id": "1200434161091325953"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pico87mn", "id": "1099029008447168513"}], "urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/Xd8Uba9QcS", "expanded_url": "https://twitter.com/GucciGazza/status/1200425633618247680?s=20", "display_url": "twitter.com/GucciGazza/sta\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "1099029008447168513", "text": "@pico87mn viste esto?\nhttps://t.co/Xd8Uba9QcS", "author_id": "2257854667", "created_at": "2019-11-29T15:17:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200433511783698432"], "id": "1200433511783698432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.7178, "type": "Person", "normalized_text": "Holmes"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.5758, "type": "Person", "normalized_text": "Fletchers"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/JPIPIvgd1X", "expanded_url": "https://twitter.com/orgullogamer/status/1199602262689144832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JPIPIvgd1X", "media_key": "3_1199602255869218816"}]}, "text": "Un juego. Un acertijo. \nDeducciones en la oscuridad. \nA ver cuantos Holmes y cuantas Fletchers tenemos por orgulloland.\nEntras en la escena del crimen...\n\u00bfSuicidio o asesinato?\n(Ojocuidao, pegi +18, La imagen, aunque es un dibu, puede herir la sensibilidad de los sensibles) https://t.co/JPIPIvgd1X", "author_id": "296398581", "created_at": "2019-11-27T08:14:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 803, "reply_count": 1495, "like_count": 2420, "quote_count": 384}, "edit_history_tweet_ids": ["1199602262689144832"], "id": "1199602262689144832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.4494, "type": "Other", "normalized_text": "Mari"}]}, "text": "Le dije a Mari que se le iba a morir el pez ese jajajajaaj y el pez se mat\u00f3 Jajajajajaja", "author_id": "3202693816", "created_at": "2019-11-29T14:53:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200427497478926337"], "id": "1200427497478926337"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "theatq_", "id": "22018381"}]}, "in_reply_to_user_id": "22018381", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200427234617638913"}], "text": "@theatq_ n\u00e3o acho que \u00e9 s\u00f3 isso n\u00e3o", "author_id": "36096958", "created_at": "2019-11-29T15:11:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1200432154364252160"], "id": "1200432154364252160"}], "places": [{"full_name": "Barcelona, Espa\u00f1a", "id": "1a27537478dd8e38"}, {"full_name": "Bellavista, Peru", "id": "006446967d46b032"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"value": "2930888525", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2930888525].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2930888525", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200483948851269632", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200483948851269632].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200483948851269632", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1146750391645868038", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1146750391645868038].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1146750391645868038", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200481607146246146", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200481607146246146].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200481607146246146", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200254569881706496", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200254569881706496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200254569881706496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162511777843822593", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1162511777843822593].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1162511777843822593", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200226415448395776", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200226415448395776].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200226415448395776", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "139160224", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [139160224].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "139160224", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200472702378754049", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200472702378754049].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200472702378754049", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "139160224", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [139160224].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "139160224", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200472702378754049", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200472702378754049].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200472702378754049", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3302161479", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3302161479].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3302161479", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200472489341673473", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200472489341673473].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200472489341673473", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200471484411588608", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200471484411588608", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200471484411588608].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "134311508", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [134311508].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "134311508", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200461926381342721", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200461926381342721].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200461926381342721", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1113929737943040000", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1113929737943040000].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1113929737943040000", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200454960233598976", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200454960233598976].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200454960233598976", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1128297541668360198", "value": "1128297541668360198", "detail": "User has been suspended: [1128297541668360198].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200119380627066882", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200119380627066882", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200119380627066882].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "982588596443115521", "value": "982588596443115521", "detail": "User has been suspended: [982588596443115521].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200319763022581760", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200319763022581760", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200319763022581760].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1200434452406685699", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200434452406685699", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200434452406685699].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1200448899166724096", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200448899166724096", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200448899166724096].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1200440655106990082", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200440655106990082].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200440655106990082", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "310464157", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [310464157].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "310464157", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200447546583330816", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200447546583330816].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200447546583330816", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "365813466", "value": "365813466", "detail": "User has been suspended: [365813466].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200298695314563072", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200298695314563072", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200298695314563072].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1032664914647760897", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1032664914647760897].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1032664914647760897", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200396692912328704", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200396692912328704].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200396692912328704", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200445569405247488", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200445569405247488", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200445569405247488].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2261576034", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2261576034].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2261576034", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200412923782414338", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200412923782414338].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200412923782414338", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3394203562", "value": "3394203562", "detail": "User has been suspended: [3394203562].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200258300383764485", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200258300383764485", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200258300383764485].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2317463119", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2317463119].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2317463119", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200124924599382017", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200124924599382017].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200124924599382017", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "432159301", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [432159301].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "432159301", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200251480210624513", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200251480210624513].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200251480210624513", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200439368835571712", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200439368835571712", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200439368835571712].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1423838000", "value": "1423838000", "detail": "User has been suspended: [1423838000].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200428777395957760", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200428777395957760", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200428777395957760].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1200484524263501824", "oldest_id": "1200433918543089664", "result_count": 476, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6ve9h9quzm6nfmyx1pzfviso1tod"}}