{"data": [{"edit_history_tweet_ids": ["1163961736703160320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:51:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2752954839", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163961736703160320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163961699269009408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:51:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1372503200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "id": "1163961699269009408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163961645372203013"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:50:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42013883", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163961645372203013"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163961640498450435"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:50:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2896633023", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "id": "1163961640498450435"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163961558277509120"], "created_at": "2019-08-20T23:50:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117981558906982400", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9445, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163841253961846784"}], "text": "RT @garcia__p: vai tomar no cu na moral, percebo que o Brasil t\u00e1 muito errado porque tem gente que t\u00e1 triste e julgando o cara que matou um\u2026", "id": "1163961558277509120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163961516674232325"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:50:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49015750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026", "id": "1163961516674232325"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163961475481919489"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:50:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147525092857057280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "id": "1163961475481919489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163961450865541126"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:50:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029347873471844362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163961450865541126"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163961418821054467"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:50:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1522905265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163961418821054467"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163961352790138888"], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/jN52z2qZcR", "expanded_url": "https://www.newtuscia.it/2019/08/20/crisi-governo-sgarbi-sul-discorso-conte-suicida-dilettantesco/", "display_url": "newtuscia.it/2019/08/20/cri\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:49:46.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367357228", "text": "Crisi di Governo. Sgarbi sul discorso di Conte: \"Suicida e dilettantesco\" | https://t.co/jN52z2qZcR", "id": "1163961352790138888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163961299690237952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:49:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796426048523091968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163961299690237952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163961282124374016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.2585, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 79, "tag": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 98, "end": 103, "tag": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:49:29.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1423252914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163948084054745089"}], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306e\u7d04\u675f\u306e\u5730\uff58\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u306e\u5fa9\u5e30\uff58\u30ab\u30a6\u30f3\u30c8\u30c0\u30a6\u30f3\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6700\u8fd1\u3001\u5fa9\u5e30\u306e\u5642\u304c\u591a\u3044 #\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0 \u3002\n\u3042\u3068\u306f\u30bf\u30a4\u30df\u30f3\u30b0\u6b21\u7b2c\u306a\u306e\u304b\uff1f\n #\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f \u306e\u7d04\u675f\u304c\u679c\u305f\u3055\u308c\u308b\u3053\u3068\u306b\u671f\u5f85\u3057\u305f\u3044\u3068\u601d\u3044\u307e\u3059\u3002\n\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\u2026", "id": "1163961282124374016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163961266865618944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:49:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353149136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "id": "1163961266865618944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163961248687558657"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:49:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3252914266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163961248687558657"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163961218480181248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SozinhaSolita", "id": "3387628131"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:49:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848334957277786112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163915408879030273"}], "text": "RT @SozinhaSolita: Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o.", "id": "1163961218480181248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163961203724603392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:49:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710288401732337664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163961203724603392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163961141254602752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:48:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "445846024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "id": "1163961141254602752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163961122514448386"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:48:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884533848226373632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163961122514448386"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163961092760055809"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:48:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1275709315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163961092760055809"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163961056332517378"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:48:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878079109263392768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "id": "1163961056332517378"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163961038108184577"], "in_reply_to_user_id": "760626890", "created_at": "2019-08-20T23:48:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "760626890", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163960443150487552"}], "text": "Ser dominados por tais desejos. N\u00e3o h\u00e1 como se viver no olho por olho e dente por dente, roubou, matou! Isso n\u00e3o \u00e9 uma vitoria, penso isso pq a sensa\u00e7\u00e3o que tenho \u00e9 de derrota da empatia. N\u00e3o quero julgar a pol\u00edcia, porem tampouco desejo aplaudir o ocorrido.", "id": "1163961038108184577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163961024690708480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:48:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "810552050857742337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163961024690708480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163961011323453441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:48:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902100786297151488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163961011323453441"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163960981552320513"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:48:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3388600407", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163960981552320513"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163960907850010625"], "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/nrd6lxi7J0", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelaTuan/status/1163960907850010625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nrd6lxi7J0", "media_key": "3_1163960883669798913"}, {"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/nrd6lxi7J0", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelaTuan/status/1163960907850010625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nrd6lxi7J0", "media_key": "3_1163960883682430978"}, {"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/nrd6lxi7J0", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelaTuan/status/1163960907850010625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nrd6lxi7J0", "media_key": "3_1163960883686625280"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 33, "probability": 0.8352, "type": "Person", "normalized_text": "Choi Siwon"}, {"start": 36, "end": 47, "probability": 0.4343, "type": "Organization", "normalized_text": "Super Junior"}, {"start": 50, "end": 62, "probability": 0.8197, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.6845, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 92, "end": 108, "probability": 0.7403, "type": "Person", "normalized_text": "Esteban Vel\u00e1squez"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.4593, "type": "Other", "normalized_text": "Sou Luna"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:48:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072551600382771200", "text": "\u2728 Casa, beija ou passa\n\nChoi Siwon (Super Junior)\nJoel Kinnaman (ator de Esquadr\u00e3o Suicida)\nEsteban Vel\u00e1squez (ator de Sou Luna)\n\n(N\u00e3o briguem, isso \u00e9 apenas para entretenimento) https://t.co/nrd6lxi7J0", "id": "1163960907850010625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163960887268511746"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:47:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897155664962891776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163960887268511746"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163960872475254790"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "goncalotg", "id": "920397774935461888"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.8099, "type": "Person", "normalized_text": "maria"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.55, "type": "Person", "normalized_text": "marta"}]}, "in_reply_to_user_id": "920397774935461888", "created_at": "2019-08-20T23:47:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015741486284115968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163960198299627520"}], "text": "@goncalotg A maria suicidou se ou a marta?\nCoitado do cao", "id": "1163960872475254790"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163960820650446848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:47:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375153952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163960820650446848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163960725594882054"], "created_at": "2019-08-20T23:47:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "259454519", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9809, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "text": "Escuadr\u00f3n Suicida ya est\u00e1 en Netflix. Donde estas mi PUDDIN? \ud83d\ude02", "id": "1163960725594882054"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163960685644144646"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:47:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328615112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163960685644144646"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163960617205665795"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:46:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2896977145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163960617205665795"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163960598817902592"], "created_at": "2019-08-20T23:46:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1382691816", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.8208, "type": "Person", "normalized_text": "Sandro"}]}, "text": "Se passaram ANOS do caso do 174, todo mundo sabe que foi o policial q matou a ref\u00e9m e na tv ainda falam q foi o Sandro. Continuam passando pano pra essa opera\u00e7\u00e3o q foi um desastre total", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1163960598817902592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163960590760579073"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:46:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57389765", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163960590760579073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163960576332242951"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:46:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2754276653", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163960576332242951"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163960566546931714"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:46:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796454485963014145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163960566546931714"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163960557109743616"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/mvudkdZC0W", "expanded_url": "https://twitter.com/itami404/status/1163896201651150849", "display_url": "twitter.com/itami404/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:46:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010989192132857856", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163896201651150849"}], "text": "Se ela se suicidou viva n\u00e3o t\u00e1 de certeza https://t.co/mvudkdZC0W", "id": "1163960557109743616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163960542584823809"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:46:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189661449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163960542584823809"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163960518677291012"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:46:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217991891", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163960518677291012"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163960505813389315"], "created_at": "2019-08-20T23:46:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1325326586", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.8079, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "Meu Deus, o homem matou o pr\u00f3prio filho de 2 anos enforcado e depois se enforcou, Deus tenha miseric\u00f3rdia", "id": "1163960505813389315"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163960474565668864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:46:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25932404", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163960474565668864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163960379837468672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:45:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719182376383954944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163960379837468672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163960355460194305"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "tmdsf_", "id": "633317252"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.5341, "type": "Person", "normalized_text": "Marta"}]}, "in_reply_to_user_id": "633317252", "created_at": "2019-08-20T23:45:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2657584849", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163960217975087105"}], "text": "@tmdsf_ A Marta n se matou, dizem q est\u00e1 desaparecida. J\u00e1 li essa merda p a\u00ed xD", "id": "1163960355460194305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163960345280548864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:45:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126371848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163960345280548864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163960333452677120"], "created_at": "2019-08-20T23:45:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1214156233", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7185, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron suicida"}]}, "text": "Me puse a ver escuadron suicida, est\u00e1 buena", "id": "1163960333452677120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163960285578878976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:45:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64321480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163960285578878976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163960216590934016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:45:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3142460577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163960216590934016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163960214103691264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:45:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2864572275", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163960214103691264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163960195015331840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:45:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1905525078", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163960195015331840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163960171212746753"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:45:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82399933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163960171212746753"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163960139956871169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:44:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741100118", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163960139956871169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163960135049523200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:44:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27754171", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163960135049523200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163960117190111232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:44:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3990609737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "id": "1163960117190111232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163960102761697281"], "in_reply_to_user_id": "1080141829448843265", "created_at": "2019-08-20T23:44:48.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888107306851778561", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163954879464976385"}], "text": "@SAPPHICWINNER secondo chirone ho qualche istinto suicida represso \u2014 in realt\u00e0 mi annoio e basta", "id": "1163960102761697281"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163960093978898432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:44:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "206947217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "id": "1163960093978898432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163960064438353922"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:44:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "346160587", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163960064438353922"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163959961367433216"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CRANSTON_BLACK", "id": "201978341"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "lustgirl", "id": "15486688"}, {"start": 42, "end": 51, "username": "lustgirl", "id": "15486688"}]}, "in_reply_to_user_id": "201978341", "created_at": "2019-08-20T23:44:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45161109", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163931071467204609"}], "text": "@CRANSTON_BLACK @lustgirl Y luego por que @lustgirl escribe que las personas rebotan, no creo que el suicida considere el lugar de quitarse la vida pensando \u201cas\u00ed me chingo a los dem\u00e1s\u201d. Objetivo o no el comentario es egoista", "id": "1163959961367433216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163959931999051776"], "created_at": "2019-08-20T23:44:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007700593538928641", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 242, "end": 244, "probability": 0.7088, "type": "Person", "normalized_text": "RIO"}]}, "text": "Sei la se tava certo ou n\u00e3o matar o cara que sequestrou, com uma arma se brinquedo, o \u00f4nibus no Rio de Janeiro mas que foi nojento ver o atirador que matou o cara dando pulo de alegria por derramar sangue isso foi. SEM FALAR NO GOVERNADOR DO RIO QUE DESCEU DO HELIC\u00d3PTERO DAN\u00c7ANDO", "id": "1163959931999051776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163959908263432192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:44:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715362378481799168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163959908263432192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163959877036892160"], "created_at": "2019-08-20T23:43:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134655869", "text": "No me cabe en la mente que una persona diga que alguien que se suicida es \"boluda y cobarde\". Que puta ten\u00e9s en la mente para tirar un comentario tan de mierda como ese? Que rabia me da.", "id": "1163959877036892160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163959865934602267"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:43:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167385572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163959865934602267"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163959850969325569"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:43:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55597534", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163959850969325569"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163959843503427584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:43:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2251063964", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163959843503427584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163959843058790407"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:43:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893154339635826688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163959843058790407"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163959759348936704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HadBrunstein", "id": "243719541"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:43:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2887644867", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163933732698578945"}], "text": "RT @HadBrunstein: La depresi\u00f3n es un trastorno del estado del \u00e1nimo que no discrimina por edad, profesi\u00f3n, status social o econ\u00f3mico.\nLa id\u2026", "id": "1163959759348936704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163959712053956611"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:43:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719356521944117249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163959712053956611"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163959693796139008"], "in_reply_to_user_id": "1000234344", "created_at": "2019-08-20T23:43:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1045733064947699712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163959393429446657"}], "text": "@AraCorthondo Sale pacto suicida? Sale", "id": "1163959693796139008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163959651131625472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:43:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3002651591", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163959651131625472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163959646727626753"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:42:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150251388", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163959646727626753"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163959637022007296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:42:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3308223893", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163959637022007296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163959597016780800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "felipefepacivil", "id": "235519679"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:42:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872176720077623296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163909629862195211"}], "text": "RT @felipefepacivil: Quando leio a cr\u00edtica: \"Policial reagiu e matou bandido\" soa tanto quanto:\n\nm\u00e9dico fez cirurgia \nbombeiro salvou vidas\u2026", "id": "1163959597016780800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163959538170699776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:42:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173153876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163959538170699776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163959480943554561"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:42:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869355296812085248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163959480943554561"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163959438602117120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RochyVargas4", "id": "1333823851449475073"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:42:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892492704155881476", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163121315370479616"}], "text": "RT @RochyVargas4: Pusieron escuadr\u00f3n suicida en Netflix\ud83e\udd24,no me ven m\u00e1s.", "id": "1163959438602117120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163959435309416448"], "created_at": "2019-08-20T23:42:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1143299779704893440", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.5975, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.902, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "A Amaz\u00f4nia em chamas. Mas a not\u00edcia era o suicida no \u00f4nibus com uma arma de brinquedo. Eita JN eita Brasil. \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1163959435309416448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163959425222270978"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:42:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2238312626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163959425222270978"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163959390782836736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:41:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44913228", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163959390782836736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163959385179262977"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:41:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871443791563161602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163959385179262977"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163959359199698944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:41:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750794358404816898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "id": "1163959359199698944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163959358042058754"], "created_at": "2019-08-20T23:41:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1014878104479764482", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.5244, "type": "Other", "normalized_text": "COLEGIO"}]}, "text": "Mi hermano llora por la tarea DEL COLEGIO, voy a cuarto a\u00f1o. Mi mam\u00e1 lo quiere mandar al psicologo porque piensa que si llora as\u00ed en primaria, cuando vaya a la facultad se suicida jakajaaj real que va a pasar eso,tipo no entiende algo y llora y llora Y NO PARA", "id": "1163959358042058754"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163959321870446592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:41:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010245345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163959321870446592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163959245051715584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:41:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35804644", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163959245051715584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163959210478055424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:41:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "338494997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163959210478055424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163959179872231424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:41:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "611156319", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163959179872231424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163959174117675009"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:41:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981523893260312577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "id": "1163959174117675009"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163959007087923201"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:40:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764616144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163959007087923201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163959003619217408"], "in_reply_to_user_id": "938438580904579072", "created_at": "2019-08-20T23:40:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1160991694164307968", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.4004, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.7077, "type": "Person", "normalized_text": "maria"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.6852, "type": "Person", "normalized_text": "maria"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.4044, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}, {"start": 196, "end": 200, "probability": 0.7728, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163956868143824896"}], "text": "@raffwella olha a \u00fanica coisa que entendi \u00e9 que marta e a maria apaixonaram se foram passar 4 dias na casa dos tios da maria, a marta no terceiro dia ficou lokona afogou a cadela, apontou armas \u00e0 Maria e deu lhe uma facada no joelho e quando os tios chegaram matou se. the end", "id": "1163959003619217408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163958992835633152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "f_faria1", "id": "705896973329698816"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:40:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063902759345405952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163908183703920640"}], "text": "RT @f_faria1: Um suicida n\u00e3o \u00e9 covarde, apenas n\u00e3o encontrou outro modo para matar  uma dor que o matava todos os dias.\nEnquantos as pessoa\u2026", "id": "1163958992835633152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163958952608043013"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:40:14.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "347500628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "id": "1163958952608043013"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163958915492655104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:40:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1227645145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163958915492655104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163958885281075201"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:39:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800160379628228608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163958885281075201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163958880663158787"], "created_at": "2019-08-20T23:39:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "25313823", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.6398, "type": "Place", "normalized_text": "Incel"}]}, "text": "Escuto not\u00edcia de suicida q fala q vai levar refem j\u00e1 penso logo em Incel", "id": "1163958880663158787"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163958838690639872"], "in_reply_to_user_id": "27579603", "created_at": "2019-08-20T23:39:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "459949172", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.6833, "type": "Other", "normalized_text": "good wife"}, {"start": 130, "end": 132, "probability": 0.4826, "type": "Person", "normalized_text": "T.S"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163866392095068160"}], "text": "@lurrrdez hay un cap\u00edtulo muy chingon en la serie good wife donde se presenta un caso de una persona que se suicida de esa forma, T.S y su hermano eran productores.", "id": "1163958838690639872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163958773309988867"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:39:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53726482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163958773309988867"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163958754381094920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:39:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1406279504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163958754381094920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163958677369446400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:39:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33350532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163958677369446400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163958648286142465"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:39:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "744687272608534528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163958648286142465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163958642833612801"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:39:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3170940651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "id": "1163958642833612801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163958632217751553"], "created_at": "2019-08-20T23:38:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3382337757", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163840284758876161"}], "text": "RT @brunin77DKX: Meu tio morreu assim.\n\nAssaltando um \u00f4nibus. \n\nSe eu acho que o cara que matou ele tava errado em atirar? N\u00e3o !\n\nSe eu fiq\u2026", "id": "1163958632217751553"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163958584302063617"], "created_at": "2019-08-20T23:38:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "323279510", "text": "Debemos de fomentar en los adolescente la importancia de la salud mental, que recibir ayuda puede evitar el suicidio. Cada vez que veo las noticias un adolescente se suicida. \ud83d\ude2d", "id": "1163958584302063617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163958570548912128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:38:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777562973820911617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163958570548912128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163958555810115590"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:38:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756494304458203138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163958555810115590"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163958537262944257"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:38:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707607306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163958537262944257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163958529532862472"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:38:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185696471", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "id": "1163958529532862472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163958520401813504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:38:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76144530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}], "text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026", "id": "1163958520401813504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163958518581514241"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:38:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3776398066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026", "id": "1163958518581514241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163958500982054912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:38:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37458074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163949615026266113"}], "text": "RT @palidofuego111: Un opinador opaco se pone a molestar en twitter. Le digo la triste verdad: su mayor logro es trabajar de profe en la \"e\u2026", "id": "1163958500982054912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163958500508217344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:38:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777562973820911617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026", "id": "1163958500508217344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163958456069623809"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:38:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2209139570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "id": "1163958456069623809"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163958354668130305"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:37:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3053114657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163958354668130305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163958322854354944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:37:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222961577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163958322854354944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163958302033756160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:37:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4874258937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163958302033756160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163958267162365964"], "in_reply_to_user_id": "986643130341523457", "created_at": "2019-08-20T23:37:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986643130341523457", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163909948650209280"}], "text": "a gente quase se matou na forma KKKKK mas eu te amo muito cara, sinto muita falta das nossas tretinhas bobas KK, de dividir os babados contigo, de fazer nossas dancinhas HAHAHA, precisamos sair urgente!\u2764\ufe0f voc\u00ea faz muita falta!", "id": "1163958267162365964"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163958261500010496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fascarza", "id": "162379448"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:37:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144675733", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163625115957039105"}], "text": "RT @fascarza: Que miserable hay que ser para hablar del suicidio en t\u00e9rminos de valent\u00eda o cobard\u00eda; convertir un estado l\u00edmite de la salud\u2026", "id": "1163958261500010496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163958240230739969"], "created_at": "2019-08-20T23:37:24.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830847114976571392", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9466, "type": "Person", "normalized_text": "Hideo Itami"}, {"start": 39, "end": 49, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Randy Orton"}]}, "text": "Hideo Itami won an arm wrestling match Randy Orton with a tope suicida on monday night raw", "id": "1163958240230739969"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163958237256925184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:37:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1919752868", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "id": "1163958237256925184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163958191794925569"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 22, "username": "vitazinhx", "id": "1139704774234951681"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.778, "type": "Other", "normalized_text": "suicide"}]}, "in_reply_to_user_id": "869740049310593030", "created_at": "2019-08-20T23:37:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877167445194276864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163952606038937605"}], "text": "@dericnobre @vitazinhx em nenhum lugar mano eu so considerei a atitude dele suicida e encaixei em um suicide by a cop", "id": "1163958191794925569"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163958146156695558"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:37:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019030491087953922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163958146156695558"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163958125793304577"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:36:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950516479782473728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "id": "1163958125793304577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163958113688608769"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:36:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60773097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163958113688608769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163958113168482304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:36:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994296933790478338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163958113168482304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163958111666941952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:36:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031483774", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163958111666941952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163958091437789184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:36:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4836944915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "id": "1163958091437789184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163958063558221824"], "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/dfKBHYIAUx", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1405204617/posts/10216501492595568/", "display_url": "facebook.com/1405204617/pos\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:36:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54625534", "text": "Me perdoem, n\u00e3o h\u00e1 como saber se \u00e9 brinquedo ou arma. \n\nMe desculpem, mas se algu\u00e9m que amo est\u00e1 l\u00e1, se n\u00e3o h\u00e1 atirador, eu seria o suicida ou o assassino. Mas um teria de ir! \n\nN\u00e3o defendam o erro dos que errado... https://t.co/dfKBHYIAUx", "id": "1163958063558221824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163958055664406528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:36:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "395610437", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163958055664406528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163957966669799424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "coldgoddess_", "id": "426252182"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4509, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:36:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919360757309100032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818996405157892"}], "text": "RT @coldgoddess_: imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma\u2026", "id": "1163957966669799424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163957960751616005"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:36:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036438363916648448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163957960751616005"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163957958000238593"], "created_at": "2019-08-20T23:36:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846507609289117696", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 4, "probability": 0.7858, "type": "Person", "normalized_text": "ze"}, {"start": 101, "end": 112, "probability": 0.9702, "type": "Other", "normalized_text": "libertadores"}]}, "text": "No ze kkkkkkkk  o Pol\u00edcia que matou o maluco la do \u00f4nibus comemorou como se fosse um gol na final da libertadores kkkkk bem dms", "id": "1163957958000238593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163957927713103873"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:36:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "485073017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163957927713103873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163957910944325632"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "professorigor", "id": "3206030049"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "psol50", "id": "1202130601"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}]}, "in_reply_to_user_id": "52838600", "created_at": "2019-08-20T23:36:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103349617192775680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163952673793728513"}], "text": "@professorigor @psol50 Devem estar lamentando pois perderam um s\u00e9rio candidato a ser militante teleguiado suicida como o Ad\u00e9lio.", "id": "1163957910944325632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163957858679087104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:35:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007234912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163957858679087104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163957857672470533"], "in_reply_to_user_id": "853773457498271744", "created_at": "2019-08-20T23:35:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1403053190", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163956938557800449"}], "text": "@scaryvlove Tem hora q eu questiono se evoluir os olhos foi uma coisa boa pro ser humano pq olha...\nAcho q o q matou mesmo nessa entrevista n foi nem a parte da queimada, foi o descr\u00e9dito nos dados do desmatamento", "id": "1163957857672470533"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163957776919552000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Ana_CecyP", "id": "757968798590771202"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:35:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829885074850082817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163799685217292289"}], "text": "RT @Ana_CecyP: Mi tortuga es suicida", "id": "1163957776919552000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163957760544976896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:35:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "404313822", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163957760544976896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163957708074225664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:35:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778429178622251008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163957708074225664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163957679703900161"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:35:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883197882991603712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163957679703900161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163957642957656066"], "created_at": "2019-08-20T23:35:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "768604135063191553", "text": "Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o...", "id": "1163957642957656066"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163957618668462082"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:34:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970661473897861120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163957618668462082"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163957592043008001"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:34:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "490928222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163957592043008001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163957513164861443"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:34:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1507540080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163957513164861443"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163957484610043904"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "OriRossii", "id": "1692404772"}]}, "in_reply_to_user_id": "1692404772", "created_at": "2019-08-20T23:34:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1626694472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163955998337486848"}], "text": "@OriRossii Aay me estaba asustando, pens\u00e9 que ya no eras m\u00e1s suicida", "id": "1163957484610043904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163957477261660162"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MortePorCafeina", "id": "883827290412593152"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "in_reply_to_user_id": "29912252", "created_at": "2019-08-20T23:34:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29912252", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163957190559961088"}], "text": "@MortePorCafeina S\u00f3 esquadr\u00e3o suicida, esse nem tem como defender, Batman vs Superman eu n\u00e3o assisti ent\u00e3o n\u00e3o posso falar", "id": "1163957477261660162"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163957460325076993"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GarciaCarmonaAM", "id": "52778002"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:34:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155799177630244864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163921540452368385"}], "text": "RT @GarciaCarmonaAM: El pa\u00eds europeo m\u00e1s libre es una monarqu\u00eda no simb\u00f3lica con ciertas derecho de veto y una sociedad participativa.\n\nEl\u2026", "id": "1163957460325076993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163957383917428737"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Lady_thekilla", "id": "29912252"}]}, "in_reply_to_user_id": "29912252", "created_at": "2019-08-20T23:34:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "883827290412593152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163957190559961088"}], "text": "@Lady_thekilla Posso insultar esquadr\u00e3o suicida?", "id": "1163957383917428737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163957359552663552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "coldgoddess_", "id": "426252182"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4509, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:33:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3028028315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818996405157892"}], "text": "RT @coldgoddess_: imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma\u2026", "id": "1163957359552663552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163957279579922432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:33:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2425722905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163957279579922432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163957271602356224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:33:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252251155", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "id": "1163957271602356224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163957248101683200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:33:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2866325478", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163957248101683200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163957230305234944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AlexYanez", "id": "48548862"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:33:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137736308", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163924049946451970"}], "text": "RT @AlexYanez: Lo que deber\u00eda hacer la oposici\u00f3n es intentar recuperar lo que destruy\u00f3, la v\u00eda electoral, aferrarse a ella con el respaldo\u2026", "id": "1163957230305234944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163957204082405378"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:33:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950670755594997760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163957204082405378"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163957159429857282"], "created_at": "2019-08-20T23:33:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801978111604719616", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.8358, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "depois de mil anos finalmente assisti esquadr\u00e3o suicida esperava mais", "id": "1163957159429857282"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163957132162736129"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:33:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149829732650901504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163957132162736129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163957109849038849"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:32:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752988678822227968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163957109849038849"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163957108724961280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:32:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3116098762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163957108724961280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163957088479039489"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:32:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065981478864150533", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163957088479039489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163957043188981765"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:32:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045676321098137600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "id": "1163957043188981765"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163957039648911361"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:32:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1489020804", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "id": "1163957039648911361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163957018287398914"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:32:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41964821", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163957018287398914"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163956932258009088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:32:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "612696450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163956932258009088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163956885428604928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:32:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987382407702695936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163956885428604928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163956878411481093"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:31:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2287037757", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163956878411481093"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163956842436923393"], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/cUOq75NSEG", "expanded_url": "https://glo.bo/30f5VoR", "display_url": "glo.bo/30f5VoR"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.387, "type": "Person", "normalized_text": "Sniper"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:31:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40376565", "text": "Sniper que matou sequestrador se camuflou em cima de caminh\u00e3o dos bombeiros https://t.co/cUOq75NSEG", "id": "1163956842436923393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163956837537996800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:31:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869974014177021952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163956837537996800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163956834291638272"], "created_at": "2019-08-20T23:31:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "949314520115277827", "text": "Pessoa: a cada -1 humano. Mais vida pra terra. Eu: n\u00e3o sei porque voc\u00ea ainda n\u00e3o se matou ainda!? Antes dos outros! #followtrick", "id": "1163956834291638272", "entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 128, "tag": "followtrick"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163956822245593089"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:31:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942652859350503424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163956822245593089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163956814909714432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:31:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2984224125", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "id": "1163956814909714432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163956622823178240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:30:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4821994228", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "id": "1163956622823178240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163956601826545664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:30:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4918643410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163956601826545664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163956588341686272"], "in_reply_to_user_id": "4607553695", "created_at": "2019-08-20T23:30:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4607553695", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163956192969990144"}], "text": "inocentes saindo todos vivos do \u00f4nibus \u00e9 feliz mesmo, mas esse cara com certeza era suicida e meio que so resultou no que ele realmente queria. as vezes o tratamento psicol\u00f3gico \u00e9 o ideal, n\u00e3o precisa comemorar a morte de ningu\u00e9m n\u00e3o.", "id": "1163956588341686272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163956563343814656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:30:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "522676680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163956563343814656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163956533824278528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:30:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876638358025510912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163956533824278528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163956529361555456"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "inspiredjara", "id": "785908059050696704"}]}, "in_reply_to_user_id": "785908059050696704", "created_at": "2019-08-20T23:30:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025068872163094530", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163956115425628160"}], "text": "@inspiredjara *se suicida*", "id": "1163956529361555456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163956519576190976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:30:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969667039961976834", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163956519576190976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163956511166619650"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/PUBk0mHUZB", "expanded_url": "https://twitter.com/JuniorSantana18/status/1130299942998822912/video/1", "display_url": "twitter.com/JuniorSantana1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:30:32.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3150173963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1130300890257268736"}], "text": "RT @CPFsCancelados: Sniper acerta disparo na arma do suicida em Ohio, EUA (1993) https://t.co/PUBk0mHUZB", "id": "1163956511166619650"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163956455810195456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:30:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029820391144022022", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163956455810195456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163956450550530048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:30:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027681786107707392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163956450550530048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163956437250465792"], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/R2T0tPHlIn", "expanded_url": "https://twitter.com/blogamante_cine/status/1163956437250465792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R2T0tPHlIn", "media_key": "3_1163956435866329094"}], "mentions": [{"start": 40, "end": 55, "username": "brantdaugherty", "id": "23086378"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.484, "type": "Other", "normalized_text": "AmanteDelCineBlog"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.6755, "type": "Other", "normalized_text": "Los Michaels"}, {"start": 136, "end": 147, "probability": 0.9672, "type": "Other", "normalized_text": "Actos Imp\u00edos"}, {"start": 152, "end": 172, "probability": 0.965, "type": "Other", "normalized_text": "Feliz Beso de Navidad"}, {"start": 177, "end": 188, "probability": 0.9642, "type": "Other", "normalized_text": "Nota Suicida"}, {"start": 193, "end": 213, "probability": 0.9479, "type": "Other", "normalized_text": "Compromiso Accidental"}, {"start": 218, "end": 227, "probability": 0.932, "type": "Other", "normalized_text": "Otro Tango"}, {"start": 233, "end": 256, "probability": 0.9152, "type": "Other", "normalized_text": "Mezclarse todo el Camino"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "AmanteDelCineBlog"}, {"start": 61, "end": 74, "tag": "UnD\u00edaComoHoy"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:30:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1096246892927901696", "text": "#AmanteDelCineBlog El actor y productor @brantdaugherty nace #UnD\u00edaComoHoy 20 de agosto de 1985; famoso por los filmes \u201cLos Michaels\u201d, \u201cActos Imp\u00edos\u201d, \u201cFeliz Beso de Navidad\u201d, \u201cNota Suicida\u201d, \u201cCompromiso Accidental\u201d, \u201cOtro Tango\u201d y \u201cMezclarse todo el Camino\u201d, entre otros m\u00e1s. https://t.co/R2T0tPHlIn", "id": "1163956437250465792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163956426013913089"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:30:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725314109793796097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163956426013913089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163956424310964224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:30:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808472612208840704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "id": "1163956424310964224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163956398675365893"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:30:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "396121497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163956398675365893"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163956369982205952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DinhoGuedes_", "id": "1599574050"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:29:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "565736779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163825548164026369"}], "text": "RT @DinhoGuedes_: Queria entender quando \u00e9 que voc\u00eas v\u00e3o se tocar que a matem\u00e1tica b\u00e1sica pra acabar com a criminalidade n\u00e3o \u00e9 matar bandid\u2026", "id": "1163956369982205952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163956343289499650"], "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/wsjPXRTWYU", "expanded_url": "https://twitter.com/ImagenTVMex/status/1163951980924084224", "display_url": "twitter.com/ImagenTVMex/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 94, "end": 106, "username": "KimArmengol", "id": "543480512"}, {"start": 111, "end": 123, "username": "ImagenTVMex", "id": "780103512155824128"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 139, "tag": "ImagenNoticias"}, {"start": 140, "end": 154, "tag": "ImagenInforma"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:29:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104683173", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163951980924084224"}], "text": "Mujer se suicida en el metro y provoca caos entre los usuarios. \n\nLas noticias al momento con @KimArmengol por @ImagenTVMex #ImagenNoticias #ImagenInforma https://t.co/wsjPXRTWYU", "id": "1163956343289499650"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163956261047738368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:29:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2560320441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163956261047738368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163956249165103104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:29:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1628366773", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163956249165103104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163956237941256193"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:29:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927699364490989568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163956237941256193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163956216688779265"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:29:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036593678637260801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163956216688779265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163956135621222400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:29:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009129952292343808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163956135621222400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163956017639636995"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:28:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61094706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163956017639636995"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163956010580660225"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:28:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777995388481658880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "id": "1163956010580660225"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163955936182120450"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:28:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1535425710", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163955936182120450"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163955936035295232"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:28:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2763695448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163907000645967873"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "id": "1163955936035295232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163955888643874816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:28:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3409365335", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163955888643874816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163955871266803712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:27:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839867304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163955871266803712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163955858704932866"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:27:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3226321251", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163955858704932866"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163955800966148098"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:27:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196697378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163955800966148098"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163955790887161857"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:27:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4569907235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "id": "1163955790887161857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163955759262195712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:27:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904025225377013760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163955759262195712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163955748788944906"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElenaInvernizzi", "id": "984646254"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:27:30.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242954953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163953440235696129"}], "text": "RT @ElenaInvernizzi: @marcellofo67 @valy_s @cris_cersei @CarloCalenda @pdnetwork Se nei prossimi giorni vedremo scenari che, ad oggi fatico\u2026", "id": "1163955748788944906"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163955747912388609"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:27:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4508203637", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163955747912388609"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163955685429829632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:27:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110484365", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163955685429829632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163955622875938816"], "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/zggS9Yrq5J", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000321600687/posts/2483164461704250/", "display_url": "facebook.com/10000032160068\u2026"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.6881, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:27:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66261769", "text": "N\u00e3o precisa comemorar como se fosse um gol ...\nN\u00e3o estou discutindo a a\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia ...\nA pol\u00edcia de Witzel matou 881 pessoas em seis meses de seu governo... https://t.co/zggS9Yrq5J", "id": "1163955622875938816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163955617473675264"], "created_at": "2019-08-20T23:26:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877997893969465344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163794860140355585"}], "text": "RT @modofabiomax: mano se vc t\u00e1 se doendo pq a pol\u00edcia matou um cara que tava colocando a vida em risco de trabalhador que acordou 4 da man\u2026", "id": "1163955617473675264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163955534615027712"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elhigadodmarita", "id": "79124132"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.6369, "type": "Organization", "normalized_text": "Ollanta"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 168, "end": 175, "probability": 0.8958, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 178, "end": 184, "probability": 0.5467, "type": "Person", "normalized_text": "Ollanta"}]}, "in_reply_to_user_id": "79124132", "created_at": "2019-08-20T23:26:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080527243754000385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163878060791402496"}], "text": "@elhigadodmarita Demuestra que Ollanta quebr\u00f3 al pa\u00eds (datos estad\u00edsticos por lo menos). El suicida Alan s\u00ed nos llev\u00f3 a la ruina econ\u00f3mica y moral, y adem\u00e1s nos dej\u00f3 a Fujimori.\nOllanta ser\u00e1 juzgado por ambicioso, por recibir dinero mal habido, y ya es juzgado por su propia gente por traidor.", "id": "1163955534615027712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163955498531659777"], "in_reply_to_user_id": "3066677225", "created_at": "2019-08-20T23:26:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162573460968787969", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163875299832008710"}], "text": "@agarra86 Atitude de suicida a do maluco, ou seja, ele ia morrer de qq jeito", "id": "1163955498531659777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163955497537609735"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Luciana72800716", "id": "1116127364637962240"}]}, "in_reply_to_user_id": "1116127364637962240", "created_at": "2019-08-20T23:26:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "868436048333950978", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163732761263448064"}], "text": "@Luciana72800716 Am\u00e9m.\nMeu sogro n\u00e3o deu conta. Terminou a vida aos 78 anos produzindo uma trag\u00e9dia familiar, h\u00e1 2 meses atr\u00e1s. Tirou a vida da minha sogra que estava doente h\u00e1 9 meses em estado semi-vegetativo, e em seguida a pr\u00f3pria vida.\n\nQue ningu\u00e9m nunca menospreze essa doen\u00e7a silenciosa.", "id": "1163955497537609735"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163955479741108224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:26:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156358392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163955479741108224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163955469725196290"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:26:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851867922628837376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163955469725196290"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163955415102763010"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pipa_inbloom_", "id": "1677914684"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "SLAYMOURAYOXX", "id": "3307268577"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 139, "probability": 0.4356, "type": "Person", "normalized_text": "marta"}, {"start": 183, "end": 187, "probability": 0.4494, "type": "Person", "normalized_text": "marta"}]}, "in_reply_to_user_id": "1677914684", "created_at": "2019-08-20T23:26:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "804823105160048640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163954832941690880"}], "text": "@pipa_inbloom_ @SLAYMOURAYOXX @fentyyysara Uma miuda da minha antiga escola que ja tem bue historico de mentir inventou que uma gaja a marta matou o cao dela e a ia matar e que dps a marta deu a si mesma um tiro e a gaja nao sabe se ela morreu quando isso aconteceu na casa de alguem da familia dela", "id": "1163955415102763010"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163955395985104896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:26:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130590870", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163633503281582080"}], "text": "RT @InstitutoCato: En Finlandia, entre 1993 y 1998, centristas y socialdem\u00f3cratas emprendieron un programa de ajuste que recay\u00f3 en un 78% s\u2026", "id": "1163955395985104896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163955366390091777"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:25:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2176521923", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163955366390091777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163955352594989056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:25:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "379813893", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163955352594989056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163955215973982208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:25:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835932116919660545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163955215973982208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163955162500751361"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:25:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783499881759383552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163955162500751361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163955147992698886"], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/1eLBNwpc9h", "expanded_url": "https://infodifesa.it/maresciallo-dei-carabinieri-si-suicida-sparandosi-alla-testa-3-suicidi-nellarma-in-una-settimana/", "display_url": "infodifesa.it/maresciallo-de\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:25:07.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "207273620", "text": "Maresciallo dei carabinieri si suicida sparandosi alla testa. 3 suicidi nell'Arma in una settimana - INFODIFESA https://t.co/1eLBNwpc9h", "id": "1163955147992698886"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163955110382317568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shopllfters", "id": "1180141052566687746"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:24:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "539586245", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163920607119122433"}], "text": "RT @SHOPLlFTERS: n\u00e3o \u00e9 nem meme suicida, mas tudo que eu queria era um thanos estralando os dedos sla acho que a gente j\u00e1 atingiu o ponto s\u2026", "id": "1163955110382317568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163955098344710144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:24:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860648953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "id": "1163955098344710144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163955095354167296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:24:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742926494", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163955095354167296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163955073657057280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:24:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160629846688567296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163955073657057280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163955071916421125"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:24:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751490333880545282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163955071916421125"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163955062164643841"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:24:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838572011148427265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "id": "1163955062164643841"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163955014026563585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:24:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3304888408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "id": "1163955014026563585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163954986100895745"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:24:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101984302022213638", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163633503281582080"}], "text": "RT @InstitutoCato: En Finlandia, entre 1993 y 1998, centristas y socialdem\u00f3cratas emprendieron un programa de ajuste que recay\u00f3 en un 78% s\u2026", "id": "1163954986100895745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163954955113455616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:24:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110039376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "id": "1163954955113455616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163954950591959040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:24:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2982598889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163954950591959040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163954942241062912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:24:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2413437650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163954942241062912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163954935534366720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:24:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3226602898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163954935534366720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163954930589282304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:24:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172990240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163954930589282304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163954890466562050"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:24:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145055762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "id": "1163954890466562050"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163954884988850176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:24:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1941398689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163954884988850176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163954764658421761"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:23:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875474321254305860", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163954764658421761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163954740385996803"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:23:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046914928697851904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163954740385996803"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163954729644433409"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:23:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131412768635183111", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163954729644433409"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163954594743033856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:22:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138504563", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163954594743033856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163954573809246208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:22:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "391775770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163954573809246208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163954518771601408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:22:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2664301817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163954518771601408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163954512404631552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:22:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265528581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163954512404631552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163954508952719361"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:22:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "442053187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163954508952719361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163954497934282752"], "created_at": "2019-08-20T23:22:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2859029271", "text": "Moralistas me chamam de suicida, eu vivo pra eternidade e eles vivem pra vida \ud83c\udfb6", "id": "1163954497934282752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163954435816640513"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:22:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909114805742653442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163954435816640513"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163954428510121985"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:22:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93393998", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163954428510121985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163954396193013760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:22:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979166953897152512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163954396193013760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163954361908768768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElenaInvernizzi", "id": "984646254"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:21:59.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "475234937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163953440235696129"}], "text": "RT @ElenaInvernizzi: @marcellofo67 @valy_s @cris_cersei @CarloCalenda @pdnetwork Se nei prossimi giorni vedremo scenari che, ad oggi fatico\u2026", "id": "1163954361908768768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163954299631783938"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:21:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085371278536728577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163954299631783938"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163954291670953984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:21:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055867378712670208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "id": "1163954291670953984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163954266006020109"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ramalheiraaa", "id": "817541135652519936"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.4527, "type": "Other", "normalized_text": "maryjane"}, {"start": 212, "end": 219, "probability": 0.479, "type": "Person", "normalized_text": "maryjane"}]}, "in_reply_to_user_id": "817541135652519936", "created_at": "2019-08-20T23:21:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2977962287", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163953846315618304"}], "text": "@ramalheiraaa opa foi daquela hist\u00f3ria da maryjane e supostamente essa gaja era psicopata e suicidou se mas ningu\u00e9m sabe quem \u00e9 e quando morreu ningu\u00e9m procurou por ela masss no fim a hist\u00f3ria \u00e9 fake e a pr\u00f3pria maryjane inventou td mas estava a contar como se fosse real", "id": "1163954266006020109"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163954260515676161"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:21:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919147134800355329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163954260515676161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163954257978101760"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:21:34.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832328580432592896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "id": "1163954257978101760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163954251590230017"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:21:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162135552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163954251590230017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163954194350510081"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:21:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309072522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163954194350510081"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163954158300540929"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:21:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886404300049666048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163954158300540929"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163954139296145414"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:21:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191942665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163954139296145414"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163954098032586757"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:20:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1686036174", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163954098032586757"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163954095612411904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:20:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2500346807", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163954095612411904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163954092991012865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:20:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173269652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163954092991012865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163954080882024451"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:20:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945695864546357248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163954080882024451"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163953940448403457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:20:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156301186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163953940448403457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163953921179697153"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:20:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2760392892", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163953921179697153"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163953865227718656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:20:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34318694", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163953865227718656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163953819530797057"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:19:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2924309898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163953819530797057"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163953808248070145"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:19:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991019212754882560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163953808248070145"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163953750383452167"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:19:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3227038202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163953750383452167"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163953731462926337"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:19:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1463063676", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163953731462926337"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163953687888355328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:19:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4373506949", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163953687888355328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163953645756403714"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:19:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3437292147", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163953645756403714"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163953591331127302"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/sZrPsq4z0N", "expanded_url": "http://youtu.be/uBgHUfcBZRo", "display_url": "youtu.be/uBgHUfcBZRo"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.4031, "type": "Person", "normalized_text": "Belial"}, {"start": 87, "end": 101, "probability": 0.3655, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto Infernal"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4373, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.3858, "type": "Other", "normalized_text": "VANGUARDIA TAG"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:18:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "568295245", "text": "https://t.co/sZrPsq4z0N [2019-08-04] (ENTRE SEGUNDA Y TERCERA) Belial &amp; Impulso vs Piloto Infernal &amp; Piloto Suicida [VANGUARDIA TAG] and in a tournament quarterfinal match", "id": "1163953591331127302"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163953508577624069"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:18:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885701109087703041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163953508577624069"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163953507604541440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:18:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829797432187813888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163953507604541440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163953470619213824"], "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/qNPAApkqgc", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloFreixo/status/1163888308826595330", "display_url": "twitter.com/MarceloFreixo/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:18:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "568400698", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163888308826595330"}], "text": "O seq\u00fcestrador matou quantos??? Feriu quantos??? Deu quantos tiros??? Portava arma de fogo??? Se a resposta for negativa, ent\u00e3o foi assassinado..... https://t.co/qNPAApkqgc", "id": "1163953470619213824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163953440235696129"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 21, "username": "valy_s", "id": "475234937"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "cris_cersei", "id": "2753154182"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "in_reply_to_user_id": "1971946628", "created_at": "2019-08-20T23:18:20.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "984646254", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163952345698525189"}], "text": "@marcellofo67 @valy_s @cris_cersei @CarloCalenda @pdnetwork Se nei prossimi giorni vedremo scenari che, ad oggi fatico ad immaginare, sar\u00e0 stato un genio. Se succeder\u00e0 ci\u00f2 che temo, pi\u00f9 che suicida sar\u00e0 stato un pirla.", "id": "1163953440235696129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163953418240700417"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 100, "end": 101, "probability": 0.2637, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "in_reply_to_user_id": "54797928", "created_at": "2019-08-20T23:18:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "51237914", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163884001792286721"}], "text": "@sigridbazan La cola para darle patadas a Mulder va ser tan larga como las del gobierno del Suicida AG.", "id": "1163953418240700417"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163953410892292097"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:18:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73969885", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163953410892292097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163953374544486400"], "in_reply_to_user_id": "74249378", "created_at": "2019-08-20T23:18:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74249378", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163953372405350401"}], "text": "Tiraram foto dele de dentro do \u00f4nibus acompanhando a cobertura ao vivo pelo celular. E se ele tivesse visto o sniper? Ele teria sido abatido? Ou teria se vingado nos ref\u00e9ns? Para que serve est\u00e1 imprensa que diz que a PM matou uma \"v\u00edtima\"?", "id": "1163953374544486400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163953361416327168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:18:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938136745190838272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "id": "1163953361416327168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163953330697179137"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:17:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313552103", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163953330697179137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163953298073948161"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:17:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "583801658", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163953298073948161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163953291509809156"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:17:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "599465712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}], "text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026", "id": "1163953291509809156"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163953271905689600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:17:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2298377091", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163953271905689600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163953220470923264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:17:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844680543807655938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163953220470923264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163953217698508800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:17:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "791102251033067522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163953217698508800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163953199721697280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:17:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044782876947075074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163953199721697280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163953100492857344"], "in_reply_to_user_id": "339446040", "created_at": "2019-08-20T23:16:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "339446040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163953097116397568"}], "text": "Pra que 5? S\u00f3 1 matava, mas o cara matou com gosto, como se fosse \u00f3timo matar algu\u00e9m. E ainda comemorou. Ele poderia ficar com a sensa\u00e7\u00e3o de dever cumprido, mas comemorar que matou algu\u00e9m??? A humanidade est\u00e1 louca!!!", "geo": {"place_id": "d13775d10c08f835"}, "id": "1163953100492857344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163953087083700224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:16:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721427699676352512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026", "id": "1163953087083700224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163953077424197632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:16:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823373040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "id": "1163953077424197632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163953030900965376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:16:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3387095051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163953030900965376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163953018787811329"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:16:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217467287", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163953018787811329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163952995681361926"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:16:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4756978936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163952995681361926"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163952974974062592"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ellioperlman", "id": "1659026232"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.5385, "type": "Organization", "normalized_text": "marvel"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.8945, "type": "Other", "normalized_text": "capit\u00e3o america 2"}]}, "in_reply_to_user_id": "1659026232", "created_at": "2019-08-20T23:16:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181965583", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163951577532686336"}], "text": "@ellioperlman Ai, eu cansei da marvel em capit\u00e3o america 2. Fico mais entretido com as tosquices rid\u00edculas do esquadr\u00e3o suicida e o filme da mulher maravilha.", "id": "1163952974974062592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163952957953589249"], "created_at": "2019-08-20T23:16:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2339367769", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2897, "type": "Organization", "normalized_text": "elite"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163931797597671424"}], "text": "RT @Tchalla_Gambino: O atirador de elite matou o sequestrador como se tivesse vencido um campeonato e comemorou no carro de bombeiros. A po\u2026", "id": "1163952957953589249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163952957307727872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:16:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2593876042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163952957307727872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163952840362070016"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/Ulf3k81vOn", "expanded_url": "https://twitter.com/dyeguitos1/status/1163952840362070016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ulf3k81vOn", "media_key": "16_1163952825929490437"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:15:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124816463846572032", "text": "Estou a tr\u00eas dias vendo um pedacinho de esquadr\u00e3o suicida, pelos meus c\u00e1lculos daqui a um m\u00eas eu acabo https://t.co/Ulf3k81vOn", "id": "1163952840362070016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163952821177331714"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:15:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828484346478784512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163952821177331714"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163952803120852993"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:15:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750768832864722945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163952803120852993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163952790823165954"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:15:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056373040290951168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "id": "1163952790823165954"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163952711676641280"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:15:26.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015993314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "id": "1163952711676641280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163952702222721026"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:15:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "549614267", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163952702222721026"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163952672233443329"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "franibar10", "id": "115762625"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:15:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74176210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163640794852528130"}], "text": "RT @franibar10: Hay una obsesi\u00f3n masoquista en una fracci\u00f3n opositora de moler los liderazgos. Es suicida.", "id": "1163952672233443329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163952666860490759"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:15:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2813769606", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163949615026266113"}], "text": "RT @palidofuego111: Un opinador opaco se pone a molestar en twitter. Le digo la triste verdad: su mayor logro es trabajar de profe en la \"e\u2026", "id": "1163952666860490759"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163952650162974721"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:15:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64461796", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163952650162974721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163952639899504640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:15:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792832129247870976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163952639899504640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163952629921325056"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rociovargassss", "id": "1448421544632406022"}]}, "in_reply_to_user_id": "1151237959242452992", "created_at": "2019-08-20T23:15:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2482868798", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163951636802363397"}], "text": "@rociovargassss JAJAJAJA bienvenida al mundo suicida", "id": "1163952629921325056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163952545502564354"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ffcfontes", "id": "786697702281191424"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:14:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133783502", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163948253097922561"}], "text": "RT @ffcfontes: quando uma fam\u00edlia negra \u00e9 alvejada por 80 tiros o governador nem se quer pronuncia, quando \u00e9 um jovem negro indo treinar ta\u2026", "id": "1163952545502564354"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163952500371787783"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:14:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83168927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163952500371787783"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163952497872056320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Barbosaftn", "id": "1445453449621950468"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:14:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163597594943262721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163823536382681089"}], "text": "RT @BarbosaFtn: Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o ~vis\u00e3o", "id": "1163952497872056320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163952494764068872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:14:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280025054", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163952494764068872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163952483036815362"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:14:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3130910177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163952483036815362"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163952477101797376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:14:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3087157486", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163952477101797376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163952442440069122"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "eduguim", "id": "23138365"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9481, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "in_reply_to_user_id": "23138365", "created_at": "2019-08-20T23:14:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "935509396028903424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163949325820542981"}], "text": "@eduguim Algu\u00e9m ainda \u00e9 capaz de duvidar que o Brasil acabou, morreu. N\u00e3o somos mais uma na\u00e7\u00e3o, somos um po\u00e7o de \u00f3dio, povoado por esp\u00e9cimes que sequer podem  ser chamados de humanos. \nNo futuro serenos conhecidos como o pais que se suicidou.  Fuja do inferno", "id": "1163952442440069122"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163952356960198657"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:14:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4707463403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163952356960198657"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163952323485425666"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:13:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2230569999", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163952323485425666"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163952293429043200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:13:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939638872501342208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163952293429043200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163952247534997504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:13:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2202344527", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163952247534997504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163952240060772353"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:13:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "391377922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163952240060772353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163952191943696385"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:13:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1591600638", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163952191943696385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163952185564176387"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/PxhcPjA46K", "expanded_url": "https://jconline.ne10.uol.com.br/canal/cidades/policia/noticia/2019/08/20/motociclista-envolvido-em-atropelamento-que-matou-estudante-se-apresenta-a-policia-386117.php", "display_url": "jconline.ne10.uol.com.br/canal/cidades/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jc_pe", "id": "245896728"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.4268, "type": "Organization", "normalized_text": "Motociclista"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:13:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2891371361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163948612247859200"}], "text": "RT @jc_pe: Motociclista envolvido em atropelamento que matou estudante se apresenta \u00e0 pol\u00edcia\nhttps://t.co/PxhcPjA46K https://t.co/CUStYeDO\u2026", "id": "1163952185564176387"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163952174554079234"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:13:18.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2496002029", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "id": "1163952174554079234"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163952161509838853"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:13:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3409390840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163952161509838853"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163952143331729409"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:13:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "572854970", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163952143331729409"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163952019994025984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:12:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888110791982891009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163952019994025984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163951983641993218"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:12:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038213481865117696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "id": "1163951983641993218"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163951981247049730"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "davidnolla", "id": "1029691866856480768"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 83, "probability": 0.5906, "type": "Person", "normalized_text": "britney spears"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:12:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "521432454", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163536500706947073"}], "text": "RT @davidnolla: Que porcierto, menuda mierda hicieron con la canci\u00f3n, britney spears se suicida si lo ve", "id": "1163951981247049730"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163951926742061056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:12:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132728520373878786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "id": "1163951926742061056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163951911466409984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:12:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4509981496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163951911466409984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163951895456731136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:12:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844982081126105088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "id": "1163951895456731136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163951893330178049"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:12:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3209844112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "id": "1163951893330178049"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163951871234646016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:12:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "536556882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "id": "1163951871234646016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163951769770168320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:11:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79267365", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163951769770168320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163951768033792000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:11:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274735312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163951768033792000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163951760152694786"], "created_at": "2019-08-20T23:11:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "126493677", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.6792, "type": "Person", "normalized_text": "witzel"}]}, "text": "Se voc\u00ea apoiar witzel e for branco \u00e9s um racista e se for preto \u00e9s suicida.", "id": "1163951760152694786"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163951726166237187"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:11:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221202206", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163951726166237187"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163951717173596160"], "created_at": "2019-08-20T23:11:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4108814001", "text": "Mano vai tomar no cu um colega meu matou o filho beb\u00ea e se suicidou agr a tarde, pqp pau no cu da depress\u00e3o", "id": "1163951717173596160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163951706784378882"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:11:26.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087849336241905664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "id": "1163951706784378882"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163951696512503808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:11:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54283991", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163951696512503808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163951686676824065"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:11:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1306009987", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163951686676824065"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163951668188319745"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:11:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085190833043722241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "id": "1163951668188319745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163951644834484227"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:11:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3038467096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163951644834484227"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163951589171900417"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:10:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "361401417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163951589171900417"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163951525170954241"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:10:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3171710764", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "id": "1163951525170954241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163951491767504902"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:10:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68076402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163949615026266113"}], "text": "RT @palidofuego111: Un opinador opaco se pone a molestar en twitter. Le digo la triste verdad: su mayor logro es trabajar de profe en la \"e\u2026", "id": "1163951491767504902"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163951481805914112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HadBrunstein", "id": "243719541"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:10:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058176050277036032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163933732698578945"}], "text": "RT @HadBrunstein: La depresi\u00f3n es un trastorno del estado del \u00e1nimo que no discrimina por edad, profesi\u00f3n, status social o econ\u00f3mico.\nLa id\u2026", "id": "1163951481805914112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163951471609753605"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:10:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3133561406", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163951471609753605"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163951430191001601"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:10:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822646913384194049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163951430191001601"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163951429431844864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:10:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318128103", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163951429431844864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163951417092165632"], "created_at": "2019-08-20T23:10:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1125046983025135617", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.9931, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "text": "Crian\u00e7a, eu ate q gostei do esquadr\u00e3o suicida (sim, so assisti agr pois sou ref\u00e9m de netflix) so o finalzinho que ficou meio bl\u00e9", "id": "1163951417092165632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163951407403167745"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:10:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343135999", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "id": "1163951407403167745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163951378055782400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:10:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4395565163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026", "id": "1163951378055782400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163951368891174912"], "in_reply_to_user_id": "330749067", "created_at": "2019-08-20T23:10:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3004290483", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "witzel"}, {"start": 200, "end": 201, "probability": 0.8116, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163822001233920000"}], "text": "@advjoelluizc F\u00e1cil \u00e9 capitalizar politicamente com um doido suicida transtornado. Quero ver witzel falando \u201cdesarticulamos o comando vermelho\u201d ou \u201cacabamos com as influ\u00eancias da mil\u00edcia na cidade do RJ\u201d s\u00f3 tonto pra num sacar q ele desceu no meio da ponte erguendo o punho com esse objetivo", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1163951368891174912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163951335907188743"], "created_at": "2019-08-20T23:09:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1028069777363873797", "text": "se esse col\u00e9gio ainda n\u00e3o matou ngm, acho q vou ser a primeira", "id": "1163951335907188743"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163951334959329281"], "created_at": "2019-08-20T23:09:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "406409942", "text": "O cara n\u00e3o matou ningu\u00e9m \nSe fosse comigo com todo \u00f3dio que tenho dentro de mim \nEm menos de uma hora eu teria matado todo mundo. Foda-se !", "id": "1163951334959329281"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163951333071818753"], "created_at": "2019-08-20T23:09:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3093697000", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.8423, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.635, "type": "Person", "normalized_text": "Sniper"}, {"start": 177, "end": 182, "probability": 0.8404, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "Esse abaixo-assinado n\u00e3o vai adiantar contra porra nenhuma na explora\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia, Se o Sniper matou o \"sequestrador\" porque ele n\u00e3o pode matar os assassinos de \u00e1rvores. Vsf Brasil dinheiro n\u00e3o mata fome e nem te da segunda vida.", "id": "1163951333071818753"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163951327543795714"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:09:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "310031217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163951327543795714"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163951316508532738"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:09:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824319848545189892", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163951316508532738"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163951301937586177"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:09:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944235341787123712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163951301937586177"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163951269305884678"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:09:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307106183", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163951269305884678"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163951235080314881"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:09:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913498349415911424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "id": "1163951235080314881"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163951225840316421"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:09:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51860473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163951225840316421"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163951224309370881"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "magazorde", "id": "39636439"}]}, "in_reply_to_user_id": "39636439", "created_at": "2019-08-20T23:09:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "900533539", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163788473393963010"}], "text": "@magazorde Vixi, q mancada do cara n\u00e3o, com arma de brinquedo, esse \u00e9 suicida mesmo heim.", "id": "1163951224309370881"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163951203035820033"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:09:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886241588518805504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163951203035820033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163951194194284545"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:09:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102816380", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163951194194284545"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163951161617059840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Barbosaftn", "id": "1445453449621950468"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:09:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779885842433179648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163823536382681089"}], "text": "RT @BarbosaFtn: Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o ~vis\u00e3o", "id": "1163951161617059840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163951146840547332"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:09:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94789973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163951146840547332"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163951112166289410"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:09:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163156721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163951112166289410"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163951072773365761"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:08:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3084970089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163951072773365761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163951072328781824"], "created_at": "2019-08-20T23:08:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1478070114", "text": "Si tienen la oportunidad de no salir de sus casas no lo hagan, esta realmente suicida el frio \ud83e\udd76", "id": "1163951072328781824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163951053185998851"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:08:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807126734", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163951053185998851"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163951052657430529"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:08:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140780902416637952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163951052657430529"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163950983485054976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HadBrunstein", "id": "243719541"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:08:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "214569234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163933732698578945"}], "text": "RT @HadBrunstein: La depresi\u00f3n es un trastorno del estado del \u00e1nimo que no discrimina por edad, profesi\u00f3n, status social o econ\u00f3mico.\nLa id\u2026", "id": "1163950983485054976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163950980813209601"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:08:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765891954471276544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163950980813209601"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163950975356473350"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:08:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063202363153022979", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163950975356473350"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163950959900483585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "noelceballos_", "id": "5380442"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 84, "end": 100, "probability": 0.602, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:08:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47597633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163839163839516674"}], "text": "RT @noelceballos_: Iba a decir que faltan el Joker y Harley Quinn para que fuera el Escuadr\u00f3n Suicida, pero luego me he dado cuenta. https:\u2026", "id": "1163950959900483585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163950952619085825"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:08:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261372538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163950952619085825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163950948882014211"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:08:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183122242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163950948882014211"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163950876874067968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.2585, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 79, "tag": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 98, "end": 103, "tag": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:08:08.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960760501901828098", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163948084054745089"}], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306e\u7d04\u675f\u306e\u5730\uff58\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u306e\u5fa9\u5e30\uff58\u30ab\u30a6\u30f3\u30c8\u30c0\u30a6\u30f3\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6700\u8fd1\u3001\u5fa9\u5e30\u306e\u5642\u304c\u591a\u3044 #\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0 \u3002\n\u3042\u3068\u306f\u30bf\u30a4\u30df\u30f3\u30b0\u6b21\u7b2c\u306a\u306e\u304b\uff1f\n #\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f \u306e\u7d04\u675f\u304c\u679c\u305f\u3055\u308c\u308b\u3053\u3068\u306b\u671f\u5f85\u3057\u305f\u3044\u3068\u601d\u3044\u307e\u3059\u3002\n\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\u2026", "id": "1163950876874067968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163950862810648576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:08:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035893415840571393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163950862810648576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163950825540112384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:07:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260394332", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163950825540112384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163950806237888523"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:07:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2516548872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163950806237888523"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163950799279579137"], "created_at": "2019-08-20T23:07:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135700385564372998", "text": "@: eu daria a minha vida por voc\u00ea \neu: eu tamb\u00e9m \n@: n\u00e3o vale, tu j\u00e1 \u00e9 suicida\n\no auge meu pai", "id": "1163950799279579137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163950787988545537"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:07:47.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4821852761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "id": "1163950787988545537"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163950776064073728"], "created_at": "2019-08-20T23:07:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2737721261", "text": "mano a empatia e amor ao pr\u00f3ximo ta escasso msm n\u00e9, um garoto se matou praticamente na \u00e1rea da minha universidade e ela se manifestou??? postou alguma nota de pesar a fam\u00edlia ou disse que nossas vidas importam??? n\u00e3o.\nteve aula no msm dia e no outro tb, n\u00e3o teve luto, nada.", "id": "1163950776064073728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163950775573389313"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:07:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3730680382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163950775573389313"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163950717385814017"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:07:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "554843634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "id": "1163950717385814017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163950660372619265"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:07:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2340839641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163950660372619265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163950658992726017"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:07:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2434110187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163950658992726017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163950644987924485"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jorge1914", "id": "172177894"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.5343, "type": "Organization", "normalized_text": "BOPE"}, {"start": 42, "end": 43, "probability": 0.3548, "type": "Place", "normalized_text": "do"}, {"start": 45, "end": 47, "probability": 0.3425, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:07:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2545618774", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163800443203608576"}], "text": "RT @Jorge1914: Parab\u00e9ns ao BOPE e Policia do Rio que agiu de forma eficiente, matou o criminoso que j\u00e1 tinha jogado gasolina no \u00f4nibus inte\u2026", "id": "1163950644987924485"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163950597063827457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:07:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2421956984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163950597063827457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163950577325416449"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HadBrunstein", "id": "243719541"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:06:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186065548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163933732698578945"}], "text": "RT @HadBrunstein: La depresi\u00f3n es un trastorno del estado del \u00e1nimo que no discrimina por edad, profesi\u00f3n, status social o econ\u00f3mico.\nLa id\u2026", "id": "1163950577325416449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163950568408276992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:06:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2545515916", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163950568408276992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163950544089735169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:06:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "590256145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "id": "1163950544089735169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163950541988421632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:06:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2710083498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163950541988421632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163950529342595072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HadBrunstein", "id": "243719541"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:06:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113528506842005507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163933732698578945"}], "text": "RT @HadBrunstein: La depresi\u00f3n es un trastorno del estado del \u00e1nimo que no discrimina por edad, profesi\u00f3n, status social o econ\u00f3mico.\nLa id\u2026", "id": "1163950529342595072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163950495326789632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:06:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2835322929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "id": "1163950495326789632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163950475596718080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:06:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145405929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "id": "1163950475596718080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163950457536094209"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:06:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "310301043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163950457536094209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163950440746237952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:06:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1599511321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163950440746237952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163950391119294466"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:06:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244702410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163950391119294466"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163950328225681411"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:05:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011356939123658752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163950328225681411"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163950321363763200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ffcfontes", "id": "786697702281191424"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:05:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2876979832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163948253097922561"}], "text": "RT @ffcfontes: quando uma fam\u00edlia negra \u00e9 alvejada por 80 tiros o governador nem se quer pronuncia, quando \u00e9 um jovem negro indo treinar ta\u2026", "id": "1163950321363763200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163950267898978304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:05:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846420301038653440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163950267898978304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163950175477477376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:05:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2296193464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163950175477477376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163950166153551873"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CarlaPola", "id": "34164237"}]}, "in_reply_to_user_id": "34164237", "created_at": "2019-08-20T23:05:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "372563666", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163947482520412160"}], "text": "@CarlaPola O cara era um suicida. Meu medo \u00e9 que a moda pegue!", "id": "1163950166153551873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163950129805529089"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:05:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47318223", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163950129805529089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163950128287367168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:05:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "413282458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163950128287367168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163950082695356417"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "coldgoddess_", "id": "426252182"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4509, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:04:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724592572480532481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818996405157892"}], "text": "RT @coldgoddess_: imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma\u2026", "id": "1163950082695356417"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163950063162466312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:04:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999424822768734208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "id": "1163950063162466312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163950057529520130"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:04:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3437388496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163950057529520130"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163950038839713792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:04:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055796462850920448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026", "id": "1163950038839713792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163950019663355907"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "franibar10", "id": "115762625"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:04:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57108105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163640794852528130"}], "text": "RT @franibar10: Hay una obsesi\u00f3n masoquista en una fracci\u00f3n opositora de moler los liderazgos. Es suicida.", "id": "1163950019663355907"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163949938784591872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:04:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1317453974", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "id": "1163949938784591872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163949937589178375"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "CathyJuvinao", "id": "53855557"}]}, "in_reply_to_user_id": "897020157100535809", "created_at": "2019-08-20T23:04:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "524630026", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163875332153327616"}], "text": "@DanielOBta @CathyJuvinao Hay gente para las que realmente la riqueza material no tiene sentido. En este estado de desarrollo de la humanidad, con las cat\u00e1strofes del medio ambiente y a\u00fan sin haber conquistado otros mundos la proposici\u00f3n de acumular es suicida.", "id": "1163949937589178375"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163949909898420225"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:04:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "556753979", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163949909898420225"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163949872472559616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:04:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245335299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163949872472559616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163949868299296774"], "created_at": "2019-08-20T23:04:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "801533677", "text": "\u00e9 galera, estamos vivendo tempos dif\u00edceis, hein\no Estado LITERALMENTE matou um civil hoje, AO VIVO, o governador comemorou, AO VIVO, e c\u00eas a\u00ed batendo palma\n\nn\u00e3o sei se c\u00eas sabem, mas o monop\u00f3lio da for\u00e7a pelo Estado n\u00e3o \u00e9 pra ser usado a esmo, s\u00f3 um lembrete\n\nfalhamos", "id": "1163949868299296774"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163949865098985473"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:04:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3033798915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163949865098985473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163949778797039616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:03:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4099851316", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163949778797039616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163949731262992386"], "in_reply_to_user_id": "1223085049", "created_at": "2019-08-20T23:03:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1223085049", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163949515583434752"}], "text": "es que entre lo horribles que son (porque no sab\u00eda escribir) y lo triste que me ponen (porque estaba hiper suicida)\u2026\u2026. quiero llorar", "id": "1163949731262992386"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163949664565104647"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:03:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039156843413692417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163949664565104647"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163949662983905281"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:03:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772844088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163949662983905281"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163949642490535936"], "in_reply_to_user_id": "4870440503", "created_at": "2019-08-20T23:03:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "61300516", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.5191, "type": "Person", "normalized_text": "Chester"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163949345894539265"}], "text": "@felipekaja19 esse a\u00ed n\u00e3o \u00e9 o merd\u00e3o que falou merda quando o Chester se suicidou?", "id": "1163949642490535936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163949633388843010"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:03:12.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117769096974753793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "id": "1163949633388843010"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163949615026266113"], "created_at": "2019-08-20T23:03:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 47, "like_count": 504, "quote_count": 7}, "author_id": "281913797", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.9456, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "text": "Un opinador opaco se pone a molestar en twitter. Le digo la triste verdad: su mayor logro es trabajar de profe en la \"escuela\" del indultador de narcos (una entidad que, por cierto, sigue haciendo apolog\u00eda del delincuente suicida). \n\nSu respuesta: llamarme indio y afeminado.", "id": "1163949615026266113"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163949593052274690"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:03:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88448104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026", "id": "1163949593052274690"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163949550270328832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:02:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181357327", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163949550270328832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163949534961111040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:02:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42977754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163949534961111040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163949513566040076"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:02:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125184714015412225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163949513566040076"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163949490920968193"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:02:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2740201637", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "id": "1163949490920968193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163949464471707648"], "created_at": "2019-08-20T23:02:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755080437152751617", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9141, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "text": "Esse epis\u00f3dio do sequestro do \u00f4nibus no Rio s\u00f3 demonstra o quanto a nossa sociedade est\u00e1 doente. \"Entrar pra hist\u00f3ria\" com uma arma de brinquedo, estava claro um ato suicida do indiv\u00edduo.\n\nA humanidade est\u00e1 perdendo a habilidade de ser humano!", "id": "1163949464471707648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163949463230124038"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "Gab_Moreno", "id": "252296214"}]}, "in_reply_to_user_id": "400253569", "created_at": "2019-08-20T23:02:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "258533548", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163778682592346112"}], "text": "@AdrianRavier @Gab_Moreno Conoces el chiste no? como se suicida un argentino ? Se sube al ego y se tira...", "id": "1163949463230124038"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163949437573652480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:02:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126405867", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163949437573652480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163949384578605056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:02:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "408735020", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "id": "1163949384578605056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163949347517718531"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:02:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985152727314583552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163949347517718531"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163949345672220673"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Eveecrf", "id": "814997331523358721"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:02:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958523433377288194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791998177959937"}], "text": "RT @Eveecrf: O atirador de elite foi e com 6 ou 7 disparos matou o sequestrador.. agora se \u00e9 a PM esses pol\u00edcias despreparados e desqualifi\u2026", "id": "1163949345672220673"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163949286519902213"], "created_at": "2019-08-20T23:01:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "954876119404204032", "text": "As vezes eu tenho uns pensamentos suicida pra caralho", "id": "1163949286519902213"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163949275547652097"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.9509, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.4527, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}]}, "in_reply_to_user_id": "19729967", "created_at": "2019-08-20T23:01:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831320144127393793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163487326389059584"}], "text": "@esquinabaja Invitala, que venga para que vea lo que hizo el suicida cobarde  del Per\u00fa y del Apra.... Alanismo mal nacido", "id": "1163949275547652097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163949271189807104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:01:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306383064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163949271189807104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163949246044889090"], "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/gLym6LwOzs", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000773598640/posts/2335889066446857/", "display_url": "facebook.com/10000077359864\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:01:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89853651", "text": "N\u00e3o \u00e9 porque  a humanidade se autodestroi que tenho pensamento genocida !\nN\u00e3o \u00e9 porque odeio uma pessoa que tenho pensamento  homicida ! \nN\u00e3o \u00e9 porque tenho depress\u00e3o que tenho pensamento suicida ! \nMas j\u00e1... https://t.co/gLym6LwOzs", "id": "1163949246044889090"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163949236309958656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:01:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65073184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163949236309958656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163949205125292033"], "created_at": "2019-08-20T23:01:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047910233610379267", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163879563132309505"}], "text": "RT @Senosgui: a vao se fuder qm ta reclamando q a policia agiu e matou o cara q amea\u00e7ava 30 vidas, nunca vou comemorar morte de ningu\u00e9m mas\u2026", "id": "1163949205125292033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163949199458799617"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:01:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255187763", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163949199458799617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163949165057064960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:01:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3283357269", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163949165057064960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163949049801785344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "coldgoddess_", "id": "426252182"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4509, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:00:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038020953261989888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818996405157892"}], "text": "RT @coldgoddess_: imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma\u2026", "id": "1163949049801785344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163949049260728325"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:00:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2912865551", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163949049260728325"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163948984723001344"], "created_at": "2019-08-20T23:00:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162133911", "text": "Todo el mundo en la ciudad, es un suicida y es la verdad. Todo gato en la ciudad tiene mil vidas y es la verdad.", "id": "1163948984723001344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163948881958395904"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Andysaro", "id": "91352489"}]}, "in_reply_to_user_id": "91352489", "created_at": "2019-08-20T23:00:13.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "423819179", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163910447453626368"}], "text": "@Andysaro Mi sa che chi ha capito qualcosa, ma anche poco, sa che Conte non ha umiliato Salvini. Anzi, ha fatto un discorso suicida e che per Salvini inizoa un periodo da cui non pu\u00f2 uscire sconfitto. Ogni alleanza, dar\u00e0 voti alla Lega.", "id": "1163948881958395904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163948872999288834"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:00:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878033043075760129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163948872999288834"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163948861246906370"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:00:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165160089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "id": "1163948861246906370"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163948841789472769"], "created_at": "2019-08-20T23:00:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33366299", "text": "Um professor se suicidou dentro de uma sala de aula. Algu\u00e9m se importa?\nPq s\u00f3 vejo preocupa\u00e7\u00e3o em cima do rapaz que foi morto hoje quando fez amea\u00e7as a v\u00e1rias outras pessoas.", "id": "1163948841789472769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163948840350863361"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:00:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017175964579659776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163948840350863361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163948830724894720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "noelceballos_", "id": "5380442"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 84, "end": 100, "probability": 0.602, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:00:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259734564", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163839163839516674"}], "text": "RT @noelceballos_: Iba a decir que faltan el Joker y Harley Quinn para que fuera el Escuadr\u00f3n Suicida, pero luego me he dado cuenta. https:\u2026", "id": "1163948830724894720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163948827361062912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:00:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3161409099", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163948827361062912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163948823326187520"], "created_at": "2019-08-20T22:59:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "375259080", "text": "Est\u00e1 rodando un v\u00eddeo de un par de tipos, borrachos peleando, uno de ellos apu\u00f1ala al otro y posteriormente se suicida, \n1ero la gente graba, en lugar de detenerlos, \n2do, porqu\u00e9 no hay un debate sobre los efectos de consumo de alcohol y su prohibici\u00f3n como ocurre con las drogas?", "geo": {"place_id": "0ecc927a9d70af7b"}, "id": "1163948823326187520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163948790312775680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T22:59:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3658951516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163948790312775680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163948790132486150"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T22:59:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "522149968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163948790132486150"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163948771962695682"], "created_at": "2019-08-20T22:59:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1340540408", "text": "Un pequin\u00e9s quiso morder a mi perro haha es suicida como yo, lo quiero de mascota.", "id": "1163948771962695682"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163948711485067264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T22:59:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915416724098428929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163948711485067264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163948653603643392"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "in_reply_to_user_id": "1616146872", "created_at": "2019-08-20T22:59:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2334970492", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163894184765480960"}], "text": "@Politica_ECpe Si mamita si mamita busca al suicida", "id": "1163948653603643392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163948629347962882"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MERIMARMARCELA", "id": "305286549"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}, {"start": 88, "end": 101, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}], "annotations": [{"start": 320, "end": 323, "probability": 0.5419, "type": "Person", "normalized_text": "segu"}]}, "in_reply_to_user_id": "305286549", "created_at": "2019-08-20T22:59:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "206198034", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163763554350174208"}], "text": "@MERIMARMARCELA @eldestapeweb @PatoBullrich Ten\u00e9s la cabeza limada ,pero mal,defender a @PatoBullrich es lo mas necio!! Que tiene que ver el culo con el calzoncillo? Mezclas un suicida trucho, a una v\u00edctima de un represor, y a un accidente terrible,con la.defensa de.una alcholica q apoya los asesinato de las fuerzas d segu", "id": "1163948629347962882"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163948619327791106"], "in_reply_to_user_id": "945404475375783936", "created_at": "2019-08-20T22:59:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "945404475375783936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163948223406510080"}], "text": "era mais f\u00e1cil lidar com a ideia qnd eu era suicida\npelo menos eu sabia q a n\u00e3o realiza\u00e7\u00e3o dos meus sonhos ia ser de responsabilidade unicamente minha, uma escolha minha e consequ\u00eancia dos meus pr\u00f3prios atos", "id": "1163948619327791106"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163948612247859200"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/PxhcPjA46K", "expanded_url": "https://jconline.ne10.uol.com.br/canal/cidades/policia/noticia/2019/08/20/motociclista-envolvido-em-atropelamento-que-matou-estudante-se-apresenta-a-policia-386117.php", "display_url": "jconline.ne10.uol.com.br/canal/cidades/\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/CUStYeDO1o", "expanded_url": "https://twitter.com/jc_pe/status/1163948612247859200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CUStYeDO1o", "media_key": "3_1163948610893094915"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.4066, "type": "Organization", "normalized_text": "Motociclista"}]}, "created_at": "2019-08-20T22:59:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "245896728", "text": "Motociclista envolvido em atropelamento que matou estudante se apresenta \u00e0 pol\u00edcia\nhttps://t.co/PxhcPjA46K https://t.co/CUStYeDO1o", "id": "1163948612247859200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163948609903190019"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T22:59:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160299585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163948609903190019"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163948591808950275"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "franibar10", "id": "115762625"}]}, "created_at": "2019-08-20T22:59:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "445248246", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163640794852528130"}], "text": "RT @franibar10: Hay una obsesi\u00f3n masoquista en una fracci\u00f3n opositora de moler los liderazgos. Es suicida.", "id": "1163948591808950275"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163948539526950913"], "in_reply_to_user_id": "1899005809", "created_at": "2019-08-20T22:58:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076155335059165184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163948448560795648"}], "text": "@m6rdybum Pacto suicida porfavor", "id": "1163948539526950913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163948517012004865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T22:58:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3083126898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163948517012004865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163948488264167429"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-20T22:58:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150720119", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1163948488264167429"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163948471616987136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T22:58:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797246123773743104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163948471616987136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163948438091902976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T22:58:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67090000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163948438091902976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163948416361226242"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T22:58:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726318036920197120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163948416361226242"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163948395402321920"], "created_at": "2019-08-20T22:58:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4928426278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163840284758876161"}], "text": "RT @brunin77DKX: Meu tio morreu assim.\n\nAssaltando um \u00f4nibus. \n\nSe eu acho que o cara que matou ele tava errado em atirar? N\u00e3o !\n\nSe eu fiq\u2026", "id": "1163948395402321920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163948351940964355"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T22:58:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190218976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163948351940964355"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163948328838733824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T22:58:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963482421932056576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163948328838733824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163948289135468546"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T22:57:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "323446256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163948289135468546"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163948268725780480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "noelceballos_", "id": "5380442"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 84, "end": 100, "probability": 0.602, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-20T22:57:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83857657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163839163839516674"}], "text": "RT @noelceballos_: Iba a decir que faltan el Joker y Harley Quinn para que fuera el Escuadr\u00f3n Suicida, pero luego me he dado cuenta. https:\u2026", "id": "1163948268725780480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163948256893767685"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T22:57:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935613916855627776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163948256893767685"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163948253097922561"], "created_at": "2019-08-20T22:57:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "786697702281191424", "text": "quando uma fam\u00edlia negra \u00e9 alvejada por 80 tiros o governador nem se quer pronuncia, quando \u00e9 um jovem negro indo treinar tamb\u00e9m ele n\u00e3o t\u00e1 nem a\u00ed, mas matou um sequestrador \u00e9 a melhor pol\u00edcia do mundo own lindo sem defeitos, tnc pra l\u00e1", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1163948253097922561"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163948244856180740"], "created_at": "2019-08-20T22:57:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "165619981", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.2768, "type": "Place", "normalized_text": "susano"}]}, "text": "o q me assusta tanto nesse sequestro da ponte como no massacre de susano e que os homens eram tao jovens cara... os de suzano tinham 17 e 25 e o de hj 20, sla os jovens tao respondendo de forma mt violenta e suicida as pressoes do mundo moderno", "id": "1163948244856180740"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163948225491087360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T22:57:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4453044741", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163948225491087360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163948186672730112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T22:57:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1717066142", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "id": "1163948186672730112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163948180129685504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "created_at": "2019-08-20T22:57:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812966500365725696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026", "id": "1163948180129685504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163948173615947776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T22:57:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135953341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163948173615947776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163948143513231368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T22:57:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1646016817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1163948143513231368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163948136433422336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "good37405813", "id": "921603884744957954"}]}, "created_at": "2019-08-20T22:57:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985127108", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163660459163226112"}], "text": "RT @good37405813: mi postura es SIMPLE !\nY NO ES APOLOGIA. NO INDUZCO A LA MUERTE y si\nse  SUICIDA  ESEHDEPPPPPP QUE MATO A RUBIO\nNO FESTEJ\u2026", "id": "1163948136433422336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163948135653285898"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-08-20T22:57:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4263557847", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163907000645967873"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "id": "1163948135653285898"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163948118691471365"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "f_faria1", "id": "705896973329698816"}]}, "created_at": "2019-08-20T22:57:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754155111686008833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163908183703920640"}], "text": "RT @f_faria1: Um suicida n\u00e3o \u00e9 covarde, apenas n\u00e3o encontrou outro modo para matar  uma dor que o matava todos os dias.\nEnquantos as pessoa\u2026", "id": "1163948118691471365"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163948111103967232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T22:57:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1611598422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1163948111103967232"}], "includes": {"users": [{"name": "Filipe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 881, "tweet_count": 28249, "listed_count": 1}, "id": "2752954839", "location": "Laranjeiras, Rio de Janeiro ", "username": "filipenob_ffc"}, {"name": "Diogo Santos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 430, "tweet_count": 5835, "listed_count": 1}, "id": "178937349", "location": "Zona Norte, Rio de Janeiro", "username": "diogosj"}, {"name": "vanebon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 481, "tweet_count": 9190, "listed_count": 0}, "id": "1372503200", "username": "vane64vane"}, {"name": "Winston", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180628, "following_count": 2254, "tweet_count": 43545, "listed_count": 298}, "id": "1114590254", "location": "Buenos Aires, Peronia", "username": "Winston_Dunhill"}, {"name": "olivia mansur", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2437, "following_count": 2934, "tweet_count": 17206, "listed_count": 0}, "id": "42013883", "location": "Campinas, Brasil", "username": "oliviamansur"}, {"name": "Etrusca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 323, "tweet_count": 11340, "listed_count": 2}, "id": "2896633023", "username": "Etrusca7"}, {"name": "nara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 903, "tweet_count": 7241, "listed_count": 0}, "id": "1117981558906982400", "username": "siqueirathh"}, {"name": "poli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 610, "tweet_count": 35041, "listed_count": 0}, "id": "811184869783072772", "username": "citoupoli"}, {"name": "Sandra J. \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 292, "tweet_count": 53916, "listed_count": 2}, "id": "49015750", "location": "Curitiba - Brasil", "username": "SandraJunqueira"}, {"name": "JoaoPacheco\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6076, "following_count": 6130, "tweet_count": 9882, "listed_count": 0}, "id": "1095298459069022208", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "username": "brasilaomeio"}, {"name": "Jana Mendon\u00e7a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 746, "tweet_count": 8129, "listed_count": 3}, "id": "1147525092857057280", "username": "JanaMendona1"}, {"name": "Filipe Barros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 749216, "following_count": 935, "tweet_count": 5791, "listed_count": 950}, "id": "225925013", "username": "filipebarrost"}, {"name": "Let\u00edcia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 130, "tweet_count": 7413, "listed_count": 0}, "id": "1029347873471844362", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Letxmenezes"}, {"name": "juju", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4627, "following_count": 4853, "tweet_count": 37823, "listed_count": 4}, "id": "1522905265", "username": "camandiru"}, {"name": "marco poli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 773, "tweet_count": 6622, "listed_count": 0}, "id": "367357228", "location": "San marcello pistoiese", "username": "marcopoli76"}, {"name": "cecilia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 596, "tweet_count": 49382, "listed_count": 2}, "id": "796426048523091968", "location": "Paraguay", "username": "cecciovb"}, {"name": "\u30a2\u30ac\u30b7\ud83d\ude91\ud83d\ude08\ud83c\udf19\u2693\ud83c\udf59\ud83e\udd16\ud83e\udd40\ud83e\uddea\ud83d\udc51", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 3568, "tweet_count": 215207, "listed_count": 13}, "id": "1423252914", "username": "R_Agasi9469"}, {"name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "username": "tope_tokyo"}, {"name": "\ud835\udd75\ud835\udd94\u03c9\ud835\udd8e\ud835\udd8a\u2079", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 595, "tweet_count": 27578, "listed_count": 9}, "id": "353149136", "username": "jonasmartinslis"}, {"name": "beLLa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 359, "tweet_count": 88280, "listed_count": 3}, "id": "2963171511", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "bellaffc_"}, {"name": "Lilyberok\ud83d\udc31soy del 41%", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 888, "tweet_count": 54147, "listed_count": 0}, "id": "3252914266", "username": "lberamendi57"}, {"name": "Adrian Ravier", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12869, "following_count": 2083, "tweet_count": 19129, "listed_count": 139}, "id": "400253569", "location": "Argentina", "username": "AdrianRavier"}, {"name": "LanaTrouxinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 831, "tweet_count": 4562, "listed_count": 3}, "id": "848334957277786112", "location": "Ela/dela", "username": "LanaCrisley"}, {"name": "Sozinha, solit\u00e1ria e vazia.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20824, "following_count": 6627, "tweet_count": 57399, "listed_count": 5}, "id": "3387628131", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "SozinhaSolita"}, {"name": "Die Duar2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 742, "tweet_count": 88098, "listed_count": 2}, "id": "710288401732337664", "username": "diegob2duarte"}, {"name": "carolinda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 420, "tweet_count": 28573, "listed_count": 0}, "id": "445846024", "location": "Bxd", "username": "carolladl"}, {"name": "Venturini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 167, "tweet_count": 45352, "listed_count": 1}, "id": "884533848226373632", "username": "camello1953"}, {"name": "brenda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2196, "following_count": 904, "tweet_count": 68554, "listed_count": 6}, "id": "1275709315", "username": "kylieroyaIs"}, {"name": "Juan Araujo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 182, "tweet_count": 3788, "listed_count": 0}, "id": "878079109263392768", "location": "Lima, Peru", "username": "AraujoLegrand"}, {"name": "claudia cisneros", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642386, "following_count": 5974, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "id": "32532614", "location": "Peru", "username": "claudiacisneros"}, {"name": "Stefan, o Daniel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 239, "tweet_count": 2819, "listed_count": 0}, "id": "760626890", "username": "danstefanx"}, {"name": "psicotaylor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 345, "tweet_count": 20256, "listed_count": 0}, "id": "810552050857742337", "username": "_taylorismo_"}, {"name": "gica \u0a0f\u03ca\u0a13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 361, "tweet_count": 6633, "listed_count": 2}, "id": "902100786297151488", "username": "giovanaromaa"}, {"name": "MT$", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 465, "tweet_count": 27925, "listed_count": 0}, "id": "3388600407", "location": "ZN, RJ", "username": "blvckmts"}, {"name": "\u1a17\u2744\ufe0f\u0335 \uab51\u1972\u1952\u1959 w. \u19c9\u057d\u1952\u0461o\u1d0f & k\u237an\uab36 d\u03b1niel \u2726\u0741\u0702", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5183, "following_count": 5801, "tweet_count": 12371, "listed_count": 12}, "id": "1072551600382771200", "location": "\u2800\u2317\u3164\ub3d9\u3164\ud80c\udc83\u3164\ubbfc!\u3164\ud81a\udd10\u3164\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\uddf2.\u2800", "username": "ManuelaTuan"}, {"name": "out of yaya's system \u26a2\ufe0e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 1042, "tweet_count": 31225, "listed_count": 0}, "id": "897155664962891776", "location": "ela/dela", "username": "cytommo"}, {"name": "Guilherme", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 128, "tweet_count": 2126, "listed_count": 0}, "id": "1015741486284115968", "location": "French Polynesia", "username": "Fadjoras123"}, {"name": "gon\u00e7alo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 215, "tweet_count": 11791, "listed_count": 0}, "id": "920397774935461888", "username": "goncalotg"}, {"name": "Darioalejandrof", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 250, "tweet_count": 1783, "listed_count": 0}, "id": "375153952", "username": "Dariofarru"}, {"name": "K.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 1003, "tweet_count": 15376, "listed_count": 1}, "id": "259454519", "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "katherine_g02"}, {"name": "Rivardo Lima 44/45", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 5000, "tweet_count": 121198, "listed_count": 11}, "id": "328615112", "location": "Fortaleza-CE", "username": "RivardoLS"}, {"name": "Leo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 447, "tweet_count": 26167, "listed_count": 0}, "id": "2896977145", "location": "Aldeia do som", "username": "griebler_leo"}, {"name": "kamila \u2b50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2570, "following_count": 2266, "tweet_count": 131109, "listed_count": 3}, "id": "1382691816", "username": "bitchdoamor"}, {"name": "Raquel Corr\u00eaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 445, "tweet_count": 34987, "listed_count": 2}, "id": "57389765", "username": "raqueelcorrea"}, {"name": "Larissa Moreira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 540, "tweet_count": 53724, "listed_count": 3}, "id": "2754276653", "username": "lacmoreira21"}, {"name": "laura", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 379, "tweet_count": 61673, "listed_count": 0}, "id": "796454485963014145", "username": "itslauryane"}, {"name": "Andr\u00e9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 88, "tweet_count": 3154, "listed_count": 0}, "id": "1010989192132857856", "location": "Porto, Portugal", "username": "Andree17__"}, {"name": "\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd8e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3334, "following_count": 957, "tweet_count": 25458, "listed_count": 2}, "id": "942795687728766977", "location": "hottie aquarius \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "itami404"}, {"name": "Victor Almeida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 69, "tweet_count": 17222, "listed_count": 20}, "id": "189661449", "location": "Caratinga, Brasil", "username": "OVictorAlmeiida"}, {"name": "Vilda Funes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4623, "following_count": 5043, "tweet_count": 295973, "listed_count": 192}, "id": "217991891", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Vilda_F"}, {"name": "Gabriela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 816, "tweet_count": 30414, "listed_count": 0}, "id": "1325326586", "location": "Patos de Minas", "username": "mds_gabi"}, {"name": "Arden Mosnev", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 1160, "tweet_count": 55650, "listed_count": 25}, "id": "25932404", "location": "Porto Alegre / RS", "username": "andremonsev"}, {"name": "Lucas Vaz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 482, "tweet_count": 38737, "listed_count": 0}, "id": "719182376383954944", "username": "Lucasvaz1508"}, {"name": "Catarina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3173, "following_count": 348, "tweet_count": 186585, "listed_count": 9}, "id": "2657584849", "username": "_souacat_"}, {"name": "tiago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 98, "tweet_count": 45885, "listed_count": 3}, "id": "633317252", "username": "tmdsf_"}, {"name": "S\u00e9rgio Torres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 2463, "tweet_count": 62134, "listed_count": 0}, "id": "1126371848", "location": "Brasil", "username": "SergT14"}, {"name": "Ene \ud83c\udfad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 297, "tweet_count": 17735, "listed_count": 1}, "id": "1214156233", "username": "NaaaRomero"}, {"name": "Lucas \"Poderoso Porco\" Ed.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10146, "following_count": 1475, "tweet_count": 48347, "listed_count": 80}, "id": "64321480", "location": "BHCity One", "username": "lucas_ed"}, {"name": "laura", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 486, "tweet_count": 23871, "listed_count": 0}, "id": "3142460577", "username": "cariocadashoppe"}, {"name": "zarakatunga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 253, "tweet_count": 25010, "listed_count": 1}, "id": "2864572275", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "agussmelo_"}, {"name": "Oscar Goldman", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 212, "tweet_count": 15363, "listed_count": 2}, "id": "1905525078", "location": "OSI", "username": "osioscargoldman"}, {"name": "carol?!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 348, "tweet_count": 72494, "listed_count": 4}, "id": "82399933", "location": "Egipto", "username": "aclaurentinno"}, {"name": "Violeta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3773, "following_count": 4823, "tweet_count": 359655, "listed_count": 16}, "id": "741100118", "location": "Buenos Aires", "username": "siviole"}, {"name": "bumbum de p\u00e3o de queijo \ud83e\uddc0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 296, "tweet_count": 14464, "listed_count": 9}, "id": "27754171", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "username": "delirantecometa"}, {"name": "maria elena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 423, "tweet_count": 170615, "listed_count": 2}, "id": "3990609737", "username": "marea2804"}, {"name": "AVATAR KORRA \u2014 PAUSA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 230, "tweet_count": 735, "listed_count": 0}, "id": "888107306851778561", "location": "CHB ", "username": "TREMORSOFTERROR"}, {"name": "\u200d \u200d \u200d \u200d \ud835\ude4b\ud835\ude40\ud835\ude4d\ud835\ude4e\ud835\ude40\ud835\ude50\ud835\ude4e \ud835\ude45\ud835\ude3c\ud835\ude3e\ud835\ude46\ud835\ude4e\ud835\ude4a\ud835\ude49", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 75, "tweet_count": 491, "listed_count": 0}, "id": "1080141829448843265", "location": "\u301d   the  real  world  is  where  the  \ud835\udc5a\ud835\udc5c\ud835\udc5b\ud835\udc60\ud835\udc61\ud835\udc52\ud835\udc5f\ud835\udc60  are.   \u301e  ", "username": "seaweedbraivn"}, {"name": "\u2606", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3791, "following_count": 4154, "tweet_count": 165394, "listed_count": 46}, "id": "206947217", "location": "she/her", "username": "dangerjiminie"}, {"name": "Atomic Raccoon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1152, "tweet_count": 6823, "listed_count": 0}, "id": "96487057", "username": "_AWaffle"}, {"name": "(((((DIE)))))", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 2188, "tweet_count": 113329, "listed_count": 24}, "id": "346160587", "username": "cohendie"}, {"name": "AlxElder", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 760, "tweet_count": 34324, "listed_count": 8}, "id": "45161109", "location": "Mexico", "username": "AlxElder"}, {"name": "ERICK CRANSTON", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 339, "tweet_count": 501, "listed_count": 0}, "id": "201978341", "location": "Mexico D.F", "username": "CRANSTON_BLACK"}, {"name": "vai se fuder", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 158, "tweet_count": 1741, "listed_count": 0}, "id": "1007700593538928641", "username": "AmericanRara"}, {"name": "\u2b50 yara TETRACAMPE\u00c3 DO BRASIL \u2b50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 1020, "tweet_count": 129107, "listed_count": 6}, "id": "715362378481799168", "location": "Brasil", "username": "yaredare"}, {"name": "Male", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 253, "tweet_count": 57480, "listed_count": 13}, "id": "134655869", "location": "Encarnaci\u00f3n-Paraguay", "username": "maleurquhart"}, {"name": "Beppe Quadri\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Republicano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 1394, "tweet_count": 205761, "listed_count": 22}, "id": "167385572", "location": "Rosario, Argentina", "username": "quadrimeister"}, {"name": "Jo\u00e3o Ferraz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 612, "tweet_count": 5244, "listed_count": 6}, "id": "55597534", "username": "joao_ferraz"}, {"name": "franklin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 806, "tweet_count": 73286, "listed_count": 4}, "id": "2251063964", "location": "012", "username": "mdamascenos"}, {"name": "Afroemo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 486, "tweet_count": 8125, "listed_count": 0}, "id": "893154339635826688", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "MimsayAraujo"}, {"name": "Karen Alen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4906, "following_count": 3538, "tweet_count": 28385, "listed_count": 3}, "id": "2887644867", "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "AlenKrenalen"}, {"name": "Hadhara Brunstein", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3453, "following_count": 1919, "tweet_count": 11986, "listed_count": 6}, "id": "243719541", "location": "Luque, Paraguay.", "username": "HadBrunstein"}, {"name": "Visionario", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 995, "tweet_count": 11330, "listed_count": 0}, "id": "719356521944117249", "username": "Elvisionariotw"}, {"name": "narella", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 191, "tweet_count": 8274, "listed_count": 0}, "id": "1045733064947699712", "location": "Tandil, Argentina", "username": "nxretorresb"}, {"name": "\u2022arita\u2022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 701, "tweet_count": 35789, "listed_count": 0}, "id": "1000234344", "location": "Tandil, Argentina", "username": "aritaaaaaa"}, {"name": "\ud835\ude8b\ud835\ude9b\ud835\ude9e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 538, "tweet_count": 61103, "listed_count": 0}, "id": "3002651591", "location": "rj", "username": "bruhmontes"}, {"name": "Lipe Foltran", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 1542, "tweet_count": 10836, "listed_count": 0}, "id": "150251388", "location": "Curitiba/PR, Brasil", "username": "FelipeWFoltran"}, {"name": "\ud83d\udc30", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6274, "following_count": 6002, "tweet_count": 258713, "listed_count": 17}, "id": "3308223893", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "CRF_mybieber"}, {"name": "AnaLu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 85, "tweet_count": 3827, "listed_count": 1}, "id": "872176720077623296", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "analu_fitness"}, {"name": "Felipe \uea00", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4990, "following_count": 3485, "tweet_count": 50295, "listed_count": 12}, "id": "235519679", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "felipefepacivil"}, {"name": "Luis Granada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 72, "tweet_count": 51101, "listed_count": 4}, "id": "173153876", "username": "lmg04"}, {"name": "\ud83d\udea9Jos\u00e9 Cidad\u00e3o Brasileiro da Silva\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4017, "following_count": 4609, "tweet_count": 63792, "listed_count": 2}, "id": "869355296812085248", "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "0bserv0Discret0"}, {"name": "\ud835\udd38\ud835\udd6a\ud835\udd56\ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 101, "tweet_count": 3187, "listed_count": 0}, "id": "892492704155881476", "username": "aye_esposito"}, {"name": "\ud835\udce1\ud835\udcf8\ud835\udcec\ud835\udcf1\ud835\udd02\u26a1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 95, "tweet_count": 4327, "listed_count": 0}, "id": "1026519643543035907", "username": "RochyVargas28"}, {"name": "Z\u00c9 PEQUENO 2022\u270a\ud83c\udffc\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 358, "tweet_count": 240, "listed_count": 0}, "id": "1143299779704893440", "location": "Brasilia, Bom Retiro do Sul", "username": "CentralUnida"}, {"name": "hyfee\ud83c\udf38", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 512, "tweet_count": 76663, "listed_count": 1}, "id": "2238312626", "location": "jamaicar\u00e9pagua", "username": "lsdonmymind"}, {"name": "Debora Miranda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 450, "tweet_count": 21683, "listed_count": 0}, "id": "44913228", "location": "niteroi", "username": "debie_miranda"}, {"name": "ksrolinda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 805, "tweet_count": 24249, "listed_count": 0}, "id": "871443791563161602", "location": "021", "username": "rodriguexxk"}, {"name": "Let\u00edcia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 282, "tweet_count": 17658, "listed_count": 0}, "id": "750794358404816898", "location": "Belford Roxo, RJ", "username": "LetciaLoureno4"}, {"name": "Sofi\u2022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 402, "tweet_count": 4733, "listed_count": 2}, "id": "1014878104479764482", "username": "Sofiborto2"}, {"name": "Magal\u00ed \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4658, "following_count": 1808, "tweet_count": 63716, "listed_count": 8}, "id": "1010245345", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "username": "magalipajk"}, {"name": "Eddysoft", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 315, "tweet_count": 12782, "listed_count": 0}, "id": "35804644", "location": "Pilar, Argentina", "username": "eddysoft_"}, {"name": "amanda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2291, "following_count": 2208, "tweet_count": 73205, "listed_count": 17}, "id": "338494997", "location": "@gravwity, my peace of mind.", "username": "folklovewr"}, {"name": "\u0618", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17348, "following_count": 3533, "tweet_count": 843540, "listed_count": 173}, "id": "611156319", "location": "rael. \u2661", "username": "AMBIEBERGIRL"}, {"name": "Evaristo Poltronieri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 263, "tweet_count": 6747, "listed_count": 0}, "id": "981523893260312577", "username": "EvaristoPoltro2"}, {"name": "tau", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4167, "following_count": 3011, "tweet_count": 103869, "listed_count": 2}, "id": "764616144", "location": "Salvador, Brasil", "username": "thanksmileyray"}, {"name": "-angela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 100, "tweet_count": 3985, "listed_count": 0}, "id": "1160991694164307968", "location": "she/her", "username": "an_gxla"}, {"name": "spooky raf \u0b6d\u0325\u22c6*\uff61", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 637, "tweet_count": 11086, "listed_count": 0}, "id": "938438580904579072", "location": "17y", "username": "rxffwelx"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 618, "tweet_count": 14313, "listed_count": 0}, "id": "1063902759345405952", "location": "ganso city", "username": "marcelabs_1"}, {"name": "Luiz Felipe Faria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 756, "tweet_count": 5230, "listed_count": 0}, "id": "705896973329698816", "location": "ZO", "username": "f_faria1"}, {"name": "Claudialta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 1001, "tweet_count": 20191, "listed_count": 15}, "id": "347500628", "location": "Roma, Lazio", "username": "claudialta"}, {"name": "Vittorio Sgarbi", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 873226, "following_count": 396, "tweet_count": 13065, "listed_count": 1338}, "id": "201658727", "location": "mai nello stesso luogo", "username": "VittorioSgarbi"}, {"name": "TO BE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3053, "following_count": 3297, "tweet_count": 207225, "listed_count": 15}, "id": "1227645145", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "tobe58975803"}, {"name": "Hugo \ud83e\uddec\ud83e\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 617, "tweet_count": 15169, "listed_count": 0}, "id": "800160379628228608", "username": "hxgxstn"}, {"name": "Tee.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 771, "tweet_count": 125150, "listed_count": 19}, "id": "25313823", "username": "teeurano"}, {"name": "Delamar Gallardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 255, "tweet_count": 2398, "listed_count": 0}, "id": "459949172", "location": "Hermosillo, Sonora.", "username": "DelamarG"}, {"name": "Dr. Luloomis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 381, "tweet_count": 70130, "listed_count": 13}, "id": "27579603", "location": "M\u00e9xico", "username": "lourdesvbrun"}, {"name": "Elielson Silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 2951, "tweet_count": 53510, "listed_count": 9}, "id": "53726482", "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1, Brasil", "username": "elielsonsilva"}, {"name": "Mary Bergna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 152, "tweet_count": 18060, "listed_count": 0}, "id": "1406279504", "username": "marynes2011"}, {"name": "((Ernesto ElZeide)))", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4284, "following_count": 1165, "tweet_count": 713439, "listed_count": 161}, "id": "33350532", "location": "Buenos Aires", "username": "elzeide"}, {"name": "Vai nessa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 544, "tweet_count": 7714, "listed_count": 0}, "id": "744687272608534528", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "jesuisvava"}, {"name": "Amandinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 77, "tweet_count": 20618, "listed_count": 0}, "id": "3170940651", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "AmandaVirgo_"}, {"name": "jintann", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 419, "tweet_count": 13490, "listed_count": 1}, "id": "3382337757", "location": "Angra dos Reis, Brasil", "username": "JPRSanttos"}, {"name": "bigodinx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 593, "tweet_count": 26049, "listed_count": 2}, "id": "197935593", "location": "Niteroi/BXD", "username": "bruninnng"}, {"name": "Lore Fern\u00e1ndez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 1181, "tweet_count": 15682, "listed_count": 5}, "id": "323279510", "username": "lorefer86"}, {"name": "Julio Motta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 1322, "tweet_count": 223172, "listed_count": 1}, "id": "777562973820911617", "username": "JulioMotta1966"}, {"name": "A tiazona socially awkward", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 760, "tweet_count": 25501, "listed_count": 2}, "id": "756494304458203138", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "mariaaaaaagg"}, {"name": "Ramonzin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 1130, "tweet_count": 42774, "listed_count": 3}, "id": "707607306", "location": "Zona Oeste, Rio de Janeiro", "username": "LittleRamao"}, {"name": "marw", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 366, "tweet_count": 1809, "listed_count": 0}, "id": "185696471", "location": "Campos dos Goytacazes", "username": "marwinpires"}, {"name": "Roland Wolf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35602, "following_count": 1108, "tweet_count": 5004, "listed_count": 43}, "id": "1041171977342464000", "location": "Phoenix, AZ", "username": "RoIandWollf86"}, {"name": "Filandio C do Couto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf722", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4296, "following_count": 4815, "tweet_count": 144300, "listed_count": 0}, "id": "76144530", "location": "Salvador, Brasil", "username": "Filandio"}, {"name": "CHRISS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16663, "following_count": 7602, "tweet_count": 32615, "listed_count": 11}, "id": "977505629660213248", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Crissrc"}, {"name": "Fernando Rodrigues\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3046, "following_count": 3310, "tweet_count": 145959, "listed_count": 0}, "id": "3776398066", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "FernandoRS75"}, {"name": "Adela Lale", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 399, "tweet_count": 74649, "listed_count": 0}, "id": "37458074", "location": "Jacksonville, Fl", "username": "Adelale"}, {"name": "Juan Manuel Robles \ud83c\udff3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37961, "following_count": 4020, "tweet_count": 24228, "listed_count": 166}, "id": "281913797", "location": "New York / Lima", "username": "palidofuego111"}, {"name": "Taisaaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 757, "tweet_count": 95128, "listed_count": 0}, "id": "2209139570", "username": "Lopps_"}, {"name": "Champ\u00e1n tirado \ud83d\udc31\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf3e\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udf31\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf3b\u262e\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 2051, "tweet_count": 12705, "listed_count": 1}, "id": "3053114657", "location": "Tabarnia, Spain", "username": "ChampanTirado"}, {"name": "L\u00e1piz t\u00e1ctico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 143, "tweet_count": 86014, "listed_count": 17}, "id": "222961577", "username": "chicoopopulaar"}, {"name": "kinga of my heart", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 980, "tweet_count": 140838, "listed_count": 12}, "id": "4874258937", "location": "over the rainbow ", "username": "tenteiefalhei"}, {"name": "gigica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1959, "following_count": 397, "tweet_count": 9846, "listed_count": 1}, "id": "986643130341523457", "username": "giigalego"}, {"name": "Andrea Sosa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 891, "tweet_count": 14139, "listed_count": 8}, "id": "144675733", "location": "Paraguay", "username": "Andreasosagar"}, {"name": "Francisco Ascarza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7266, "following_count": 4415, "tweet_count": 39767, "listed_count": 16}, "id": "162379448", "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "username": "fascarza"}, {"name": "Storyline Bot", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "id": "830847114976571392", "username": "StorylineBot"}, {"name": "Al\u00ea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 252, "tweet_count": 114768, "listed_count": 5}, "id": "1919752868", "location": "\ud83c\udf78\u2022 \ud83c\udf35\u2022 \ud83e\udde8", "username": "AleAraujo007"}, {"name": "LC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 932, "tweet_count": 47892, "listed_count": 0}, "id": "877167445194276864", "location": "Selva de Pedra Brazil 013", "username": "ucanelinha"}, {"name": "d\ud83c\udd70\ufe0fnngod", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 448, "tweet_count": 14003, "listed_count": 0}, "id": "1019030491087953922", "location": "Brasil", "username": "danngod1"}, {"name": "M A G A", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 280, "tweet_count": 1655, "listed_count": 0}, "id": "950516479782473728", "location": "El peor guay", "username": "MagalDiaz1"}, {"name": "\ud83e\udd74.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 609, "tweet_count": 145140, "listed_count": 3}, "id": "60773097", "location": "bras\u00edlia", "username": "brunohue"}, {"name": "rodra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 843, "tweet_count": 14350, "listed_count": 0}, "id": "994296933790478338", "username": "RodraJr"}, {"name": "jp1 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 642, "tweet_count": 20443, "listed_count": 0}, "id": "1031483774", "username": "juanpedrojp1"}, {"name": "\ud835\udc50 \ud835\udc4e \ud835\udc5b \ud835\udc60 \ud835\udc4e \ud835\udc51 \ud835\udc4e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3806, "following_count": 3060, "tweet_count": 65219, "listed_count": 1}, "id": "4836944915", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "username": "XxxDiva3"}, {"name": "Fabbyo Persa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 279, "tweet_count": 1252, "listed_count": 1}, "id": "54625534", "location": "Sao Paulo", "username": "fabbyopersa"}, {"name": "Eduardo Gandolfo Realtor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 2865, "tweet_count": 13229, "listed_count": 4}, "id": "395610437", "location": "Maui, Hawaii", "username": "edmaui"}, {"name": "gomes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 305, "tweet_count": 25126, "listed_count": 1}, "id": "919360757309100032", "location": "she/her", "username": "joanaffss"}, {"name": "\ud835\udc35\ud835\udc52\ud835\udc4e\ud835\udc61\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc50\ud835\udc52 \u263d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2003, "following_count": 1040, "tweet_count": 34189, "listed_count": 1}, "id": "1000405177877360640", "location": "vialonga ", "username": "__badandboujee_"}, {"name": "mx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 208, "tweet_count": 3323, "listed_count": 0}, "id": "1036438363916648448", "username": "ManuAngelo02"}, {"name": "Janderson Fernandes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 1323, "tweet_count": 27534, "listed_count": 0}, "id": "846507609289117696", "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "Jandershoow"}, {"name": "may", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1912, "following_count": 2243, "tweet_count": 55563, "listed_count": 10}, "id": "485073017", "username": "mayarxm"}, {"name": "Antonio Morales", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 417, "tweet_count": 34393, "listed_count": 0}, "id": "1103349617192775680", "username": "Antonio17029516"}, {"name": "Hist\u00f3ria & Cultura", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66564, "following_count": 592, "tweet_count": 27279, "listed_count": 91}, "id": "52838600", "username": "nerdclassico"}, {"name": "Mar\u00eda Alicia Mendoza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 1131, "tweet_count": 153648, "listed_count": 0}, "id": "1007234912", "username": "MaHurtadoMendoz"}, {"name": "Ste", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 398, "tweet_count": 10466, "listed_count": 0}, "id": "1403053190", "username": "tefidallag"}, {"name": "\u0618", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 660, "tweet_count": 45224, "listed_count": 1}, "id": "853773457498271744", "username": "G0TICS"}, {"name": "Natalia Saguez Lucar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8955, "following_count": 8968, "tweet_count": 359139, "listed_count": 5}, "id": "829885074850082817", "location": "Antofagasta, Chile", "username": "nsaguezl"}, {"name": "Conda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 186, "tweet_count": 6120, "listed_count": 0}, "id": "757968798590771202", "username": "Ana_CecyP"}, {"name": "\u269c\ufe0f Vi(c)tor \u269c\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62941, "following_count": 55197, "tweet_count": 75734, "listed_count": 53}, "id": "404313822", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "username": "vitorsilvavic"}, {"name": "\ud83d\udcd6:", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3290, "following_count": 3433, "tweet_count": 25730, "listed_count": 4}, "id": "778429178622251008", "location": "Brakebills", "username": "morg_daria"}, {"name": "emaria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 456, "tweet_count": 60862, "listed_count": 0}, "id": "883197882991603712", "username": "nogseri"}, {"name": "OUTCAST\u1d9c\u02b3\u1da0\ud83e\udd21", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 890, "tweet_count": 13606, "listed_count": 1}, "id": "768604135063191553", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "ThiGuerra96"}, {"name": "Geminiana Sensata", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 368, "tweet_count": 10729, "listed_count": 0}, "id": "970661473897861120", "location": "Galerinha do Mal ", "username": "Geminianamess"}, {"name": "Zarol do SUS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 336, "tweet_count": 35103, "listed_count": 0}, "id": "490928222", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Carol_Kunze"}, {"name": "Jorge", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 1280, "tweet_count": 82106, "listed_count": 2}, "id": "1507540080", "location": "Ramos Mejia Argentina", "username": "ElChiqui51"}, {"name": "micaa \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 167, "tweet_count": 31436, "listed_count": 0}, "id": "1626694472", "username": "MicaMaruenda"}, {"name": "O\u0280\u026a\u1d00\u0274\u1d00 \ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 485, "tweet_count": 17120, "listed_count": 0}, "id": "1692404772", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "username": "OriRossii"}, {"name": "lari the killer (Marielle Franco Presente)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 2190, "tweet_count": 63183, "listed_count": 15}, "id": "29912252", "location": "raio que o parta - Brasil", "username": "Lady_thekilla"}, {"name": "Orden Espont\u00e1neo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 334, "tweet_count": 21175, "listed_count": 1}, "id": "1155799177630244864", "location": "En mi casa", "username": "YAnarquia"}, {"name": "\u271d\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \u00c1ngel Manuel Garc\u00eda Carmona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4223, "following_count": 4013, "tweet_count": 111114, "listed_count": 94}, "id": "52778002", "location": "Las Rozas de Madrid, Spain", "username": "GarciaCarmonaAM"}, {"name": "Matheus \ud83d\udc80\ud83d\udcf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 501, "tweet_count": 20611, "listed_count": 3}, "id": "883827290412593152", "location": "Aracaju, Brasil", "username": "MortePorCafeina"}, {"name": "\u2086\u2076\u2086 \ud835\ude72\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude9c\ud835\ude9d\ud835\ude92\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8a \uea00", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1935, "following_count": 585, "tweet_count": 247758, "listed_count": 10}, "id": "3028028315", "location": "Abrantexas ", "username": "c_filipaa_"}, {"name": "fragmentado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 344, "tweet_count": 37567, "listed_count": 0}, "id": "2425722905", "location": "027", "username": "lucausss"}, {"name": "Jos\u00e9 Ignacio Ar\u00e1oz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 1274, "tweet_count": 44100, "listed_count": 8}, "id": "252251155", "username": "jiaraoz"}, {"name": "gabe. #teamblack", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 508, "tweet_count": 15521, "listed_count": 0}, "id": "2866325478", "username": "therealouist91"}, {"name": "Miguel Evaristo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 0, "tweet_count": 29820, "listed_count": 4}, "id": "137736308", "location": "Venezuela", "username": "Mig_Alfonso"}, {"name": "Alex Y\u00e1nez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4129, "following_count": 1038, "tweet_count": 172637, "listed_count": 37}, "id": "48548862", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "AlexYanez"}, {"name": "Vina Vinagrete \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 78, "tweet_count": 15162, "listed_count": 0}, "id": "950670755594997760", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "kato_katoso"}, {"name": "sabrina spellman", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 197, "tweet_count": 39853, "listed_count": 0}, "id": "801978111604719616", "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "sasaspellman"}, {"name": "Cristina Cruz DE Mart\u00ednez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 47, "tweet_count": 6487, "listed_count": 0}, "id": "1149829732650901504", "username": "CristinaCruzDE3"}, {"name": "kleb\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 238, "tweet_count": 7113, "listed_count": 1}, "id": "752988678822227968", "location": "Salvador, Brasil", "username": "afrosertanejo"}, {"name": "Victor Wulfric", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 6072, "following_count": 4914, "tweet_count": 169822, "listed_count": 25}, "id": "3116098762", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "victorwulfric"}, {"name": "badma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 226, "tweet_count": 12840, "listed_count": 0}, "id": "1065981478864150533", "username": "marilia_bad"}, {"name": "\u0618", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2863, "following_count": 2836, "tweet_count": 62437, "listed_count": 46}, "id": "1045676321098137600", "location": "aphrodite's son. \ud83d\udd77", "username": "yungbmars"}, {"name": "Jos\u00e9 Norberto Flesch", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 386166, "following_count": 616, "tweet_count": 160447, "listed_count": 633}, "id": "26426132", "location": "Brazil", "username": "jnflesch"}, {"name": "in dubio pro hell", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 820, "tweet_count": 117304, "listed_count": 1}, "id": "1489020804", "location": "RJ ", "username": "Babylinque"}, {"name": "tagarela sem destino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 805, "tweet_count": 18567, "listed_count": 12}, "id": "41964821", "location": "Brasil", "username": "IoleMelo"}, {"name": "Dick Tracy#SOSCuba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 669, "tweet_count": 27416, "listed_count": 1}, "id": "612696450", "location": "Caseros, Argentina", "username": "dicktracyme"}, {"name": "21/08/22", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 212, "tweet_count": 12240, "listed_count": 0}, "id": "987382407702695936", "location": "Dourados, Brasil", "username": "m3ss13nta"}, {"name": "Juan Manuel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 2880, "tweet_count": 103972, "listed_count": 5}, "id": "2287037757", "username": "jmmw70"}, {"name": "Sad Furb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 190, "tweet_count": 48881, "listed_count": 4}, "id": "40376565", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "Hey_Lord"}, {"name": "user", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 641, "tweet_count": 118377, "listed_count": 0}, "id": "869974014177021952", "location": "\ud83e\udeac", "username": "xxxkcp"}, {"name": "iambrunnomack \uf8ff", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 1359, "tweet_count": 19359, "listed_count": 0}, "id": "949314520115277827", "location": "Par\u00e1, Brasil", "username": "BrunnoMack"}, {"name": "Lauti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 1807, "tweet_count": 17347, "listed_count": 4}, "id": "942652859350503424", "location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "SweetenerBae25"}, {"name": "alan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1510, "following_count": 427, "tweet_count": 130274, "listed_count": 13}, "id": "2984224125", "username": "alantipatico"}, {"name": "#SoyDel42%", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 954, "tweet_count": 140295, "listed_count": 0}, "id": "4821994228", "location": "Capilla del Monte", "username": "miriamestergor1"}, {"name": "M.T \ud83e\udd34\ud83c\udffb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 84, "tweet_count": 15243, "listed_count": 0}, "id": "4918643410", "location": "P. Uni\u00e3o \ud83e\udd88\ud83d\udc68\ud83c\udffb\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "username": "Menor762_"}, {"name": "brina\ud83c\udf97", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 615, "tweet_count": 73530, "listed_count": 0}, "id": "4607553695", "location": "\u2022 lgBt \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2022", "username": "macchiute_"}, {"name": "Catarina Boaz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 674, "tweet_count": 67883, "listed_count": 3}, "id": "522676680", "location": "Porto Alegre", "username": "catarinaboaz"}, {"name": "Bianca \ud83d\udea9\u2640\ufe0f\ud83d\udcda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 1820, "tweet_count": 9239, "listed_count": 0}, "id": "876638358025510912", "username": "wardabrush"}, {"name": "clary \ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 260, "tweet_count": 25745, "listed_count": 3}, "id": "1025068872163094530", "location": "marvel\u2019s man girlfriend", "username": "biondjna"}, {"name": "ren ME MUD\u00c9 @99srivas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5533, "following_count": 652, "tweet_count": 187143, "listed_count": 59}, "id": "785908059050696704", "username": "inspiredjara"}, {"name": "muri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 280, "tweet_count": 49061, "listed_count": 1}, "id": "969667039961976834", "location": "choi jinri's heart \u2661", "username": "joohyunsbabe"}, {"name": "\ud835\udd43\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd98-\ud83e\ude90", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 657, "tweet_count": 16436, "listed_count": 0}, "id": "3150173963", "username": "Gabito_37"}, {"name": "LADR\u00d5ES SE DANDO MAL \ud83e\udd23", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124655, "following_count": 43, "tweet_count": 541, "listed_count": 98}, "id": "2808152951", "location": "Ativem as notifica\u00e7\u00f5es \ud83d\udd14", "username": "Iadroes"}, {"name": "ANA MARIA DALBON", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 364, "tweet_count": 46501, "listed_count": 0}, "id": "1029820391144022022", "username": "dalbon_ana"}, {"name": "Formiga Atomica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 430, "tweet_count": 19685, "listed_count": 3}, "id": "1027681786107707392", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "nluisi74"}, {"name": "blogamantedelcine", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 45, "tweet_count": 3828, "listed_count": 2}, "id": "1096246892927901696", "location": "En todos lados", "username": "blogamante_cine"}, {"name": "lulista safada \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 546, "tweet_count": 12006, "listed_count": 0}, "id": "725314109793796097", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "dbrhgoodvile"}, {"name": "JL Peaguda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 24, "tweet_count": 33396, "listed_count": 0}, "id": "808472612208840704", "username": "PeagudaJoseLuis"}, {"name": "cande", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 119, "tweet_count": 19567, "listed_count": 7}, "id": "396121497", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "candemendonca"}, {"name": "poliana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 648, "tweet_count": 54882, "listed_count": 2}, "id": "565736779", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, RJ", "username": "poli_bfr"}, {"name": "Dinho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2502, "following_count": 1284, "tweet_count": 40430, "listed_count": 3}, "id": "1599574050", "username": "DinhoGuedes_"}, {"name": "Exc\u00e9lsior", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2320142, "following_count": 866, "tweet_count": 883569, "listed_count": 9584}, "id": "104683173", "location": "Ciudad Imagen", "username": "Excelsior"}, {"name": "Imagen Televisi\u00f3n", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 563018, "following_count": 335, "tweet_count": 356641, "listed_count": 1146}, "id": "780103512155824128", "username": "ImagenTVMex"}, {"name": "lilo vota 13\ud83e\udd91", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 630, "tweet_count": 165171, "listed_count": 4}, "id": "2560320441", "username": "oatkitcat"}, {"name": "M", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 804, "tweet_count": 38536, "listed_count": 10}, "id": "1628366773", "username": "markbull1997"}, {"name": "belinha \u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 528, "tweet_count": 6242, "listed_count": 0}, "id": "927699364490989568", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "Gabz0127"}, {"name": "Liliana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 978, "tweet_count": 73120, "listed_count": 0}, "id": "1036593678637260801", "username": "Liliana53994708"}, {"name": "l\u00ea, lele, lelet \u1d47\u1da0\u02b3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 450, "tweet_count": 5538, "listed_count": 0}, "id": "1009129952292343808", "location": "021", "username": "ehistoleticia"}, {"name": "Fl\u00e1via Ventura", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1864, "following_count": 1649, "tweet_count": 49298, "listed_count": 17}, "id": "61094706", "username": "flavent"}, {"name": "camarada Dja", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 423, "tweet_count": 7181, "listed_count": 0}, "id": "777995388481658880", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Dja_sv"}, {"name": "YO TAMBIEN SOY DEL 41%", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 677, "tweet_count": 16034, "listed_count": 1}, "id": "1535425710", "location": "Mendoza", "username": "aliciacampoo"}, {"name": "Ruth Garc\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2525, "following_count": 2587, "tweet_count": 52462, "listed_count": 49}, "id": "2763695448", "location": "Dominican Republic", "username": "narradorard"}, {"name": "Conchi Arag\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP"}, {"name": "\ud80c\udd99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1890, "following_count": 340, "tweet_count": 34955, "listed_count": 1}, "id": "3409365335", "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "Marianans_"}, {"name": "Kaiansnts", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 121, "tweet_count": 15922, "listed_count": 0}, "id": "839867304", "location": "Rio de Janeiro", "username": "kaianSsousa"}, {"name": "Make Chester Proud", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 584, "tweet_count": 9879, "listed_count": 0}, "id": "3226321251", "username": "Skywiftwalker"}, {"name": "Dani", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 2019, "tweet_count": 52824, "listed_count": 0}, "id": "196697378", "username": "Danielinha286"}, {"name": "gilson waksman", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 1302, "tweet_count": 24846, "listed_count": 0}, "id": "4569907235", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "crm57123"}, {"name": "catuaba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 845, "tweet_count": 27963, "listed_count": 0}, "id": "904025225377013760", "username": "MuriloBTCatu"}, {"name": "Pia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2592, "following_count": 2309, "tweet_count": 148187, "listed_count": 99}, "id": "242954953", "username": "zizionice"}, {"name": "Elena InverniZZi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7710, "following_count": 5219, "tweet_count": 208664, "listed_count": 65}, "id": "984646254", "username": "ElenaInvernizzi"}, {"name": "La loca del sexto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2144, "following_count": 3070, "tweet_count": 103327, "listed_count": 2}, "id": "4508203637", "username": "marceatalla"}, {"name": "Tathy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 240, "tweet_count": 22387, "listed_count": 1}, "id": "110484365", "username": "tathyanacoelho"}, {"name": "SydBarrett", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1760, "following_count": 2892, "tweet_count": 12382, "listed_count": 6}, "id": "66261769", "location": "Olimpia/SP/Brasil", "username": "DuoBio"}, {"name": "Fankeiira\ud83e\udd1f\ud83c\udffb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 890, "tweet_count": 5165, "listed_count": 0}, "id": "877997893969465344", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "fanka_guilherme"}, {"name": "MEU \ud83e\udd5a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12379, "following_count": 295, "tweet_count": 14321, "listed_count": 4}, "id": "995746617306288128", "location": "Cocoric\u00f3, RJ", "username": "maxizimdacasa7"}, {"name": "Rocio Soldado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 526, "tweet_count": 37548, "listed_count": 1}, "id": "1080527243754000385", "username": "rocio_soldado"}, {"name": "M\u03b1r Mounier\ud83c\udf10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115594, "following_count": 1104, "tweet_count": 107678, "listed_count": 341}, "id": "79124132", "location": "Wien. Z\u00fcrich.", "username": "elhigadodmarita"}, {"name": "Barcelos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 125, "tweet_count": 353, "listed_count": 0}, "id": "1162573460968787969", "location": "Barra da Tijuca", "username": "barcelosbig"}, {"name": "Herm\u00ednio S. Naddeo - nopontodofato", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12320, "following_count": 12944, "tweet_count": 82919, "listed_count": 50}, "id": "868436048333950978", "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "nopontodofato"}, {"name": "LuMNMendes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4021, "following_count": 4242, "tweet_count": 56701, "listed_count": 0}, "id": "1116127364637962240", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "Luciana72800716"}, {"name": "Aline", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 416, "tweet_count": 105396, "listed_count": 12}, "id": "156358392", "location": "An\u00e1polis, Brasil", "username": "Aline94s"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2314, "following_count": 2612, "tweet_count": 33400, "listed_count": 12}, "id": "851867922628837376", "location": "\ud83c\udfe1 :: \u03b1n\u0447", "username": "_DES4TIVAD0"}, {"name": "\ud835\udd2d\ud835\udd26\ud835\udd35\ud835\udd26\ud835\udd22", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 428, "tweet_count": 78278, "listed_count": 0}, "id": "804823105160048640", "location": "elfhame", "username": "rottenfairycrps"}, {"name": "Mary Bu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 613, "tweet_count": 64852, "listed_count": 7}, "id": "1677914684", "location": "\u2076\u2076\u2076", "username": "pipa_inbloom_"}, {"name": "Manurec", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 2367, "tweet_count": 29655, "listed_count": 3}, "id": "130590870", "username": "Juanrec"}, {"name": "Instituto Cato", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58021, "following_count": 1216, "tweet_count": 53123, "listed_count": 685}, "id": "55665976", "location": "Washington, DC", "username": "InstitutoCato"}, {"name": "Marcella", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 163, "tweet_count": 14089, "listed_count": 2}, "id": "2176521923", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Maduttraa"}, {"name": "isa \u2b50\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 468, "tweet_count": 33724, "listed_count": 0}, "id": "379813893", "location": "rj", "username": "complexisa"}, {"name": "Morena odonto \u2b50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 796, "tweet_count": 68321, "listed_count": 2}, "id": "835932116919660545", "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "username": "renulatrizabe"}, {"name": "SANdman", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 1891, "tweet_count": 53105, "listed_count": 0}, "id": "783499881759383552", "location": "Barra Mansa RJ :)", "username": "SandrodaSSouza2"}, {"name": "Francesco Bellini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 2379, "tweet_count": 32779, "listed_count": 4}, "id": "207273620", "username": "delfinolibero"}, {"name": "paulo brificado \ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 270, "tweet_count": 11200, "listed_count": 0}, "id": "539586245", "location": "Morioh ", "username": "PauloGbruco"}, {"name": "ana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 188, "tweet_count": 6332, "listed_count": 0}, "id": "997237736556957699", "username": "anacIaro"}, {"name": "#VanACorrer \u270c\ud83c\udfff\ud83c\udfc3\ud83c\udfff\ud83c\udfc3\ud83c\udfff\u23f3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14490, "following_count": 1130, "tweet_count": 741125, "listed_count": 11}, "id": "860648953", "location": "CABA, Chet\ud83e\udd8dsl\ud83e\udd8dvaquia", "username": "SanBravoOk"}, {"name": "big lipe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 915, "tweet_count": 74934, "listed_count": 0}, "id": "742926494", "location": "Rio de janeiro ZO", "username": "felipRMD"}, {"name": "Mario sobrinho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 163, "tweet_count": 542, "listed_count": 0}, "id": "1160629846688567296", "location": "NH", "username": "HbSomalia"}, {"name": "Juan Carlos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1839, "following_count": 2393, "tweet_count": 44540, "listed_count": 3}, "id": "751490333880545282", "username": "justticiaya"}, {"name": "caiozin \u1d9c\u02b3\u1da0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 252, "tweet_count": 10285, "listed_count": 0}, "id": "838572011148427265", "username": "caiosants25"}, {"name": "Luli\ud83c\udded\ud83c\uddfa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 102, "tweet_count": 10248, "listed_count": 2}, "id": "3304888408", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "luisedarochaca1"}, {"name": "Patto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 5005, "tweet_count": 32149, "listed_count": 0}, "id": "1101984302022213638", "username": "Patrici51634918"}, {"name": "\u2219\u2550\ud835\udd4a\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd65\ud835\udd5a\ud835\udd5e\ud835\udd5a\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd65\ud835\udd60\u00ae\u2550\u2219", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77649, "following_count": 82231, "tweet_count": 165511, "listed_count": 152}, "id": "110039376", "location": "\ud835\udd3c\ud835\udd5f \ud835\udd5e\ud835\udd5a \u2665\ufe0f\ud835\udd67\ud835\udd52\ud835\udd5f \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2022\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Coraz0nProfund0"}, {"name": "therr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 181, "tweet_count": 60850, "listed_count": 2}, "id": "2982598889", "location": "Ceil\u00e2ndia", "username": "meichnn"}, {"name": "Mariel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 131, "tweet_count": 3649, "listed_count": 0}, "id": "2413437650", "username": "Mariel_Beatriz"}, {"name": "mari \u2661 kyungsoo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 1999, "tweet_count": 62836, "listed_count": 0}, "id": "3226602898", "location": " multifandom ", "username": "ttwistedheartt"}, {"name": "Pablo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 1235, "tweet_count": 9383, "listed_count": 5}, "id": "172990240", "username": "Pablo___HH"}, {"name": "Ana Paula Bezerra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 1886, "tweet_count": 28372, "listed_count": 0}, "id": "145055762", "location": "Brasil, Manaus - AM", "username": "paulinhateacher"}, {"name": "pink \ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 925, "tweet_count": 36651, "listed_count": 0}, "id": "1941398689", "location": "km 32", "username": "RosaViaana"}, {"name": "Alessandra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 41, "tweet_count": 2029, "listed_count": 0}, "id": "875474321254305860", "location": "Bel\u00e9m", "username": "alessiix"}, {"name": "\ud835\udd78\ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd9a\ud835\udd98\ud835\udd86", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 337, "tweet_count": 9899, "listed_count": 1}, "id": "1046914928697851904", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "alinneissaaa"}, {"name": "Silvana.Ituarte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4637, "following_count": 4951, "tweet_count": 70928, "listed_count": 0}, "id": "1131412768635183111", "username": "ituarte_silvana"}, {"name": "Jose m", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 560, "tweet_count": 3472, "listed_count": 0}, "id": "138504563", "username": "Joshuarimatem"}, {"name": "Anibal Campana \ud83c\udf4b\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 483, "tweet_count": 106712, "listed_count": 3}, "id": "391775770", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "username": "anibalcampana"}, {"name": "Arthur Vidal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 379, "tweet_count": 11753, "listed_count": 0}, "id": "2664301817", "location": "Centro, Rio de Janeiro", "username": "ArthuroVidal21"}, {"name": "SIBARITA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9150, "following_count": 8082, "tweet_count": 568559, "listed_count": 86}, "id": "265528581", "location": "CIUDAD DE BUENOS AIRES", "username": "OPEROMANO"}, {"name": "Willy Carry", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 2702, "tweet_count": 108789, "listed_count": 0}, "id": "442053187", "username": "sarah1992dc"}, {"name": "\ud835\udc77\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc90\ud835\udc95\ud835\udc90 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 525, "tweet_count": 4701, "listed_count": 0}, "id": "2859029271", "location": "Onde a inveja n\u00e3o me acha ", "username": "ramonmartins388"}, {"name": "Ana Mar\u00eda Romero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3797, "following_count": 4920, "tweet_count": 78784, "listed_count": 1}, "id": "909114805742653442", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "AnaRomeroDinnet"}, {"name": "Rafa \ud83d\udc3b\u200d\u2744\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1520, "following_count": 1632, "tweet_count": 116767, "listed_count": 10}, "id": "93393998", "location": "Salvador - Bahia", "username": "rafasftp"}, {"name": "debrinha para surtadinhos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 298, "tweet_count": 15020, "listed_count": 0}, "id": "979166953897152512", "username": "spookydeborah"}, {"name": "Valeria S.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45078, "following_count": 6815, "tweet_count": 518745, "listed_count": 205}, "id": "475234937", "location": "provincia di Gardaland (cit.)", "username": "valy_s"}, {"name": "laila 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 205, "tweet_count": 18407, "listed_count": 0}, "id": "1085371278536728577", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "username": "ibluegirll"}, {"name": "Isabel Pitaluga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 1310, "tweet_count": 34160, "listed_count": 0}, "id": "1055867378712670208", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "IsabelPitaluga"}, {"name": "beta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 311, "tweet_count": 41282, "listed_count": 3}, "id": "2977962287", "username": "_vanghoe"}, {"name": "Ramalheira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 291, "tweet_count": 15889, "listed_count": 0}, "id": "817541135652519936", "location": "Aveiro, Portugal", "username": "ramalheiraaa"}, {"name": "AnitaLaTucu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 277, "tweet_count": 8399, "listed_count": 0}, "id": "919147134800355329", "location": "Miami Beach ", "username": "LauuAnita"}, {"name": "Giuseppe \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 792, "tweet_count": 13082, "listed_count": 1}, "id": "832328580432592896", "username": "Giusepp42589122"}, {"name": "Silvia Nu\u00f1ez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 108, "tweet_count": 8877, "listed_count": 0}, "id": "162135552", "username": "rosarina49"}, {"name": "Vanne Crossdresser\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6554, "following_count": 6344, "tweet_count": 363143, "listed_count": 60}, "id": "309072522", "location": "Buenos Aires - Argentina", "username": "V_CD_TV"}, {"name": "DarilNoMuere", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 1369, "tweet_count": 6087, "listed_count": 1}, "id": "886404300049666048", "location": "Las Ruinas de la Argentina", "username": "DarilVive"}, {"name": "Sergio Onocko", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14766, "following_count": 15971, "tweet_count": 106644, "listed_count": 60}, "id": "191942665", "location": "Rosario, Argentina", "username": "sergioonocko"}, {"name": "jeska", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 481, "tweet_count": 104674, "listed_count": 15}, "id": "1686036174", "location": "Cariacica, Brasil", "username": "jehrosari"}, {"name": "Amanda Soy del 41%\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1749, "following_count": 1837, "tweet_count": 85343, "listed_count": 0}, "id": "2500346807", "location": "Buenos Aires, Vte. L\u00f3pez. ", "username": "amandabruno941"}, {"name": "arabella", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2215, "following_count": 1688, "tweet_count": 89780, "listed_count": 0}, "id": "1173269652", "location": "direito uerj \u2022 belford roxo", "username": "mandicabj"}, {"name": "\ud835\udd88\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd86\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19590, "following_count": 1075, "tweet_count": 23055, "listed_count": 0}, "id": "945695864546357248", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, RJ", "username": "claracoxta"}, {"name": "raissa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1978, "following_count": 743, "tweet_count": 135529, "listed_count": 7}, "id": "156301186", "location": "kattegat", "username": "gamefthronxs"}, {"name": "l\u00ea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 376, "tweet_count": 12147, "listed_count": 0}, "id": "2760392892", "location": "RJ\ud83d\udd01MT", "username": "let_cupolillo"}, {"name": "Regys Silva - Lula 13\u2b50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1337, "tweet_count": 423219, "listed_count": 18}, "id": "34318694", "location": "Fortaleza,Brasil", "username": "Regys_Silva"}, {"name": "juliana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 168, "tweet_count": 9537, "listed_count": 0}, "id": "2924309898", "location": "Rio de Janeiro", "username": "pereiraajuliana"}, {"name": "puro \u00f3dio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 178, "tweet_count": 4396, "listed_count": 0}, "id": "991019212754882560", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "lucas_gcc27"}, {"name": "Pilot", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 75, "tweet_count": 1395, "listed_count": 2}, "id": "3227038202", "username": "intpilot"}, {"name": "filda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2147, "following_count": 538, "tweet_count": 77341, "listed_count": 24}, "id": "1463063676", "username": "milasforyou"}, {"name": "sa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 373, "tweet_count": 9038, "listed_count": 2}, "id": "4373506949", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "sa_apadua"}, {"name": "Marta lanza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5155, "following_count": 5670, "tweet_count": 362398, "listed_count": 13}, "id": "3437292147", "username": "martalanza77"}, {"name": "????", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 4, "tweet_count": 165257, "listed_count": 7}, "id": "568295245", "location": "the internet", "username": "lucharobot"}, {"name": "Silgi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 759, "tweet_count": 54583, "listed_count": 0}, "id": "885701109087703041", "username": "Silgi23"}, {"name": "Ugo \ud83d\udd90", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5600, "following_count": 2817, "tweet_count": 253240, "listed_count": 10}, "id": "829797432187813888", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "HugoTanco"}, {"name": "F Paulino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 115, "tweet_count": 29287, "listed_count": 0}, "id": "568400698", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "fpaulino55"}, {"name": "Marcelo Freixo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1894706, "following_count": 2521, "tweet_count": 54239, "listed_count": 2628}, "id": "45870897", "location": "Brasil", "username": "MarceloFreixo"}, {"name": "Pablo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 463, "tweet_count": 14241, "listed_count": 0}, "id": "51237914", "location": "Lima, Peru", "username": "One_audita"}, {"name": "Sigrid Baz\u00e1n", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 429108, "following_count": 2536, "tweet_count": 41072, "listed_count": 531}, "id": "54797928", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "sigridbazan"}, {"name": "Lucas, f\u00e3 do Ledo Vaccaro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 631, "tweet_count": 156056, "listed_count": 30}, "id": "73969885", "location": "Fortaleza", "username": "_lucaspimenta"}, {"name": "Gilberto K Martins", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 894, "tweet_count": 17657, "listed_count": 2}, "id": "74249378", "location": "Brazil", "username": "gsilvamartins"}, {"name": "\u2606", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 321, "tweet_count": 44889, "listed_count": 1}, "id": "938136745190838272", "location": "Rio de Janeiro", "username": "cottonhollow_"}, {"name": "Joy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 269, "tweet_count": 10441, "listed_count": 0}, "id": "313552103", "location": "Blumenau, Santa Catarina", "username": "joicys_"}, {"name": "m\u00e5\u00ae\u2020in", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 986, "tweet_count": 22424, "listed_count": 1}, "id": "583801658", "location": "En el culo del mundo", "username": "c4mp3sin0"}, {"name": "jacinta monteiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 228, "tweet_count": 38803, "listed_count": 0}, "id": "599465712", "username": "jaja1608"}, {"name": "Sil \ud83d\ude09", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 747, "tweet_count": 12048, "listed_count": 1}, "id": "2298377091", "location": "Argentina. bs as ", "username": "cordo2806"}, {"name": "Dands\u2650", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 297, "tweet_count": 4487, "listed_count": 0}, "id": "844680543807655938", "username": "BeatrizMrqs18"}, {"name": "M\u00aa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 459, "tweet_count": 33233, "listed_count": 0}, "id": "791102251033067522", "username": "shegabss"}, {"name": "LULA 2022 \u270a\ud83c\udfff\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u00c9 13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 1314, "tweet_count": 29306, "listed_count": 0}, "id": "1044782876947075074", "location": "Miguel Pereira, Brasil", "username": "DenizeFagundes2"}, {"name": "rafa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 692, "tweet_count": 65625, "listed_count": 1}, "id": "339446040", "location": "Campo Grande, MS", "username": "rafasantanaa__"}, {"name": "Professora Am\u00e1lia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 1756, "tweet_count": 135157, "listed_count": 10}, "id": "721427699676352512", "username": "amaliafina5"}, {"name": "Tania Martins", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 326, "tweet_count": 99962, "listed_count": 0}, "id": "823373040", "location": "Bel\u00e9m/PA", "username": "taniamartinsbel"}, {"name": "N\u00e9stor-Tigre de Agua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 1934, "tweet_count": 68468, "listed_count": 4}, "id": "3387095051", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "username": "NestorAlegre15"}, {"name": "Mercedes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2760, "following_count": 4272, "tweet_count": 287080, "listed_count": 7}, "id": "217467287", "location": "Planeta Tierra", "username": "carmonamer"}, {"name": "Luz Villoldo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 1636, "tweet_count": 16129, "listed_count": 0}, "id": "4756978936", "location": "Avellaneda, Argentina", "username": "luciernaga8116"}, {"name": "THIAGO \ud80c\udda9\u2727\ud80c\uddaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 764, "tweet_count": 6513, "listed_count": 2}, "id": "181965583", "location": "Morro do z\u00e9 bombom", "username": "_thicoss"}, {"name": "fabio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1768, "following_count": 552, "tweet_count": 64007, "listed_count": 23}, "id": "1659026232", "username": "ellioperlman"}, {"name": "\ud835\udcf6.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 130, "tweet_count": 14597, "listed_count": 0}, "id": "2339367769", "location": "rio das ostras", "username": "eukank"}, {"name": "Oorun Heat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 417, "tweet_count": 10572, "listed_count": 0}, "id": "958008804003713024", "location": "444", "username": "Olorun_Santoxx"}, {"name": "atleticana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4391, "following_count": 2933, "tweet_count": 73476, "listed_count": 2}, "id": "2593876042", "location": "Diamantina, Brasil", "username": "celynafonseca"}, {"name": "Dy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 126, "tweet_count": 1531, "listed_count": 0}, "id": "1124816463846572032", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "username": "dyseabra"}, {"name": "siri na lata", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 84, "tweet_count": 17063, "listed_count": 0}, "id": "828484346478784512", "location": "Recife, Brasil", "username": "wtf_shaa"}, {"name": "camilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 791, "tweet_count": 16226, "listed_count": 0}, "id": "750768832864722945", "location": "bxd", "username": "camillacoelhx"}, {"name": "GIRILLENE MACHADO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 35, "tweet_count": 2357, "listed_count": 0}, "id": "1056373040290951168", "username": "girillene"}, {"name": "Raffiras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 428, "tweet_count": 28024, "listed_count": 2}, "id": "1015993314", "location": "Italia", "username": "raffyras"}, {"name": "Robert_#79293", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 1498, "tweet_count": 7678, "listed_count": 0}, "id": "549614267", "location": "La Plata", "username": "FLECHAROBERT"}, {"name": "Jose Mata", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 478, "tweet_count": 8284, "listed_count": 0}, "id": "74176210", "location": "Puerto Ord\u00e1z, Venezuela", "username": "firebullet"}, {"name": "Francisco Ibarra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23879, "following_count": 934, "tweet_count": 35912, "listed_count": 344}, "id": "115762625", "username": "franibar10"}, {"name": "Hernan Cubas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 808, "tweet_count": 4222, "listed_count": 3}, "id": "2813769606", "location": "Lima-Peru", "username": "HernanCubas"}, {"name": "Luiz Fernando Tonholi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 86, "tweet_count": 10097, "listed_count": 1}, "id": "64461796", "location": "Foz do Igua\u00e7u - PR", "username": "Fernandu_Perez"}, {"name": "Adriana De Coghlan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 379, "tweet_count": 31347, "listed_count": 0}, "id": "792832129247870976", "username": "AdrianaDCoghlan"}, {"name": "abby", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6995, "following_count": 359, "tweet_count": 54833, "listed_count": 22}, "id": "2482868798", "username": "unskepticals"}, {"name": "Lina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 990, "tweet_count": 20628, "listed_count": 1}, "id": "1133783502", "location": "RJ | ZN", "username": "carolinaaflalo"}, {"name": "ex-pitico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 518, "tweet_count": 55444, "listed_count": 1}, "id": "786697702281191424", "location": "Pist\u00e3o Z.O nas costa do cristo", "username": "ffcfontes"}, {"name": "Rossil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1923, "tweet_count": 15284, "listed_count": 6}, "id": "83168927", "username": "roedcari"}, {"name": "LucasBoyXL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 173, "tweet_count": 104, "listed_count": 0}, "id": "1163597594943262721", "location": "Roraima, Brasil", "username": "LucasBoyXL1"}, {"name": "barboysa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16515, "following_count": 99, "tweet_count": 6721, "listed_count": 6}, "id": "1004104401932443650", "location": "your heart", "username": "barboysa021"}, {"name": "Ana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 2408, "tweet_count": 6525, "listed_count": 1}, "id": "280025054", "location": "CdelU", "username": "gzanita"}, {"name": "Carol Campos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 646, "tweet_count": 62590, "listed_count": 4}, "id": "3130910177", "username": "carolcampos2001"}, {"name": "Andressa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 2814, "tweet_count": 23317, "listed_count": 0}, "id": "3087157486", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Rj", "username": "dessiinhaaa_"}, {"name": "Luigi\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2526, "following_count": 2787, "tweet_count": 30919, "listed_count": 1}, "id": "935509396028903424", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Lac270550"}, {"name": "Blog da Cidadania", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97116, "following_count": 771, "tweet_count": 164431, "listed_count": 480}, "id": "23138365", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "username": "eduguim"}, {"name": "bia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4950, "following_count": 785, "tweet_count": 82297, "listed_count": 28}, "id": "4707463403", "username": "safetybieber"}, {"name": "BE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 523, "tweet_count": 37248, "listed_count": 2}, "id": "2230569999", "location": "Rio de Janeiro", "username": "My_Euphoria__"}, {"name": "\ud835\udd0a\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd29\ud835\udd29\ud835\udd2c \u87cb\u87c0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 169, "tweet_count": 7535, "listed_count": 0}, "id": "939638872501342208", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "username": "ogtgrilloo"}, {"name": "monica palagi \ud83d\ude3b\ud83d\udc31\u2651\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u270b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2544, "following_count": 3341, "tweet_count": 91009, "listed_count": 7}, "id": "2202344527", "location": "Temperley, Bs. As. Argentina ", "username": "monipalagi"}, {"name": "maria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6498, "following_count": 2266, "tweet_count": 78887, "listed_count": 2}, "id": "391377922", "username": "porramacol"}, {"name": "gigi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 557, "tweet_count": 22408, "listed_count": 0}, "id": "1591600638", "location": "\ud835\udc59\ud835\udc5c\ud835\udc50\ud835\udc4e\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc67\ud835\udc4e \ud835\udc4e\ud835\udc56 ", "username": "xxgght"}, {"name": "Pedro Alves", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1675, "following_count": 466, "tweet_count": 33181, "listed_count": 21}, "id": "2891371361", "location": "Recife, Brasil", "username": "PedroAlvesn99"}, {"name": "Jornal do Commercio", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 468085, "following_count": 156, "tweet_count": 270979, "listed_count": 607}, "id": "245896728", "location": "Recife, Pernambuco, Brasil", "username": "jc_pe"}, {"name": "MASSIMO DE GIORGI", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 1865, "tweet_count": 52760, "listed_count": 2}, "id": "2496002029", "username": "MNdatv"}, {"name": "Natali Conciencia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3112, "following_count": 4286, "tweet_count": 143712, "listed_count": 7}, "id": "3409390840", "username": "natali_romulo"}, {"name": "andressa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3426, "following_count": 987, "tweet_count": 133167, "listed_count": 2}, "id": "572854970", "location": "Made in SSA", "username": "noradatuamae"}, {"name": "pam", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 258, "tweet_count": 35485, "listed_count": 0}, "id": "888110791982891009", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "username": "musaparadisiacq"}, {"name": "Celia J\u00e1come Gon\u00e7alves", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 52, "tweet_count": 105, "listed_count": 0}, "id": "1038213481865117696", "username": "jacome_celia"}, {"name": "La Horminga At\u00f3mica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2548, "following_count": 689, "tweet_count": 187325, "listed_count": 34}, "id": "521432454", "location": "Ub\u00edquese j\u00f3vena", "username": "HormingAtomica"}, {"name": "Nolla \ud83e\udd0d Twice", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 490, "tweet_count": 38993, "listed_count": 1}, "id": "1029691866856480768", "location": "Madrid", "username": "davidnolla"}, {"name": "Nora\ud83c\udf37\ud83c\udf37\ud83c\udf37", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 1899, "tweet_count": 60084, "listed_count": 1}, "id": "1132728520373878786", "location": "Lan\u00fas Este", "username": "florez_pili"}, {"name": "Cristian Neder", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3760, "following_count": 3625, "tweet_count": 66104, "listed_count": 0}, "id": "4509981496", "location": "Alcorta, Argentina", "username": "Cristian_Neder_"}, {"name": "Hopeful", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 4227, "tweet_count": 58326, "listed_count": 0}, "id": "844982081126105088", "username": "x1mejorpais"}, {"name": "carol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 117, "tweet_count": 13500, "listed_count": 0}, "id": "3209844112", "location": "sp", "username": "cavicenti"}, {"name": "sophia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 132, "tweet_count": 3944, "listed_count": 0}, "id": "536556882", "username": "sophiia_11"}, {"name": "lula2022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 716, "tweet_count": 25149, "listed_count": 4}, "id": "79267365", "location": "Bel\u00e9m-PA", "username": "wiillianaraujo"}, {"name": "Beto da Silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7148, "following_count": 6394, "tweet_count": 32273, "listed_count": 8}, "id": "274735312", "location": "Terceiro mundo", "username": "NORBERTOFK"}, {"name": "Certamente n\u00e3o \u00e9 o Hugo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 395, "tweet_count": 19498, "listed_count": 1}, "id": "126493677", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ParaPoeta"}, {"name": "Mariana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 160, "tweet_count": 17721, "listed_count": 2}, "id": "221202206", "location": "Brasil", "username": "lc_mariana"}, {"name": "m\u00e5riana \u2b50\ufe0f the loneliest", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 283, "tweet_count": 17203, "listed_count": 0}, "id": "4108814001", "location": "konoha", "username": "mari_halder"}, {"name": "Ettore\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udda4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 1480, "tweet_count": 89657, "listed_count": 0}, "id": "1087849336241905664", "username": "Ettore79597694"}, {"name": "Ju Somente", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 291, "tweet_count": 15863, "listed_count": 2}, "id": "54283991", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Brasil, S\u00e3o Paulo", "username": "AmoreiraJuliana"}, {"name": "Marunga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 1554, "tweet_count": 3026, "listed_count": 0}, "id": "1306009987", "username": "MarungaM"}, {"name": "007", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 0, "tweet_count": 1522, "listed_count": 0}, "id": "1085190833043722241", "username": "wbiU8JDMgRQWMEA"}, {"name": "TU_ABANDONO_ALCALAMECO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 534, "tweet_count": 18428, "listed_count": 8}, "id": "1079775870586441729", "username": "Tampm_Alcala"}, {"name": "Agustin B. Navarro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 645, "tweet_count": 462, "listed_count": 1}, "id": "3038467096", "username": "tutino_navarro"}, {"name": "claudia llenas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 951, "tweet_count": 194615, "listed_count": 10}, "id": "361401417", "username": "claudiallenas"}, {"name": "Edson", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 3, "tweet_count": 8961, "listed_count": 0}, "id": "3171710764", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "EdsonGPlobao"}, {"name": "Javier", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 2016, "tweet_count": 96278, "listed_count": 8}, "id": "68076402", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "GntZ"}, {"name": "Mateo D\u00e1valos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 282, "tweet_count": 3753, "listed_count": 0}, "id": "1058176050277036032", "location": "PJC, PARAGUAY \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe ", "username": "mateodavalos0"}, {"name": "mario", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 122, "tweet_count": 37223, "listed_count": 0}, "id": "3133561406", "username": "mariocremoso"}, {"name": "Lucia Irene Mengo Me", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 1649, "tweet_count": 36667, "listed_count": 3}, "id": "822646913384194049", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "IreneMengo"}, {"name": "disc\u00edpula de jane jones \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 718, "tweet_count": 16896, "listed_count": 3}, "id": "318128103", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf31\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "mariimint"}, {"name": "gabizinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 169, "tweet_count": 10848, "listed_count": 0}, "id": "1125046983025135617", "username": "Gabyzbarros"}, {"name": "Fabi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 156, "tweet_count": 90938, "listed_count": 0}, "id": "343135999", "username": "AGFabi"}, {"name": "Jean", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 1873, "tweet_count": 81578, "listed_count": 2}, "id": "4395565163", "location": "Brasil", "username": "JeanCar80123222"}, {"name": "O Caos Reina \ud83c\udfe6\ud83d\udd30=\ud83d\udea9\ud83c\udfe6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 1365, "tweet_count": 42909, "listed_count": 2}, "id": "3004290483", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "mentelectro"}, {"name": "Joel Luiz Costa", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 117340, "following_count": 2100, "tweet_count": 58432, "listed_count": 292}, "id": "330749067", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "joelluiz_adv"}, {"name": "ane", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 141, "tweet_count": 3662, "listed_count": 0}, "id": "1028069777363873797", "username": "ane_acaroline"}, {"name": "SraBorges \ud83c\udf38", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 224, "tweet_count": 20597, "listed_count": 0}, "id": "406409942", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "emano_ely"}, {"name": "thu rey escobar \ud83c\udf41\ud83c\udf43", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 71, "tweet_count": 3225, "listed_count": 0}, "id": "3093697000", "location": "027 ", "username": "Lpda027"}, {"name": "aurea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 144, "tweet_count": 22526, "listed_count": 1}, "id": "310031217", "location": "SP, Brasil", "username": "aurinharipilica"}, {"name": "Gerardo Jose Lisanti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 263, "tweet_count": 44959, "listed_count": 0}, "id": "824319848545189892", "username": "gjlisanti"}, {"name": "Arco Iro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 1279, "tweet_count": 2033, "listed_count": 0}, "id": "944235341787123712", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "letissgou"}, {"name": "MoniqSV#SoyDel41#CedulaAzul", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7711, "following_count": 4968, "tweet_count": 287770, "listed_count": 19}, "id": "307106183", "username": "moniksv62"}, {"name": "BoLsOnArO REELEITO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 1213, "tweet_count": 19821, "listed_count": 0}, "id": "913498349415911424", "location": "Estados Unidos", "username": "f_le_Brasil"}, {"name": "misantropicamente rodrigo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 389, "tweet_count": 52568, "listed_count": 1}, "id": "51860473", "location": "estou atr\u00e1s de voc\u00ea", "username": "rdrgrznd"}, {"name": "\u24c2\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f\u00ae\ufe0f\u00a9\ufe0f\ud83c\udd7e\ufe0f\ud83d\udcb2\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 1176, "tweet_count": 17035, "listed_count": 0}, "id": "900533539", "username": "GrandeArquyteto"}, {"name": "fina flor da n\u00f3ia - 13 \u2b50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 1291, "tweet_count": 24353, "listed_count": 4}, "id": "39636439", "location": "Ibirama, Brasil", "username": "magazorde"}, {"name": "lalesca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 724, "tweet_count": 70725, "listed_count": 1}, "id": "886241588518805504", "location": "062 ", "username": "iamlalesca"}, {"name": "iasmin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 318, "tweet_count": 67545, "listed_count": 4}, "id": "102816380", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "username": "iasminpiresm"}, {"name": "Bezerra \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 49, "tweet_count": 143, "listed_count": 0}, "id": "779885842433179648", "username": "VictorB67283893"}, {"name": "divinas T.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 569, "tweet_count": 39960, "listed_count": 10}, "id": "94789973", "username": "starra_ela"}, {"name": "hidaly, n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 546, "tweet_count": 155306, "listed_count": 17}, "id": "163156721", "location": "Angatuba, Brasil", "username": "fortytwoo_"}, {"name": "leh \u03c8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 840, "tweet_count": 103022, "listed_count": 26}, "id": "3084970089", "location": "A5", "username": "caltpurnia"}, {"name": "\u2022 va l e nt i na \u2022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 777, "tweet_count": 3914, "listed_count": 0}, "id": "1478070114", "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "valeprie"}, {"name": "Carmen Cuenca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 729, "tweet_count": 24341, "listed_count": 7}, "id": "807126734", "username": "CarmenCuenca5"}, {"name": "BAeles \ud83d\udc9b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5098, "following_count": 3030, "tweet_count": 50657, "listed_count": 9}, "id": "1140780902416637952", "location": "Ciudad de Buenos Aires", "username": "baeles2"}, {"name": "Be Valeska.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2569, "following_count": 227, "tweet_count": 76251, "listed_count": 14}, "id": "214569234", "location": "Gotham, England", "username": "Beluchitap"}, {"name": "decimenoracs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2182, "following_count": 5001, "tweet_count": 138328, "listed_count": 0}, "id": "765891954471276544", "username": "decimenoracs"}, {"name": "f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2415, "following_count": 3442, "tweet_count": 21541, "listed_count": 0}, "id": "1063202363153022979", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Julio97560882"}, {"name": "Txapul\u00edn triple shot! \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 137, "tweet_count": 68796, "listed_count": 60}, "id": "47597633", "location": "Munich, Bavaria", "username": "txapulin"}, {"name": "Noel Ceballos", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 27147, "following_count": 985, "tweet_count": 66583, "listed_count": 361}, "id": "5380442", "location": "Madrid", "username": "noelceballos_"}, {"name": "El Rey", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 2487, "tweet_count": 62260, "listed_count": 0}, "id": "261372538", "location": "ARGENTINA", "username": "ROMANYCATA"}, {"name": "Hija del Rey! \ud83d\udc51", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4446, "following_count": 4336, "tweet_count": 147595, "listed_count": 13}, "id": "1183122242", "username": "em02_m"}, {"name": "\u6953", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 64, "tweet_count": 13920, "listed_count": 0}, "id": "960760501901828098", "username": "tres_llaves"}, {"name": "Palmeiras 12 \u24df", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 4669, "tweet_count": 4750, "listed_count": 0}, "id": "1035893415840571393", "username": "lscd17"}, {"name": "Octavio Sastre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 4952, "tweet_count": 54107, "listed_count": 0}, "id": "260394332", "username": "Octaviosastre"}, {"name": "Sol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 610, "tweet_count": 32372, "listed_count": 1}, "id": "2516548872", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "msoltisc"}, {"name": "emilly", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 280, "tweet_count": 30110, "listed_count": 0}, "id": "1135700385564372998", "username": "emyszlm"}, {"name": "Angela Boffa \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 792, "tweet_count": 21252, "listed_count": 4}, "id": "4821852761", "username": "AngelaBoffa69_"}, {"name": "tobi maguari | 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 575, "tweet_count": 42249, "listed_count": 2}, "id": "2737721261", "username": "henrycavio"}, {"name": "ELENA24", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6083, "following_count": 6186, "tweet_count": 566948, "listed_count": 28}, "id": "3730680382", "username": "bocabocaok"}, {"name": "Betoquike", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 335, "tweet_count": 218988, "listed_count": 9}, "id": "554843634", "username": "Robert_latino"}, {"name": "Espadachim da N\u00e9voa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 731, "tweet_count": 19374, "listed_count": 0}, "id": "2340839641", "location": "Cidade Desespero ", "username": "mesquitaiuri"}, {"name": "karina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 394, "tweet_count": 19630, "listed_count": 1}, "id": "2434110187", "username": "karina_firminoo"}, {"name": "Lisbella \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 729, "tweet_count": 19402, "listed_count": 2}, "id": "2545618774", "location": "Palmeiras Brasil", "username": "llisbella"}, {"name": "Avanti Palestra \u24df \ud83d\udc3710x\ud83c\udfc6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5480, "following_count": 4011, "tweet_count": 52772, "listed_count": 13}, "id": "172177894", "location": "S\u00e3o paulo", "username": "Jorge1914"}, {"name": "Denis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 670, "tweet_count": 127960, "listed_count": 5}, "id": "2421956984", "location": "Tres Mojones-Chaco/Sgo/Sta Fe", "username": "ruiztest"}, {"name": "Jose Lezcano O #1700", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8219, "following_count": 5109, "tweet_count": 65708, "listed_count": 28}, "id": "186065548", "location": "Asuncion Paraguay", "username": "JoseLezcano9"}, {"name": "Legalzinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 434, "tweet_count": 75990, "listed_count": 1}, "id": "2545515916", "location": "Vit\u00f3ria, Esp\u00edrito Santo", "username": "arcttaurus"}, {"name": "gege", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 117, "tweet_count": 71221, "listed_count": 0}, "id": "590256145", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "geannecrf"}, {"name": "JRobson Brand\u00e3o Lula Resistente", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2382, "following_count": 4476, "tweet_count": 12893, "listed_count": 5}, "id": "2710083498", "location": "B.H- C.Chagas/MG -Rib.Preto/SP", "username": "jrabeng"}, {"name": "Poli \ud83d\ude0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5046, "following_count": 4587, "tweet_count": 69930, "listed_count": 0}, "id": "1113528506842005507", "location": "Py", "username": "PoliDelTweet"}, {"name": "bia \u2720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 521, "tweet_count": 4773, "listed_count": 0}, "id": "2835322929", "username": "crvgabreu"}, {"name": "Vir", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 262, "tweet_count": 2777, "listed_count": 0}, "id": "145405929", "username": "vir_ltv"}, {"name": "Sara \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 1349, "tweet_count": 69569, "listed_count": 0}, "id": "310301043", "username": "_snpho"}, {"name": "Malu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 688, "tweet_count": 44161, "listed_count": 0}, "id": "1599511321", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Malu_Sobral"}, {"name": "D' AQUINO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 116, "tweet_count": 32963, "listed_count": 0}, "id": "244702410", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "RodrigoVianna25"}, {"name": "mafe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 100, "tweet_count": 1988, "listed_count": 0}, "id": "1011356939123658752", "username": "mafemelo"}, {"name": "r.d.\u1da0\u1da0\u1d9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 214, "tweet_count": 31925, "listed_count": 0}, "id": "2876979832", "location": "Rj", "username": "Rxdrguez"}, {"name": "Mudei de conta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1364, "following_count": 2415, "tweet_count": 7689, "listed_count": 0}, "id": "846420301038653440", "username": "Lpbselenagomez"}, {"name": "m a r i n i n h a 13\u2b50\ufe0f\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 190, "tweet_count": 8376, "listed_count": 0}, "id": "2296193464", "location": "Victoria, British Columbia", "username": "magrossii"}, {"name": "Renata", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2732, "following_count": 2913, "tweet_count": 51451, "listed_count": 0}, "id": "372563666", "location": "Brasil", "username": "MmipexRenata"}, {"name": "Carla Pola \ud83d\udc38", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6700, "following_count": 852, "tweet_count": 250479, "listed_count": 157}, "id": "34164237", "location": "Santa Catarina", "username": "CarlaPola"}, {"name": "FERNANDA TORRES NO SERGINHO GROISMAN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3665, "following_count": 1255, "tweet_count": 59479, "listed_count": 28}, "id": "47318223", "location": "Recife, Brasil", "username": "Nye_Ton"}, {"name": "Let", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 404, "tweet_count": 26120, "listed_count": 0}, "id": "413282458", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "_achoquesoueu"}, {"name": "faby", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 505, "tweet_count": 23785, "listed_count": 0}, "id": "724592572480532481", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddfb\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "caboverdean18"}, {"name": "Desi\u2077", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 93, "tweet_count": 62937, "listed_count": 3}, "id": "999424822768734208", "location": "Brajin\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "agustskjin"}, {"name": "isa__", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 296, "tweet_count": 10793, "listed_count": 0}, "id": "3437388496", "username": "izzy_Takahashi"}, {"name": "Rosalina Santos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 498, "tweet_count": 34006, "listed_count": 1}, "id": "1055796462850920448", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Rosalin04658977"}, {"name": "Gogo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3634, "following_count": 1796, "tweet_count": 92216, "listed_count": 5}, "id": "57108105", "location": "Venezuela", "username": "gogonefaria"}, {"name": "Maria Lucia Gouveia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5509, "following_count": 5288, "tweet_count": 45856, "listed_count": 7}, "id": "1317453974", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "username": "MariaLuciaGouve"}, {"name": "Chapultepec", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 393, "tweet_count": 14173, "listed_count": 0}, "id": "524630026", "location": "Wonderland", "username": "Columbiskii"}, {"name": "Nadaniel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 423, "tweet_count": 25906, "listed_count": 0}, "id": "897020157100535809", "location": "Wonderland", "username": "LeImportaculist"}, {"name": "Diego", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1769, "following_count": 2158, "tweet_count": 382997, "listed_count": 12}, "id": "556753979", "location": "La Plata - Buenos Aires", "username": "elkuki82"}, {"name": "galinha magricela \ud83d\udc13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 190, "tweet_count": 48777, "listed_count": 1}, "id": "245335299", "location": "Rio de Janeiro ", "username": "_soaresza"}, {"name": "summer eletrohits 6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 118, "tweet_count": 60483, "listed_count": 1}, "id": "801533677", "username": "scarstxmybeauty"}, {"name": "livoca boboca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 2418, "tweet_count": 31309, "listed_count": 9}, "id": "3033798915", "username": "heartplaid"}, {"name": "jose sosa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 2233, "tweet_count": 13813, "listed_count": 1}, "id": "4099851316", "username": "sojoxr"}, {"name": "Alba \ud83c\udf1b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 757, "tweet_count": 56800, "listed_count": 9}, "id": "1223085049", "username": "alboricoque"}, {"name": "Palermo / #SOSCuba \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2599, "following_count": 3069, "tweet_count": 129947, "listed_count": 0}, "id": "1039156843413692417", "username": "Palermo27314742"}, {"name": "LiliBer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 742, "tweet_count": 111780, "listed_count": 1}, "id": "772844088", "location": "Argentina", "username": "liliberrg"}, {"name": "\u2b05\ufe0f Beybl4de_ \u00e9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 791, "tweet_count": 34231, "listed_count": 5}, "id": "61300516", "location": "Rancharia, S\u00e3o Paulo", "username": "Beybl4de_"}, {"name": "biribinha at\u00f4mica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 631, "tweet_count": 19024, "listed_count": 0}, "id": "4870440503", "location": "Rio de Janeiro", "username": "QuattroBajena"}, {"name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9Annamaria\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 216, "tweet_count": 31082, "listed_count": 0}, "id": "1117769096974753793", "username": "AnnamariaBriola"}, {"name": "alexsandra ponce1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 #Vote13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16786, "following_count": 17581, "tweet_count": 937525, "listed_count": 127}, "id": "88448104", "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "alexsandraponce"}, {"name": "hector cassarino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 157, "tweet_count": 48196, "listed_count": 1}, "id": "181357327", "location": "Temperley", "username": "heccass"}, {"name": "LULA EU S\u00d3 QUERO A TUA ROLA ENCAIXADA NA MINHA XOT", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 909, "tweet_count": 47133, "listed_count": 16}, "id": "42977754", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "CaioMeloW"}, {"name": "frightening reality", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 452, "tweet_count": 18444, "listed_count": 0}, "id": "1125184714015412225", "username": "ffcbei"}, {"name": "gabi\u1d9c\u02b3\u1da0 TETRA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 1062, "tweet_count": 33615, "listed_count": 0}, "id": "2740201637", "username": "chainCRF"}, {"name": "N/A CENSURE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 91, "tweet_count": 2427, "listed_count": 0}, "id": "755080437152751617", "location": "Brasil", "username": "panttoniel"}, {"name": "Paorofabia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 309, "tweet_count": 12559, "listed_count": 1}, "id": "258533548", "username": "Paorofabia"}, {"name": "Castro Videla Man\u00e8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2810, "following_count": 4963, "tweet_count": 112079, "listed_count": 13}, "id": "126405867", "location": "Buenos Aires- Spain", "username": "DiosaMane"}, {"name": "Alecio PP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 537, "tweet_count": 1394, "listed_count": 1}, "id": "408735020", "location": "Enarnaci\u00f3n-Paraguay ", "username": "alexis_prieto4"}, {"name": "Pedro Schenone", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 91, "tweet_count": 30556, "listed_count": 0}, "id": "985152727314583552", "username": "PedroSchenone"}, {"name": "MC LC\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 223, "tweet_count": 11334, "listed_count": 0}, "id": "958523433377288194", "location": "Santa Rosa, Niter\u00f3i", "username": "LC_NA_VOZ"}, {"name": "Evelyn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 105, "tweet_count": 33205, "listed_count": 0}, "id": "814997331523358721", "location": "Niter\u00f3i/RJ", "username": "Eveecrf"}, {"name": "Manuzela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 80, "tweet_count": 3574, "listed_count": 0}, "id": "954876119404204032", "username": "Manullalla"}, {"name": "edfel_20", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 5, "tweet_count": 1741, "listed_count": 0}, "id": "831320144127393793", "location": "AQP", "username": "edfel20"}, {"name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 452347, "following_count": 284, "tweet_count": 218520, "listed_count": 389}, "id": "19729967", "username": "esquinabaja"}, {"name": "TITA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 905, "tweet_count": 7191, "listed_count": 1}, "id": "306383064", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "titaugusta"}, {"name": "Anderson  Cezar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 137, "tweet_count": 4430, "listed_count": 1}, "id": "89853651", "location": "Terra de Guerreiro", "username": "Andercezar"}, {"name": "L", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 290, "tweet_count": 41942, "listed_count": 0}, "id": "65073184", "location": "Rio de Janeiro, rj", "username": "LorranaBernardi"}, {"name": "\u0262\u1d00\u0299\u0280\u026a\u1d07\u029f\u029f\u1d07 \ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 187, "tweet_count": 16037, "listed_count": 0}, "id": "1047910233610379267", "username": "gabriellepsss"}, {"name": "Guilherme Senos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 689, "tweet_count": 17083, "listed_count": 0}, "id": "796145423761178624", "location": "Itaocara, Brasil", "username": "gui_senos"}, {"name": "Socialista de iPhone", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 359, "tweet_count": 5255, "listed_count": 0}, "id": "255187763", "username": "bmsbianca"}, {"name": "\ud835\udcf2\ud835\ude34\uaa96\u1947\uaac0\uaab6\uaa96\ud83d\udd2e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 282, "tweet_count": 12540, "listed_count": 0}, "id": "3283357269", "location": "unirio", "username": "isabelacolmener"}, {"name": "shalissa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 394, "tweet_count": 55614, "listed_count": 0}, "id": "1038020953261989888", "location": "Braga, Portugal", "username": "j0xnx"}, {"name": "thai LULALA \u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2132, "following_count": 1098, "tweet_count": 82146, "listed_count": 11}, "id": "2912865551", "username": "takesmealong"}, {"name": "Manuel Canales \u00a7.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 293, "tweet_count": 5891, "listed_count": 0}, "id": "1162133911", "location": "Lima", "username": "Manuelllca"}, {"name": "Angelo96", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 2372, "tweet_count": 2401, "listed_count": 0}, "id": "423819179", "location": "N\u00e1poles, Campania", "username": "AngeloM996"}, {"name": "Andrea Saronni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4879, "following_count": 1340, "tweet_count": 25492, "listed_count": 87}, "id": "91352489", "location": "Milan, Italy", "username": "Andysaro"}, {"name": "Gracielasalum", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 590, "tweet_count": 16272, "listed_count": 0}, "id": "878033043075760129", "username": "Gracielasalum1"}, {"name": "Ex Militonto ...", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 2770, "tweet_count": 115533, "listed_count": 3}, "id": "165160089", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "FACKS64"}, {"name": "Dina Louzada \u2728\ud83c\udde7\ud83c\uddf71\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 661, "tweet_count": 15223, "listed_count": 18}, "id": "33366299", "location": "Brasil - Carioca - RJ", "username": "dinatex"}, {"name": "ak.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 1329, "tweet_count": 24592, "listed_count": 1}, "id": "1017175964579659776", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "crfwana"}, {"name": "Danda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2702, "following_count": 882, "tweet_count": 649092, "listed_count": 156}, "id": "259734564", "location": "Entre Frankfurt y Asturias", "username": "Dandastur"}, {"name": "MCampos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf39\ud83d\udea9\u2763\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3140, "following_count": 3276, "tweet_count": 94612, "listed_count": 8}, "id": "3161409099", "username": "CpsSilveira13"}, {"name": "Rodrigo Vel\u00e1squez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 580, "tweet_count": 48648, "listed_count": 36}, "id": "375259080", "location": "Popay\u00e1n, Colombia", "username": "7iGGO"}, {"name": "Guilherme \u2b50\ufe0f #dia30\u00e913", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 194, "tweet_count": 29506, "listed_count": 0}, "id": "3658951516", "location": "Porto Alegre, RS", "username": "guilhermeleosp"}, {"name": "\u32dbpiu-piu monstro\u232b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 752, "tweet_count": 18422, "listed_count": 0}, "id": "522149968", "location": "vazio solid\u00e3o tes\u00e3o e trevas", "username": "tainaurpia"}, {"name": "\ud83e\udd80", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 1358, "tweet_count": 13713, "listed_count": 0}, "id": "1340540408", "location": "Paysand\u00fa, Uruguay", "username": "c1aupis"}, {"name": "isa bella", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 120, "tweet_count": 3283, "listed_count": 0}, "id": "915416724098428929", "location": "da terra do nunca ", "username": "IsabellaSouz123"}, {"name": "Pepevilaala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 460, "tweet_count": 202748, "listed_count": 0}, "id": "2334970492", "username": "pepevilaala"}, {"name": "Pol\u00edtica El Comercio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539164, "following_count": 927, "tweet_count": 98663, "listed_count": 930}, "id": "1616146872", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "Politica_ECpe"}, {"name": "SIULAR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2056, "following_count": 4964, "tweet_count": 44551, "listed_count": 6}, "id": "206198034", "username": "siular1"}, {"name": "MARCE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2488, "following_count": 259, "tweet_count": 77857, "listed_count": 14}, "id": "305286549", "username": "MERIMARMARCELA"}, {"name": "cal\u00ea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 706, "tweet_count": 44272, "listed_count": 3}, "id": "945404475375783936", "location": "nomade", "username": "azirasailor"}, {"name": "lia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5228, "following_count": 4516, "tweet_count": 101513, "listed_count": 600}, "id": "160299585", "username": "holdmeholy"}, {"name": "Marqu\u00e9s de Cotiza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2731, "following_count": 2226, "tweet_count": 191335, "listed_count": 45}, "id": "445248246", "location": "Rep\u00fablica de Banania.", "username": "MarquesDeCotiza"}, {"name": "Depresso Espresso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 121, "tweet_count": 1541, "listed_count": 0}, "id": "1076155335059165184", "username": "orantxe"}, {"name": "marina opina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 757, "tweet_count": 67265, "listed_count": 8}, "id": "3083126898", "location": "Niter\u00f3i, RJ", "username": "eusoumarinao"}, {"name": "Sofia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2511, "following_count": 2585, "tweet_count": 97842, "listed_count": 18}, "id": "150720119", "location": "Santiago de Chile", "username": "Shiofi"}, {"name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 716212, "following_count": 4012, "tweet_count": 36028, "listed_count": 2622}, "id": "260788584", "location": "ESPA\u00d1A", "username": "Santi_ABASCAL"}, {"name": "Murilo Brand\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 1866, "tweet_count": 75236, "listed_count": 0}, "id": "797246123773743104", "location": "Santos, Brasil", "username": "M9_Murilo"}, {"name": "Matias \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udd01 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 993, "tweet_count": 26742, "listed_count": 2}, "id": "67090000", "location": "Salta -- Buenos Aires", "username": "matisanchez996"}, {"name": "camis 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 566, "tweet_count": 17580, "listed_count": 0}, "id": "726318036920197120", "location": "girl from bragan\u00e7a", "username": "thispinkk"}, {"name": "Party Poison", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 1003, "tweet_count": 28814, "listed_count": 0}, "id": "4928426278", "location": "fundo do po\u00e7o", "username": "NandoPeixonauta"}, {"name": "\ud83d\ude4fTeresita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1923, "following_count": 3325, "tweet_count": 92803, "listed_count": 2}, "id": "190218976", "location": "Gracias Gracias Gracias !!!", "username": "Teresitalop"}, {"name": "Breno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 492, "tweet_count": 3478, "listed_count": 0}, "id": "963482421932056576", "location": "Amap\u00e1 / Par\u00e1 ", "username": "brenoae_"}, {"name": "liliana 2010\ud83d\udc99\ud83d\udc31 \ud83d\ude3b\ud83d\udc15\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4282, "following_count": 3927, "tweet_count": 499620, "listed_count": 41}, "id": "323446256", "location": "Jujuy", "username": "liliana20102"}, {"name": "mou txo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 1239, "tweet_count": 10571, "listed_count": 11}, "id": "83857657", "location": "como aqu\u00ee, en ning\u00f9n sitio", "username": "moutxo"}, {"name": "\ud835\udc6b.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 454, "tweet_count": 4565, "listed_count": 1}, "id": "935613916855627776", "username": "daianezz"}, {"name": "a mo\u00e7a l\u00e1 continuista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 248, "tweet_count": 27957, "listed_count": 3}, "id": "165619981", "username": "_alimonada"}, {"name": "B", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2087, "following_count": 878, "tweet_count": 33310, "listed_count": 0}, "id": "4453044741", "location": "Rj", "username": "bbz1997"}, {"name": "Fabi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 681, "tweet_count": 54956, "listed_count": 0}, "id": "1717066142", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Fabiulabi"}, {"name": "maisumaloukdavida\ud83d\udea9\ud83d\udea9\u2640\ufe0f\u264c\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4020, "following_count": 4013, "tweet_count": 32113, "listed_count": 1}, "id": "812966500365725696", "location": "Arapiraca, Brasil", "username": "panteranegraf1"}, {"name": "mariana beckmann", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 629, "tweet_count": 185983, "listed_count": 14}, "id": "135953341", "location": "Pilar, Argentina", "username": "pintobien"}, {"name": "Cuni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 338, "tweet_count": 205993, "listed_count": 1}, "id": "1646016817", "username": "Cuni631"}, {"name": "marcela casta\u00f1o\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\ude3b\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udcaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 1283, "tweet_count": 62335, "listed_count": 0}, "id": "985127108", "location": "LOMAS DE ZAMORA", "username": "marcelacastao15"}, {"name": "good", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16141, "following_count": 16146, "tweet_count": 29455, "listed_count": 10}, "id": "921603884744957954", "location": "CITY BELL,Country Club EdeLP", "username": "good37405813"}, {"name": "Pilar Gonz\u00e1lez \u00c1lvarez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26231, "following_count": 23199, "tweet_count": 190056, "listed_count": 52}, "id": "4263557847", "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "username": "pilarescritora"}, {"name": "Richard", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 144, "tweet_count": 5331, "listed_count": 0}, "id": "754155111686008833", "location": "Arax\u00e1, Brasil", "username": "lins_richard"}, {"name": "millinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 389, "tweet_count": 61533, "listed_count": 10}, "id": "1611598422", "username": "SPACECOWGlRGL"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1163783948151009282"], "created_at": "2019-08-20T12:04:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 453, "like_count": 18474, "quote_count": 752}, "author_id": "178937349", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 81, "probability": 0.6347, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}, {"start": 177, "end": 193, "probability": 0.9174, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro de"}]}, "text": "O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3o grita e comemora como se fosse um gol. \n\u00c9 esse o Rio de Janeiro de 2019.\nSe voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea problema nisso tem alguma coisa errada com voc\u00ea tamb\u00e9m.", "id": "1163783948151009282"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163791047400595456"], "created_at": "2019-08-20T12:33:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 29, "like_count": 2453, "quote_count": 13}, "author_id": "1114590254", "text": "Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Ministro.", "id": "1163791047400595456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163841253961846784"], "created_at": "2019-08-20T15:52:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "811184869783072772", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9332, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "vai tomar no cu na moral, percebo que o Brasil t\u00e1 muito errado porque tem gente que t\u00e1 triste e julgando o cara que matou um sequestrador, um bandido, ao inv\u00e9s de comemorar que 37 pessoas nasceram de novo, sa\u00edram vivas disso, queria ver se fosse um dos seus ali, indo trabalhar...", "id": "1163841253961846784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163929841860788225"], "created_at": "2019-08-20T21:44:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 7, "like_count": 327, "quote_count": 0}, "author_id": "1095298459069022208", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.5365, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.5886, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.4427, "type": "Organization", "normalized_text": "News"}]}, "text": "\u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as queimadas e o desmatamento provavelmente.\nMas o gado prefere morrer envenenado e continuar servindo aos interesses dos ricos.\nUma esp\u00e9cie de burrice suicida.", "id": "1163929841860788225"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163641283476410369"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.5413, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.8926, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "created_at": "2019-08-20T02:37:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 791, "like_count": 6703, "quote_count": 103}, "author_id": "225925013", "text": "Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen \u00e9 gay?\n\nExtremamente desrespeitoso com a Ministra que foi abusada sexualmente durante a inf\u00e2ncia e quase se suicidou por isso. \n\nVoc\u00ea n\u00e3o precisa disso, Frota.", "id": "1163641283476410369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163948084054745089"], "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/Emo25KCPgp", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11920", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11920", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11920"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8561, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 24, "end": 28, "probability": 0.1988, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 63, "tag": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 82, "end": 87, "tag": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}]}, "created_at": "2019-08-20T22:57:03.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 113, "quote_count": 0}, "author_id": "878344857734987776", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306e\u7d04\u675f\u306e\u5730\uff58\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u306e\u5fa9\u5e30\uff58\u30ab\u30a6\u30f3\u30c8\u30c0\u30a6\u30f3\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6700\u8fd1\u3001\u5fa9\u5e30\u306e\u5642\u304c\u591a\u3044 #\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0 \u3002\n\u3042\u3068\u306f\u30bf\u30a4\u30df\u30f3\u30b0\u6b21\u7b2c\u306a\u306e\u304b\uff1f\n #\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f \u306e\u7d04\u675f\u304c\u679c\u305f\u3055\u308c\u308b\u3053\u3068\u306b\u671f\u5f85\u3057\u305f\u3044\u3068\u601d\u3044\u307e\u3059\u3002\n\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/Emo25KCPgp", "id": "1163948084054745089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163791971208650753"], "created_at": "2019-08-20T12:36:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 19, "like_count": 2476, "quote_count": 113}, "author_id": "2963171511", "text": "Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com vidas de ref\u00e9m em risco. Mas eu nunca vou comemorar uma morte. NUNCA.", "id": "1163791971208650753"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163778682592346112"], "created_at": "2019-08-20T11:43:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 711, "like_count": 4566, "quote_count": 102}, "author_id": "400253569", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "text": "En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u00f3 que Macri (a\u00fan con todos sus errores) era el \u00fanico que evitaba este desenlace... el argentino es un suicida!", "id": "1163778682592346112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163915408879030273"], "created_at": "2019-08-20T20:47:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 83, "quote_count": 3}, "author_id": "3387628131", "text": "Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o.", "id": "1163915408879030273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163609633140985861"], "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/7huYQfVEq2", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1163595296720343040", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.6536, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.5054, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "created_at": "2019-08-20T00:32:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 78, "like_count": 709, "quote_count": 10}, "author_id": "32532614", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163595296720343040"}], "text": "La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hacer la banda presidencial del golpe que est\u00e1n complotando. https://t.co/7huYQfVEq2", "id": "1163609633140985861"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163960443150487552"], "in_reply_to_user_id": "760626890", "created_at": "2019-08-20T23:46:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "760626890", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163959871903031296"}], "text": "Se imagine chegar a um n\u00edvel de desespero, de se ver sem sa\u00edda que pensa que a solu\u00e7\u00e3o \u00e9 sequestrar um \u00f4nibus. N\u00e3o quero validar a atitude tomada, por\u00e9m quero alerta los que infelizmente somos humanos e temos sim esse desejo sanguin\u00e1rio de justi\u00e7a, por\u00e9m n\u00e3o podemos", "id": "1163960443150487552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163960198299627520"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Fadjoras123", "id": "1015741486284115968"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "maria"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9017, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "marta"}, {"start": 138, "end": 142, "probability": 0.7963, "type": "Person", "normalized_text": "maria"}, {"start": 178, "end": 182, "probability": 0.7915, "type": "Person", "normalized_text": "maria"}, {"start": 269, "end": 273, "probability": 0.8162, "type": "Person", "normalized_text": "maria"}]}, "in_reply_to_user_id": "1015741486284115968", "created_at": "2019-08-20T23:45:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920397774935461888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163957197266706432"}], "text": "@Fadjoras123 ontem a tal maria contou uma hist\u00f3ria de uma gaja q conheceu no insta e se encontraram.essa marta passou uns dias na casa da maria e so fazia cenas bue psicopatas.a maria foi varias vezes apontada com uma arma \u00e0 cabe\u00e7a e a historia acaba com o suicidio da maria ea morte de um cao", "id": "1163960198299627520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163896201651150849"], "in_reply_to_user_id": "942795687728766977", "created_at": "2019-08-20T19:30:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "942795687728766977", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.8941, "type": "Person", "normalized_text": "maria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163895913795981312"}], "text": "@c_teixeira77 e pelos vistos a maria n sabe onde essa rapariga ta hj ou se ta viva sequer, ya \u00e9 mt drama p ser realidade e ta tudo a duvidar dessa historia mas eu so tou a ver", "id": "1163896201651150849"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163960217975087105"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_souacat_", "id": "2657584849"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4533, "type": "Other", "normalized_text": "Marta"}]}, "in_reply_to_user_id": "2657584849", "created_at": "2019-08-20T23:45:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "633317252", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163959684396716032"}], "text": "@_souacat_ Quem acreditar nessas historinhas que se mate como a Marta", "id": "1163960217975087105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163518126232866816"], "created_at": "2019-08-19T18:28:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 6, "like_count": 1047, "quote_count": 19}, "author_id": "96487057", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 82, "probability": 0.463, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "text": "Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluci\u00f3n no fue hablar de buscar ayuda, de los profesionales que deber\u00edan estar a disposici\u00f3n, ni de la Salud mental misma. Anda morirte otro lado ac\u00e1 no", "id": "1163518126232866816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163931071467204609"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lustgirl", "id": "15486688"}]}, "in_reply_to_user_id": "15486688", "created_at": "2019-08-20T21:49:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201978341", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163855483503042561"}], "text": "@lustgirl Bueno siendo objetivos la gente tiene raz\u00f3n por qu\u00e9 quitarse la vida en un lugar donde afecta a los dem\u00e1s, digo en el dado caso de que hubiera decidido aventarse y no se haya ca\u00eddo por accidente, adem\u00e1s de que el suicidio es la salida de los cobardes \ud83d\ude2c", "id": "1163931071467204609"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163933732698578945"], "created_at": "2019-08-20T22:00:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 2, "like_count": 60, "quote_count": 2}, "author_id": "243719541", "text": "La depresi\u00f3n es un trastorno del estado del \u00e1nimo que no discrimina por edad, profesi\u00f3n, status social o econ\u00f3mico.\nLa ideaci\u00f3n suicida es su complicaci\u00f3n m\u00e1s severa y se est\u00e1 llevando a demasiadas almas en todos los \u00e1mbitos laborales y educativos.\n\nLa sociedad est\u00e1 enferma \ud83d\ude14", "id": "1163933732698578945"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163959393429446657"], "created_at": "2019-08-20T23:41:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000234344", "text": "\u00daLTIMA VEZ QUE ME GRABO HOY, SI NO ME SALE MANDO TODO A LA CONCHA DE SU HERMANA", "id": "1163959393429446657"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163909629862195211"], "created_at": "2019-08-20T20:24:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "235519679", "text": "Quando leio a cr\u00edtica: \"Policial reagiu e matou bandido\" soa tanto quanto:\n\nm\u00e9dico fez cirurgia \nbombeiro salvou vidas\nengenheiro calculou pr\u00e9dio\nprofessor deu aula\n\nSe o papel do Policial n\u00e3o for defender a sociedade de bem, o que seria.....\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "id": "1163909629862195211"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163121315370479616"], "created_at": "2019-08-18T16:11:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1026519643543035907", "text": "Pusieron escuadr\u00f3n suicida en Netflix\ud83e\udd24,no me ven m\u00e1s.", "id": "1163121315370479616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163956868143824896"], "created_at": "2019-08-20T23:31:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "938438580904579072", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7158, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.4695, "type": "Person", "normalized_text": "Marta"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.4329, "type": "Other", "normalized_text": "Andr\u00e9"}]}, "text": "tou a ficar lost com esta hist\u00f3ria de Maria, Marta e Andr\u00e9 agora n\u00e3o tou a perceber um caralho", "id": "1163956868143824896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163908183703920640"], "created_at": "2019-08-20T20:18:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "author_id": "705896973329698816", "text": "Um suicida n\u00e3o \u00e9 covarde, apenas n\u00e3o encontrou outro modo para matar  uma dor que o matava todos os dias.\nEnquantos as pessoas n\u00e3o tiverem empatia com o seres humanos e entender que um \u201cqueria sumir\u201d, \u201cvontade de dormir o dia todo\u201d, talvez pode ser um pedido de socorro!", "id": "1163908183703920640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163829998538625025"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 116, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "Libero_official", "id": "123920914"}, {"start": 134, "end": 147, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}, {"start": 148, "end": 158, "username": "Adnkronos", "id": "25676606"}, {"start": 159, "end": 173, "username": "LaPresse_news", "id": "295535267"}, {"start": 174, "end": 187, "username": "askanews_ita", "id": "248176574"}, {"start": 188, "end": 201, "username": "stampasgarbi", "id": "2164988132"}, {"start": 202, "end": 216, "username": "nino_ippolito", "id": "205960198"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:07:49.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 253, "like_count": 1920, "quote_count": 26}, "author_id": "201658727", "text": "#crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @Libero_official @Agenzia_Ansa @Adnkronos @LaPresse_news @askanews_ita @stampasgarbi @nino_ippolito", "id": "1163829998538625025"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163866392095068160"], "created_at": "2019-08-20T17:32:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "27579603", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Tony Scott"}]}, "text": "Un d\u00eda como hoy pero hace 7 a\u00f1os, Tony Scott se avent\u00f3 de un puente.", "id": "1163866392095068160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163840284758876161"], "created_at": "2019-08-20T15:48:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 79, "quote_count": 2}, "author_id": "197935593", "text": "Meu tio morreu assim.\n\nAssaltando um \u00f4nibus. \n\nSe eu acho que o cara que matou ele tava errado em atirar? N\u00e3o !\n\nSe eu fiquei feliz com meu tio morto? Menos ainda. \n\nO problema \u00e9 transformar isso td em espetaculo e palco de governador cuzao, o tiro foi legitimo a comemoracao n\u00e3o!", "id": "1163840284758876161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163144124821835777"], "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "sapo"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:42:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 255, "like_count": 10825, "quote_count": 550}, "author_id": "1041171977342464000", "text": "sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "id": "1163144124821835777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163874356407230464"], "created_at": "2019-08-20T18:04:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 40, "like_count": 449, "quote_count": 15}, "author_id": "977505629660213248", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.716, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.9469, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "text": "Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os peixes por cumplicidade? \ud83e\udd14\nEle me bloqueou!", "id": "1163874356407230464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163949615026266113"], "created_at": "2019-08-20T23:03:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 47, "like_count": 504, "quote_count": 7}, "author_id": "281913797", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.9456, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "text": "Un opinador opaco se pone a molestar en twitter. Le digo la triste verdad: su mayor logro es trabajar de profe en la \"escuela\" del indultador de narcos (una entidad que, por cierto, sigue haciendo apolog\u00eda del delincuente suicida). \n\nSu respuesta: llamarme indio y afeminado.", "id": "1163949615026266113"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163909948650209280"], "created_at": "2019-08-20T20:25:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 60, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "author_id": "986643130341523457", "text": "\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\nfav esse tweet que irei postar uma indireta pra vc, curte qual vc achar que foi p vc \n\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\nfoi mal deu vontade", "id": "1163909948650209280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163625115957039105"], "created_at": "2019-08-20T01:33:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 1, "like_count": 127, "quote_count": 3}, "author_id": "162379448", "text": "Que miserable hay que ser para hablar del suicidio en t\u00e9rminos de valent\u00eda o cobard\u00eda; convertir un estado l\u00edmite de la salud en una disyuntiva moral, como si lo que importara fuera el valor otorgado al suicida por aquellos que no tienen idea de lo que significa la vida para \u00e9l.", "id": "1163625115957039105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163818996405157892"], "created_at": "2019-08-20T14:24:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 3, "like_count": 259, "quote_count": 16}, "author_id": "1000405177877360640", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.433, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}]}, "text": "imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma o tempo todo, ela \u00e9 que matou o c\u00e3o e ela \u00e9 que se \u201cesfaqueou\u201d a si mesma ?? oh juro isto ta tipo filme ya \ud83e\udd2f\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39", "id": "1163818996405157892"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163952673793728513"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "in_reply_to_user_id": "1202130601", "created_at": "2019-08-20T23:15:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 9, "like_count": 457, "quote_count": 0}, "author_id": "52838600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163813394647900161"}], "text": "@psol50 \"Trag\u00e9dia\"? Voc\u00eas s\u00e3o doentes!", "id": "1163952673793728513"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163956938557800449"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/FWo5ghAgSM", "expanded_url": "https://www.metropoles.com/brasil/politica-br/amazonia-bolsonaro-diz-que-passou-de-capitao-motosserra-a-nero", "display_url": "metropoles.com/brasil/politic\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "1403053190", "created_at": "2019-08-20T23:32:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "853773457498271744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163956483173888000"}], "text": "@stephaniedallag meu amor, sabe o que \u00e9 o PIOR? ele se pronunciou algumas horas atr\u00e1s, observe: https://t.co/FWo5ghAgSM", "id": "1163956938557800449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163799685217292289"], "created_at": "2019-08-20T13:07:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "757968798590771202", "text": "Mi tortuga es suicida", "id": "1163799685217292289"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163955998337486848"], "created_at": "2019-08-20T23:28:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1692404772", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9576, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "text": "Estoy haciendo todo lo que quiero y lo que me gusta, toy re feliz . Perd\u00f3n twitter te fall\u00e9 igual siempre me quiero matar  \ud83d\ude42", "id": "1163955998337486848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163957190559961088"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MortePorCafeina", "id": "883827290412593152"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 40, "probability": 0.4848, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "in_reply_to_user_id": "883827290412593152", "created_at": "2019-08-20T23:33:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29912252", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163957056098844677"}], "text": "@MortePorCafeina Alto l\u00e1 n\u00e3o insulte a dc", "id": "1163957190559961088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163921540452368385"], "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/aAh23mwoyA", "expanded_url": "https://twitter.com/GarciaCarmonaAM/status/1163921540452368385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aAh23mwoyA", "media_key": "3_1163921522156875777"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/aAh23mwoyA", "expanded_url": "https://twitter.com/GarciaCarmonaAM/status/1163921540452368385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aAh23mwoyA", "media_key": "3_1163921522203013120"}]}, "created_at": "2019-08-20T21:11:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "52778002", "text": "El pa\u00eds europeo m\u00e1s libre es una monarqu\u00eda no simb\u00f3lica con ciertas derecho de veto y una sociedad participativa.\n\nEl faro de esperanza y referencia en un continente que se suicida culturalmente es una sociedad concreta muy aguerrida.\n\nEl catolicismo ah\u00ed est\u00e1...\n\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\u271d\ufe0f https://t.co/aAh23mwoyA", "id": "1163921540452368385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163924049946451970"], "in_reply_to_user_id": "48548862", "created_at": "2019-08-20T21:21:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "48548862", "entities": {"annotations": [{"start": 233, "end": 235, "probability": 0.5251, "type": "Other", "normalized_text": "20M"}], "hashtags": [{"start": 232, "end": 236, "tag": "20M"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163924048482578432"}], "text": "Lo que deber\u00eda hacer la oposici\u00f3n es intentar recuperar lo que destruy\u00f3, la v\u00eda electoral, aferrarse a ella con el respaldo de la mayor\u00eda de los venezolanos. Pero para eso tiene que lidiar con su propio discurso suicida plasmado el #20M y los fantasmas de la antipolitica", "id": "1163924049946451970"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163605347812200450"], "created_at": "2019-08-20T00:15:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 1742, "like_count": 2769, "quote_count": 925}, "author_id": "26426132", "text": "Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou para conseguir, povo implorou, volta um ano depois.", "id": "1163605347812200450"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163956192969990144"], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/JvwaXrip7X", "expanded_url": "https://twitter.com/lobojux/status/1163810839423586304", "display_url": "twitter.com/lobojux/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:29:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "4607553695", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163810839423586304"}], "text": "deve ser mo merda ser retardada nesse n\u00edvel https://t.co/JvwaXrip7X", "geo": {"place_id": "596a82c8c53236bd"}, "id": "1163956192969990144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163956115425628160"], "entities": {"urls": [{"start": 5, "end": 28, "url": "https://t.co/psCZhofupt", "expanded_url": "https://twitter.com/inspiredjara/status/1163956115425628160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/psCZhofupt", "media_key": "3_1163956108815405056"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5391, "type": "Other", "normalized_text": "Ouch"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:28:57.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 9, "like_count": 137, "quote_count": 8}, "author_id": "785908059050696704", "text": "Ouch https://t.co/psCZhofupt", "id": "1163956115425628160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1130300890257268736"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/PUBk0mHUZB", "expanded_url": "https://twitter.com/JuniorSantana18/status/1130299942998822912/video/1", "display_url": "twitter.com/JuniorSantana1\u2026"}]}, "created_at": "2019-05-20T02:35:06.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1232, "reply_count": 103, "like_count": 5810, "quote_count": 314}, "author_id": "2808152951", "text": "Sniper acerta disparo na arma do suicida em Ohio, EUA (1993) https://t.co/PUBk0mHUZB", "id": "1130300890257268736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163825548164026369"], "created_at": "2019-08-20T14:50:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "1599574050", "text": "Queria entender quando \u00e9 que voc\u00eas v\u00e3o se tocar que a matem\u00e1tica b\u00e1sica pra acabar com a criminalidade n\u00e3o \u00e9 matar bandido. As pessoas entram pro crime porque n\u00e3o tem educa\u00e7\u00e3o de qualidade, \u00e9 muito simples. Investimento em educa\u00e7\u00e3o \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o, n\u00e3o essa pol\u00edtica suicida adotada", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1163825548164026369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163951980924084224"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/kau9Zs7mKA", "expanded_url": "https://twitter.com/ImagenTVMex/status/1163951980924084224/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kau9Zs7mKA", "media_key": "7_1163951373064515584"}], "mentions": [{"start": 41, "end": 57, "username": "ArturoHerrera_G", "id": "1148643824891133952"}, {"start": 195, "end": 207, "username": "KimArmengol", "id": "543480512"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 38, "probability": 0.9447, "type": "Organization", "normalized_text": "Secretar\u00eda de Hacienda"}], "hashtags": [{"start": 175, "end": 190, "tag": "ImagenNoticias"}, {"start": 208, "end": 222, "tag": "ImagenInforma"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:12:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "author_id": "780103512155824128", "text": "El titular de la Secretar\u00eda de Hacienda, @ArturoHerrera_G, garantiza que el paquete econ\u00f3mico para el 2020 continuar\u00e1 con una pol\u00edtica fiscal responsable.\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n en #ImagenNoticias con @KimArmengol #ImagenInforma https://t.co/kau9Zs7mKA", "id": "1163951980924084224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163907000645967873"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/T9SM1e7yxQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1163907000645967873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T9SM1e7yxQ", "media_key": "3_1163906992802541574"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 258, "end": 276, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 257, "end": 277, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "created_at": "2019-08-20T20:13:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/T9SM1e7yxQ", "id": "1163907000645967873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163953440235696129"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 21, "username": "valy_s", "id": "475234937"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "cris_cersei", "id": "2753154182"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "in_reply_to_user_id": "1971946628", "created_at": "2019-08-20T23:18:20.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "984646254", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163952345698525189"}], "text": "@marcellofo67 @valy_s @cris_cersei @CarloCalenda @pdnetwork Se nei prossimi giorni vedremo scenari che, ad oggi fatico ad immaginare, sar\u00e0 stato un genio. Se succeder\u00e0 ci\u00f2 che temo, pi\u00f9 che suicida sar\u00e0 stato un pirla.", "id": "1163953440235696129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163794860140355585"], "created_at": "2019-08-20T12:48:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 1, "like_count": 100, "quote_count": 4}, "author_id": "995746617306288128", "text": "mano se vc t\u00e1 se doendo pq a pol\u00edcia matou um cara que tava colocando a vida em risco de trabalhador que acordou 4 da manh\u00e3 pra ir garantir no sustento da fam\u00edlia vc tem s\u00e9rios problemas mentais.", "id": "1163794860140355585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163732761263448064"], "created_at": "2019-08-20T08:41:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 230, "like_count": 728, "quote_count": 9}, "author_id": "1116127364637962240", "text": "Gente, n\u00e3o gosto e acho desnecess\u00e1rio  expor minha vida aqui, mas h\u00e1 meses venho lutando contra a depress\u00e3o... O m\u00e9dico me receitou um rem\u00e9dio q regularia  meu humor em m\u00e9dio e longo prazo. .. Digo a vcs,sem medo de errar : H\u00c1 ESPERAN\u00c7A!  H\u00c1 UMA LUZ NO FIM DO T\u00daNEL!", "id": "1163732761263448064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163633503281582080"], "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.9893, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-20T02:07:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 1, "like_count": 95, "quote_count": 3}, "author_id": "55665976", "text": "En Finlandia, entre 1993 y 1998, centristas y socialdem\u00f3cratas emprendieron un programa de ajuste que recay\u00f3 en un 78% sobre recortes del gasto, en especial, el volumen y las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "id": "1163633503281582080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163920607119122433"], "created_at": "2019-08-20T21:07:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "997237736556957699", "text": "n\u00e3o \u00e9 nem meme suicida, mas tudo que eu queria era um thanos estralando os dedos sla acho que a gente j\u00e1 atingiu o ponto sem retorno", "id": "1163920607119122433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163953846315618304"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_vanghoe", "id": "2977962287"}]}, "in_reply_to_user_id": "2977962287", "created_at": "2019-08-20T23:19:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817541135652519936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163952845609218049"}], "text": "@_vanghoe Tao me a dar trollagem bem podre", "id": "1163953846315618304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163888308826595330"], "created_at": "2019-08-20T18:59:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 875, "reply_count": 524, "like_count": 8478, "quote_count": 256}, "author_id": "45870897", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.9252, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "Willian Silva"}]}, "text": "O Rio viveu um dia tr\u00e1gico. Willian Silva sequestrou um \u00f4nibus, fez 37 ref\u00e9ns e acabou morto. A pol\u00edcia agiu de acordo com o que prev\u00ea a lei e de forma t\u00e9cnica. A legisla\u00e7\u00e3o autoriza esse tipo de a\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00f5es cr\u00edticas, em que h\u00e1 risco iminente \u00e0 integridade de terceiros.\ud83d\udc47", "id": "1163888308826595330"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163884001792286721"], "created_at": "2019-08-20T18:42:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 944, "like_count": 1438, "quote_count": 146}, "author_id": "54797928", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.8511, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "text": "Mauricio Mulder: \"Si el presidente decide cerrar el Congreso tendr\u00eda que venir \u00e9l mismo ac\u00e1 a la puerta y sacarnos a patadas\"", "id": "1163884001792286721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163953372405350401"], "created_at": "2019-08-20T23:18:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74249378", "text": "A revolta bateu forte quando vi na TV aberta os jornalistas chamando o sequestrador da rio-niter\u00f3i de v\u00edtima. N\u00e3o interessa se ele estava com arma de brinquedo ou de verdade, bom gasolina ou \u00e1gua. Ele deliberadamente amea\u00e7ou os passageiros, se tornando um elemento perigoso.", "id": "1163953372405350401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163953097116397568"], "in_reply_to_user_id": "339446040", "created_at": "2019-08-20T23:16:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "339446040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163953095879139328"}], "text": "Ok \"salvou\" vidas. Mas o rapaz n\u00e3o era bandido, n\u00e3o tinha nenhum antecedente. Tinha alguma coisa de errado com ele e ele precisava de ajuda. N\u00e3o de mais de 5 tiros.", "geo": {"place_id": "d13775d10c08f835"}, "id": "1163953097116397568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163951577532686336"], "in_reply_to_user_id": "181965583", "created_at": "2019-08-20T23:10:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1659026232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163951163252887557"}], "text": "@thicoss_ exatamente, todos possuem a mesma f\u00f3rmula. s\u00f3 v\u00e3o dar uma reformulada quando o p\u00fablico se cansar", "id": "1163951577532686336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163931797597671424"], "created_at": "2019-08-20T21:52:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "958008804003713024", "entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 196, "probability": 0.8672, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro de 2019"}]}, "text": "O atirador de elite matou o sequestrador como se tivesse vencido um campeonato e comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3o grita e comemora como se fosse um gol. \n\u00c9 esse o Rio de Janeiro de 2019.\nSe voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea problema nisso tem alguma coisa errada com voc\u00ea tamb\u00e9m.", "id": "1163931797597671424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163640794852528130"], "created_at": "2019-08-20T02:35:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 13, "like_count": 137, "quote_count": 9}, "author_id": "115762625", "text": "Hay una obsesi\u00f3n masoquista en una fracci\u00f3n opositora de moler los liderazgos. Es suicida.", "id": "1163640794852528130"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163948253097922561"], "created_at": "2019-08-20T22:57:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "786697702281191424", "text": "quando uma fam\u00edlia negra \u00e9 alvejada por 80 tiros o governador nem se quer pronuncia, quando \u00e9 um jovem negro indo treinar tamb\u00e9m ele n\u00e3o t\u00e1 nem a\u00ed, mas matou um sequestrador \u00e9 a melhor pol\u00edcia do mundo own lindo sem defeitos, tnc pra l\u00e1", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1163948253097922561"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163823536382681089"], "created_at": "2019-08-20T14:42:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 2, "like_count": 224, "quote_count": 3}, "author_id": "1004104401932443650", "text": "Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o ~vis\u00e3o", "id": "1163823536382681089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163949325820542981"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/QpV0jrLfAv", "expanded_url": "https://blogdacidadania.com.br/2019/08/para-blogueira-comemorar-morte-de-crianca-e-vencer-o-pt/", "display_url": "blogdacidadania.com.br/2019/08/para-b\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogdacidadania.com.br/2019/08/para-blogueira-comemorar-morte-de-crianca-e-vencer-o-pt/"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 56, "probability": 0.9257, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:01:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "23138365", "text": "Para blogueira, comemorar morte de crian\u00e7a \u00e9 \u2018vencer o PT\u2019 https://t.co/QpV0jrLfAv", "id": "1163949325820542981"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163948612247859200"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/PxhcPjA46K", "expanded_url": "https://jconline.ne10.uol.com.br/canal/cidades/policia/noticia/2019/08/20/motociclista-envolvido-em-atropelamento-que-matou-estudante-se-apresenta-a-policia-386117.php", "display_url": "jconline.ne10.uol.com.br/canal/cidades/\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/CUStYeDO1o", "expanded_url": "https://twitter.com/jc_pe/status/1163948612247859200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CUStYeDO1o", "media_key": "3_1163948610893094915"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.4066, "type": "Organization", "normalized_text": "Motociclista"}]}, "created_at": "2019-08-20T22:59:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "245896728", "text": "Motociclista envolvido em atropelamento que matou estudante se apresenta \u00e0 pol\u00edcia\nhttps://t.co/PxhcPjA46K https://t.co/CUStYeDO1o", "id": "1163948612247859200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163536500706947073"], "in_reply_to_user_id": "1029691866856480768", "created_at": "2019-08-19T19:41:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 4, "like_count": 266, "quote_count": 1}, "author_id": "1029691866856480768", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 67, "probability": 0.6329, "type": "Person", "normalized_text": "britney spears"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163536381848772610"}], "text": "Que porcierto, menuda mierda hicieron con la canci\u00f3n, britney spears se suicida si lo ve", "id": "1163536500706947073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163184592419008513"], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/usqqjAH8Fg", "expanded_url": "https://twitter.com/Tampm_Alcalamec/status/1163184592419008513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/usqqjAH8Fg", "media_key": "3_1163184582298128384"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 182, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.5696, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 230, "tag": "sosprisiones"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:23:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 13, "like_count": 206, "quote_count": 4}, "author_id": "1079775870586441729", "text": "Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS CON ARROJO DILIGENCIA Y LA RESPONSABILIDAD Q FALTA A @interiorgob, Q NOS ABANDONA junto a internos  #sosprisiones OCULTOS A LA SOCIEDAD\n\ud83c\udd98 https://t.co/usqqjAH8Fg", "id": "1163184592419008513"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163822001233920000"], "created_at": "2019-08-20T14:36:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 746, "reply_count": 321, "like_count": 3195, "quote_count": 227}, "author_id": "330749067", "text": "Se voc\u00ea mata um assassino, a quantidade de criminosos no mundo permanece igual!", "id": "1163822001233920000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163839163839516674"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/LaPGxSqME9", "expanded_url": "https://twitter.com/noelceballos_/status/1163839163839516674/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LaPGxSqME9", "media_key": "3_1163839158110044169"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9024, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 34, "end": 45, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.6121, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:44:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 15, "like_count": 149, "quote_count": 6}, "author_id": "5380442", "text": "Iba a decir que faltan el Joker y Harley Quinn para que fuera el Escuadr\u00f3n Suicida, pero luego me he dado cuenta. https://t.co/LaPGxSqME9", "id": "1163839163839516674"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163610796041134080"], "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/7huYQfVEq2", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1163595296720343040", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 82, "tag": "SraKaos"}]}, "created_at": "2019-08-20T00:36:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 23, "like_count": 507, "quote_count": 6}, "author_id": "32532614", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163595296720343040"}], "text": "El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-golpe-de-estado https://t.co/7huYQfVEq2", "id": "1163610796041134080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163800443203608576"], "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/fTbai4DWmL", "expanded_url": "https://twitter.com/Jorge1914/status/1163788173803175937", "display_url": "twitter.com/Jorge1914/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.4456, "type": "Organization", "normalized_text": "BOPE"}, {"start": 27, "end": 28, "probability": 0.4699, "type": "Place", "normalized_text": "do"}, {"start": 30, "end": 32, "probability": 0.3113, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:10:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "172177894", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163788173803175937"}], "text": "Parab\u00e9ns ao BOPE e Policia do Rio que agiu de forma eficiente, matou o criminoso que j\u00e1 tinha jogado gasolina no \u00f4nibus inteiro, amea\u00e7ava matar pessoas l\u00e1 dentro.\n\nSe n\u00e3o agisse, algu\u00e9m poderia morrer, n\u00e3o fico feliz se um bandido morre, fico feliz quando inocentes vivem. https://t.co/fTbai4DWmL", "id": "1163800443203608576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163947482520412160"], "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/33rp2QpPqa", "expanded_url": "https://twitter.com/wilsonwitzel/status/1163803888329416705", "display_url": "twitter.com/wilsonwitzel/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T22:54:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "34164237", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163803888329416705"}], "text": "Correto!! https://t.co/33rp2QpPqa", "id": "1163947482520412160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163875332153327616"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CathyJuvinao", "id": "53855557"}]}, "in_reply_to_user_id": "53855557", "created_at": "2019-08-20T18:07:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "897020157100535809", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163855212702064641"}], "text": "@CathyJuvinao En otras palabras, la gente es pobre porque quiere", "id": "1163875332153327616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163949515583434752"], "created_at": "2019-08-20T23:02:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1223085049", "text": "acabo de abrir la carpeta *prohibida* de notas del m\u00f3vil y estoy leyendo mis primeros poemas quiero abrirme en canal aqu\u00ed y ahora", "id": "1163949515583434752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163949345894539265"], "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/9Ik0IoYA5w", "expanded_url": "https://twitter.com/Damianizando/status/1163875954227331073", "display_url": "twitter.com/Damianizando/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9648, "type": "Place", "normalized_text": "Germany"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:02:03.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4870440503", "text": "Germany problems https://t.co/9Ik0IoYA5w", "id": "1163949345894539265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163791998177959937"], "created_at": "2019-08-20T12:36:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "814997331523358721", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4306, "type": "Other", "normalized_text": "elite"}]}, "text": "O atirador de elite foi e com 6 ou 7 disparos matou o sequestrador.. agora se \u00e9 a PM esses pol\u00edcias despreparados e desqualificados que vemos todos os dias, tinha matado todos os passageiros menos o sequestrador.", "id": "1163791998177959937"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163487326389059584"], "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/BJX3CGzdto", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1163487326389059584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BJX3CGzdto", "media_key": "3_1163487316234686464"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 64, "probability": 0.84, "type": "Person", "normalized_text": "Roc\u00edo Valencia"}, {"start": 84, "end": 99, "probability": 0.5156, "type": "Place", "normalized_text": "Haya de la Torre"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.9741, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}]}, "created_at": "2019-08-19T16:26:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 50, "like_count": 589, "quote_count": 15}, "author_id": "19729967", "text": "Este es un p\u00e1rrafo de la carta de condolencias que Roc\u00edo Valencia, sobrina nieta de Haya de la Torre, me hizo llegar desde Francia. Creo que los apristas y familiares de apristas la entender\u00e1n bien. https://t.co/BJX3CGzdto", "id": "1163487326389059584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163879563132309505"], "created_at": "2019-08-20T18:24:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "author_id": "796145423761178624", "text": "a vao se fuder qm ta reclamando q a policia agiu e matou o cara q amea\u00e7ava 30 vidas, nunca vou comemorar morte de ningu\u00e9m mas n vou ser hipocrita de defender qm poderia ter me matado hoje", "id": "1163879563132309505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163910447453626368"], "created_at": "2019-08-20T20:27:29.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "91352489", "text": "No joke. La drammatica giornata di oggi far\u00e0 riflettere gli elettori di #Salvini sul suo valore politico? \u00c8 stato umiliato da #Conte, \"politico\" da  14 mesi. Per gli altri, la paura \u00e8 sapere che tanto il 70% buono degli elettori di Salvini \u00e8 fatto da ciechi, acritici tifosi.", "id": "1163910447453626368", "entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 80, "tag": "Salvini"}, {"start": 126, "end": 132, "tag": "Conte"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163894184765480960"], "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/9b3tkxtIhc", "expanded_url": "https://bit.ly/2TNg6i4", "display_url": "bit.ly/2TNg6i4"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/1yqW1hBJX4", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1163894184765480960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1yqW1hBJX4", "media_key": "3_1163894171553402881"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.751, "type": "Other", "normalized_text": "Mercedes Araoz"}, {"start": 16, "end": 29, "probability": 0.5686, "type": "Other", "normalized_text": "Pedro Olaechea"}, {"start": 119, "end": 129, "probability": 0.3472, "type": "Other", "normalized_text": "Legislativo"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:22:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 98, "like_count": 97, "quote_count": 14}, "author_id": "1616146872", "text": "Mercedes Araoz: Pedro Olaechea quer\u00eda mandar un mensaje de di\u00e1logo, para sentarnos a trabajar en una agenda compartida Legislativo y Ejecutivo \u25ba https://t.co/9b3tkxtIhc https://t.co/1yqW1hBJX4", "id": "1163894184765480960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163763554350174208"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}, {"start": 134, "end": 147, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 43, "end": 53, "probability": 0.9391, "type": "Person", "normalized_text": "Julio L\u00f3pez"}, {"start": 92, "end": 94, "probability": 0.7443, "type": "Organization", "normalized_text": "Etc"}]}, "in_reply_to_user_id": "2792557771", "created_at": "2019-08-20T10:43:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305286549", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163577232071307264"}], "text": "@eldestapeweb Y q me cuentan de Nisman? De Julio L\u00f3pez? De los muertos por el tren de Once? Etc etc ah\u00ed si quisiera la palabra de uds @PatoBullrich estuviste bien q no jodan m\u00e1s!!! Q a quienes defienden a\u00fan le deben de explicar mucho a la sociedad!!!", "id": "1163763554350174208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163948223406510080"], "created_at": "2019-08-20T22:57:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945404475375783936", "text": "me bateu a realiza\u00e7\u00e3o aqui de a gnt realmente vai morrer e eu nunca vou fazer as coisas q eu tinha como planos futuros", "id": "1163948223406510080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162761917909413891"], "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Sxmw9BoO4v", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1162389548271316992", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "created_at": "2019-08-17T16:23:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 942, "like_count": 6855, "quote_count": 275}, "author_id": "260788584", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162389548271316992"}], "text": "Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia la dignidad de Italia frente a todos los partidos espa\u00f1oles (menos VOX) que siguen perpetuando el insostenible, suicida e injusto efecto llamada. https://t.co/Sxmw9BoO4v", "id": "1162761917909413891"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163660459163226112"], "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/l4SYdMC03b", "expanded_url": "https://twitter.com/good37405813/status/1163660459163226112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l4SYdMC03b", "media_key": "3_1163660435096313856"}]}, "created_at": "2019-08-20T03:54:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 11, "like_count": 145, "quote_count": 2}, "author_id": "921603884744957954", "text": "mi postura es SIMPLE !\nY NO ES APOLOGIA. NO INDUZCO A LA MUERTE y si\nse  SUICIDA  ESEHDEPPPPPP QUE MATO A RUBIO\nNO FESTEJARE....  tengo 1 buen vino y  SOLO BRINDARE\nporque se Murio. https://t.co/l4SYdMC03b", "id": "1163660459163226112"}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Campo Grande, Brasil", "id": "d13775d10c08f835"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Rub\u00ed, Espa\u00f1a", "id": "0ecc927a9d70af7b"}]}, "errors": [{"value": "1163954879464976385", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163954879464976385].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163954879464976385", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "869740049310593030", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [869740049310593030].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "869740049310593030", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163952606038937605", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163952606038937605].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163952606038937605", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163878060791402496", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163878060791402496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163878060791402496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3066677225", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3066677225].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3066677225", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163875299832008710", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163875299832008710].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163875299832008710", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163954832941690880", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163954832941690880", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163954832941690880].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1971946628", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1971946628].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1971946628", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163952345698525189", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163952345698525189].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163952345698525189", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1151237959242452992", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1151237959242452992].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1151237959242452992", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163951636802363397", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163951636802363397].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163951636802363397", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163788473393963010", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163788473393963010].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163788473393963010", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1899005809", "value": "1899005809", "detail": "User has been suspended: [1899005809].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163948448560795648", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163948448560795648].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163948448560795648", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1163961736703160320", "oldest_id": "1163948111103967232", "result_count": 481, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2zusggydqurp9bmipjjsulck48t"}}