{"data": [{"created_at": "2019-08-25T17:31:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 90, "probability": 0.6548, "type": "Organization", "normalized_text": "OC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "TrujiYo", "id": "26874991"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "Latina_Noticias", "id": "78201907"}, {"start": 205, "end": 215, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}]}, "id": "1165678041928015872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165678041928015872"], "text": "@TrujiYo @Latina_Noticias Hay un patr\u00f3n. Al igual que el suicida fugitivo, otro l\u00edder de OC que utiliza la asesor\u00eda, direcci\u00f3n o docencia en una escuela de gobierno p\u00fablico, para lavar dinero de sobornos.\n@exitosape", "author_id": "694911592840982528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165651081675837442"}], "in_reply_to_user_id": "26874991"}, {"created_at": "2019-08-25T17:31:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 293, "end": 295, "probability": 0.3946, "type": "Organization", "normalized_text": "dep"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "kike_mateu", "id": "319064429"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "valenciacf", "id": "109312021"}]}, "id": "1165678032075546624", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165678032075546624"], "text": "@kike_mateu @vicdu_VCF @valenciacf Se planta un pulso suicida contra un propietario que en el pasado demostr\u00f3 ineptitud,en base a una trayectoria deportiva,la plantilla,TODA la prensa y la afici\u00f3n.Pero fallan dos cosas.Con sus filtraciones est\u00e1n poniendo a la afici\u00f3n en contra y el \u201cproyecto dep\u201des una ruleta rusa", "author_id": "4435794202", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165631090763194369"}], "in_reply_to_user_id": "319064429"}, {"created_at": "2019-08-25T17:31:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 123, "probability": 0.6805, "type": "Person", "normalized_text": "Jara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FabroLuna", "id": "211321824"}]}, "id": "1165678010789433345", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165678010789433345"], "text": "RT @FabroLuna: C\u00f3mo funcionaba el equipo? Con un 442 que es como la empanada un s\u00e1bado a la noche; no falla. Se lesiona Jara. Qu\u00e9 hacemos?\u2026", "author_id": "1054830382460387328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165654541163012098"}]}, {"created_at": "2019-08-25T17:29:29.000Z", "id": "1165677590734147586", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165677590734147586"], "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "955160253263437824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"created_at": "2019-08-25T17:29:18.000Z", "id": "1165677543137120261", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165677543137120261"], "text": "@DavidARTri1 A ese conductor,  o suicida,  no se que  adjetivo  ponerle, pero  retirada inmediata  de el cartel  de conducir  y a prisi\u00f3n  1\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "author_id": "1164108276616847361", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165161562476294144"}], "in_reply_to_user_id": "1032133275668631553"}, {"created_at": "2019-08-25T17:29:07.000Z", "id": "1165677500111970306", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165677500111970306"], "text": "Mi voz suicida empieza busc\u00e1ndote.", "author_id": "347669260"}, {"created_at": "2019-08-25T17:28:47.000Z", "id": "1165677413352820738", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165677413352820738"], "text": "CHOCADA QUE O NAMORADO DO VERSACE SE MATOU DEPOIS DELE", "author_id": "2976874366"}, {"created_at": "2019-08-25T17:28:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.6903, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1165677402548252672", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165677402548252672"], "text": "Assisti esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 agora me julguem", "author_id": "1103148866407489537"}, {"created_at": "2019-08-25T17:28:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 272, "end": 277, "probability": 0.9701, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/CZ1TbNhLpZ", "expanded_url": "https://twitter.com/tiagorhokage/status/1165677371149737987/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CZ1TbNhLpZ", "media_key": "16_1165677361343451138"}]}, "id": "1165677371149737987", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165677371149737987"], "text": "Ele preferiu se passar por um criminoso, trocou amor por \u00f3dio, honra por desgra\u00e7a. Matou seus pais, seu cl\u00e3, tudo pra evitar uma guerra onde todos poderiam morrer e sua vila amea\u00e7ada do fim. Salvou seu irm\u00e3o mais novo, ainda inocente de tudo aquilo. Quanto peso carregou, Itachi? https://t.co/CZ1TbNhLpZ", "author_id": "1072245783838236673"}, {"created_at": "2019-08-25T17:28:18.000Z", "id": "1165677292024160264", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165677292024160264"], "text": "@PatoCorporation Por isso que falo imagine todos esses facistas juntos armados, o veneno deles iria ser suicida a eles.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PatoCorporation", "id": "1660695121"}]}, "author_id": "845043853304479744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165642497676238849"}], "in_reply_to_user_id": "1660695121"}, {"created_at": "2019-08-25T17:27:59.000Z", "id": "1165677212294688774", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165677212294688774"], "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "333027788", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"created_at": "2019-08-25T17:27:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1165677210562441216", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165677210562441216"], "text": "T\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "944700909011062784"}, {"created_at": "2019-08-25T17:27:50.000Z", "id": "1165677176018092032", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165677176018092032"], "text": "Dizem que o suicida vai pro inferno, e n\u00e3o \u00e9 que me mandaram pra l\u00e1?!", "author_id": "327073740"}, {"created_at": "2019-08-25T17:27:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.8695, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.9892, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "PDT_Nacional", "id": "180500907"}]}, "id": "1165676989073821696", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165676989073821696"], "text": "@PriFadaSensata @PDT_Nacional Tem raz\u00e3o ganhou do Get\u00falio que se suicidou de vergonha, o Lula n\u00e3o perdeu a vergonha nem depois de preso.\nT\u00e1 fumando muito!", "author_id": "1037607210971475968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165449070011437056"}], "in_reply_to_user_id": "982234564490768384"}, {"created_at": "2019-08-25T17:26:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.706, "type": "Place", "normalized_text": "ciudad Bol\u00edvar"}], "mentions": [{"start": 35, "end": 49, "username": "HOLLMANMORRIS", "id": "87266285"}]}, "id": "1165676907947540481", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165676907947540481"], "text": "RT @ColombiaPodemos: Acompa\u00f1amos a @HOLLMANMORRIS en ciudad Bol\u00edvar, porque solo el pueblo ayuda al pueblo, solo un proyecto social y compr\u2026", "author_id": "143965954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165675225419329537"}]}, {"created_at": "2019-08-25T17:26:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.706, "type": "Place", "normalized_text": "ciudad Bol\u00edvar"}], "mentions": [{"start": 35, "end": 49, "username": "HOLLMANMORRIS", "id": "87266285"}]}, "id": "1165676797599649798", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165676797599649798"], "text": "RT @ColombiaPodemos: Acompa\u00f1amos a @HOLLMANMORRIS en ciudad Bol\u00edvar, porque solo el pueblo ayuda al pueblo, solo un proyecto social y compr\u2026", "author_id": "213047624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165675225419329537"}]}, {"created_at": "2019-08-25T17:26:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 123, "probability": 0.6805, "type": "Person", "normalized_text": "Jara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FabroLuna", "id": "211321824"}]}, "id": "1165676765307658241", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165676765307658241"], "text": "RT @FabroLuna: C\u00f3mo funcionaba el equipo? Con un 442 que es como la empanada un s\u00e1bado a la noche; no falla. Se lesiona Jara. Qu\u00e9 hacemos?\u2026", "author_id": "561552786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165654541163012098"}]}, {"created_at": "2019-08-25T17:25:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}]}, "id": "1165676686681075712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165676686681075712"], "text": "RT @TubinoCarlos: Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuel\u2026", "author_id": "209315366", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165617030143336449"}]}, {"created_at": "2019-08-25T17:25:11.000Z", "id": "1165676507085365249", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165676507085365249"], "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "4854022535", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"created_at": "2019-08-25T17:24:22.000Z", "id": "1165676301732261888", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165676301732261888"], "text": "@BrendaLole99 Pinta pacto suicida?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BrendaLole99", "id": "988198408547700737"}]}, "author_id": "873291950845288448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165668954540560386"}], "in_reply_to_user_id": "988198408547700737"}, {"created_at": "2019-08-25T17:24:17.000Z", "id": "1165676280282566660", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165676280282566660"], "entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 127, "tag": "RM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "btsbr_official", "id": "1301250547115270146"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "text": "RT @btsbr_official: [V\u00cdDEO] 19.08.24 | Esse foi o v\u00eddeo que destruiu, acabou e matou o fandom inteiro. Marque aquela pessoa #RM (@BTS_twt)\u2026", "author_id": "984940032854249472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165447486686879746"}]}, {"created_at": "2019-08-25T17:24:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}]}, "id": "1165676259101356032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165676259101356032"], "text": "RT @TubinoCarlos: Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuel\u2026", "author_id": "133066149", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165617030143336449"}]}, {"created_at": "2019-08-25T17:23:55.000Z", "id": "1165676190495125504", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165676190495125504"], "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "371749840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"created_at": "2019-08-25T17:23:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.6447, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 22, "end": 51, "probability": 0.6619, "type": "Other", "normalized_text": "Ator de Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia 2"}, {"start": 65, "end": 75, "probability": 0.8042, "type": "Other", "normalized_text": "Tubar\u00e3o Rei"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/8X99KAy1re", "expanded_url": "https://omelete.com.br/filmes/steve-agee-tubarao-rei-esquadrao-suicida", "display_url": "omelete.com.br/filmes/steve-a\u2026"}]}, "id": "1165676186187567104", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165676186187567104"], "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida | Ator de Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia 2 dar\u00e1 voz ao Tubar\u00e3o Rei https://t.co/8X99KAy1re Ansioso por esse filme.", "author_id": "717059673397047296"}, {"created_at": "2019-08-25T17:22:57.000Z", "id": "1165675947988791297", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165675947988791297"], "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "991718871110471680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"created_at": "2019-08-25T17:21:21.000Z", "id": "1165675544316403712", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165675544316403712"], "text": "@alexandregarcia O stand UP que se prepare. Matou a pau \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alexandregarcia", "id": "727130698021261313"}]}, "author_id": "22867564", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165673604484423681"}], "in_reply_to_user_id": "727130698021261313"}, {"created_at": "2019-08-25T17:21:16.000Z", "id": "1165675524439629824", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165675524439629824"], "entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 127, "tag": "RM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "btsbr_official", "id": "1301250547115270146"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "text": "RT @btsbr_official: [V\u00cdDEO] 19.08.24 | Esse foi o v\u00eddeo que destruiu, acabou e matou o fandom inteiro. Marque aquela pessoa #RM (@BTS_twt)\u2026", "author_id": "1130713386633912320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165447486686879746"}]}, {"created_at": "2019-08-25T17:20:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.5956, "type": "Person", "normalized_text": "morro"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.5692, "type": "Person", "normalized_text": "grelo"}]}, "id": "1165675412363665409", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165675412363665409"], "text": "@brunosaiif vi seu nome agr e lembrei de quando eu achei que o nome do morro era suicida grelo", "author_id": "4411543528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165310837529174016"}], "in_reply_to_user_id": "966108612044165120"}, {"created_at": "2019-08-25T17:20:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8923, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NaoTaOK", "id": "1038901163318538240"}]}, "id": "1165675393896067074", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165675393896067074"], "text": "RT @NaoTaOK: Pra quem ainda n\u00e3o entendeu, foi necess\u00e1rio a ditadura de Vargas para derrubar a ditadura da Oligarquia que estava em continui\u2026", "author_id": "1041012545082060801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165624410021212163"}]}, {"created_at": "2019-08-25T17:20:41.000Z", "id": "1165675376665927681", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165675376665927681"], "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "71609439", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"created_at": "2019-08-25T17:20:22.000Z", "id": "1165675296495951873", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165675296495951873"], "text": "@JosepRey_ Y si los terroristas forman parte de alguna manera de la plantilla de la planta?? Es como cuando el piloto del avi\u00f3n se suicida....", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JosepRey_", "id": "349832338"}]}, "author_id": "544160137", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165561915386552320"}], "in_reply_to_user_id": "349832338"}, {"created_at": "2019-08-25T17:20:14.000Z", "id": "1165675261192540163", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165675261192540163"], "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "2396162744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"created_at": "2019-08-25T17:20:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9009, "type": "Person", "normalized_text": "Joelinton"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Rond\u00f3n"}]}, "id": "1165675227105431554", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165675227105431554"], "text": "Joelinton numa jornada de Rond\u00f3n. Recebeu poucas bolas, guardou o dele e ainda se matou pelo time em campo. Gostei bastante.", "author_id": "56466949"}, {"created_at": "2019-08-25T17:20:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.4948, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvar"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "HOLLMANMORRIS", "id": "87266285"}]}, "id": "1165675225419329537", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165675225419329537"], "text": "Acompa\u00f1amos a @HOLLMANMORRIS en ciudad Bol\u00edvar, porque solo el pueblo ayuda al pueblo, solo un proyecto social y comprometido con los pobres es la salida. Quien vota o sigue a partidos de derecha siendo pobre se suicida y mata a su propia familia, arriesga el futuro de sus hijos.", "author_id": "2900663847"}, {"created_at": "2019-08-25T17:20:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.7069, "type": "Place", "normalized_text": "Beirute"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sputnik_brasil", "id": "499107662"}]}, "id": "1165675214140825603", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165675214140825603"], "text": "RT @sputnik_brasil: Neste s\u00e1bado (24), um suposto drone israelense caiu em um sub\u00farbio ao sul de Beirute, enquanto o outro explodiu, disse\u2026", "author_id": "4626865095", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165525415194177537"}]}, {"created_at": "2019-08-25T17:20:01.000Z", "id": "1165675208054923264", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165675208054923264"], "text": "RT @Giura_Lucato_: \"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "author_id": "1537221842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165356495929786369"}]}, {"created_at": "2019-08-25T17:19:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 18, "probability": 0.7629, "type": "Other", "normalized_text": "Clotiazepam"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "cotipi", "id": "97676245"}]}, "id": "1165675164966805506", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165675164966805506"], "text": "@cotipi Clotiazepam cada vez que se sintiera mal, en un paciente con ansiedad + sertralina.\nComo le das algo as\u00ed a un paciente vulnerable, es como ponerle una pistola en la mano a un suicida", "author_id": "96673577", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165616930260172800"}], "in_reply_to_user_id": "97676245"}, {"created_at": "2019-08-25T17:19:05.000Z", "id": "1165674975166156801", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165674975166156801"], "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "65538624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"created_at": "2019-08-25T17:18:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.6602, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.8476, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PurpelFais", "id": "838459864187830273"}]}, "id": "1165674948180008961", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165674948180008961"], "text": "@PurpelFais cosa que no pasa en este tuit, que habla de temas muy candentes e importantes en la comunidad LGBT, especialmente trans, por los cuales mucha gente se autolesiona o suicida :)", "author_id": "314106285", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165674522797912064"}], "in_reply_to_user_id": "838459864187830273"}, {"created_at": "2019-08-25T17:17:04.000Z", "id": "1165674467147825152", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165674467147825152"], "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "987419874472415233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"created_at": "2019-08-25T17:16:59.000Z", "id": "1165674443651375104", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165674443651375104"], "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "301283324", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"created_at": "2019-08-25T17:16:56.000Z", "id": "1165674431135526917", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165674431135526917"], "text": "@evdq Molestar? Vamosmo a ver... Si vas dentro de la legalidad, por tu carril, con una velocidad que NO es anormalmente reducida, \u00bfqui\u00e9n molesta, t\u00fa o el conductor suicida que se pega a tu culo? A ver si te enteras que puedo ir como me salga del nabo SIEMPRE que no infrinja la ley.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "evdq", "id": "8747762"}]}, "author_id": "268363950", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165673361676079107"}], "in_reply_to_user_id": "8747762"}, {"created_at": "2019-08-25T17:16:51.000Z", "id": "1165674410742833158", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165674410742833158"], "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "2365841904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"created_at": "2019-08-25T17:16:34.000Z", "id": "1165674342044356608", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165674342044356608"], "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "4254101320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"created_at": "2019-08-25T17:16:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1165674248368795648", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165674248368795648"], "text": "t\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez, com boas expectativas. espero n\u00e3o me decepcionar", "author_id": "2937284380", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}}, {"created_at": "2019-08-25T17:15:55.000Z", "id": "1165674177791188997", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165674177791188997"], "text": "@Heikoz5 si sirve, pero no todos los ends terminan en lugares llanos, y hacer eso en high es medio suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Heikoz5", "id": "2767581991"}]}, "author_id": "2532960671", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165673967539150849"}], "in_reply_to_user_id": "2767581991"}, {"created_at": "2019-08-25T17:15:18.000Z", "id": "1165674021876314113", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165674021876314113"], "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "2399733986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"created_at": "2019-08-25T17:14:28.000Z", "id": "1165673813117480962", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165673813117480962"], "text": "@sanetlly \"O estudo revelou que a maioria das pesquisas on-line se referia \u00e0\u00a0idea\u00e7\u00e3o suicida, associada ao interesse e ao planejamento mental do suic\u00eddio. A express\u00e3o \u201ccomo cometer suic\u00eddio\u201d teve um aumento de 26% nas buscas, seguida por \u201cpensamentos suicidas\u201d e \u201ccita\u00e7\u00f5es sobre suic\u00eddio\u201d.\"", "author_id": "2728677370", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165673500910280709"}], "in_reply_to_user_id": "2728677370"}, {"created_at": "2019-08-25T17:13:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.6916, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.5254, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "id": "1165673674374033408", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165673674374033408"], "text": "E eu aqui assistindo esquadr\u00e3o suicida.... N\u00e3o d\u00e1, tenho crush na Arlequina.", "author_id": "4050591443"}, {"created_at": "2019-08-25T17:13:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.7328, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}, {"start": 103, "end": 111, "username": "en_blau", "id": "814171603105968128"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/4Cm55d7oqG", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html", "display_url": "elnacional.cat/enblau/ca/tele\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html"}]}, "id": "1165673561824124934", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165673561824124934"], "text": "RT @elnacionalcat: El diari de Pedro Jota escup sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\" | Via @en_blau https://t.co/4Cm55d7oqG", "author_id": "412894380", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165667607254577153"}]}, {"created_at": "2019-08-25T17:13:13.000Z", "id": "1165673498083282944", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165673498083282944"], "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "336843638", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"created_at": "2019-08-25T17:12:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}]}, "id": "1165673333502947334", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165673333502947334"], "text": "RT @TubinoCarlos: Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuel\u2026", "author_id": "2553472193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165617030143336449"}]}, {"created_at": "2019-08-25T17:12:17.000Z", "id": "1165673260568195072", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165673260568195072"], "text": "https://t.co/RopPhFw8eU via @record_portugal", "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 44, "username": "Record_Portugal", "id": "19663485"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/RopPhFw8eU", "expanded_url": "https://www.record.pt/modalidades/motores/motociclismo/motogp/detalhe/miguel-oliveira-e-a-manobra-suicida-de-zarco-algo-nao-esta-bem-na-cabeca-dele?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&utm_campaign=BotoesSite", "display_url": "record.pt/modalidades/mo\u2026"}]}, "author_id": "982739225090117638"}, {"created_at": "2019-08-25T17:11:54.000Z", "id": "1165673166632603655", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165673166632603655"], "text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "author_id": "824959903781502976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}]}, {"created_at": "2019-08-25T17:11:32.000Z", "id": "1165673071992344576", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165673071992344576"], "text": "@MicaAltamiranx se suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MicaAltamiranx", "id": "1007960033672531974"}]}, "author_id": "1047467615323656192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165666711380680706"}], "in_reply_to_user_id": "1007960033672531974"}, {"created_at": "2019-08-25T17:11:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.7328, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}, {"start": 103, "end": 111, "username": "en_blau", "id": "814171603105968128"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/4Cm55d7oqG", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html", "display_url": "elnacional.cat/enblau/ca/tele\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html"}]}, "id": "1165672989490368520", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165672989490368520"], "text": "RT @elnacionalcat: El diari de Pedro Jota escup sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\" | Via @en_blau https://t.co/4Cm55d7oqG", "author_id": "2610423674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165667607254577153"}]}, {"created_at": "2019-08-25T17:11:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6094, "type": "Person", "normalized_text": "Dimi"}, {"start": 17, "end": 20, "probability": 0.6536, "type": "Person", "normalized_text": "Dimi"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.6533, "type": "Person", "normalized_text": "Dimi"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/uKkUY9xMV2", "expanded_url": "https://twitter.com/albertochicote/status/1164747999169269760", "display_url": "twitter.com/albertochicote\u2026"}]}, "id": "1165672983769337857", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165672983769337857"], "text": "Dimi se enamora \nDimi es rechazado\nDimi se suicida https://t.co/uKkUY9xMV2", "author_id": "1150884818789588992", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164747999169269760"}]}, {"created_at": "2019-08-25T17:10:48.000Z", "id": "1165672889179357184", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165672889179357184"], "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "1013076313509453827", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"created_at": "2019-08-25T17:10:05.000Z", "id": "1165672706798489602", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165672706798489602"], "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "1423120962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"created_at": "2019-08-25T17:09:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 110, "probability": 0.6114, "type": "Other", "normalized_text": "LUCHAFRONTAL"}, {"start": 113, "end": 136, "probability": 0.4213, "type": "Other", "normalized_text": "APOYOTOTALEQUIPOESPECIAL"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 111, "tag": "LUCHAFRONTAL"}, {"start": 112, "end": 137, "tag": "APOYOTOTALEQUIPOESPECIAL"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/8j6aGQOT4q", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1165669519869861889", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "id": "1165672655489568768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165672655489568768"], "text": "Colaboraci\u00f3n eficaz vamos a ver que nombres salen ahora, talvez hasta de un suicida.. quien sabe.\n#LUCHAFRONTAL\n#APOYOTOTALEQUIPOESPECIAL https://t.co/8j6aGQOT4q", "author_id": "1118841023915020288", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165669519869861889"}]}, {"created_at": "2019-08-25T17:09:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9262, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MadeleineOster3", "id": "869665128534478852"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "id": "1165672592235290631", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165672592235290631"], "text": "@MadeleineOster3 Quieres que @MartinVizcarraC mencione la anemia, al igual que el cobarde suicida Garc\u00eda?", "author_id": "764875549", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165614456224829440"}], "in_reply_to_user_id": "869665128534478852", "geo": {"place_id": "018d91904a1eaf01"}}, {"created_at": "2019-08-25T17:09:35.000Z", "id": "1165672584547065861", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165672584547065861"], "text": "- Esquadr\u00e3o Suicida\n\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f", "author_id": "912426336484020225", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162425266112749569"}], "in_reply_to_user_id": "912426336484020225"}, {"created_at": "2019-08-25T17:09:33.000Z", "id": "1165672575105740805", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165672575105740805"], "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "977836590276972544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"created_at": "2019-08-25T17:09:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}]}, "id": "1165672551672139782", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165672551672139782"], "text": "@JBCPERU Acu\u00e9rdate tambi\u00e9n las famosas palabras del Suicida corrupto Alan Garc\u00eda Perez   \u201cdemu\u00e9strenlo pues imbecil es\u201d", "author_id": "3068725821", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165510682844024832"}], "in_reply_to_user_id": "4452890315"}, {"created_at": "2019-08-25T17:09:02.000Z", "id": "1165672444079804416", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165672444079804416"], "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "427508821", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"created_at": "2019-08-25T17:08:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 123, "probability": 0.6805, "type": "Person", "normalized_text": "Jara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FabroLuna", "id": "211321824"}]}, "id": "1165672409149661185", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165672409149661185"], "text": "RT @FabroLuna: C\u00f3mo funcionaba el equipo? Con un 442 que es como la empanada un s\u00e1bado a la noche; no falla. Se lesiona Jara. Qu\u00e9 hacemos?\u2026", "author_id": "736074200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165654541163012098"}]}, {"created_at": "2019-08-25T17:08:36.000Z", "id": "1165672334130393088", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165672334130393088"], "text": "Wtf! Una persona casi se suicida en el Hotel en el que trabajo, quiso tirarse desde la 7 planta, que es donde tenemos el bar, menos mal que el guardia de seguridad lo fren\u00f3 a tiempo...", "author_id": "568272997"}, {"created_at": "2019-08-25T17:08:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1165672291956645888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1165672291956645888"], "text": "@EuzinhoV3 Hitler se matou, ent\u00e3o tu quer uma est\u00e1tua dele!? NAZISTA!!", "author_id": "1017418876617777155", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165652707979485185"}], "in_reply_to_user_id": "1158522125000597506"}, {"created_at": "2019-08-25T17:06:36.000Z", "id": "1165671833246556160", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165671833246556160"], "text": "@Karythawaleska garota suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Karythawaleska", "id": "886421901085741056"}]}, "author_id": "758744336083202048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165669213740163075"}], "in_reply_to_user_id": "886421901085741056"}, {"created_at": "2019-08-25T17:06:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.6997, "type": "Other", "normalized_text": "psicologia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CaamiDiPaolo", "id": "1551735674"}]}, "id": "1165671761192587264", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165671761192587264"], "text": "@CaamiDiPaolo Estudiar todo el dia pa psicologia *jaja se suicida*", "author_id": "876181372871860229", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165667813492764672"}], "in_reply_to_user_id": "1551735674"}, {"created_at": "2019-08-25T17:05:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 99, "probability": 0.6682, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.5504, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 137, "end": 149, "probability": 0.8449, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}, {"start": 153, "end": 165, "probability": 0.8616, "type": "Other", "normalized_text": "Sink Atlantis"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/MuHhbu4sL7", "expanded_url": "https://twitter.com/meradeatlantis/status/1165671675205230593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MuHhbu4sL7", "media_key": "3_1165671585858146305"}, {"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/MuHhbu4sL7", "expanded_url": "https://twitter.com/meradeatlantis/status/1165671675205230593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MuHhbu4sL7", "media_key": "3_1165671637607493632"}]}, "id": "1165671675205230593", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165671675205230593"], "text": "Para estrenarse bien como reina, se le present\u00f3 un primer gran reto muy chachi: el Escuadr\u00f3n Suicida. Esto ocurri\u00f3 en el evento: Aquaman/Suicide Squad - Sink Atlantis https://t.co/MuHhbu4sL7", "author_id": "101900518", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165670329630564352"}], "in_reply_to_user_id": "101900518"}, {"created_at": "2019-08-25T17:05:34.000Z", "id": "1165671571022893057", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165671571022893057"], "text": "Nossa gente perai eu n\u00e3o tinha entendido que a m\u00e3e que se matou era adotiva????? https://t.co/TdpVGo04cr", "author_id": "2238172376", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/TdpVGo04cr", "expanded_url": "https://twitter.com/jeonjades/status/1164880354974605313", "display_url": "twitter.com/jeonjades/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-25T17:05:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 106, "probability": 0.9875, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 166, "end": 172, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 198, "end": 209, "probability": 0.7285, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio Bispo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "poor_youdani", "id": "825357091619663872"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "siteteagms", "id": "2451286865"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "jairmearrependi", "id": "1053378751189397504"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "EmmanuelMacron", "id": "1976143068"}]}, "id": "1165671518455681026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165671518455681026"], "text": "@poor_youdani @siteteagms @jairmearrependi @EmmanuelMacron T\u00e1 bom prometo parar se dizer pra mim que o Lula \u00e9 ladr\u00e3o e merece ficar preso e que quer saber quem matou Mariele mas tamb\u00e9m que ajudou o Ad\u00e9lio Bispo a tentar matar um candidato a presid\u00eancia. Juro que paro de fizer isso! Kkkkkk", "author_id": "23007963", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165666041852284928"}], "in_reply_to_user_id": "825357091619663872"}, {"created_at": "2019-08-25T17:05:00.000Z", "id": "1165671430043971590", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165671430043971590"], "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "606556971", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"created_at": "2019-08-25T17:04:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8923, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NaoTaOK", "id": "1038901163318538240"}]}, "id": "1165671372837855232", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165671372837855232"], "text": "RT @NaoTaOK: Pra quem ainda n\u00e3o entendeu, foi necess\u00e1rio a ditadura de Vargas para derrubar a ditadura da Oligarquia que estava em continui\u2026", "author_id": "1059028668452925441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165624410021212163"}]}, {"created_at": "2019-08-25T17:04:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8923, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NaoTaOK", "id": "1038901163318538240"}]}, "id": "1165671328629833729", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165671328629833729"], "text": "RT @NaoTaOK: Pra quem ainda n\u00e3o entendeu, foi necess\u00e1rio a ditadura de Vargas para derrubar a ditadura da Oligarquia que estava em continui\u2026", "author_id": "216737289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165624410021212163"}]}, {"created_at": "2019-08-25T17:04:33.000Z", "id": "1165671315845603328", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165671315845603328"], "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "22065786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"created_at": "2019-08-25T17:04:21.000Z", "id": "1165671266491293697", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165671266491293697"], "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "2752833515", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"created_at": "2019-08-25T17:04:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165671245972725762", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165671245972725762"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "909756067051163648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"created_at": "2019-08-25T17:04:02.000Z", "id": "1165671184895270913", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165671184895270913"], "text": "@mviniciuspompeu @PDT_Nacional Eu li \"se matou gente por um tempo, matou. E da\u00ed?\"", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "PDT_Nacional", "id": "180500907"}]}, "author_id": "35142788", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165670792056778752"}], "in_reply_to_user_id": "717768388135809024"}, {"created_at": "2019-08-25T17:03:37.000Z", "id": "1165671079085584385", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165671079085584385"], "text": "@c_uc2011 @gabrielboric El tuyo? Un suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "c_uc2011", "id": "322898988"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "gabrielboric", "id": "73981088"}]}, "author_id": "169683326", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165644285343084544"}], "in_reply_to_user_id": "322898988"}, {"created_at": "2019-08-25T17:03:29.000Z", "id": "1165671048592932864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165671048592932864"], "text": "M\u00c9DICO CUBANO SE SUICIDA EN\u00a0VENEZUELA https://t.co/SmjxM3vfgl https://t.co/FXVkePwB2p", "author_id": "1146623139545329664", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/SmjxM3vfgl", "expanded_url": "https://noticiascristianas.com/medico-cubano-se-suicida-en-venezuela/", "display_url": "noticiascristianas.com/medico-cubano-\u2026"}, {"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/FXVkePwB2p", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasNCN/status/1165671048592932864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FXVkePwB2p", "media_key": "3_1165671047082983424"}]}}, {"created_at": "2019-08-25T17:01:50.000Z", "id": "1165670631645601793", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165670631645601793"], "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "818963511422423040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"created_at": "2019-08-25T17:01:50.000Z", "id": "1165670631096102913", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165670631096102913"], "text": "@hollandspiderr @prcyjackspn \"sua m\u00e3e adotiva se matou\" https://t.co/H3Dtj8gFkv", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hollandspiderr", "id": "1034211977554522112"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "prcyjackspn", "id": "723283897467977728"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/H3Dtj8gFkv", "expanded_url": "https://twitter.com/eutotisti/status/1165670631096102913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H3Dtj8gFkv", "media_key": "3_1165670627950452736"}]}, "author_id": "4867910825", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164880354974605313"}], "in_reply_to_user_id": "982446030062047232"}, {"created_at": "2019-08-25T17:01:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 190, "end": 192, "probability": 0.4731, "type": "Organization", "normalized_text": "CLT"}]}, "id": "1165670549709828096", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165670549709828096"], "text": "Get\u00falio Vargas que perseguiu comunistas e era antissemita se matou, dizem que tomou essa atitude radical quando descobriu que algumas d\u00e9cadas depois  seria chamado de comunista por causa da CLT!", "author_id": "1072898880738639874"}, {"created_at": "2019-08-25T17:01:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.7569, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ritaddvaz", "id": "1000075162547621888"}]}, "id": "1165670503257989120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165670503257989120"], "text": "@ritaddvaz N\u00e3o, a pessoa que matou o Bryce acho que se vai matar tamb\u00e9m", "author_id": "2983107059", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165670305454575622"}], "in_reply_to_user_id": "1000075162547621888"}, {"created_at": "2019-08-25T17:01:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1165670460664832000", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165670460664832000"], "text": "Estou assistindo esquadr\u00e3o suicida novamente.. muito fodaaa", "author_id": "104716622"}, {"created_at": "2019-08-25T17:00:48.000Z", "id": "1165670370759909376", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165670370759909376"], "text": "@characatos @Politica_LR @larepublica_pe La original de \u00e9sta fotograf\u00eda es con el suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "characatos", "id": "117691771"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "author_id": "1035352786463014913", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165660943117881344"}], "in_reply_to_user_id": "117691771"}, {"created_at": "2019-08-25T17:00:46.000Z", "id": "1165670362702651399", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165670362702651399"], "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "251148054", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"created_at": "2019-08-25T17:00:31.000Z", "id": "1165670302732488706", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165670302732488706"], "text": "@RafaGonalves16 D\u00e1 pra dizer que \u00e9 uma manifesta\u00e7\u00e3o suicida ent\u00e3o?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RafaGonalves16", "id": "1138285965485707265"}]}, "author_id": "1069632381773127680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165669983105536000"}], "in_reply_to_user_id": "1138285965485707265"}, {"created_at": "2019-08-25T17:00:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.3827, "type": "Organization", "normalized_text": "PS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "k_vernika", "id": "2182566289"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "maxgallagher85", "id": "1209546908"}]}, "id": "1165670214014554113", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165670214014554113"], "text": "@k_vernika @maxgallagher85 Igual en mi primera elecci\u00f3n vote al PS, un poco suicida soy", "author_id": "861726784336928772", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165669908581167105"}], "in_reply_to_user_id": "2182566289"}, {"created_at": "2019-08-25T17:00:00.000Z", "id": "1165670169554890752", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165670169554890752"], "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "961618262332264448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"created_at": "2019-08-25T16:59:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MarinaBorba5", "id": "1276261455634055170"}]}, "id": "1165670058628194304", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165670058628194304"], "text": "RT @MarinaBorba5: uma coisa boa a be\u00e7a do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 a trilha sonora meu deus", "author_id": "856152857757843457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165667699986522112"}]}, {"created_at": "2019-08-25T16:59:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.8801, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 171, "end": 176, "probability": 0.9168, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 215, "end": 220, "probability": 0.9041, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 253, "end": 258, "probability": 0.8683, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "id": "1165670040424845312", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165670040424845312"], "text": "Nao amo Vargas, tampouco compactuo com diversas atitudes que tomou, s\u00f3 n\u00e3o sou moralista e hip\u00f3crita. \u00c9 \u00f3bvio ululante que foi o presidente mais importante da hist\u00f3ria do Brasil! Al\u00e9m disso, \u00e9 legal ver a turminha \"Stalin matou foi pouco\" se doendo por Vargas.", "author_id": "876978720057307137"}, {"created_at": "2019-08-25T16:59:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 147, "probability": 0.8994, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Carlito_rj", "id": "68269110"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "DaniloGentili", "id": "14213711"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "cirogomes", "id": "33374761"}]}, "id": "1165670027045101568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165670027045101568"], "text": "@Carlito_rj @DaniloGentili @cirogomes Um ditador populista e nacionalista,que flertou com o fascismo e criou todo o peso estatal que impede o Brasil de crescer at\u00e9 hoje. Ganhou cr\u00e9dito por leis trabalhistas num momento em que todo PR faria o msm. T\u00e3o narcicista que se suicidou para n ter seu legado manchado. Pr\u00f3ximo.", "author_id": "880108228184551424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165654176598302720"}], "in_reply_to_user_id": "68269110"}, {"created_at": "2019-08-25T16:59:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.7328, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}, {"start": 103, "end": 111, "username": "en_blau", "id": "814171603105968128"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/4Cm55d7oqG", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html", "display_url": "elnacional.cat/enblau/ca/tele\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html"}]}, "id": "1165669957356728320", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165669957356728320"], "text": "RT @elnacionalcat: El diari de Pedro Jota escup sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\" | Via @en_blau https://t.co/4Cm55d7oqG", "author_id": "10596282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165667607254577153"}]}, {"created_at": "2019-08-25T16:59:05.000Z", "id": "1165669941896450055", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165669941896450055"], "text": "RT @Giura_Lucato_: \"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "author_id": "1021072135735922688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165356495929786369"}]}, {"created_at": "2019-08-25T16:58:50.000Z", "id": "1165669877543317504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 685, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165669877543317504"], "text": "RT @Savagefiction: Quando uma aldeia se rebelava ou n\u00e3o pagava sua cota, a vila inteira era queimada, homens degolados e mulheres estuprada\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Savagefiction", "id": "53738068"}]}, "author_id": "1130589705647656960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1004778163883462657"}]}, {"created_at": "2019-08-25T16:58:45.000Z", "id": "1165669856706011136", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165669856706011136"], "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "1073625983293554690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"created_at": "2019-08-25T16:58:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.7328, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}, {"start": 103, "end": 111, "username": "en_blau", "id": "814171603105968128"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/4Cm55d7oqG", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html", "display_url": "elnacional.cat/enblau/ca/tele\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html"}]}, "id": "1165669841300332545", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165669841300332545"], "text": "RT @elnacionalcat: El diari de Pedro Jota escup sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\" | Via @en_blau https://t.co/4Cm55d7oqG", "author_id": "780756926", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165667607254577153"}]}, {"created_at": "2019-08-25T16:58:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9135, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.4383, "type": "Other", "normalized_text": ", Tonya"}, {"start": 113, "end": 138, "probability": 0.8536, "type": "Other", "normalized_text": "Once Upon a Time in Hollyw"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "id": "1165669814628757504", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165669814628757504"], "text": "RT @infobae: Margot Robbie: la polifac\u00e9tica actriz que ha protagonizado \"Escuadr\u00f3n suicida\", \"I, Tonya\" y ahora \"Once Upon a Time in Hollyw\u2026", "author_id": "262751654", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165329847524241408"}]}, {"created_at": "2019-08-25T16:58:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.7979, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}, {"start": 107, "end": 118, "username": "En_Blau_es", "id": "847412101404442625"}]}, "id": "1165669712325484545", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165669712325484545"], "text": "RT @elnacionalcat_e: El diario de Pedro Jota escupe sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\" | V\u00eda @En_Blau_es https://t.co/0iCYQsz\u2026", "author_id": "10596282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165667660421615616"}]}, {"created_at": "2019-08-25T16:57:51.000Z", "id": "1165669628326088705", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165669628326088705"], "text": "@moonIghtin Cara vc come galinha \nVc COMEEEE\nPara comer se mata\nVc praticando MATOU UMA GALINHA \nMATOUUUU \num ser t\u00e3o  o puro e inocente \n\nObs: se vc for vegana ou vegetariana \u00e9 outra hist\u00f3ria!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "moonIghtin", "id": "1159279677325938688"}]}, "author_id": "1059028523657166849", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165094479281438723"}], "in_reply_to_user_id": "1159279677325938688"}, {"created_at": "2019-08-25T16:57:43.000Z", "id": "1165669594469687300", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165669594469687300"], "text": "@cvsstro acho zoado falar mal de 13 reasons why a mina se matou", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "cvsstro", "id": "1111404005828321280"}]}, "author_id": "1028485298571931648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165667690184433664"}], "in_reply_to_user_id": "2197859830"}, {"created_at": "2019-08-25T16:57:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.5389, "type": "Person", "normalized_text": "sesi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "madu_zinea", "id": "1387054397063057408"}]}, "id": "1165669482146213888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165669482146213888"], "text": "RT @Madu_zinea: o sesi testa a gente td dia pra ver se a gente se suicida ou mata algu\u00e9m", "author_id": "1014869573634535428", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165668154577756161"}]}, {"created_at": "2019-08-25T16:57:12.000Z", "id": "1165669468216987655", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165669468216987655"], "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "42388085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"created_at": "2019-08-25T16:56:41.000Z", "id": "1165669338055159814", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165669338055159814"], "text": "RT @jubsney: nunca vou namorar porque hoje em dia namoro s\u00f3 funciona se responder as mensagens das pessoas o tempo todo\n\no celular matou mi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jubsney", "id": "807188304466735104"}]}, "author_id": "1134119670414553089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165634483107840001"}]}, {"created_at": "2019-08-25T16:56:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}]}, "id": "1165669315460419584", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165669315460419584"], "text": "RT @HistoriaNoPaint: Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "author_id": "743512255317348352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1149740845664481280"}]}, {"created_at": "2019-08-25T16:56:07.000Z", "id": "1165669191854317571", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165669191854317571"], "text": "RT @SadElectron: o vento soprou \ne voc\u00ea nem me procurou\na vida passou\ne o mundo girou\ne de repente tudo mudou\nmas voc\u00ea n\u00e3o percebeu que meu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sadelectron", "id": "816057371713794052"}]}, "author_id": "1063531910440329216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165660221089492993"}]}, {"created_at": "2019-08-25T16:55:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}]}, "id": "1165669077014237188", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165669077014237188"], "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "author_id": "711234337442816000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}]}, {"created_at": "2019-08-25T16:54:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.5389, "type": "Person", "normalized_text": "sesi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "madu_zinea", "id": "1387054397063057408"}]}, "id": "1165668774495817734", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165668774495817734"], "text": "RT @Madu_zinea: o sesi testa a gente td dia pra ver se a gente se suicida ou mata algu\u00e9m", "author_id": "3192693615", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165668154577756161"}]}, {"created_at": "2019-08-25T16:54:20.000Z", "id": "1165668743218958336", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165668743218958336"], "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "460061801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"created_at": "2019-08-25T16:54:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.7328, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}, {"start": 103, "end": 111, "username": "en_blau", "id": "814171603105968128"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/4Cm55d7oqG", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html", "display_url": "elnacional.cat/enblau/ca/tele\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html"}]}, "id": "1165668696477655042", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165668696477655042"], "text": "RT @elnacionalcat: El diari de Pedro Jota escup sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\" | Via @en_blau https://t.co/4Cm55d7oqG", "author_id": "1083404717177430021", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165667607254577153"}]}, {"created_at": "2019-08-25T16:54:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Steve Agee"}, {"start": 43, "end": 53, "probability": 0.8116, "type": "Person", "normalized_text": "Rey Tibur\u00f3n"}, {"start": 58, "end": 77, "probability": 0.8498, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Espacio_DC", "id": "1216459723"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/W1krW7wqXV", "expanded_url": "http://www.espaciodc.com/?p=47200", "display_url": "espaciodc.com/?p=47200"}]}, "id": "1165668682057560064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165668682057560064"], "text": "RT @Espacio_DC: Steve Agee ser\u00e1 la voz del Rey Tibur\u00f3n en El Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/W1krW7wqXV", "author_id": "1202161777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165345816116158464"}]}, {"created_at": "2019-08-25T16:53:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.7328, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}, {"start": 103, "end": 111, "username": "en_blau", "id": "814171603105968128"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/4Cm55d7oqG", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html", "display_url": "elnacional.cat/enblau/ca/tele\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html"}]}, "id": "1165668632384475136", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165668632384475136"], "text": "RT @elnacionalcat: El diari de Pedro Jota escup sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\" | Via @en_blau https://t.co/4Cm55d7oqG", "author_id": "2499346287", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165667607254577153"}]}, {"created_at": "2019-08-25T16:53:53.000Z", "id": "1165668630073360384", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165668630073360384"], "text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "author_id": "919577768295354368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}]}, {"created_at": "2019-08-25T16:53:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}]}, "id": "1165668518517518336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165668518517518336"], "text": "RT @TubinoCarlos: Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuel\u2026", "author_id": "426868264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165617030143336449"}]}, {"created_at": "2019-08-25T16:53:21.000Z", "id": "1165668499030708225", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165668499030708225"], "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "417070549", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"created_at": "2019-08-25T16:53:07.000Z", "id": "1165668438360170496", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165668438360170496"], "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "1093238059431268353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"created_at": "2019-08-25T16:53:03.000Z", "id": "1165668423780700163", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165668423780700163"], "text": "RT @Giura_Lucato_: \"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "author_id": "1196770568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165356495929786369"}]}, {"created_at": "2019-08-25T16:52:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.5765, "type": "Other", "normalized_text": "Nop"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "Whack_a_Hack", "id": "623070612"}]}, "id": "1165668372161470464", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165668372161470464"], "text": "@JuanMarquz05 @Whack_a_Hack Nop, el dato es una pista de como evolucionarlo. Eso si, el bicho sigue siendo un suicida(?).", "author_id": "4195377256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165667809566674944"}], "in_reply_to_user_id": "961659900026916865"}, {"created_at": "2019-08-25T16:52:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.7897, "type": "Person", "normalized_text": "Velez"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.9903, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}]}, "id": "1165668244423921664", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165668244423921664"], "text": "@EdwardBloom__ Viene Velez. Viene Boca... jugarles con 3 atr\u00e1s ser\u00eda suicida. Intentar salir jugando todos los tiros tambi\u00e9n. Ojal\u00e1 tome dimensi\u00f3n de lo que se est\u00e1 jugando y deje de querer imponer la \u201cidea\u201d por sobre las posibilidades", "author_id": "211321824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165667649780625409"}], "in_reply_to_user_id": "727902971426705412"}, {"created_at": "2019-08-25T16:52:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.7328, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}, {"start": 103, "end": 111, "username": "en_blau", "id": "814171603105968128"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/4Cm55d7oqG", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html", "display_url": "elnacional.cat/enblau/ca/tele\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html"}]}, "id": "1165668191001096193", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165668191001096193"], "text": "RT @elnacionalcat: El diari de Pedro Jota escup sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\" | Via @en_blau https://t.co/4Cm55d7oqG", "author_id": "1333459339", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165667607254577153"}]}, {"created_at": "2019-08-25T16:51:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.6445, "type": "Person", "normalized_text": "sesi"}]}, "id": "1165668154577756161", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165668154577756161"], "text": "o sesi testa a gente td dia pra ver se a gente se suicida ou mata algu\u00e9m", "author_id": "916825055581163520"}, {"created_at": "2019-08-25T16:51:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MarinaBorba5", "id": "1276261455634055170"}]}, "id": "1165668104237658112", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165668104237658112"], "text": "RT @MarinaBorba5: uma coisa boa a be\u00e7a do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 a trilha sonora meu deus", "author_id": "1081042654568296449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165667699986522112"}]}, {"created_at": "2019-08-25T16:51:38.000Z", "id": "1165668063892652032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165668063892652032"], "text": "@deMacedonnia En perspectiva te hago saber q ese modelo fracas\u00f3. X q su capacidad instalada est\u00e1 viciada x  los desv\u00edos q promueve el capitalismo No tiene forma d operar en su extractivismo suicida. La competencia desleal los ha acabado. Ah\u00ed se vale todo, incluso acabar con la bio - existencia", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "deMacedonnia", "id": "710539125078794240"}]}, "author_id": "1050717074727821313", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165665725891129344"}], "in_reply_to_user_id": "710539125078794240"}, {"created_at": "2019-08-25T16:51:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9865, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 99, "end": 100, "probability": 0.3474, "type": "Organization", "normalized_text": "fb"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 101, "tag": "fb"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/5nMnn2ZHVe", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/gS9Yww", "display_url": "goo.gl/fb/gS9Yww"}]}, "id": "1165667909559083008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165667909559083008"], "text": "Afganist\u00e1n: Un terrorista suicida ataca un convoy de EE.UU. y sus aliados https://t.co/5nMnn2ZHVe #fb", "author_id": "141627342"}, {"created_at": "2019-08-25T16:50:46.000Z", "id": "1165667848754270208", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165667848754270208"], "text": "RT @aloha_mand: Minha m\u00e3e ainda sem acreditar que a mel matou um rato \nMam\u00e3e: n acredito que a mel matou um rato eu sinto como se fosse voc\u2026", "author_id": "1132791438259965954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165650380522475520"}]}, {"created_at": "2019-08-25T16:50:29.000Z", "id": "1165667773936218112", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165667773936218112"], "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "740277257424523264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"created_at": "2019-08-25T16:50:14.000Z", "id": "1165667712330272768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165667712330272768"], "text": "me he puesto a leer cosas que escrib\u00eda  en clase y me he dado cuenta de que realmente lo paso muy muy mal yendo al instituto. parecen textos escritos por un suicida", "author_id": "2477003002"}, {"created_at": "2019-08-25T16:50:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.343, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1165667699986522112", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165667699986522112"], "text": "uma coisa boa a be\u00e7a do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 a trilha sonora meu deus", "author_id": "1016732238866800640"}, {"created_at": "2019-08-25T16:50:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.8015, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 86, "end": 97, "username": "En_Blau_es", "id": "847412101404442625"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0iCYQszgla", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/es/television/el-espanol-escupe-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguridad-nido-criminal_414091_102.html", "display_url": "elnacional.cat/enblau/es/tele\u2026"}]}, "id": "1165667660421615616", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165667660421615616"], "text": "El diario de Pedro Jota escupe sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\" | V\u00eda @En_Blau_es https://t.co/0iCYQszgla", "author_id": "3504318874"}, {"created_at": "2019-08-25T16:50:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8923, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NaoTaOK", "id": "1038901163318538240"}]}, "id": "1165667656478986240", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165667656478986240"], "text": "RT @NaoTaOK: Pra quem ainda n\u00e3o entendeu, foi necess\u00e1rio a ditadura de Vargas para derrubar a ditadura da Oligarquia que estava em continui\u2026", "author_id": "280593335", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165624410021212163"}]}, {"created_at": "2019-08-25T16:49:50.000Z", "id": "1165667613965520897", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165667613965520897"], "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "195388764", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"created_at": "2019-08-25T16:49:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9337, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.7991, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 92, "username": "en_blau", "id": "814171603105968128"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/4Cm55d7oqG", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html", "display_url": "elnacional.cat/enblau/ca/tele\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html"}]}, "id": "1165667607254577153", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 8, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1165667607254577153"], "text": "El diari de Pedro Jota escup sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\" | Via @en_blau https://t.co/4Cm55d7oqG", "author_id": "3374563353"}, {"created_at": "2019-08-25T16:49:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 76, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/FncJLg6rSw", "expanded_url": "https://aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/reportagem/por-que-getulio-vargas-se-matou.phtml", "display_url": "aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/repor\u2026"}]}, "id": "1165667590150217728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165667590150217728"], "text": "\u201cSaio da vida para entrar na hist\u00f3ria\u201d: 65 anos do suic\u00eddio de Get\u00falio Vargas https://t.co/FncJLg6rSw", "author_id": "52612119"}, {"created_at": "2019-08-25T16:48:40.000Z", "id": "1165667317944082432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165667317944082432"], "text": "fam\u00edlia toda reunida ontem e ningu\u00e9m se matou \ud83d\ude4f\ud83c\udffd", "author_id": "1499948737"}, {"created_at": "2019-08-25T16:48:35.000Z", "id": "1165667297656233986", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165667297656233986"], "text": "@melcastro Ou seja: Se formos campe\u00f5es vc vai ter aberto m\u00e3o de quase tudo que gosta, e terei que visitar na cadeia pq vc matou algu\u00e9m? \ud83d\ude02", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "melcastro", "id": "29824633"}]}, "author_id": "804366113450627072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165656372559659009"}], "in_reply_to_user_id": "29824633"}, {"created_at": "2019-08-25T16:48:12.000Z", "id": "1165667200281325568", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165667200281325568"], "text": "RT @mariaamotaaa: Llamarme suicida pero me encanta que me pille la tormenta en la piscina", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mariaamotaaa", "id": "1092848703885459457"}]}, "author_id": "980910756634988547", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165646020476383232"}]}, {"created_at": "2019-08-25T16:47:59.000Z", "id": "1165667147705704448", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165667147705704448"], "text": "[25/8 13:44] Bryan \u2764: \u00e9 o suicida? ou \u00e9 outro\n\ncomo ele fala dos meus @ \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640", "author_id": "833975774797561858"}, {"created_at": "2019-08-25T16:47:56.000Z", "id": "1165667136272052224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165667136272052224"], "text": "@SoyMrMeeseeks @maxgallagher85 Ser\u00eda un suicidio hacerlo, salvo q seas un suicida, sos un suicida...? 0800ayuda.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SoyMrMeeseeks", "id": "861726784336928772"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "maxgallagher85", "id": "1209546908"}]}, "author_id": "2182566289", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165607125483216898"}], "in_reply_to_user_id": "861726784336928772"}, {"created_at": "2019-08-25T16:46:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165666775981264896", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165666775981264896"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "1154543531446476801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"created_at": "2019-08-25T16:46:16.000Z", "id": "1165666715893714945", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165666715893714945"], "text": "Por cierto, s\u00ed la ayud\u00e9 con las bolsas, no soy tan suicida. https://t.co/rW44epgEMx", "author_id": "1060288577421090816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165664999718735872"}], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/rW44epgEMx", "expanded_url": "https://twitter.com/RicardoBazArt/status/1165666715893714945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rW44epgEMx", "media_key": "16_1165666039495057408"}]}, "in_reply_to_user_id": "1060288577421090816"}, {"created_at": "2019-08-25T16:46:02.000Z", "id": "1165666656510758913", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165666656510758913"], "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "128538730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"created_at": "2019-08-25T16:45:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.5321, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.3118, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.8631, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "papelpop", "id": "7751462"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/EJ8aup46ml", "expanded_url": "https://www.papelpop.com/2019/08/aves-de-rapina-nao-sera-uma-continuacao-de-esquadrao-suicida-diz-roteirista/", "display_url": "papelpop.com/2019/08/aves-d\u2026"}]}, "id": "1165666584075087875", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165666584075087875"], "text": "RT @papelpop: \u201cAves de Rapina\u201d n\u00e3o ser\u00e1 uma continua\u00e7\u00e3o de \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d, diz roteirista:\nhttps://t.co/EJ8aup46ml https://t.co/3LVNt8\u2026", "author_id": "1587484500", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164911790934900736"}]}, {"created_at": "2019-08-25T16:45:37.000Z", "id": "1165666552043200518", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165666552043200518"], "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 36, "tag": "crisidigoverno"}, {"start": 88, "end": 91, "tag": "Pd"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gabriellapeluso", "id": "852610201"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}, {"start": 115, "end": 127, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}]}, "text": "RT @gabriellapeluso: #crisidigoverno @nzingaretti parla come vecchia politica e come se #Pd avesse vinto elezioni. @luigidimaio sarebbe fol\u2026", "author_id": "2828396831", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165665350672879616"}]}, {"created_at": "2019-08-25T16:45:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165666514726350848", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165666514726350848"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "281451881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"created_at": "2019-08-25T16:45:19.000Z", "id": "1165666475492986880", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165666475492986880"], "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "2497716353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"created_at": "2019-08-25T16:45:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.4998, "type": "Other", "normalized_text": "BOLSONITTA"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/p2ShM7Gc26", "expanded_url": "https://twitter.com/candykong25cm/status/1165454295480897537?s=19", "display_url": "twitter.com/candykong25cm/\u2026"}]}, "id": "1165666447416332288", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165666447416332288"], "text": "MEU DEUS A PAULADA NA BOLSONITTA SERA SE MATOU??? https://t.co/p2ShM7Gc26", "author_id": "88251533"}, {"created_at": "2019-08-25T16:45:08.000Z", "id": "1165666430018347014", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165666430018347014"], "text": "RT @carce55: Dar una concesi\u00f3n para parqu\u00edmetros en un municipio poco acreditado \u00e9ticamente, resulta suicida pol\u00edticamente. Los ciudadanos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "carce55", "id": "81422542"}]}, "author_id": "68218602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165636695968141313"}]}, {"created_at": "2019-08-25T16:44:51.000Z", "id": "1165666357523963909", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165666357523963909"], "text": "Also dicha \"psic\u00f3loga\" no respetaba la intimidad, a una amiga cercana le invento a sus padres que era suicida solo por que ella dijo que se sentia mal y la trataban mal. Gracias al miefo que me dio no busque ayuda psic\u00f3loga hasta ya de adulto.", "author_id": "825867143120052224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165665875086761984"}], "in_reply_to_user_id": "825867143120052224"}, {"created_at": "2019-08-25T16:44:41.000Z", "id": "1165666314813345792", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165666314813345792"], "text": "Horas de mi vida se acaban de ir, cuando un hermoso vaso derram\u00f3 todo su contenido sobre la cuadernola donde paso todos los te\u00f3ricos, igual lo tome con calma. \n\n*Se suicida*", "author_id": "3502735577"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "694911592840982528", "name": "Roman Bueno", "username": "Ekeko66", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 1248, "tweet_count": 15143, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "26874991", "location": "Lima", "name": "Christopher Acosta", "username": "TrujiYo", "public_metrics": {"followers_count": 116061, "following_count": 403, "tweet_count": 16178, "listed_count": 212}}, {"verified": false, "id": "4435794202", "location": "Burjassot", "name": "Sr. Odiable \ud83d\udcaf\ud83e\udd87", "username": "SrOdiable", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 270, "tweet_count": 6208, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "319064429", "location": "mateu-lp@hotmail.com ", "name": "Kike Mateu\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udcfb\ud83d\udcfa\u26bd\ufe0f\ud83e\udd87\ud83d\udcda\ud83c\udfc6\ud83c\udfcc\ufe0f\u200d\u2642\ufe0fInstag: kikemateu_", "username": "kike_mateu", "public_metrics": {"followers_count": 49899, "following_count": 1156, "tweet_count": 111026, "listed_count": 320}}, {"verified": false, "id": "1054830382460387328", "location": "Villa Madero, Buenos Aires", "name": "florencianataliacuagliarella", "username": "kissyou37927453", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 3766, "tweet_count": 243928, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "211321824", "location": "La Plata", "name": "fabro", "username": "FabroLuna", "public_metrics": {"followers_count": 3995, "following_count": 394, "tweet_count": 80197, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "955160253263437824", "name": "Terry", "username": "Terry43887542", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 815, "tweet_count": 81449, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "419760997", "location": "Torino, Piemonte", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Marco Skino \uea00 #facciamorete", "username": "MPSkino", "public_metrics": {"followers_count": 36730, "following_count": 26600, "tweet_count": 55662, "listed_count": 63}}, {"verified": false, "id": "1164108276616847361", "location": "Santurtzi, Espa\u00f1a", "name": "REALZALE HASTA LA MEDULA.", "username": "Realzaletaldea", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 186, "tweet_count": 561, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "347669260", "location": "Monterrey, N.L.", "name": "Dani Blanco", "username": "danielbco01", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 388, "tweet_count": 45765, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "2976874366", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "solu", "username": "sofialualano", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 805, "tweet_count": 30008, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1103148866407489537", "name": "izah", "username": "izafc_", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 185, "tweet_count": 8733, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1072245783838236673", "name": "tico", "username": "tiagoamonaruto", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 431, "tweet_count": 33789, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "845043853304479744", "location": "For\u00e7a da esquerda NE\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "name": "Alysson Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf71\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2763\ufe0f", "username": "Allen_drums", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 2386, "tweet_count": 16791, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "333027788", "location": "Italy, EUROPE \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "name": "Anna L. \ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "username": "anna_baudo", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 665, "tweet_count": 6067, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "944700909011062784", "location": "Vila Velha, Brasil", "name": "\ud83e\udd8b", "username": "___silvax", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 226, "tweet_count": 58563, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "327073740", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "name": "Giandhara Trindade", "username": "giandharatrnd", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 38, "tweet_count": 17932, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1037607210971475968", "location": "Ita\u00fana, Brasil", "name": "PaulohortaC\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Paulohortac", "public_metrics": {"followers_count": 1959, "following_count": 2350, "tweet_count": 95760, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "143965954", "location": "infierno", "name": "pacto h maniartiko james", "username": "rockhans", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 857, "tweet_count": 42932, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2900663847", "name": "Ciudadan@sColombia@s", "username": "CentroDeVerdad", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1592, "tweet_count": 24891, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "213047624", "location": "Bogota, Colombia", "name": "Juan Pablo Morris", "username": "JuanPabloMorris", "public_metrics": {"followers_count": 13861, "following_count": 4018, "tweet_count": 112217, "listed_count": 136}}, {"verified": false, "id": "561552786", "name": "Pedro", "username": "Pedrocancio11", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 730, "tweet_count": 23751, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "209315366", "location": "Ate", "name": "MARIA JULIA", "username": "maryju333", "public_metrics": {"followers_count": 2305, "following_count": 1772, "tweet_count": 198341, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "364503633", "location": "Lima Per\u00fa", "name": "Carlos Tubino", "username": "TubinoCarlos", "public_metrics": {"followers_count": 82485, "following_count": 620, "tweet_count": 76922, "listed_count": 234}}, {"verified": false, "id": "4854022535", "name": "Giovanni Rosaci", "username": "RosaciGiovanni", "public_metrics": {"followers_count": 2872, "following_count": 2834, "tweet_count": 20443, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "873291950845288448", "location": "Rosario del Tala", "name": "Mad Queen \ud83d\udd25\ud83d\udc32", "username": "gianna_pandiani", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 498, "tweet_count": 11455, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "988198408547700737", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "Box Box Box", "username": "BrendaLole99", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 127, "tweet_count": 12174, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "984940032854249472", "location": "Fortaleza", "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd9e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd93\ud835\udd9e \ud835\udd7d\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd9e\ud835\udd94\ud835\udd98", "username": "FidelisRhayos", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 1092, "tweet_count": 34108, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "859487405971210242", "location": "btsbrasilon@gmail.com", "name": "BTS Brasil ON \u2728 BBO\u2077", "username": "btsbrasil_on", "public_metrics": {"followers_count": 100167, "following_count": 287, "tweet_count": 64588, "listed_count": 654}}, {"verified": false, "id": "133066149", "location": "Peru Lima", "name": "carmen var", "username": "kar_mel", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 1391, "tweet_count": 38817, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "371749840", "location": "Italia", "name": "MARIATERESA #RenewEurope", "username": "straditeresa", "public_metrics": {"followers_count": 6541, "following_count": 2693, "tweet_count": 144741, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "717059673397047296", "name": "Alan Bitencourt", "username": "alan332k", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 399, "tweet_count": 12215, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "991718871110471680", "name": "Rolando #avanticonConte\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f", "username": "Rolandoinna", "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 2703, "tweet_count": 2335, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "22867564", "location": "Texas, USA", "name": "Iomar Gorges \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf3\ud83c\uddec #coxadoido", "username": "iomargorges", "public_metrics": {"followers_count": 15989, "following_count": 14643, "tweet_count": 16620, "listed_count": 5}}, {"verified": true, "id": "727130698021261313", "name": "Alexandre Garcia", "username": "alexandregarcia", "public_metrics": {"followers_count": 3675761, "following_count": 503, "tweet_count": 6755, "listed_count": 2603}}, {"verified": false, "id": "1130713386633912320", "location": "Army Nation ", "name": "Min Suga", "username": "purpIeboysBTS", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 123, "tweet_count": 12772, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4411543528", "name": "Bi(a)", "username": "BiaMaced0", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 405, "tweet_count": 46974, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "966108612044165120", "name": "saif", "username": "saifcosendey", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 567, "tweet_count": 14607, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1041012545082060801", "location": "Palmas, Brazil ", "name": "Um homem na estrada", "username": "brenohge", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 1504, "tweet_count": 16622, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1038901163318538240", "name": "Mateus \ud83d\ude37", "username": "NaoTaOK", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 1537, "tweet_count": 23432, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "71609439", "location": "Milano", "name": "antoquanto", "username": "antonellabolla", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 755, "tweet_count": 1448, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "544160137", "location": "Cartagena , Murcia, Espa\u00f1a", "name": "Jorge Esparcia", "username": "JorgeEsparcia", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 510, "tweet_count": 6141, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "349832338", "location": "la Selva del Camp, Espanya", "name": "Josep Rey", "username": "JosepRey_", "public_metrics": {"followers_count": 7378, "following_count": 92, "tweet_count": 38439, "listed_count": 126}}, {"verified": false, "id": "2396162744", "name": "Floriana De Michele", "username": "florianademiche", "public_metrics": {"followers_count": 6237, "following_count": 4789, "tweet_count": 77951, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "id": "56466949", "location": "Taubat\u00e9, SP", "name": "Caio Nascimento", "username": "caiocnascimento", "public_metrics": {"followers_count": 10694, "following_count": 1103, "tweet_count": 106343, "listed_count": 72}}, {"verified": false, "id": "4626865095", "location": "Porto Velho, Brasil", "name": "\ud83c\udf6fEzequiel Lula \ud83d\udd06liveira13\ud83d\udd1e\ud83d\udc99\ud83d\udc45\ud83c\udd7e\u2795\ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83d\uded6\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\u264c\ud83c\udf52", "username": "Ezequie13854145", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 2982, "tweet_count": 20276, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "499107662", "name": "Sputnik Brasil", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "username": "sputnik_brasil", "public_metrics": {"followers_count": 49816, "following_count": 1167, "tweet_count": 123816, "listed_count": 562}}, {"verified": false, "id": "1537221842", "name": "Viola Ferrante\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f", "username": "FerranteViola", "public_metrics": {"followers_count": 1868, "following_count": 1801, "tweet_count": 146092, "listed_count": 78}}, {"verified": false, "id": "888849606905384960", "name": "Giura Lucato", "username": "Giura_Lucato_", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 765, "tweet_count": 3507, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "96673577", "location": "Puerto Varas, Chile", "name": "susana veas", "username": "susanitalo", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 1336, "tweet_count": 1439, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "97676245", "location": "Chile", "name": "Jota Ele", "username": "cotipi", "public_metrics": {"followers_count": 3480, "following_count": 1341, "tweet_count": 47049, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "id": "65538624", "location": "Italy", "name": "Stefano \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "StefanoMagnacca", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 1177, "tweet_count": 18265, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "314106285", "location": "They/She", "name": "Lucy\ud83c\udf43\ud83c\udf42", "username": "eiukia", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 948, "tweet_count": 165572, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "838459864187830273", "name": "Purpel Fais", "username": "PurpelFais", "public_metrics": {"followers_count": 9262, "following_count": 95, "tweet_count": 26531, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "987419874472415233", "location": "Lombardia, Italia", "name": "Messorina52 amo la politica", "username": "messorina52", "public_metrics": {"followers_count": 4303, "following_count": 3812, "tweet_count": 186938, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "301283324", "name": "Andrea Locatelli", "username": "71locatelli", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 138, "tweet_count": 29005, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "268363950", "location": "C\u00f3rdoba", "name": "Aro, aro \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9a \u06de", "username": "Somoslevedad", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 713, "tweet_count": 51687, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "8747762", "location": "Madrid", "name": "vecino", "username": "evdq", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 156, "tweet_count": 3203, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2365841904", "location": "piemonte", "name": "@valbruna# #FBPE#ItaliaViva#", "username": "CarratuIsa", "public_metrics": {"followers_count": 1557, "following_count": 1456, "tweet_count": 25469, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "4254101320", "name": "MPNAMP \ud83d\udc7d(Resistance)", "username": "mpiacenonaver1", "public_metrics": {"followers_count": 3746, "following_count": 1552, "tweet_count": 163300, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2937284380", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "super shock coxa branca", "username": "johntraveso", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 410, "tweet_count": 23853, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2532960671", "location": "VILLA DOMINICO ", "name": "hungry young", "username": "SAllahhhh7", "public_metrics": {"followers_count": 2347, "following_count": 235, "tweet_count": 40281, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "2767581991", "location": "buenos aires", "name": "Heikoz", "username": "Heikoz5", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 427, "tweet_count": 390, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2399733986", "location": "Assurdistan del Nord ", "name": "Manuela Bellipanni\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #RenewEurope\ud83c\uddea\ud83c\uddfa#NataLibera", "username": "ManuelaBellipan", "public_metrics": {"followers_count": 14062, "following_count": 7789, "tweet_count": 148978, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "id": "2728677370", "name": "little faggot of shit", "username": "gatoladinho", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 222, "tweet_count": 21532, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "4050591443", "location": "\u0280\u1d18\u00d7\u00d7\u00d7 \ud83d\udd1e ", "name": "\ud835\udc74\ud835\udc8a\ud835\udc8e\ud835\udc8e\ud835\udc9a \ud835\udc6b\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc8c\ud835\udc86\ud835\udc8d", "username": "O10PRETTY", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 313, "tweet_count": 7869, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "412894380", "location": "Catalunya", "name": "Miquel ||*|| \ud83c\udf97\ufe0f\u267f", "username": "miki_gtr", "public_metrics": {"followers_count": 2515, "following_count": 5001, "tweet_count": 340720, "listed_count": 6}}, {"verified": true, "id": "3374563353", "name": "ElNacional.cat", "username": "elnacionalcat", "public_metrics": {"followers_count": 185205, "following_count": 711, "tweet_count": 561243, "listed_count": 1531}}, {"verified": false, "id": "336843638", "location": "Italia", "name": "Dalila Adrower #savetheplanet\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf0d\u270a\u262e\ud83d\udc60", "username": "DalilaAdrower", "public_metrics": {"followers_count": 3987, "following_count": 4036, "tweet_count": 31343, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2553472193", "name": "augusto aguilera", "username": "augustiniano_66", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 308, "tweet_count": 19414, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "982739225090117638", "name": "ana maria de olival", "username": "AnaOlival", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 82, "tweet_count": 2544, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "824959903781502976", "location": "Salou, Espa\u00f1a", "name": "Tw todos mis twits y spopy jalowiwi", "username": "Murixl", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 593, "tweet_count": 252527, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "261624996", "location": "She(Ra)/her Okazaki\ud83d\udc9c", "name": "Comandante Shepard\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf38Working @GameLastChance", "username": "Fem_Shepard_", "public_metrics": {"followers_count": 17148, "following_count": 758, "tweet_count": 395351, "listed_count": 136}}, {"verified": false, "id": "1047467615323656192", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Agust\u00edn", "username": "FeedeCeliz1", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 840, "tweet_count": 34640, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1007960033672531974", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "mica", "username": "MicaAltamiranx", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 226, "tweet_count": 6541, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2610423674", "name": "Alon Nueva", "username": "AlonNueva", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 210, "tweet_count": 54916, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1150884818789588992", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "zizu", "username": "BASK_420", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 15, "tweet_count": 147, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "102646663", "location": "Cerca de alg\u00fan fog\u00f3n...", "name": "Alberto Chicote", "username": "albertochicote", "public_metrics": {"followers_count": 564023, "following_count": 2676, "tweet_count": 71465, "listed_count": 2295}}, {"verified": false, "id": "1013076313509453827", "location": "It\u00e1lia", "name": "Anonymous_65", "username": "Anonymous6517", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 187, "tweet_count": 4195, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1423120962", "location": "Muravera, Sardinia", "name": "Ale", "username": "aleniggaz", "public_metrics": {"followers_count": 9318, "following_count": 9498, "tweet_count": 286595, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "1118841023915020288", "location": "Chiclayo, Peru", "name": "GatoRo\u00f1oso\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "WillCD5", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 556, "tweet_count": 35366, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2977539507", "location": "Alameda Chabuca Granda ", "name": "ElPeruano", "username": "EIPeruano", "public_metrics": {"followers_count": 81301, "following_count": 1558, "tweet_count": 37613, "listed_count": 91}}, {"verified": false, "id": "764875549", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Manuel M \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "ManuelMontoyaM", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 1216, "tweet_count": 26601, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "869665128534478852", "name": "Madeleine Osterling", "username": "MadeleineOster3", "public_metrics": {"followers_count": 67185, "following_count": 6636, "tweet_count": 27388, "listed_count": 110}}, {"verified": false, "id": "912426336484020225", "location": "ela/dela", "name": "\u1d20\u1d00\u0274\u0274\u1d00\u2077\u02be\u02be \ud83d\udd78", "username": "beyondIovers", "public_metrics": {"followers_count": 8301, "following_count": 585, "tweet_count": 54376, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "977836590276972544", "name": "Franco \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "francodame1", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 343, "tweet_count": 5550, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3068725821", "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "username": "jcaurichz", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "4452890315", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Jos\u00e9 Barba Caballero", "username": "JBCPERU", "public_metrics": {"followers_count": 150062, "following_count": 908, "tweet_count": 51850, "listed_count": 217}}, {"verified": false, "id": "427508821", "name": "manuela carloni #facciamorete \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83d\udc1f\ud83d\udc1f\ud83d\udc1f\ud83d\udc1f", "username": "manuela_carloni", "public_metrics": {"followers_count": 2610, "following_count": 3133, "tweet_count": 3708, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "736074200", "name": "Daniel Lubel", "username": "danilubel", "public_metrics": {"followers_count": 6532, "following_count": 378, "tweet_count": 203136, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "568272997", "location": "Dublin City, Ireland", "name": "Jaisu \ud83c\udfb4", "username": "MacpliMacMenu", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 103, "tweet_count": 24314, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1017418876617777155", "location": "Yavin 4", "name": "Vini\u02e2\u1da0\u1d9c\u2666\ufe0f", "username": "iamVinii__", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 193, "tweet_count": 19343, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1158522125000597506", "location": "dissociating ", "name": "Red (stupid, emo, gay)", "username": "radiozinho", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 122, "tweet_count": 30184, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "758744336083202048", "location": "Gama, Bras\u00edlia", "name": "\ud835\udc88\ud835\udc86\ud835\udc88\ud835\udc86 \ud835\udc85\ud835\udc90 \ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc8d", "username": "ivybl4ck", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 216, "tweet_count": 2743, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "886421901085741056", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Kad\u00e1bliu", "username": "Karythawaleska", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 477, "tweet_count": 9759, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "876181372871860229", "name": "tuki", "username": "esteban_lipori", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 327, "tweet_count": 6061, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1551735674", "name": "dipa", "username": "CaamiDiPaolo", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 284, "tweet_count": 42321, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "101900518", "name": "\u2728mera's the sandman & trop stan account", "username": "meradeatlantis", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 383, "tweet_count": 204328, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "2238172376", "location": "Lake of Tranquility Lane", "name": "carla", "username": "_carlaleme", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 503, "tweet_count": 27279, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "23007963", "location": "Reino Unido", "name": "Adilson Neves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Adilson_Neves", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 116, "tweet_count": 1492, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "825357091619663872", "name": "dani", "username": "poor_youdani", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 256, "tweet_count": 13438, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "606556971", "location": "Umbria, Italia", "name": "adriana lombardi", "username": "adrianalombard8", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 663, "tweet_count": 1348, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1059028668452925441", "location": "samambaia DF", "name": "Joel neri \ud83c\udf39", "username": "Joelneri15", "public_metrics": {"followers_count": 1865, "following_count": 2659, "tweet_count": 26036, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "216737289", "name": "Isabelle", "username": "isabellefrota", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 471, "tweet_count": 25073, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "22065786", "name": "Angelo Giordano", "username": "AngGio", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 1648, "tweet_count": 16794, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2752833515", "name": "Paola Brunetti", "username": "BrusantePaola", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 782, "tweet_count": 29326, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "909756067051163648", "name": "Sv-_Forsaken_", "username": "GabrielM4889", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 1186, "tweet_count": 82190, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "157226645", "location": "Mato Grosso, Brasil", "name": "Jos\u00e9 Medeiros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "JoseMedeirosMT", "public_metrics": {"followers_count": 164057, "following_count": 1781, "tweet_count": 66724, "listed_count": 316}}, {"verified": false, "id": "35142788", "location": "Brasil", "name": "Marcelo Lara", "username": "mlmorais", "public_metrics": {"followers_count": 3487, "following_count": 1521, "tweet_count": 34007, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "169683326", "name": "El Mejor 9", "username": "jrojasgarcia", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 856, "tweet_count": 26443, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "322898988", "location": "Santiago del R\u00edo, Oaxaca", "name": "Juan Pedro Ortuzar", "username": "c_uc2011", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 1468, "tweet_count": 9579, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1146623139545329664", "name": "NoticiasCristianas.com", "username": "NoticiasNCN", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 3, "tweet_count": 1208, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "818963511422423040", "name": "Cicciopasticcio", "username": "cixpasticcio", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 233, "tweet_count": 18539, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4867910825", "location": "Cear\u00e1", "name": "hosp\u00edcio 24 horas", "username": "eutotisti", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 278, "tweet_count": 67836, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "982446030062047232", "location": "ot7; ot3", "name": "nana\u2077", "username": "jeonjades", "public_metrics": {"followers_count": 2062, "following_count": 1778, "tweet_count": 41060, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "1072898880738639874", "location": "Brasil", "name": "Valter - MenteMundo", "username": "Mentemundo1", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 377, "tweet_count": 9783, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "2983107059", "location": "Alentejo", "name": "filipa", "username": "filipaapr", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 863, "tweet_count": 79440, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1000075162547621888", "location": "Portalegre, Portugal", "name": "R \u2661", "username": "ritaddvaz", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 556, "tweet_count": 46663, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "104716622", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "laiza", "username": "laizakrul", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 621, "tweet_count": 23816, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "1035352786463014913", "name": "Ohornaf@gmail.com", "username": "ohornafgmailco1", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 23, "tweet_count": 2563, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "117691771", "location": "Arequipa, Per\u00fa", "name": "Edgar Mendoza", "username": "characatos", "public_metrics": {"followers_count": 3665, "following_count": 1735, "tweet_count": 104316, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "251148054", "location": "napoli", "name": "giovanni giglio#facciamorete\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "johnnybeback", "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 1791, "tweet_count": 6816, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1069632381773127680", "location": "Salvador", "name": "\u00faltimo bom sacaninha", "username": "KraiBrother", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 928, "tweet_count": 27990, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "861726784336928772", "location": "Boedo, Buenos Aires, Arg", "name": "Leandr\ud83c\udf1e", "username": "SoyMrMeeseeks", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 672, "tweet_count": 39639, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2182566289", "location": "Vivo Donde me quede c\u00f2modo", "name": "\ud83d\udc9a100% GraSSa\ud83d\udc9a", "username": "k_vernika", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1320, "tweet_count": 37074, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "961618262332264448", "name": "Antonio Longoni", "username": "AntonioLongoni4", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 592, "tweet_count": 3776, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "856152857757843457", "name": "giu", "username": "servidio_giulia", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 378, "tweet_count": 27525, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1016732238866800640", "location": "onde talarica n\u00e3o tem vez", "name": "marina", "username": "mborbafm", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 637, "tweet_count": 22211, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "876978720057307137", "name": "pedro veloso", "username": "VelosoDaColina", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 342, "tweet_count": 53005, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "880108228184551424", "location": "Planet Earth", "name": "Mateus Santa Rita", "username": "MateusLeite2509", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 1193, "tweet_count": 7483, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "10596282", "location": "Barcelona, Espanya", "name": "John", "username": "johncanet", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 4999, "tweet_count": 366792, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1021072135735922688", "name": "Emiggio", "username": "emiggio", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 725, "tweet_count": 47245, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1130589705647656960", "location": "Maraponga, Fortaleza", "name": "\ud83d\udc97", "username": "thegreatels", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 982, "tweet_count": 34124, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "53738068", "location": "Guaratinguet\u00e1, Brasil", "name": "Ale Santos", "username": "Savagefiction", "public_metrics": {"followers_count": 144626, "following_count": 8270, "tweet_count": 63879, "listed_count": 562}}, {"verified": false, "id": "1073625983293554690", "location": "Napoli, Campania", "name": "MariaFerro", "username": "MariaIron1", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 845, "tweet_count": 2307, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "780756926", "location": "Toledo, Espa\u00f1a.Pedanias...", "name": "Carnedecapital", "username": "carnedecapital", "public_metrics": {"followers_count": 1882, "following_count": 1956, "tweet_count": 483722, "listed_count": 81}}, {"verified": false, "id": "262751654", "location": "Guatemala", "name": "J Francisco De Leon", "username": "pakovgt63", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 4911, "tweet_count": 159451, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "69416519", "name": "infobae", "username": "infobae", "public_metrics": {"followers_count": 3326007, "following_count": 0, "tweet_count": 936417, "listed_count": 9276}}, {"verified": false, "id": "3504318874", "location": "Barcelona, Spain", "name": "ElNacional .cat", "username": "elnacionalcat_e", "public_metrics": {"followers_count": 10126, "following_count": 338, "tweet_count": 426339, "listed_count": 195}}, {"verified": false, "id": "1059028523657166849", "name": "hm", "username": "lovsitcom", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 419, "tweet_count": 7929, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1159279677325938688", "name": "isa", "username": "moonIghtin", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 146, "tweet_count": 303, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1028485298571931648", "location": "qualquer pronome", "name": "bracinho", "username": "waterboyreturnz", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 423, "tweet_count": 37730, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1014869573634535428", "location": "Gama, Bras\u00edlia", "name": "Ste", "username": "stephanysm0", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 225, "tweet_count": 14764, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "916825055581163520", "location": "DF", "name": "badu", "username": "feelbadu", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 568, "tweet_count": 64227, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "42388085", "location": "Tivoli, Lazio", "name": "Daniele Conte", "username": "danieleconte", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 965, "tweet_count": 2814, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1134119670414553089", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "\u15e2", "username": "laraxty", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 114, "tweet_count": 4541, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "807188304466735104", "location": "twitter national geographic", "name": "\ud835\ude63\ud835\ude6a\ud835\ude63\ud835\ude63\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude6e \ud835\ude68\ud835\ude58\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude5a", "username": "jubsney", "public_metrics": {"followers_count": 7213, "following_count": 4402, "tweet_count": 100212, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "743512255317348352", "location": "Atlantia", "name": "amamada \ud83c\udfce\ud83c\udfce #2THEMAX", "username": "minimilk787", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 2992, "tweet_count": 36321, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "2822845639", "name": "Hist\u00f3ria No Paint", "username": "HistoriaNoPaint", "public_metrics": {"followers_count": 295643, "following_count": 0, "tweet_count": 9231, "listed_count": 211}}, {"verified": false, "id": "1063531910440329216", "location": "na minha onda", "name": "Karolzinha", "username": "kargms", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 1911, "tweet_count": 14678, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "816057371713794052", "location": "sd \ud83d\udd04 rp", "name": "gossipy ghost \ud83d\udc7b", "username": "sadelectron", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 489, "tweet_count": 22420, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "711234337442816000", "name": "Mr.X", "username": "davidpinzon529", "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 2148, "tweet_count": 72736, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1043922632436011010", "location": "Disneyland", "name": "Mar\u00eda \ud83d\udc31 \ud83c\udf3a", "username": "ananaykiwi", "public_metrics": {"followers_count": 11603, "following_count": 8623, "tweet_count": 37317, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3192693615", "location": "wicked city", "name": "sof", "username": "cinnamongiirrl", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 605, "tweet_count": 87115, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "460061801", "name": "@Lacasaespoglia #salamadasugo\ud83d\udc60\ud83c\udf4e\ud83c\udf45\ud83c\udf49\ud83c\udf53\ud83c\udf52\ud83c\udf36", "username": "Lacasespoglia", "public_metrics": {"followers_count": 4966, "following_count": 3784, "tweet_count": 127415, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1083404717177430021", "name": "kirola", "username": "kirola8", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 300, "tweet_count": 11202, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1202161777", "name": "Visnu Ga\u00f1an", "username": "VisnuGanan", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 557, "tweet_count": 67316, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "1216459723", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "\u00c1lex - Espacio DC", "username": "Espacio_DC", "public_metrics": {"followers_count": 9408, "following_count": 161, "tweet_count": 23049, "listed_count": 70}}, {"verified": false, "id": "2499346287", "name": "Merce Puigvert Martinez#FemXarxa", "username": "Josep10Marti", "public_metrics": {"followers_count": 3589, "following_count": 4993, "tweet_count": 216789, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "919577768295354368", "name": "SIDE ACCOUNT nayla", "username": "hoseoknubes", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 1473, "tweet_count": 211482, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "426868264", "name": "carlos v", "username": "carlocarlos5", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 34, "tweet_count": 12839, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "417070549", "location": "Genova italia", "name": "Giuliano Ravera", "username": "raveragiuliano", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 1621, "tweet_count": 58253, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1093238059431268353", "name": "Prof Susy", "username": "SusyProf", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 91, "tweet_count": 99, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1196770568", "location": "Mestre - VE", "name": "mafalda", "username": "mafaldaindignat", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 260, "tweet_count": 13566, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4195377256", "location": "En alg\u00fan rinc\u00f3n de Constela.", "name": "Pok\u00e9mon Perseida", "username": "Clara_Dragon", "public_metrics": {"followers_count": 8690, "following_count": 89, "tweet_count": 2823, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "id": "961659900026916865", "location": "Cerca de Sevilla", "name": "\ud835\udd75\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd7d\ud835\udd6d\ud835\udd6d \ud83d\udc9a\ud83c\udfc6", "username": "JuanRBB_", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 634, "tweet_count": 17156, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1333459339", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "name": "Xevi DN //\u2b50// @ConsellxRep", "username": "XeviDN", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 1097, "tweet_count": 63284, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1081042654568296449", "location": "Calif\u00f3rnia, USA", "name": "coisa boa", "username": "coisaboabot", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 0, "tweet_count": 103927, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1050717074727821313", "location": "Venezuela", "name": "Jos\u00e9 Rafael", "username": "JosRafaelRuiz2", "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 1379, "tweet_count": 14920, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "141627342", "location": "Montero, Bolivia", "name": "Noticias en tiempo real", "username": "TulioNoticias", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 3861, "tweet_count": 4189818, "listed_count": 431}}, {"verified": false, "id": "1132791438259965954", "location": "021", "name": "zeca pagodinha", "username": "poxx_any1", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 631, "tweet_count": 19449, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2743127507", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "amandinha \u2728", "username": "amandatavarex", "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 262, "tweet_count": 25388, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "740277257424523264", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa Seneca1900\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "seneca1900", "public_metrics": {"followers_count": 7738, "following_count": 6682, "tweet_count": 76248, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "2477003002", "name": "\ud83d\udd3b", "username": "westormx", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 2366, "tweet_count": 11967, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "280593335", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "name": "Adriano C\u00e9zar", "username": "adrianocezarbsb", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 1093, "tweet_count": 7831, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "195388764", "location": "Castellanza, Italy", "name": "Danilo D'Amico \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "danilodamico", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 320, "tweet_count": 1431, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "52612119", "location": "Bahia-Brasil", "name": "Dickson", "username": "Dickson_Magno", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 535, "tweet_count": 2789, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1499948737", "location": "Tramanda\u00ed, Brasil", "name": "juanninha", "username": "juannaluisa", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 391, "tweet_count": 38704, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "804366113450627072", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Danilo Barreto", "username": "ncbdanilo", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 284, "tweet_count": 16219, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "29824633", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Mel Castro", "username": "melcastro", "public_metrics": {"followers_count": 19891, "following_count": 14142, "tweet_count": 115047, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "980910756634988547", "location": "crying in the club", "name": "Nerea\ud83c\udf08\ud83c\udf83", "username": "stylesn_", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 244, "tweet_count": 52111, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1092848703885459457", "name": "marmota\u2764\u200d\ud83e\ude79", "username": "mariaamotaaa", "public_metrics": {"followers_count": 1391, "following_count": 950, "tweet_count": 6683, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "833975774797561858", "location": "sepetiba", "name": "thay \uf8ff", "username": "thayna_santos4", "public_metrics": {"followers_count": 3211, "following_count": 2289, "tweet_count": 75154, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1154543531446476801", "name": "getulio222222", "username": "getulio222222", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 90, "tweet_count": 519, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1060288577421090816", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Ricardo Baz", "username": "RicardoBazArt", "public_metrics": {"followers_count": 2068, "following_count": 2746, "tweet_count": 15955, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "128538730", "location": "Salento", "name": "antonio casalino#antifascista#Vivace", "username": "casanto46", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 699, "tweet_count": 4152, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1587484500", "name": "Sra Perola", "username": "sra_perola", "public_metrics": {"followers_count": 1882, "following_count": 4991, "tweet_count": 1003520, "listed_count": 150}}, {"verified": true, "id": "7751462", "location": "S\u00e3o Paulo, SP - Brasil", "name": "PAPELPOP", "username": "papelpop", "public_metrics": {"followers_count": 440009, "following_count": 1603, "tweet_count": 90708, "listed_count": 1384}}, {"verified": false, "id": "2828396831", "name": "stiky stikazz", "username": "stikystikazz", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 338, "tweet_count": 21973, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "852610201", "location": "NAPOLI", "name": "GABRIELLA PELUSO", "username": "gabriellapeluso", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 1192, "tweet_count": 2171, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "281451881", "name": "MARCIO", "username": "MARCIOTICOS", "public_metrics": {"followers_count": 3383, "following_count": 4802, "tweet_count": 416102, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "2497716353", "location": "Abruzzo, Italy", "name": "Mariella", "username": "Mariella0527", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 1693, "tweet_count": 5844, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "88251533", "location": "No lixo", "name": "Regina Phalange", "username": "laridiz_", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 746, "tweet_count": 25702, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "68218602", "location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "name": "Ricardo TorresCerv", "username": "balamcoatl", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 2218, "tweet_count": 237449, "listed_count": 130}}, {"verified": false, "id": "81422542", "location": "Guanajuato/CDMX", "name": "Carlos Arce", "username": "carce55", "public_metrics": {"followers_count": 2845, "following_count": 1846, "tweet_count": 37636, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "825867143120052224", "location": "Panam\u00e1", "name": "Lilith Abbygail Kouruklis (Spooky season edition)", "username": "lilith_abbygail", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 2128, "tweet_count": 66395, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "3502735577", "location": "Canelones, Uruguay", "name": "Pippo", "username": "PippoFacundo", "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 1197, "tweet_count": 14074, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"created_at": "2019-08-25T15:44:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 29, "probability": 0.5433, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad Telesup"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.7113, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luna"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.278, "type": "Place", "normalized_text": "Casta\u00f1eda"}, {"start": 246, "end": 255, "probability": 0.4867, "type": "Other", "normalized_text": "PuntoFinal"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Exclusivo"}, {"start": 245, "end": 256, "tag": "PuntoFinal"}], "mentions": [{"start": 263, "end": 279, "username": "Latina_Noticias", "id": "78201907"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/nW5qemu8jv", "expanded_url": "https://twitter.com/TrujiYo/status/1165651081675837442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nW5qemu8jv", "media_key": "3_1165651067788566529"}]}, "id": "1165651081675837442", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 83, "like_count": 1102, "quote_count": 61}, "edit_history_tweet_ids": ["1165651081675837442"], "text": "#Exclusivo Universidad Telesup -de Jos\u00e9 Luna- transfiri\u00f3 a Casta\u00f1eda m\u00e1s de S/. 1 mill\u00f3n, que exalcalde se encarg\u00f3 de cobrar mensualmente.\n\nPara Fiscal\u00eda operaciones esconden fondos il\u00edcitos de constructoras, depositados en su cuenta personal.\n\n#PuntoFinal, 8pm, @Latina_Noticias https://t.co/nW5qemu8jv", "author_id": "26874991"}, {"created_at": "2019-08-25T14:24:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 116, "probability": 0.6873, "type": "Other", "normalized_text": "VCF"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "valenciacf", "id": "109312021"}]}, "id": "1165631090763194369", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1165631090763194369"], "text": "@vicdu_VCF @valenciacf Pues cuanto antes te acostumbre mejor lo llevar\u00e1s. Porque hay dos facciones de poder en el VCF. Nos guste o no. Que no nos gusta", "author_id": "319064429", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165617863937396737"}], "in_reply_to_user_id": "340979836"}, {"created_at": "2019-08-25T15:57:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7367, "type": "Person", "normalized_text": "Jara"}]}, "id": "1165654541163012098", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165654541163012098"], "text": "C\u00f3mo funcionaba el equipo? Con un 442 que es como la empanada un s\u00e1bado a la noche; no falla. Se lesiona Jara. Qu\u00e9 hacemos? Armamos un h\u00edbrido horrible (3-1-4-2) en el medio de un partido. Suicida. El resultado cantad\u00edsimo. Toda nuestra la derrota", "author_id": "211321824"}, {"created_at": "2019-08-25T15:00:09.000Z", "id": "1165640011074719744", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 25, "like_count": 614, "quote_count": 49}, "edit_history_tweet_ids": ["1165640011074719744"], "text": "Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiducia...\n\nLa Lega fa politica sui sondaggi?\n-5% in un mese! Che dire...\nComplimenti \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f al\nCAPITANUCCIO del Papeete\n\nRtw e fate girare!\nServe OTTIMISMO \ud83d\ude01 https://t.co/4raj3VFzNl", "author_id": "419760997", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/4raj3VFzNl", "expanded_url": "https://twitter.com/MPSkino/status/1165640011074719744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4raj3VFzNl", "media_key": "3_1165640007454998528"}]}}, {"created_at": "2019-08-25T17:20:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.4948, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvar"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "HOLLMANMORRIS", "id": "87266285"}]}, "id": "1165675225419329537", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165675225419329537"], "text": "Acompa\u00f1amos a @HOLLMANMORRIS en ciudad Bol\u00edvar, porque solo el pueblo ayuda al pueblo, solo un proyecto social y comprometido con los pobres es la salida. Quien vota o sigue a partidos de derecha siendo pobre se suicida y mata a su propia familia, arriesga el futuro de sus hijos.", "author_id": "2900663847"}, {"created_at": "2019-08-25T13:28:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.9586, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 201, "end": 209, "probability": 0.3964, "type": "Organization", "normalized_text": " el Argen"}, {"start": 211, "end": 219, "probability": 0.3607, "type": "Person", "normalized_text": "ino M. Ag"}, {"start": 239, "end": 245, "probability": 0.577, "type": "Organization", "normalized_text": " su Nac"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 186, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/DQIZNEEVCM", "expanded_url": "https://www.cafeviena.pe/index.php/2019/08/23/la-invencion-de-vizcarra-o-la-ocloracia-selectiva/", "display_url": "cafeviena.pe/index.php/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cafeviena.pe/index.php/2019/08/23/la-invencion-de-vizcarra-o-la-ocloracia-selectiva/"}]}, "id": "1165617030143336449", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 101, "like_count": 177, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1165617030143336449"], "text": "Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuela, no se decide a decirle \u201cBASTA\u201d al Presidente \u2066@MartinVizcarraC\u2069 , asesorado p el Argentino M. Aguiar, han destruido su Naci\u00f3n! https://t.co/DQIZNEEVCM", "author_id": "364503633"}, {"created_at": "2019-08-25T16:55:10.000Z", "id": "1165668954540560386", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165668954540560386"], "entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 115, "tag": "BuenDomingo"}]}, "text": "Si alguien quiere pagarme un pasaje a la concha de la lora o pegarme un lindo balazo es muy bienvenido\n#BuenDomingo", "author_id": "988198408547700737"}, {"created_at": "2019-08-25T02:15:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 127, "probability": 0.4433, "type": "Other", "normalized_text": "JHope"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 107, "tag": "RM"}, {"start": 122, "end": 128, "tag": "JHope"}], "mentions": [{"start": 109, "end": 117, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/yNJAWapzqN", "expanded_url": "https://twitter.com/SHOUTOUTORM/status/1164855519972081664/video/1", "display_url": "twitter.com/SHOUTOUTORM/st\u2026"}]}, "id": "1165447486686879746", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 22, "like_count": 393, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1165447486686879746"], "text": "[V\u00cdDEO] 19.08.24 | Esse foi o v\u00eddeo que destruiu, acabou e matou o fandom inteiro. Marque aquela pessoa #RM (@BTS_twt) ou #JHope utted pra surtar junto! Se voc\u00ea for esse algu\u00e9m, desejamos uma boa sorte, porque nossa alma que est\u00e1 digitando.\n\nhttps://t.co/yNJAWapzqN", "author_id": "859487405971210242"}, {"created_at": "2019-08-25T17:13:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.6877, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4213, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f3bia"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/jG7dVxue2H", "expanded_url": "https://twitter.com/alexandregarcia/status/1165673604484423681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jG7dVxue2H", "media_key": "3_1165673595663765504"}]}, "id": "1165673604484423681", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3289, "reply_count": 1684, "like_count": 32291, "quote_count": 356}, "edit_history_tweet_ids": ["1165673604484423681"], "text": "A \u00faltima da Amaz\u00f4nia! Vou cham\u00e1-la de Ni\u00f3bia. https://t.co/jG7dVxue2H", "author_id": "727130698021261313"}, {"created_at": "2019-08-25T13:58:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.8732, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.3302, "type": "Place", "normalized_text": "Oligarquia"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.8855, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "id": "1165624410021212163", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 35, "like_count": 291, "quote_count": 35}, "edit_history_tweet_ids": ["1165624410021212163"], "text": "Pra quem ainda n\u00e3o entendeu, foi necess\u00e1rio a ditadura de Vargas para derrubar a ditadura da Oligarquia que estava em continuidade desde 1500. Vargas criou direitos trabalhistas, pavimentou o caminho para a democracia, voltou nos bra\u00e7os do provo e se matou para proteg\u00ea-lo.", "author_id": "1038901163318538240"}, {"created_at": "2019-08-25T09:49:50.000Z", "id": "1165561915386552320", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165561915386552320"], "text": "Centrales nucleares: \u00bfObjetivos terroristas? \nhttps://t.co/iGH54sUHvt", "author_id": "349832338", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/iGH54sUHvt", "expanded_url": "https://mitosnucleares.wordpress.com/2019/06/24/centrales-nucleares-objetivos-terroristas/", "display_url": "mitosnucleares.wordpress.com/2019/06/24/cen\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-25T07:24:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.7348, "type": "Place", "normalized_text": "Beirute"}, {"start": 157, "end": 165, "probability": 0.3564, "type": "Person", "normalized_text": "Hezbollah"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/vGWf1ODJgI", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/96q2", "display_url": "sptnkne.ws/96q2", "status": 200, "unwound_url": "https://sputniknewsbrasil.com.br/20190825/drone-suicida-israelense-cai-e-outro-explode-perto-de-beirute-afirma-hezbollah-foto-video-14430307.html"}]}, "id": "1165525415194177537", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165525415194177537"], "text": "Neste s\u00e1bado (24), um suposto drone israelense caiu em um sub\u00farbio ao sul de Beirute, enquanto o outro explodiu, disse um representante do movimento liban\u00eas Hezbollah\nhttps://t.co/vGWf1ODJgI", "author_id": "499107662", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"created_at": "2019-08-24T20:13:34.000Z", "id": "1165356495929786369", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 18, "like_count": 321, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1165356495929786369"], "entities": {"hashtags": [{"start": 207, "end": 210, "tag": "Pd"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 62, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 83, "end": 99, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 119, "end": 129, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 145, "end": 157, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}]}, "text": "\"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @pdnetwork si suicida\". E @luigidimaio : \"Lo sappiamo a tal punto che abbiamo aperto al #Pd\n\nTradotto: fanno sto schifo di alleanza per non farci votare.", "author_id": "888849606905384960"}, {"created_at": "2019-08-25T13:28:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.5139, "type": "Person", "normalized_text": "Azitromicina"}]}, "id": "1165616930260172800", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 52, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1165616930260172800"], "text": "Un hilo de las C\u0336h\u0336a\u0336m\u0336b\u0336o\u0336n\u0336a\u0336d\u0336a\u0336s\u0336 indicaciones m\u00e9dicas Sui g\u00e9neris que les han llegado:\nAbro con cefadroxilo y Azitromicina cada 8 horas", "author_id": "97676245"}, {"created_at": "2019-08-25T17:17:18.000Z", "id": "1165674522797912064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165674522797912064"], "text": "@eIukia pst, no estoy hablando de trans ni me estoy burlando de ellos. Me burlo de personas q transparentemente utilizan \"causas sociales\" para tratar de hacerse ver en redes sociales y alimentar sus egos.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "eiukia", "id": "314106285"}]}, "author_id": "838459864187830273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165673036667863043"}], "in_reply_to_user_id": "314106285"}, {"created_at": "2019-08-25T17:12:41.000Z", "id": "1165673361676079107", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165673361676079107"], "text": "@Somoslevedad Eso es de lo que quieres hablar t\u00fa, pero no. Este comienza con una persona presumiendo de molestar a otros conductores solo porque \u00e9l considera que est\u00e1n haciendo algo mal.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Somoslevedad", "id": "268363950"}]}, "author_id": "8747762", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165670526888611842"}], "in_reply_to_user_id": "268363950"}, {"created_at": "2019-08-25T17:13:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 176, "end": 185, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "John Ayers"}, {"start": 269, "end": 284, "probability": 0.6326, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e9dica Americana"}]}, "id": "1165673500910280709", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165673500910280709"], "text": "@sanetlly \u201c13rw\u00a0\u00e9 um exemplo claro de como ignorar as recomenda\u00e7\u00f5es de combate ao\u00a0suic\u00eddio\u00a0resulta em consequ\u00eancias n\u00e3o intencionais, mas terr\u00edveis\u201d, afirmou\u00a0o epidemiologista John Ayers, autor do novo estudo, divulgado em uma das publica\u00e7\u00f5es cient\u00edficas da\u00a0Associa\u00e7\u00e3o M\u00e9dica Americana.", "author_id": "2728677370", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165672195332411392"}], "in_reply_to_user_id": "2728677370"}, {"created_at": "2019-08-25T16:49:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9337, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.7991, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 92, "username": "en_blau", "id": "814171603105968128"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/4Cm55d7oqG", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html", "display_url": "elnacional.cat/enblau/ca/tele\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html"}]}, "id": "1165667607254577153", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 8, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1165667607254577153"], "text": "El diari de Pedro Jota escup sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\" | Via @en_blau https://t.co/4Cm55d7oqG", "author_id": "3374563353"}, {"created_at": "2019-08-25T01:27:49.000Z", "id": "1165435581087866880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 12, "like_count": 463, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1165435581087866880"], "text": "Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais los cojones de re\u00edros del video de alguien que se suicida. Est\u00e1is mal eh", "author_id": "261624996"}, {"created_at": "2019-08-25T16:46:15.000Z", "id": "1165666711380680706", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165666711380680706"], "text": "dios se me rompieron los auriculares c\u00f3mo se vive despu\u00e9s de esto", "author_id": "1007960033672531974"}, {"created_at": "2019-08-23T03:55:37.000Z", "id": "1164747999169269760", "lang": "sv", "public_metrics": {"retweet_count": 11896, "reply_count": 2233, "like_count": 34553, "quote_count": 1689}, "edit_history_tweet_ids": ["1164747999169269760"], "text": "Tortilla sin cebolla. https://t.co/BfdEzko5jS", "author_id": "102646663", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/BfdEzko5jS", "expanded_url": "https://twitter.com/albertochicote/status/1164747999169269760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BfdEzko5jS", "media_key": "3_1164747988821954560"}]}}, {"created_at": "2019-08-25T16:57:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 49, "probability": 0.8621, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.7394, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.4985, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 77, "tag": "LavaJato"}, {"start": 78, "end": 88, "tag": "Odebrecht"}, {"start": 91, "end": 118, "tag": "ApoyoTotalAlEquipoLavaJato"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/tQfyk1tCQm", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1165647400255598593", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}, "id": "1165669519869861889", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 62, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1165669519869861889"], "text": "Fuerte declaraciones del fiscal Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez contra la mafia.\n#LavaJato #Odebrecht \n\n#ApoyoTotalAlEquipoLavaJato https://t.co/tQfyk1tCQm", "author_id": "2977539507", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165647400255598593"}]}, {"created_at": "2019-08-25T13:18:37.000Z", "id": "1165614456224829440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 35, "like_count": 124, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1165614456224829440"], "text": "La anemia, gran ausente en el mensaje presidencial, gran ausente en los medios, a pesar que es uno de los mayores problemas que azotan nuestro pa\u00eds. https://t.co/SISTfF2XFw", "author_id": "869665128534478852", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/SISTfF2XFw", "expanded_url": "https://twitter.com/MadeleineOster3/status/1165614456224829440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SISTfF2XFw", "media_key": "3_1165614440051597312"}]}}, {"created_at": "2019-08-16T18:05:54.000Z", "id": "1162425266112749569", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162425266112749569"], "text": "- Seis Vezes Confus\u00e3o\n\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f", "author_id": "912426336484020225", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157427805514293248"}], "in_reply_to_user_id": "912426336484020225"}, {"created_at": "2019-08-25T06:26:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.7189, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/1uCWkOk5oH", "expanded_url": "https://twitter.com/Dianasemi/status/1165037850011697152", "display_url": "twitter.com/Dianasemi/stat\u2026"}]}, "id": "1165510682844024832", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 49, "like_count": 743, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1165510682844024832"], "text": "No s\u00e9 porqu\u00e9 me viene a la memoria esa frase hist\u00f3rica de Nadine:\u201dJuez se puede escoger\u201d. https://t.co/1uCWkOk5oH", "author_id": "4452890315", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165037850011697152"}]}, {"created_at": "2019-08-25T15:50:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 63, "probability": 0.9597, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1165652707979485185", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 12, "like_count": 31, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1165652707979485185"], "text": "Mano. Dev\u00edam fazer uma est\u00e1tua do homem que matou Get\u00falio Vargas junto com o matou Hitler. Um com o bra\u00e7o no ombro do outro", "author_id": "1158522125000597506"}, {"created_at": "2019-08-25T16:56:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.3393, "type": "Other", "normalized_text": "Geovana"}]}, "id": "1165669213740163075", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165669213740163075"], "text": "Amanh\u00e3 \u00e9 dia de eu e a Geovana fingir que nada t\u00e1 acontecendo quando a mo\u00e7a aparecer na nossa sala de novo pro projeto", "author_id": "886421901085741056"}, {"created_at": "2019-08-25T16:50:38.000Z", "id": "1165667813492764672", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165667813492764672"], "text": "Que se hace hoy?", "author_id": "1551735674"}, {"created_at": "2019-08-25T17:00:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Mera"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.4875, "type": "Place", "normalized_text": "Atlantis"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/QZ3RwN2EzR", "expanded_url": "https://twitter.com/meradeatlantis/status/1165670329630564352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QZ3RwN2EzR", "media_key": "3_1165670246373613568"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/QZ3RwN2EzR", "expanded_url": "https://twitter.com/meradeatlantis/status/1165670329630564352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QZ3RwN2EzR", "media_key": "3_1165670294197063680"}]}, "id": "1165670329630564352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165670329630564352"], "text": "Despu\u00e9s de derrotar a los fascistas, Mera fue por fin coronada como reina de Atlantis. https://t.co/QZ3RwN2EzR", "author_id": "101900518", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165669999404572674"}], "in_reply_to_user_id": "101900518"}, {"created_at": "2019-08-25T16:43:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.9923, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 154, "end": 162, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 173, "end": 176, "probability": 0.8988, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}, {"start": 313, "end": 316, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}, {"start": 320, "end": 328, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Adilson_Neves", "id": "23007963"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "siteteagms", "id": "2451286865"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "jairmearrependi", "id": "1053378751189397504"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "EmmanuelMacron", "id": "1976143068"}]}, "id": "1165666041852284928", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165666041852284928"], "text": "@Adilson_Neves @siteteagms @jairmearrependi @EmmanuelMacron O que eu tenho a ver com Lula? Disco arranhado? N\u00e3o adianta englobar todo mundo que critica o Bolsonaro como pr\u00f3 lula n\u00e3o. Isso s\u00f3 funciona na esquizofrenia bolsonarista. Fora dela, voc\u00eas s\u00f3 s\u00e3o vistos como alienados que acham que o mundo pol\u00edtico \u00e9 s\u00f3 lula x Bolsonaro", "author_id": "825357091619663872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165661451559854082"}], "in_reply_to_user_id": "23007963"}, {"created_at": "2019-08-24T05:47:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5292, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.5743, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.4879, "type": "Organization", "normalized_text": "folha"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.969, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 57, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165138550133809152", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 103, "like_count": 3199, "quote_count": 37}, "edit_history_tweet_ids": ["1165138550133809152"], "text": "Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abrir as torneiras para folha e globo, esse inc\u00eandio se apaga amanh\u00e3.", "author_id": "157226645", "geo": {"place_id": "48401b8f7232dfb8"}}, {"created_at": "2019-08-25T16:23:20.000Z", "id": "1165660943117881344", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165660943117881344"], "text": "@Politica_LR @larepublica_pe https://t.co/m7UBBXGaBp", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/m7UBBXGaBp", "expanded_url": "https://twitter.com/characatos/status/1165660943117881344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m7UBBXGaBp", "media_key": "3_1165660936537104385"}]}, "author_id": "117691771", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165648840365682688"}], "in_reply_to_user_id": "829750511624679424"}, {"created_at": "2019-08-25T16:58:57.000Z", "id": "1165669908581167105", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165669908581167105"], "text": "@SoyMrMeeseeks @maxgallagher85 Es chiste amigux O:-)", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SoyMrMeeseeks", "id": "861726784336928772"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "maxgallagher85", "id": "1209546908"}]}, "author_id": "2182566289", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165668643126030337"}], "in_reply_to_user_id": "861726784336928772"}, {"created_at": "2019-08-25T16:50:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.343, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1165667699986522112", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165667699986522112"], "text": "uma coisa boa a be\u00e7a do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 a trilha sonora meu deus", "author_id": "1016732238866800640"}, {"created_at": "2018-06-07T17:32:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 224, "end": 229, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/TvYQgN7n2a", "expanded_url": "https://twitter.com/O_RPGista/status/1004778163883462657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TvYQgN7n2a", "media_key": "3_1004775198103662592"}]}, "id": "1004778163883462657", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 685, "reply_count": 9, "like_count": 2266, "quote_count": 36}, "edit_history_tweet_ids": ["1004778163883462657"], "text": "Quando uma aldeia se rebelava ou n\u00e3o pagava sua cota, a vila inteira era queimada, homens degolados e mulheres estupradas.  N\u00e3o existe n\u00famero exatos de mortos, mas as perspectivas passam de 8 milh\u00f5es e v\u00e3o at\u00e9 20 Milh\u00f5es. \n\nHitler matou 6 Milh\u00f5es. https://t.co/TvYQgN7n2a", "author_id": "53738068", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1004778161723330561"}], "in_reply_to_user_id": "53738068"}, {"created_at": "2019-08-24T18:27:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9258, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.6142, "type": "Other", "normalized_text": ", Tonya"}, {"start": 100, "end": 128, "probability": 0.8924, "type": "Other", "normalized_text": "Once Upon a Time in Hollywood"}, {"start": 134, "end": 142, "probability": 0.8203, "type": "Person", "normalized_text": "Tarantino"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/cdToTLwyH7", "expanded_url": "http://ibae.am/2L5ViOP", "display_url": "ibae.am/2L5ViOP"}]}, "id": "1165329847524241408", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165329847524241408"], "text": "Margot Robbie: la polifac\u00e9tica actriz que ha protagonizado \"Escuadr\u00f3n suicida\", \"I, Tonya\" y ahora \"Once Upon a Time in Hollywood\" de Tarantino https://t.co/cdToTLwyH7", "author_id": "69416519"}, {"created_at": "2019-08-25T16:50:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.8015, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 86, "end": 97, "username": "En_Blau_es", "id": "847412101404442625"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0iCYQszgla", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/es/television/el-espanol-escupe-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguridad-nido-criminal_414091_102.html", "display_url": "elnacional.cat/enblau/es/tele\u2026"}]}, "id": "1165667660421615616", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165667660421615616"], "text": "El diario de Pedro Jota escupe sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\" | V\u00eda @En_Blau_es https://t.co/0iCYQszgla", "author_id": "3504318874"}, {"created_at": "2019-08-25T16:51:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.6445, "type": "Person", "normalized_text": "sesi"}]}, "id": "1165668154577756161", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165668154577756161"], "text": "o sesi testa a gente td dia pra ver se a gente se suicida ou mata algu\u00e9m", "author_id": "916825055581163520"}, {"created_at": "2019-08-25T14:38:11.000Z", "id": "1165634483107840001", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 65, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1165634483107840001"], "text": "nunca vou namorar porque hoje em dia namoro s\u00f3 funciona se responder as mensagens das pessoas o tempo todo\n\no celular matou minhas chances no amor", "author_id": "807188304466735104"}, {"created_at": "2019-07-12T18:02:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}]}, "id": "1149740845664481280", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 305, "like_count": 24087, "quote_count": 1127}, "edit_history_tweet_ids": ["1149740845664481280"], "text": "Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "author_id": "2822845639"}, {"created_at": "2019-08-25T16:20:28.000Z", "id": "1165660221089492993", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165660221089492993"], "text": "o vento soprou \ne voc\u00ea nem me procurou\na vida passou\ne o mundo girou\ne de repente tudo mudou\nmas voc\u00ea n\u00e3o percebeu que meu cora\u00e7\u00e3o congelou\ne a pessoa que vc amou \no vento levou \n'ele se matou'\n         \n(Cayo S.A.D)", "author_id": "816057371713794052"}, {"created_at": "2019-02-23T13:39:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 37, "end": 54, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez"}, {"start": 160, "end": 172, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Natacha Jaitt"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "id": "1099302835139825664", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 150, "like_count": 8519, "quote_count": 195}, "edit_history_tweet_ids": ["1099302835139825664"], "text": "Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal Fern\u00e1ndez... se ahoga en la ba\u00f1era. Natacha Jaitt denuncia una red de pedofilia... se pasa de merca. Nisman denuncia a Cristina... se suicida. Nada. Eso", "author_id": "1043922632436011010"}, {"created_at": "2019-08-24T19:31:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Steve Agee"}, {"start": 27, "end": 37, "probability": 0.8374, "type": "Person", "normalized_text": "Rey Tibur\u00f3n"}, {"start": 42, "end": 61, "probability": 0.8253, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/W1krW7wqXV", "expanded_url": "http://www.espaciodc.com/?p=47200", "display_url": "espaciodc.com/?p=47200"}]}, "id": "1165345816116158464", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165345816116158464"], "text": "Steve Agee ser\u00e1 la voz del Rey Tibur\u00f3n en El Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/W1krW7wqXV", "author_id": "1216459723"}, {"created_at": "2019-08-25T16:50:37.000Z", "id": "1165667809566674944", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165667809566674944"], "text": "@Clara_Dragon @Whack_a_Hack Abilidad absorbe fuego?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Clara_Dragon", "id": "4195377256"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "Whack_a_Hack", "id": "623070612"}]}, "author_id": "961659900026916865", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165608172553428992"}], "in_reply_to_user_id": "4195377256"}, {"created_at": "2019-08-25T15:41:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.3691, "type": "Other", "normalized_text": "Mam\u00e3e"}]}, "id": "1165650380522475520", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1165650380522475520"], "text": "Minha m\u00e3e ainda sem acreditar que a mel matou um rato \nMam\u00e3e: n acredito que a mel matou um rato eu sinto como se fosse voc\u00ea me decepcionando \nEu: quando q te decepcionei m\u00e3e?\nMam\u00e3e: quando vc perdeu a virgindade \n boa tarde kkkkkkkkkkkj", "author_id": "2743127507"}, {"created_at": "2019-08-25T16:05:10.000Z", "id": "1165656372559659009", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 30, "like_count": 139, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1165656372559659009"], "text": "S\u00f3 para manter a tradi\u00e7\u00e3o: se ganhar hoje fico 1 semana sem comer chocolate. Se pegar a lideran\u00e7a: 2 semanas (vai que...)\n\nObs: eu como chocolate todos os dias.", "author_id": "29824633"}, {"created_at": "2019-08-25T15:24:02.000Z", "id": "1165646020476383232", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165646020476383232"], "text": "Llamarme suicida pero me encanta que me pille la tormenta en la piscina", "author_id": "1092848703885459457"}, {"created_at": "2019-08-25T12:49:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.5577, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 264, "end": 268, "probability": 0.7555, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 275, "end": 277, "probability": 0.4691, "type": "Other", "normalized_text": "Leo"}]}, "id": "1165607125483216898", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165607125483216898"], "text": "A ver, la cosa es as\u00ed: yo vote a FF, trabajo hace 12 a\u00f1os en sector privado y durante el macrismo me pas\u00f3 esto:\n\n- Perdi 35-40% de ingresos\n- Deje de irme de vacaciones a lugares por decisi\u00f3n propia, me voy por precio\n-Deje salidas sociales\n\u00bfPor que tengo votar a Macri? Los Leo", "author_id": "861726784336928772"}, {"created_at": "2019-08-25T16:39:27.000Z", "id": "1165664999718735872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1165664999718735872"], "text": "estoy por cumplir a\u00f1os y le pido a mi mujer si me puede complacer y cocinar mi plato favorito: \"no, porque no has nacido\". Se ri\u00f3 divertida. Hace rato me pidi\u00f3 que la ayudara a cargar unas bolsas y le dije, \"no puedo, no he nacido\". S\u00e9 que me va a salir caro, pero fue divertido. https://t.co/APMRbRnhid", "author_id": "1060288577421090816", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/APMRbRnhid", "expanded_url": "https://twitter.com/RicardoBazArt/status/1165664999718735872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/APMRbRnhid", "media_key": "16_1165664410423218179"}]}}, {"created_at": "2019-08-23T14:46:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.681, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 9, "end": 14, "probability": 0.3851, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.8608, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/EJ8aup46ml", "expanded_url": "https://www.papelpop.com/2019/08/aves-de-rapina-nao-sera-uma-continuacao-de-esquadrao-suicida-diz-roteirista/", "display_url": "papelpop.com/2019/08/aves-d\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/3LVNt8OlKm", "expanded_url": "https://twitter.com/papelpop/status/1164911790934900736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3LVNt8OlKm", "media_key": "3_1164911337987878915"}]}, "id": "1164911790934900736", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 56, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1164911790934900736"], "text": "\u201cAves de Rapina\u201d n\u00e3o ser\u00e1 uma continua\u00e7\u00e3o de \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d, diz roteirista:\nhttps://t.co/EJ8aup46ml https://t.co/3LVNt8OlKm", "author_id": "7751462"}, {"created_at": "2019-08-25T16:40:51.000Z", "id": "1165665350672879616", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165665350672879616"], "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "crisidigoverno"}, {"start": 67, "end": 70, "tag": "Pd"}, {"start": 135, "end": 139, "tag": "M5S"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}, {"start": 94, "end": 106, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}]}, "text": "#crisidigoverno @nzingaretti parla come vecchia politica e come se #Pd avesse vinto elezioni. @luigidimaio sarebbe folle e suicida per #M5S farci Governo.", "author_id": "852610201"}, {"created_at": "2019-08-25T14:46:59.000Z", "id": "1165636695968141313", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165636695968141313"], "text": "Dar una concesi\u00f3n para parqu\u00edmetros en un municipio poco acreditado \u00e9ticamente, resulta suicida pol\u00edticamente. Los ciudadanos no conf\u00edan en la rectitud de la autoridad. \n@WeraReynoso @JCRomeroHicks @romero_hicks @FerTorresGTO @balamcoatl @laloduranv \nhttps://t.co/uD7GM5DYao", "entities": {"mentions": [{"start": 170, "end": 182, "username": "WeraReynoso", "id": "120190183"}, {"start": 183, "end": 197, "username": "JCRomeroHicks", "id": "366425521"}, {"start": 198, "end": 211, "username": "romero_hicks", "id": "63817754"}, {"start": 212, "end": 225, "username": "FerTorresGTO", "id": "332084225"}, {"start": 226, "end": 237, "username": "balamcoatl", "id": "68218602"}, {"start": 238, "end": 249, "username": "laloduranv", "id": "284611003"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/uD7GM5DYao", "expanded_url": "https://carlosarcemacias.wordpress.com/2019/08/25/pan-quimetros-o-como-perder-guanajuato/", "display_url": "carlosarcemacias.wordpress.com/2019/08/25/pan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://carlosarcemacias.wordpress.com/2019/08/25/pan-quimetros-o-como-perder-guanajuato/"}]}, "author_id": "81422542"}, {"created_at": "2019-08-25T16:42:56.000Z", "id": "1165665875086761984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165665875086761984"], "text": "... Nuestro sal\u00f3n para decirnos que tenia conductas depresivas y solo estaba buscando atenci\u00f3n, nos recalco que debiamls ignorarlo y hacer como no existiera, obviamente los que le hacian bulling no les paso nada. Al final el pobre lo intento de nuevo y se fue de la escuela. 2/2", "author_id": "825867143120052224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165665331781734400"}], "in_reply_to_user_id": "825867143120052224"}], "places": [{"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}, {"full_name": "San Juan de Miraflores, Peru", "id": "018d91904a1eaf01"}]}, "errors": [{"value": "1032133275668631553", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1032133275668631553].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1032133275668631553", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165161562476294144", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165161562476294144].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165161562476294144", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1660695121", "value": "1660695121", "detail": "User has been suspended: [1660695121].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165642497676238849", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165642497676238849", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165642497676238849].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "982234564490768384", "value": "982234564490768384", "detail": "User has been suspended: [982234564490768384].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165449070011437056", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165449070011437056", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165449070011437056].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1165310837529174016", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165310837529174016", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165310837529174016].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1165673967539150849", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165673967539150849].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165673967539150849", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "717768388135809024", "value": "717768388135809024", "detail": "User has been suspended: [717768388135809024].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165670792056778752", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165670792056778752].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165670792056778752", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165644285343084544", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165644285343084544", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165644285343084544].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1164880354974605313", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164880354974605313", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164880354974605313].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1165670305454575622", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165670305454575622", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165670305454575622].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1138285965485707265", "value": "1138285965485707265", "detail": "User has been suspended: [1138285965485707265].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165669983105536000", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165669983105536000", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165669983105536000].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "68269110", "value": "68269110", "detail": "User has been suspended: [68269110].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165654176598302720", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165654176598302720].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165654176598302720", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165094479281438723", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165094479281438723", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165094479281438723].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2197859830", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2197859830].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2197859830", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165667690184433664", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165667690184433664].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165667690184433664", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "727902971426705412", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [727902971426705412].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "727902971426705412", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165667649780625409", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165667649780625409].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165667649780625409", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "710539125078794240", "value": "710539125078794240", "detail": "User has been suspended: [710539125078794240].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165665725891129344", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165665725891129344", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165665725891129344].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1165678041928015872", "oldest_id": "1165666314813345792", "result_count": 152, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm30oxarubd7zi2x9m9eenq6qaqgt"}}