{"data": [{"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156853050545512448"}], "author_id": "740875018616328192", "id": "1156855857117847553", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "umanesimo", "id": "8032202"}, {"start": 11, "end": 17, "username": "PMO_W", "id": "831768450"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T09:15:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "8032202", "edit_history_tweet_ids": ["1156855857117847553"], "text": "@umanesimo @PMO_W Qualsiasi cosa fosse \u00e9 stata fatta talmente male che anche in quel caso \u00e9 comunque frutto di addestramento inesistente. Sottotraccia puoi fare tutto con le dovute accortezze. Li \u00e9 stato un atto suicida per come il cc si \u00e9 mosso  E non \u00e9 l unico che fa errori mortali simili"}, {"lang": "ht", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156836934192439296"}], "author_id": "1650130820", "id": "1156855853338832896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "rumork", "id": "418214840"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/fYGzJ8xYV1", "expanded_url": "https://luzes.gal/29/07/2019/opinion/a-curva-na-que-se-matou-espana-chevere-jauria-mit-ribadavia/", "display_url": "luzes.gal/29/07/2019/opi\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T09:15:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156855853338832896"], "text": "RT @rumork: Teatro: Ch\u00e9vere, A berberecheira e T. Kamikaze https://t.co/fYGzJ8xYV1"}, {"lang": "pt", "author_id": "151640173", "id": "1156855737915727872", "entities": {"mentions": [{"start": 6, "end": 21, "username": "gloria_vanique", "id": "62879518"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.448, "type": "Other", "normalized_text": "BDSP"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "BDSP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T09:14:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156855737915727872"], "text": "#BDSP @gloria_vanique O que falta para punir motoristas como esse que atropelou e matou duas pessoas \u00e9 a sociedade se mobilizar e exigir a mudan\u00e7a das leis."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156560661117394944"}], "author_id": "628642557", "id": "1156855732698079232", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T09:14:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156855732698079232"], "text": "RT @PatriciaReyesCs: Otra mujer m\u00e1s asesinada por violencia machista. Sin palabras ya. \n\nOjal\u00e1 su hijo se recupere pronto.  https://t.co/Et\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "432947947", "id": "1156855650007359488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 187, "end": 203, "probability": 0.5239, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaDeG\u00e9nero"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 52, "tag": "Igualdad"}, {"start": 186, "end": 204, "tag": "ViolenciaDeG\u00e9nero"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/WHyxzjTxlg", "expanded_url": "https://www.diariodeburgos.es/Noticia/ZD2CDCCD8-EC25-B35B-3B5888BA1675AF4E/201907/Mata-a-su-mujer-hiere-gravemente-a-su-hijo-y-se-suicida", "display_url": "diariodeburgos.es/Noticia/ZD2CDC\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T09:14:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156855650007359488"], "text": "Educar para crear una conciencia social de #Igualdad es hoy absolutamente decisivo. Y, adem\u00e1s, no podemos detenernos, ni un solo instante, mientras siga asomando este dolor. \n\nContra la #ViolenciaDeG\u00e9nero.  https://t.co/WHyxzjTxlg"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741960851447811"}], "author_id": "246214928", "id": "1156855434667581440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lolaoltra", "id": "532721489"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Terrible"}, {"start": 76, "end": 95, "tag": "SuicidateT\u00faPrimero"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/lTit2S4Rtl", "expanded_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/07/31/radio_castilla/1564581339_170217.html", "display_url": "cadenaser.com/emisora/2019/0\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T09:13:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156855434667581440"], "text": "RT @lolaoltra: #Terrible Asesina a su pareja, hiere a su hijo y se suicida.\n#SuicidateT\u00faPrimero  \nhttps://t.co/lTit2S4Rtl https://t.co/B60W\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156842672876859392"}], "author_id": "1085349627677888512", "id": "1156855180484390913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T09:12:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156855180484390913"], "text": "RT @pitiklinov: En este estudio exponen a los sujetos a noticias expl\u00edcitas sobre suicidio, con descripci\u00f3n del m\u00e9todo y fotos y no encuent\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156788137504452608"}], "author_id": "82505023", "id": "1156855172662005760", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "naosalvo", "id": "20166847"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.8946, "type": "Person", "normalized_text": "Falso Cid"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T09:12:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "20166847", "edit_history_tweet_ids": ["1156855172662005760"], "text": "@naosalvo Como eu vou saber se o Falso Cid n\u00e3o matou o verdadeiro e t\u00e1 twitando por esse perfil agora?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156784441634803712"}], "author_id": "778686065343238145", "id": "1156854750694072321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.8371, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 80, "end": 92, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Eva Maldonado"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Sociedad"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/c70piuAVjn", "expanded_url": "https://diario16.com/asesina-a-su-mujer-hiere-a-su-hijo-y-se-suicida/", "display_url": "diario16.com/asesina-a-su-m\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T09:10:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156854750694072321"], "text": "RT @Diario_16: #Sociedad | Asesina a su mujer, hiere a su hijo y se suicida\nPor Eva Maldonado\nhttps://t.co/c70piuAVjn"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156784441634803712"}], "author_id": "809840562216071168", "id": "1156854457524740097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.8371, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 80, "end": 92, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Eva Maldonado"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Sociedad"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/c70piuAVjn", "expanded_url": "https://diario16.com/asesina-a-su-mujer-hiere-a-su-hijo-y-se-suicida/", "display_url": "diario16.com/asesina-a-su-m\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T09:09:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156854457524740097"], "text": "RT @Diario_16: #Sociedad | Asesina a su mujer, hiere a su hijo y se suicida\nPor Eva Maldonado\nhttps://t.co/c70piuAVjn"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156616220172587009"}], "author_id": "1519941618", "id": "1156854332479946752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "2dfeemdeus", "id": "880500778800222213"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T09:09:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156854332479946752"], "text": "RT @2dfeemdeus: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu am\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156521232923267073"}], "author_id": "3349121291", "id": "1156854303723851776", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "created_at": "2019-08-01T09:08:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156854303723851776"], "text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more."}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156853849522614272"}], "author_id": "807993596548968452", "id": "1156854039717568512", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "itsRizha", "id": "813516070430642176"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "dysnomicas", "id": "1149631784193183745"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "RuthBosser", "id": "3123414995"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T09:07:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "813516070430642176", "edit_history_tweet_ids": ["1156854039717568512"], "text": "@itsRizha @dysnomicas @RuthBosser Ella suicida ahre"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156845897759645698"}], "author_id": "3339979336", "id": "1156853993349537793", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "imbrodamelilla", "id": "274008249"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "jpescamez", "id": "241600244"}, {"start": 35, "end": 45, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}, {"start": 60, "end": 67, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 271, "end": 284, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "annotations": [{"start": 244, "end": 250, "probability": 0.8909, "type": "Place", "normalized_text": "Melilla"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T09:07:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "274008249", "edit_history_tweet_ids": ["1156853993349537793"], "text": "@imbrodamelilla @abc_es @jpescamez @populares @CiudadanosCs @vox_es Cuando la coherencia y el inter\u00e9s por los ciudadanos prevalece por encima de los sillones,cargos e intereses personales,suceden estas cosas......cuando no,pasa lo que se d\u00e1 en Melilla.El Caos a manos de @CiudadanosCs con un \"tripartito suicida\".\nEnhorabuena a los madrile\u00f1os!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156808394734522368"}], "author_id": "90946310", "id": "1156853794191421440", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 110, "probability": 0.8101, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/lJPx1CDftv", "expanded_url": "https://twitter.com/Carmen10P/status/1156808394734522368", "display_url": "twitter.com/Carmen10P/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T09:06:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156853794191421440"], "text": "Me apena la situaci\u00f3n de esa gran ciudad que me acogi\u00f3 durante a\u00f1os. El viraje suicida de ciudadanos, con un PP que por seguir en el poder justifica los medios, son filofascistas situ\u00e1ndose en el precipicio,  en la intolerancia y en la crispaci\u00f3n. https://t.co/lJPx1CDftv"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "author_id": "1633342890", "id": "1156853782392840193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T09:06:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156853782392840193"], "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156842672876859392"}], "author_id": "66168289", "id": "1156853708728279041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T09:06:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156853708728279041"], "text": "RT @pitiklinov: En este estudio exponen a los sujetos a noticias expl\u00edcitas sobre suicidio, con descripci\u00f3n del m\u00e9todo y fotos y no encuent\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156853546865844227"}], "author_id": "1522465706", "id": "1156853644941320192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T09:06:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "1522465706", "edit_history_tweet_ids": ["1156853644941320192"], "text": "- El suicida no piensa en su familia. Del mismo modo que algunos califican como ego\u00edsta a un suicida respecto a su familia, se podr\u00eda tambi\u00e9n considerar ego\u00edsmo vivir solo para otros."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156772546529964032"}], "author_id": "755887148612583424", "id": "1156853499126308864", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mariazanella17", "id": "1288191546383314946"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T09:05:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "1117919382036983810", "edit_history_tweet_ids": ["1156853499126308864"], "text": "@MariaZanella17 Aguantar la toma? Despues de todo el bullying que le hicieron... no solo por la canci\u00f3n y la forma de cantar, cada comentario criticando su cuerpo por no cumplir los estereotipos actuales, pero comentarios muy mierda. Mira si realmente no jode y se suicida..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "author_id": "1139685175", "id": "1156853454087868417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T09:05:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156853454087868417"], "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "602086426", "id": "1156853241746997248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T09:04:40.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/udpioWHWpH", "expanded_url": "https://buff.ly/2K24NPE", "display_url": "buff.ly/2K24NPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156853241746997248"], "text": "ANCHE IL GIORNALE DEI VESCOVI ITALIANI SI INCHINA DI FRONTE ALL'ATEO E SUICIDA... https://t.co/udpioWHWpH"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156521232923267073"}], "author_id": "2721769351", "id": "1156853105520254976", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "created_at": "2019-08-01T09:04:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156853105520254976"], "text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "author_id": "1153397129328713729", "id": "1156853037379530753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T09:03:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156853037379530753"], "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156734402782736385"}], "author_id": "1027707293532651520", "id": "1156852907133853696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 115, "end": 129, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5514, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T09:03:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156852907133853696"], "text": "RT @GraziBlanco2016: Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, a gente conta. Mas se os filhos do @jairbolsonaro quiserem\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "60291914", "id": "1156852690036711424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.9045, "type": "Place", "normalized_text": "Ad\u00e9n"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "Yemen"}]}, "created_at": "2019-08-01T09:02:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156852690036711424"], "text": "40 muertos, decenas heridos en ataque con misiles, atentado suicida en la ciudad portuaria de Ad\u00e9n, en Yemen"}, {"lang": "es", "author_id": "278010688", "id": "1156852389804204033", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T09:01:17.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/WAB6CkBxgC", "expanded_url": "https://digitaldeleon.com/principal/2019/08/01/un-hombre-mata-a-su-mujer-hiere-grave-a-su-hijo-y-se-suicida_71964", "display_url": "digitaldeleon.com/principal/2019\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156852389804204033"], "text": "Un hombre mata a su mujer, hiere grave a su hijo y se suicida https://t.co/WAB6CkBxgC"}, {"lang": "es", "author_id": "19969654", "id": "1156852137260998656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9333, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/lSjP2yIg86", "expanded_url": "https://www.cgtandalucia.org/blog/6909-maria-josefa-santos-55-anos-villagonzalo-pedernales-burgos-c.html", "display_url": "cgtandalucia.org/blog/6909-mari\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/nkEBVgLpcZ", "expanded_url": "https://twitter.com/CGT_A/status/1156852137260998656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nkEBVgLpcZ", "media_key": "3_1156852134949904389"}]}, "created_at": "2019-08-01T09:00:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156852137260998656"], "text": "Asesina a su pareja en Burgos, hiere a su hijo y se suicida https://t.co/lSjP2yIg86 https://t.co/nkEBVgLpcZ"}, {"lang": "es", "author_id": "14304620", "id": "1156852069363568640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9061, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/wScGNM4ZNj", "expanded_url": "http://dozz.es/luzwz2", "display_url": "dozz.es/luzwz2"}]}, "created_at": "2019-08-01T09:00:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156852069363568640"], "text": "Mata a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en Burgos\n\u2b07 https://t.co/wScGNM4ZNj"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}], "author_id": "1702601474", "id": "1156852053815320578", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:59:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156852053815320578"], "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "822818853197664256", "id": "1156851540709318656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:57:55.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/DYum0ctOiN", "expanded_url": "https://twitter.com/anacatsg/status/1156160305237495808", "display_url": "twitter.com/anacatsg/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156851540709318656"], "text": "c\u00e1 para mim suicidou se por causa do comer da m\u00e3e https://t.co/DYum0ctOiN"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156849599413403648"}], "author_id": "76904458", "id": "1156851433649725440", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NestSilvia", "id": "488684786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:57:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "488684786", "edit_history_tweet_ids": ["1156851433649725440"], "text": "@NestSilvia Mi scusi, ma non le sembra un po' politicamente suicida ci\u00f2 che ha fatto scalfarotto? Inoltre bloccare qualcuno perch\u00e9 dissente educatamente... beh, mi sembra che sia un po'...beh... come dite voi: fascista"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156830897192222720"}], "author_id": "1021487633095118848", "id": "1156851250274734080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EmiliadeCarinho", "id": "365989665"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9332, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/7b4RZqKWBU", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/07/31/actualidad/1564580388_016957.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:56:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156851250274734080"], "text": "RT @EmiliadeCarinho: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos https://t.co/7b4RZqKWBU v\u00eda @el_pais"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156560661117394944"}], "author_id": "1130581280796680194", "id": "1156850875975065600", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:55:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156850875975065600"], "text": "RT @PatriciaReyesCs: Otra mujer m\u00e1s asesinada por violencia machista. Sin palabras ya. \n\nOjal\u00e1 su hijo se recupere pronto.  https://t.co/Et\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1145767457170305029", "id": "1156850707376611328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5301, "type": "Other", "normalized_text": "pandi"}, {"start": 251, "end": 258, "probability": 0.7543, "type": "Other", "normalized_text": "putavida"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 259, "tag": "putavida"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/olOVg778CP", "expanded_url": "https://twitter.com/caoticaraquel/status/1156850707376611328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/olOVg778CP", "media_key": "16_1156850698576912385"}]}, "created_at": "2019-08-01T08:54:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156850707376611328"], "text": "Pues n\u00e1 ... Me llevo a la chupi pandi a comprarse ropa al centro comercial. Tambi\u00e9n se viene mi sra madre ,que como es la que pone la pasta tiene q dar el visto bueno a lo que escogen... Misi\u00f3n suicida... Me nudo primer dia de vacaciones me espera...#putavida https://t.co/olOVg778CP"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}], "author_id": "1018601789405433861", "id": "1156850624178401280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:54:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156850624178401280"], "text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2893284643", "id": "1156850616339193856", "entities": {"mentions": [{"start": 131, "end": 139, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9245, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 80, "tag": "Burgos"}, {"start": 82, "end": 102, "tag": "ViolenanciaDeGenero"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/sd92OtrbHE", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/07/31/actualidad/1564580388_016957.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:54:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156850616339193856"], "text": "Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos. #ViolenanciaDeGenero https://t.co/sd92OtrbHE v\u00eda @el_pais"}, {"lang": "it", "author_id": "528846336", "id": "1156850512077164545", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:53:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 32, "tag": "scalfarotto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156850512077164545"], "text": "quello che ha fatto #scalfarotto lo fanno i radicali da secoli, a ferragosto, senza proclami. stupiscono piuttosto la tempistica e la comunicazione di un atto che definire suicida \u00e8 poco. far passare solo l'idea che la preoccupazione primaria sia per i carcerati \u00e8 puro harakiri"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156521232923267073"}], "author_id": "500292823", "id": "1156850408679202816", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "created_at": "2019-08-01T08:53:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156850408679202816"], "text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156849103747375110"}], "author_id": "705003330", "id": "1156850047042146304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.9576, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 56, "end": 66, "probability": 0.617, "type": "Person", "normalized_text": "Errejoncete"}]}, "created_at": "2019-08-01T08:51:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "705003330", "edit_history_tweet_ids": ["1156850047042146304"], "text": "es, en lo esencial, exactamente igual al de la PSOE m\u00e1s Errejoncete trinconcete; entonces, \u00bfpor qu\u00e9 esa obsesi\u00f3n suicida en apoyar su constituci\u00f3n, sin exigir la aplicaci\u00f3n de vuestras, y de vuestros votantes, exigencias clave? Es inexplicable."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156583471889944577"}], "author_id": "395331052", "id": "1156849907933896704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DaniPintoB", "id": "139486627"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8118, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:51:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156849907933896704"], "text": "RT @DaniPintoB: Nueve menas propinan una brutal paliza a dos j\u00f3venes para robarles en Barcelona.\nEs un no parar de robos, palizas, violacio\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}], "author_id": "528820550", "id": "1156849871846068225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:51:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156849871846068225"], "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156784441634803712"}], "author_id": "768092710930681858", "id": "1156849870210314240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.8371, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 80, "end": 92, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Eva Maldonado"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Sociedad"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/c70piuAVjn", "expanded_url": "https://diario16.com/asesina-a-su-mujer-hiere-a-su-hijo-y-se-suicida/", "display_url": "diario16.com/asesina-a-su-m\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:51:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156849870210314240"], "text": "RT @Diario_16: #Sociedad | Asesina a su mujer, hiere a su hijo y se suicida\nPor Eva Maldonado\nhttps://t.co/c70piuAVjn"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}], "author_id": "20537821", "id": "1156849792456286208", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:50:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156849792456286208"], "text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "author_id": "1129370497953800196", "id": "1156849758717300736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:50:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156849758717300736"], "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156784441634803712"}], "author_id": "792302150785331200", "id": "1156849438729605120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.8371, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 80, "end": 92, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Eva Maldonado"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Sociedad"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/c70piuAVjn", "expanded_url": "https://diario16.com/asesina-a-su-mujer-hiere-a-su-hijo-y-se-suicida/", "display_url": "diario16.com/asesina-a-su-m\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:49:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156849438729605120"], "text": "RT @Diario_16: #Sociedad | Asesina a su mujer, hiere a su hijo y se suicida\nPor Eva Maldonado\nhttps://t.co/c70piuAVjn"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156583471889944577"}], "author_id": "202099827", "id": "1156849238208372739", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DaniPintoB", "id": "139486627"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8118, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:48:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156849238208372739"], "text": "RT @DaniPintoB: Nueve menas propinan una brutal paliza a dos j\u00f3venes para robarles en Barcelona.\nEs un no parar de robos, palizas, violacio\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156844326594289664"}], "author_id": "705003330", "id": "1156849103747375110", "entities": {"mentions": [{"start": 227, "end": 239, "username": "monasterioR", "id": "2216589010"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 269, "end": 270, "probability": 0.9234, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/YkJ17GAQGY", "expanded_url": "https://twitter.com/rtvenoticias/status/1156844326594289664", "display_url": "twitter.com/rtvenoticias/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:48:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156849103747375110"], "text": "Lo que no se entiende -salvo por el suicida factor Abascal- es esa obsesi\u00f3n por entregar el Gobierno a las mafias pepera y de las Cs, cuando declaras que no coincides en nada con ellos y, por eso, te quedas fuera del Gobierno. @monasterioR, t\u00fa sabes que el Gobierno de PP y Cs... https://t.co/YkJ17GAQGY"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "507a015cba6ef518"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156519502940647424"}], "author_id": "275204876", "id": "1156849005978144768", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Erresilloooo", "id": "920768796884918273"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/dYlzpSqHjG", "expanded_url": "https://twitter.com/Isabelisima_/status/1156849005978144768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dYlzpSqHjG", "media_key": "16_1156848996129923072"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:47:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "920768796884918273", "edit_history_tweet_ids": ["1156849005978144768"], "text": "@Erresilloooo Si un suicida se suicida es un suicida m\u00e1s o un suicida menos? https://t.co/dYlzpSqHjG"}, {"lang": "es", "author_id": "2581433382", "id": "1156848935706726402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:47:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156848935706726402"], "text": "No le hablen de muerte a un suicida \ud83e\udd37"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}], "author_id": "469584391", "id": "1156848928605822976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:47:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156848928605822976"], "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}], "author_id": "52508969", "id": "1156848821382656000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:47:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156848821382656000"], "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156784441634803712"}], "author_id": "926822162312314886", "id": "1156848615551320065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.8371, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 80, "end": 92, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Eva Maldonado"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Sociedad"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/c70piuAVjn", "expanded_url": "https://diario16.com/asesina-a-su-mujer-hiere-a-su-hijo-y-se-suicida/", "display_url": "diario16.com/asesina-a-su-m\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:46:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156848615551320065"], "text": "RT @Diario_16: #Sociedad | Asesina a su mujer, hiere a su hijo y se suicida\nPor Eva Maldonado\nhttps://t.co/c70piuAVjn"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156843352727400449"}], "author_id": "4181751", "id": "1156847962510827520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "diariodeburgos", "id": "32341641"}, {"start": 108, "end": 113, "username": "CCOO", "id": "327325722"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8489, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 93, "end": 104, "probability": 0.8678, "type": "Place", "normalized_text": "Villagonzalo"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "Burgos"}, {"start": 39, "end": 57, "tag": "violenciamachista"}, {"start": 92, "end": 105, "tag": "Villagonzalo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:43:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156847962510827520"], "text": "RT @diariodeburgos: #Burgos, contra la #violenciamachista\nHoy, a las 12, concentraciones en #Villagonzalo y @CCOO para recordar a su vecina\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156784441634803712"}], "author_id": "402035518", "id": "1156847625628454912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.8371, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 80, "end": 92, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Eva Maldonado"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Sociedad"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/c70piuAVjn", "expanded_url": "https://diario16.com/asesina-a-su-mujer-hiere-a-su-hijo-y-se-suicida/", "display_url": "diario16.com/asesina-a-su-m\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:42:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156847625628454912"], "text": "RT @Diario_16: #Sociedad | Asesina a su mujer, hiere a su hijo y se suicida\nPor Eva Maldonado\nhttps://t.co/c70piuAVjn"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156628379204030465"}], "author_id": "198454116", "id": "1156847523065139200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LuisFuentesCs", "id": "2360961229"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.8899, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 102, "tag": "Burgos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:41:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156847523065139200"], "text": "RT @LuisFuentesCs: Mi m\u00e1s rotunda condena ante este nuevo acto de barbarie que vuelve a asolar #Burgos. Dos mujeres asesinadas en menos de\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633374070431744"}], "author_id": "823102408880427009", "id": "1156847480287453185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lercionotizie", "id": "910827588"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 31, "tag": "LERCIOSTORY"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:41:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156847480287453185"], "text": "RT @lercionotizie: #LERCIOSTORY Giappone. Sbaglia l\u2019erogazione del prodotto, distributore automatico si suicida - di Pablo Quirici \n\nhttps:\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156723410631831555"}], "author_id": "38064007", "id": "1156847051491217408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LMSaraviaC", "id": "197226430"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:40:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156847051491217408"], "text": "RT @LMSaraviaC: La alfombra del suicida est\u00e1 como pollo sin cabeza... se fue su \"don\" y deambula desconsolado y no sabe qu\u00e9 tonter\u00eda decir.\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156844786273476608"}], "author_id": "326127583", "id": "1156846626725670912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RSInews", "id": "399246036"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:38:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156846626725670912"], "text": "RT @RSInews: Yemen, decine di poliziotti uccisi Due gli attacchi ad Aden: uno suicida e uno con missile e drone. Due pure le matrici: una j\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1081535986948034561", "id": "1156846479727837185", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6867, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/HjQlWllTSw", "expanded_url": "https://okdiario.com/sociedad/asesina-mujer-hiere-hijo-suicida-pueblo-burgos-4430944#.XUKk2vGXtDQ.twitter", "display_url": "okdiario.com/sociedad/asesi\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T08:37:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156846479727837185"], "text": "Burgos: Asesina a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo https://t.co/HjQlWllTSw"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}], "author_id": "946025563982049285", "id": "1156846230472986625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:36:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156846230472986625"], "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "303905788", "id": "1156845885344628736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:35:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156845885344628736"], "text": "Que hijo de la gran puta el que mata a su mujer, hiere a su hijo y despu\u00e9s se suicida. No se puede ser menos hombre."}, {"lang": "es", "author_id": "1081535986948034561", "id": "1156845747066855424", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9268, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/7x99UZZCIl", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/07/31/5d4198d221efa041198b45c9.html", "display_url": "elmundo.es/espana/2019/07\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T08:34:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156845747066855424"], "text": "Un hombre asesina a su mujer en Burgos, hiere a su hijo y se suicida https://t.co/7x99UZZCIl"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156799217635135489"}], "author_id": "1128386057005826049", "id": "1156845678297001984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:34:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156845678297001984"], "text": "RT @324cat: Nou crim masclista a Burgos, on un home ha disparat mortalment la dona, ha ferit greument el fill de la parella i despr\u00e9s s\u2019ha\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}], "author_id": "1053113530726182912", "id": "1156845646281936901", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:34:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156845646281936901"], "text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156564771279376384"}], "author_id": "866585249471451136", "id": "1156845579181465600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PFeminismos", "id": "2554300980"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/zOnLjRwOWA", "expanded_url": "http://atres.red/2rheu1", "display_url": "atres.red/2rheu1"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:34:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156845579181465600"], "text": "RT @PFeminismos: #\u00daLTIMAHORA | \ud83d\udd34\ud83d\udd34\ud83d\udd34 Nuevo caso de violencia machista \nhttps://t.co/zOnLjRwOWA"}, {"lang": "pt", "author_id": "1125729377768153089", "id": "1156845511476948993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.5505, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 161, "end": 163, "probability": 0.2966, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "created_at": "2019-08-01T08:33:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156845511476948993"], "text": "Adorei isso: \u201c se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c entenderam agora?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}], "author_id": "487006667", "id": "1156845503964942340", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:33:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156845503964942340"], "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2244100734", "id": "1156845482490175488", "entities": {"mentions": [{"start": 105, "end": 115, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9358, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/903xuz04Wz", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-asesina-tiros-mujer-hiere-hijo-suicida-burgos_201907315d419b210cf21768fa7902c3.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:33:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156845482490175488"], "text": "Un hombre asesina a tiros a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en Burgos https://t.co/903xuz04Wz v\u00eda @laSextaTV"}, {"lang": "ca", "author_id": "490339438", "id": "1156845432913485824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:33:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 96, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 97, "end": 115, "tag": "ViolenciaDeGenero"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/SdMFN7OsMr", "expanded_url": "https://www.ccma.cat/324/un-home-assassina-a-trets-la-dona-fereix-el-fill-i-es-suicida-a-burgos/noticia/2938875/", "display_url": "ccma.cat/324/un-home-as\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156845432913485824"], "text": "Investiguen si un home ha matat a trets la seva dona a Burgos i s'ha su\u00efcidat #ViolenciaMachista #ViolenciaDeGenero https://t.co/SdMFN7OsMr"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156618746661937152"}], "author_id": "841212092699013120", "id": "1156844949440290817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MqGuardiaCivil", "id": "3608294541"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.8885, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 95, "end": 107, "probability": 0.8473, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Civil"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 90, "tag": "Burgos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:31:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156844949440290817"], "text": "RT @MqGuardiaCivil: Mata presuntamente a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en #Burgos\n\nLa Guardia Civil est\u00e1 investigando lo que parec\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "399246036", "id": "1156844786273476608", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:31:04.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/GsiP2wNSVB", "expanded_url": "http://www.rsi.ch/g/12034299", "display_url": "rsi.ch/g/12034299"}, {"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/rTzYWjqVyI", "expanded_url": "https://twitter.com/RSInews/status/1156844786273476608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rTzYWjqVyI", "media_key": "3_1156844784239173632"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156844786273476608"], "text": "Yemen, decine di poliziotti uccisi Due gli attacchi ad Aden: uno suicida e uno con missile e drone. Due pure le matrici: una jihadista e l\u2019altra dei ribelli Houthi https://t.co/GsiP2wNSVB https://t.co/rTzYWjqVyI"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741960851447811"}], "author_id": "2665158054", "id": "1156844561097871360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lolaoltra", "id": "532721489"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Terrible"}, {"start": 76, "end": 95, "tag": "SuicidateT\u00faPrimero"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/lTit2S4Rtl", "expanded_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/07/31/radio_castilla/1564581339_170217.html", "display_url": "cadenaser.com/emisora/2019/0\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:30:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156844561097871360"], "text": "RT @lolaoltra: #Terrible Asesina a su pareja, hiere a su hijo y se suicida.\n#SuicidateT\u00faPrimero  \nhttps://t.co/lTit2S4Rtl https://t.co/B60W\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156597015033327616"}], "author_id": "51582927", "id": "1156844555402170368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "prrobsonaguiar", "id": "46656972"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "pastorgeremias", "id": "39499498"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:30:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156844555402170368"], "text": "RT @prrobsonaguiar: @pastorgeremias Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 politicamente correto. Isso incomoda alguns. Ser honesto nesse pa\u00eds pode ser considerad\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "author_id": "862733989", "id": "1156844539723866113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:30:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156844539723866113"], "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156564771279376384"}], "author_id": "38147484", "id": "1156844331732525057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PFeminismos", "id": "2554300980"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/zOnLjRwOWA", "expanded_url": "http://atres.red/2rheu1", "display_url": "atres.red/2rheu1"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:29:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156844331732525057"], "text": "RT @PFeminismos: #\u00daLTIMAHORA | \ud83d\udd34\ud83d\udd34\ud83d\udd34 Nuevo caso de violencia machista \nhttps://t.co/zOnLjRwOWA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156165493339934720"}], "author_id": "1688505391", "id": "1156844184692809728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OrejaDeZumbador", "id": "26726030"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 94, "probability": 0.408, "type": "Place", "normalized_text": "PEME"}, {"start": 97, "end": 108, "probability": 0.5703, "type": "Person", "normalized_text": "BARRICK GOLD"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.5771, "type": "Other", "normalized_text": "SUNLAND"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.4486, "type": "Other", "normalized_text": "TUCANOS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:28:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156844184692809728"], "text": "RT @OrejaDeZumbador: El pueblo dominicano no es suicida para volver a subir al art\u00edfice de PEME, BARRICK GOLD, SUNLAND, TUCANOS, FUNGLODE,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156842672876859392"}], "author_id": "884388429328506880", "id": "1156844178241925122", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:28:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156844178241925122"], "text": "RT @pitiklinov: En este estudio exponen a los sujetos a noticias expl\u00edcitas sobre suicidio, con descripci\u00f3n del m\u00e9todo y fotos y no encuent\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "author_id": "53680335", "id": "1156843882065387520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:27:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156843882065387520"], "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}], "author_id": "1019139836102443008", "id": "1156843770681470976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:27:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156843770681470976"], "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156842990004002816"}], "author_id": "636025744", "id": "1156843726435684353", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:26:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "636025744", "edit_history_tweet_ids": ["1156843726435684353"], "text": "Sin embargo, la diferencia de resultados entre estudios observacionales y estudios experimentales como \u00e9ste requiere una explicaci\u00f3n.\nTal vez estudiar el efecto imitaci\u00f3n en personas que no est\u00e1n viviendo una crisis suicida no es representativo del efecto en personas en crisis."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156561691792019457"}], "author_id": "921951404", "id": "1156843582881447936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9089, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Ds1LHvuT86", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/violencia-genero-asesina-pareja-burgos-hiere-hijo-suicida.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/viole\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/violencia-genero-asesina-pareja-burgos-hiere-hijo-suicida.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:26:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156843582881447936"], "text": "RT @publico_es: \u2757 Asesina a su pareja en Burgos, hiere a su hijo y se suicida https://t.co/Ds1LHvuT86"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156621681743605760"}], "author_id": "1035517670", "id": "1156843543371112448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "UIPCNP", "id": "1382483366"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 87, "probability": 0.4491, "type": "Other", "normalized_text": "Villagonzalo Pedernales"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:26:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156843543371112448"], "text": "RT @UIPCNP: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida en Villagonzalo Pedernales en un nuevo caso de violencia de g\u00e9nero  https://t\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "author_id": "1051594182312251393", "id": "1156843493634924544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:25:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156843493634924544"], "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "32341641", "id": "1156843352727400449", "entities": {"mentions": [{"start": 88, "end": 93, "username": "CCOO", "id": "327325722"}, {"start": 230, "end": 245, "username": "diariodeburgos", "id": "32341641"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.8997, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9169, "type": "Place", "normalized_text": "Villagonzalo"}, {"start": 132, "end": 144, "probability": 0.5173, "type": "Person", "normalized_text": "Josefa Santos"}, {"start": 147, "end": 150, "probability": 0.4755, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Burgos"}, {"start": 19, "end": 37, "tag": "violenciamachista"}, {"start": 72, "end": 85, "tag": "Villagonzalo"}, {"start": 190, "end": 201, "tag": "NiUnaMenos"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/rLUsEBHtCW", "expanded_url": "https://www.diariodeburgos.es/Noticia/ZD2CDCCD8-EC25-B35B-3B5888BA1675AF4E/201907/Mata-a-su-mujer-hiere-gravemente-a-su-hijo-y-se-suicida", "display_url": "diariodeburgos.es/Noticia/ZD2CDC\u2026"}, {"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/dynKVIrxwz", "expanded_url": "https://twitter.com/diariodeburgos/status/1156843352727400449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dynKVIrxwz", "media_key": "3_1156843320825602048"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:25:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156843352727400449"], "text": "#Burgos, contra la #violenciamachista\nHoy, a las 12, concentraciones en #Villagonzalo y @CCOO para recordar a su vecina y compa\u00f1era Josefa Santos, Pepi.\nA las 20 horas, en la plaza del Cid. #NiUnaMenos https://t.co/rLUsEBHtCW v\u00eda @diariodeburgos https://t.co/dynKVIrxwz"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156627228287000578"}], "author_id": "3092381584", "id": "1156843119725490176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCA_sevilla", "id": "618974206"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 76, "tag": "VivasNosQueremos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:24:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156843119725490176"], "text": "RT @PCA_sevilla: Basta ya de violencia contra las mujeres! #VivasNosQueremos \n\nMata a su mujer, hiere gravemente a su hijo y se suicida #Bu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}], "author_id": "1541004494", "id": "1156843096640016384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:24:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156843096640016384"], "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156643182190440451"}], "author_id": "1000275801558999040", "id": "1156842826455552000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "salvadrenaxx", "id": "1000047905468813313"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 132, "probability": 0.5939, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:23:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156842826455552000"], "text": "RT @salvadrenaxx: Epa vcs s\u00e3o os primeiros a irem se contentar c um porno na net e depois ainda s\u00e3o hip\u00f3critas ao ponto de vir pro tt criti\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "636025744", "id": "1156842672876859392", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:22:40.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/mMf2LiUzoU", "expanded_url": "https://etd.auburn.edu/handle/10415/6878", "display_url": "etd.auburn.edu/handle/10415/6\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://etd.auburn.edu/handle/10415/6878"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156842672876859392"], "text": "En este estudio exponen a los sujetos a noticias expl\u00edcitas sobre suicidio, con descripci\u00f3n del m\u00e9todo y fotos y no encuentran un efecto contagio o imitaci\u00f3n. No hay aumento de ideaci\u00f3n suicida ni de s\u00edntomas depresivos. https://t.co/mMf2LiUzoU"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156822813526908928"}], "author_id": "431606020", "id": "1156842428814581760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danyblazquez", "id": "199416771"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:21:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156842428814581760"], "text": "RT @danyblazquez: *Gente negando la violencia machista*.\n\nEspa\u00f1a, solo ayer:\n\n-Una mujer huye tras ser secuestrada y agredida por su expare\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155956859729137665"}], "author_id": "144275517", "id": "1156842314700120064", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.5631, "type": "Person", "normalized_text": "Rafa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:21:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "142004355", "edit_history_tweet_ids": ["1156842314700120064"], "text": "@JLozanoA @nomesecuestres Quien ama la vida, no se suicida.\nRafa no fu\u00e8!"}, {"lang": "es", "author_id": "1048897269091717120", "id": "1156842242335793153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9322, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 112, "tag": "cifradelaverg\u00fcenza"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/gpt4yLdHsa", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/07/31/5d4198d221efa041198b45c9.html", "display_url": "elmundo.es/espana/2019/07\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T08:20:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156842242335793153"], "text": "Un hombre asesina a su mujer en Burgos, hiere a su hijo y se suicida https://t.co/gpt4yLdHsa #cifradelaverg\u00fcenza"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155688621934043136"}], "author_id": "144275517", "id": "1156842143404699648", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SimpsonitoMX", "id": "196865629"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.6744, "type": "Person", "normalized_text": "Rafa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:20:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "196865629", "edit_history_tweet_ids": ["1156842143404699648"], "text": "@SimpsonitoMX @nomesecuestres Quien ama la vida, no se suicida!\nNo fuiste t\u00fa, Rafa."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741960851447811"}], "author_id": "2990403250", "id": "1156842062320406529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lolaoltra", "id": "532721489"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Terrible"}, {"start": 76, "end": 95, "tag": "SuicidateT\u00faPrimero"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/lTit2S4Rtl", "expanded_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/07/31/radio_castilla/1564581339_170217.html", "display_url": "cadenaser.com/emisora/2019/0\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:20:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156842062320406529"], "text": "RT @lolaoltra: #Terrible Asesina a su pareja, hiere a su hijo y se suicida.\n#SuicidateT\u00faPrimero  \nhttps://t.co/lTit2S4Rtl https://t.co/B60W\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}], "author_id": "2345225740", "id": "1156841937523093504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:19:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156841937523093504"], "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "author_id": "393624856", "id": "1156841905789030400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:19:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156841905789030400"], "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "author_id": "1156824513285427201", "id": "1156841893726175232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:19:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156841893726175232"], "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1155701202908303362"}], "author_id": "144275517", "id": "1156841874700873728", "entities": {"mentions": [{"start": 95, "end": 110, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/S2l9w8LZn8", "expanded_url": "https://twitter.com/fdoazcarraga/status/1155701202908303362", "display_url": "twitter.com/fdoazcarraga/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-01T08:19:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156841874700873728"], "text": "Dejo constancia: nunca lo pens\u00e9 antes, y no lo har\u00e9 ahora, ni nunca.\nNo soy, ni ser\u00e9 suicida y @nomesecuestres  No se suicid\u00f3: lo mataron.\nNo les crean: yo no atentar\u00eda contra mi vida. https://t.co/S2l9w8LZn8"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156685092691030018"}], "author_id": "392983790", "id": "1156841748657790976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SergioFerreir34", "id": "416231772"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.6356, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:19:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156841748657790976"], "text": "RT @SergioFerreir34: Adorei isso: \u201c se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quise\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156831914671689729"}], "author_id": "4166415130", "id": "1156841447175405568", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "rsrs378", "id": "4856371019"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "a_b_berurier", "id": "157523545"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.6822, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:17:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "4856371019", "edit_history_tweet_ids": ["1156841447175405568"], "text": "@rsrs378 @a_b_berurier Ponele que se heredera; o compradora, en \u00e9pocas de los Kirchner, o no s\u00e9. El asunto es que cobra eso. Entonces, si sus 300 ha no le redit\u00faan lo suficiente y sigue votando m\u00e1s de lo mismo, es suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156692677238374400"}], "author_id": "50487449", "id": "1156840902431825920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 172, "probability": 0.616, "type": "Person", "normalized_text": "Marta"}, {"start": 212, "end": 225, "probability": 0.9449, "type": "Person", "normalized_text": "Odete Roitmann"}]}, "created_at": "2019-08-01T08:15:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "1116383379077914630", "edit_history_tweet_ids": ["1156840902431825920"], "text": "@BCastanheiras A m\u00eddia, a IMUNDA M\u00cdDIA, plantou que aquele homem GENIAL era \u201cdoido\u201d e num pa\u00eds onde a maioria \u201cn\u00e3o ia pra cama sem J\u00f4\u201d, se \u201caconselhava sexualmente com Marta\u201d e se preocupava em saber \u201cquem matou Odete Roitmann\u201d, deu no que deu! O resultado n\u00e3o poderia ser mais catastr\u00f3fico!"}, {"lang": "es", "author_id": "76607286", "id": "1156840875852537856", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 120, "probability": 0.4818, "type": "Place", "normalized_text": "Villagonzalo Pedernales"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.752, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/kKlo8jsds2", "expanded_url": "https://www.elbierzodigital.com/un-hombre-presuntamente-mata-a-su-mujer-con-una-escopeta-hiere-a-su-hijo-y-despues-se-suicida-en-villagonzalo-pedernales-burgos/296427/", "display_url": "elbierzodigital.com/un-hombre-pres\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T08:15:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156840875852537856"], "text": "Un hombre presuntamente mata a su mujer con una escopeta, hiere a su hijo y despu\u00e9s se suicida en Villagonzalo Pedernales (Burgos) https://t.co/kKlo8jsds2"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156840029173534721"}], "author_id": "2994705063", "id": "1156840424570531840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "skakeofanzine", "id": "194575049"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9526, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:13:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156840424570531840"], "text": "RT @skakeofanzine: Un hombre asesina a su mujer en Burgos, hiere a su hijo y se suicida. Llevamos en 2019 contabilizados 37 asesinatos de #\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1125847271214669828", "id": "1156840097779789825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:12:27.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/PcEInuvijn", "expanded_url": "https://www.dolcacatalunya.com/2019/07/una-concejal-de-erc-da-la-clave-para-reducir-la-contaminacion-reducir-el-nacimiento-de-catalanes/", "display_url": "dolcacatalunya.com/2019/07/una-co\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156840097779789825"], "text": "https://t.co/PcEInuvijn\nSe confirma la ideolog\u00eda suicida del independentismo ."}, {"lang": "es", "author_id": "194575049", "id": "1156840029173534721", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9533, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 251, "end": 267, "probability": 0.4663, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 142, "tag": "ViolenciaIntrafamiliar"}, {"start": 250, "end": 268, "tag": "ViolenciaMachista"}]}, "created_at": "2019-08-01T08:12:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156840029173534721"], "text": "Un hombre asesina a su mujer en Burgos, hiere a su hijo y se suicida. Llevamos en 2019 contabilizados 37 asesinatos de #ViolenciaIntrafamiliar. La casualidas es que sean 37 mujeres. M\u00e1s 2 ni\u00f1os muertos y uno herido todos por el VAR\u00d3N. Pero no, no es #ViolenciaMachista."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156128144241385472"}], "author_id": "741699041776537600", "id": "1156839942024302592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Acontrapelo1", "id": "742057130098851840"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:11:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156839942024302592"], "text": "RT @Acontrapelo1: cualificaci\u00f3n deben ser condenados a la indigencia intelectual para su mejor aprovechamiento econ\u00f3mico?\n\u00bfEs moralmente ac\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}], "author_id": "2716787616", "id": "1156839830803898368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:11:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156839830803898368"], "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1723220658", "id": "1156839432370176000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9375, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 157, "end": 168, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Villagonzalo"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/avRGBVLk2I", "expanded_url": "http://www.miblogdenoticias1409.com/2019/08/un-hombre-mata-su-pareja-hiere-su-hijo.html?spref=fb", "display_url": "miblogdenoticias1409.com/2019/08/un-hom\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T08:09:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156839432370176000"], "text": "Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los cuerpos cuando lleg\u00f3 a la casa, en Villagonzalo... https://t.co/avRGBVLk2I"}, {"lang": "es", "author_id": "1366627628", "id": "1156839409272184832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9255, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/igN0UpYsdS", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/violencia-genero-asesina-pareja-burgos-hiere-hijo-suicida.html", "display_url": "publico.es/sociedad/viole\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T08:09:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156839409272184832"], "text": "Asesina a su pareja en Burgos, hiere a su hijo y se suicida https://t.co/igN0UpYsdS"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633374070431744"}], "author_id": "168624194", "id": "1156839377722662912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lercionotizie", "id": "910827588"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 31, "tag": "LERCIOSTORY"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:09:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156839377722662912"], "text": "RT @lercionotizie: #LERCIOSTORY Giappone. Sbaglia l\u2019erogazione del prodotto, distributore automatico si suicida - di Pablo Quirici \n\nhttps:\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741960851447811"}], "author_id": "2868650259", "id": "1156839281207468032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lolaoltra", "id": "532721489"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Terrible"}, {"start": 76, "end": 95, "tag": "SuicidateT\u00faPrimero"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/lTit2S4Rtl", "expanded_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/07/31/radio_castilla/1564581339_170217.html", "display_url": "cadenaser.com/emisora/2019/0\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:09:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156839281207468032"], "text": "RT @lolaoltra: #Terrible Asesina a su pareja, hiere a su hijo y se suicida.\n#SuicidateT\u00faPrimero  \nhttps://t.co/lTit2S4Rtl https://t.co/B60W\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156567604087140357"}], "author_id": "2892310337", "id": "1156839096016343041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AUGC_Comunica", "id": "178005605"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 99, "probability": 0.502, "type": "Place", "normalized_text": "Villagonzalo Pedernales"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.8185, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:08:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156839096016343041"], "text": "RT @AUGC_Comunica: #\u00daLTIMAHORA| Una mujer ha sido asesinada por su pareja en Villagonzalo Pedernales en el alfoz de Burgos.\n\nTambi\u00e9n un hij\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1118466047487639552", "id": "1156839062076108800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9255, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/vwCRMMTHav", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sucesos-y-tribunales/20190731/asesinato-machista-en-burgos-7577291?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share", "display_url": "elperiodico.com/es/sucesos-y-t\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T08:08:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156839062076108800"], "text": "Asesina a su pareja en Burgos, hiere a su hijo y se suicida https://t.co/vwCRMMTHav"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633374070431744"}], "author_id": "4855033385", "id": "1156838860984324096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lercionotizie", "id": "910827588"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 31, "tag": "LERCIOSTORY"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:07:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156838860984324096"], "text": "RT @lercionotizie: #LERCIOSTORY Giappone. Sbaglia l\u2019erogazione del prodotto, distributore automatico si suicida - di Pablo Quirici \n\nhttps:\u2026"}, {"lang": "ca", "author_id": "14266179", "id": "1156838469580271616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:05:58.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/qD2SJoDjjD", "expanded_url": "https://www.ara.cat/societat/Mata-seva-dona-fereix-fill-suicida_0_2280372148.html", "display_url": "ara.cat/societat/Mata-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156838469580271616"], "text": "Masclets iberics alts de testosterona i indignes com humans, perque no proveu de comen\u00e7ar amb el suicidi? Un home mata la seva dona, fereix el seu fill i se su\u00efcida en un poble de Burgos https://t.co/qD2SJoDjjD"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}], "author_id": "824731717906923527", "id": "1156838332208431105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:05:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156838332208431105"], "text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "92600794", "id": "1156837810109894656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ikDE4nMWDg", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/sociedad/sucesos/20190731/nuevo-violencia-machista-asesina-pareja-burgos-suicida/417958875_0.html", "display_url": "elespanol.com/sociedad/suces\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T08:03:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156837810109894656"], "text": "Nuevo caso de violencia machista: asesina a su pareja en Burgos, hiere a su hijo y se suicida https://t.co/ikDE4nMWDg"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "author_id": "566140367", "id": "1156837429338394624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:01:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156837429338394624"], "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156521232923267073"}], "author_id": "258890954", "id": "1156837342176526337", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "created_at": "2019-08-01T08:01:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156837342176526337"], "text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156836750238597121"}], "author_id": "863117566763573248", "id": "1156837303890907136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MONITORJHD", "id": "2791399002"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.6034, "type": "Person", "normalized_text": "Rebeldes"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.7559, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:01:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156837303890907136"], "text": "RT @MONITORJHD: Rebeldes yemen\u00edes reivindican el doble atentado suicida de Ad\u00e9n que en el que han sido asesinados al menos 17 polic\u00edas. htt\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "author_id": "2850345431", "id": "1156837286023221251", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:01:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156837286023221251"], "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633374070431744"}], "author_id": "285771597", "id": "1156837280058871812", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lercionotizie", "id": "910827588"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 31, "tag": "LERCIOSTORY"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:01:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156837280058871812"], "text": "RT @lercionotizie: #LERCIOSTORY Giappone. Sbaglia l\u2019erogazione del prodotto, distributore automatico si suicida - di Pablo Quirici \n\nhttps:\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156628725267664896"}], "author_id": "1041113440000065536", "id": "1156837278582525953", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 23, "username": "Young_Family_", "id": "3165826593"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 132, "probability": 0.5106, "type": "Other", "normalized_text": "Ok\u00e9nio M"}, {"start": 137, "end": 143, "probability": 0.7055, "type": "Other", "normalized_text": "Regular"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/NZuMpDQ062", "expanded_url": "https://twitter.com/negrobue3cores/status/1156628725267664896", "display_url": "twitter.com/negrobue3cores\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:01:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156837278582525953"], "text": "O mal da @Young_Family_  \u00e9 come\u00e7ar a lan\u00e7ar no tempo das provas fuckkk ya... assim fico ansioso se vou bater a prova ou se o Ok\u00e9nio M no Regular Shit matou ? \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14 https://t.co/NZuMpDQ062"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}], "author_id": "172011835", "id": "1156837105416495104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:00:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156837105416495104"], "text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026"}, {"lang": "ht", "author_id": "418214840", "id": "1156836934192439296", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:59:52.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/fYGzJ8xYV1", "expanded_url": "https://luzes.gal/29/07/2019/opinion/a-curva-na-que-se-matou-espana-chevere-jauria-mit-ribadavia/", "display_url": "luzes.gal/29/07/2019/opi\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156836934192439296"], "text": "Teatro: Ch\u00e9vere, A berberecheira e T. Kamikaze https://t.co/fYGzJ8xYV1"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}], "author_id": "173543457", "id": "1156836756140040192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:59:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156836756140040192"], "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156835230621274117"}], "author_id": "2791399002", "id": "1156836750238597121", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4693, "type": "Person", "normalized_text": "Rebeldes"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.7719, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9n"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/s8pulcnIys", "expanded_url": "https://twitter.com/LOrientLeJour/status/1156835230621274117", "display_url": "twitter.com/LOrientLeJour/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T07:59:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156836750238597121"], "text": "Rebeldes yemen\u00edes reivindican el doble atentado suicida de Ad\u00e9n que en el que han sido asesinados al menos 17 polic\u00edas. https://t.co/s8pulcnIys"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156799217635135489"}], "author_id": "1239419034", "id": "1156836573251624960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:58:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156836573251624960"], "text": "RT @324cat: Nou crim masclista a Burgos, on un home ha disparat mortalment la dona, ha ferit greument el fill de la parella i despr\u00e9s s\u2019ha\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "author_id": "1649273581", "id": "1156836535154749440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:58:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156836535154749440"], "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "author_id": "209695415", "id": "1156836410600644609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:57:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156836410600644609"], "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}], "author_id": "834509875824705536", "id": "1156835943351017472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:55:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156835943351017472"], "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}], "author_id": "787165184", "id": "1156835023733084160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:52:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156835023733084160"], "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "author_id": "788486145030184960", "id": "1156834998953152512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:52:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156834998953152512"], "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "author_id": "1088150919546654722", "id": "1156834706794655749", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:51:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156834706794655749"], "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}], "author_id": "1078267227965718528", "id": "1156834688327147522", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:50:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156834688327147522"], "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2264919991", "id": "1156834583645773826", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:50:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156834583645773826"], "text": "Uma verdade: o suicida n quer se matar, ele quer matar sua dor."}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633374070431744"}], "author_id": "455999497", "id": "1156834565438267392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lercionotizie", "id": "910827588"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 31, "tag": "LERCIOSTORY"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:50:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156834565438267392"], "text": "RT @lercionotizie: #LERCIOSTORY Giappone. Sbaglia l\u2019erogazione del prodotto, distributore automatico si suicida - di Pablo Quirici \n\nhttps:\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156701709391015938"}], "author_id": "2280648054", "id": "1156834272218681344", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BrancaRossana", "id": "2828083727"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "PiramideRossa", "id": "118513045"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:49:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "2828083727", "edit_history_tweet_ids": ["1156834272218681344"], "text": "@BrancaRossana @PiramideRossa E quando una si suicida per colpa della mamma?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "author_id": "109584874", "id": "1156834190438088704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:48:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156834190438088704"], "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "34238668", "id": "1156834022472986624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9114, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/FXNruAEmu3", "expanded_url": "http://ddsevilla.info/oblat1", "display_url": "ddsevilla.info/oblat1"}]}, "created_at": "2019-08-01T07:48:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156834022472986624"], "text": "Un hombre mata a su mujer en un pueblo de Burgos, hiere a su hijo y se suicida https://t.co/FXNruAEmu3"}, {"lang": "es", "author_id": "22602295", "id": "1156833954969915392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.5095, "type": "Person", "normalized_text": "Bicho Pal Monte"}, {"start": 28, "end": 45, "probability": 0.8806, "type": "Other", "normalized_text": "Autoenga\u00f1o Suicida"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/2UPIVMIt4P", "expanded_url": "http://www.rockestatal.com/actualidad/bicho-pal-monte-debuta-con-autoengano-suicida/", "display_url": "rockestatal.com/actualidad/bic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.rockestatal.com/actualidad/bicho-pal-monte-debuta-con-autoengano-suicida/"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/eDQK0L7tsb", "expanded_url": "https://twitter.com/rockestatal/status/1156833954969915392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eDQK0L7tsb", "media_key": "3_1156833947101409280"}]}, "created_at": "2019-08-01T07:48:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156833954969915392"], "text": "Bicho Pal Monte debuta con \u2018Autoenga\u00f1o Suicida\u2019.\u00a0https://t.co/2UPIVMIt4P https://t.co/eDQK0L7tsb"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156583471889944577"}], "author_id": "729615468164689920", "id": "1156833887114420225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DaniPintoB", "id": "139486627"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8118, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:47:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156833887114420225"], "text": "RT @DaniPintoB: Nueve menas propinan una brutal paliza a dos j\u00f3venes para robarles en Barcelona.\nEs un no parar de robos, palizas, violacio\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}], "author_id": "816204228502945792", "id": "1156833857804656640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:47:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156833857804656640"], "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156828497899397120"}], "author_id": "2828672397", "id": "1156833790247002112", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9022, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 47, "tag": "Burgos"}]}, "created_at": "2019-08-01T07:47:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156833790247002112"], "text": "RT @MaiteMolinaN: Asesinato machista en #Burgos: mata a su mujer, hiere de un disparo a su hijo y se suicida con su escopeta de caza.\n\nNi u\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156521232923267073"}], "author_id": "972398739150254080", "id": "1156833686177947648", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "created_at": "2019-08-01T07:46:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156833686177947648"], "text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "author_id": "4921261367", "id": "1156833664006856704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:46:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156833664006856704"], "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156247512103247877"}], "author_id": "108991895", "id": "1156833652250238976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Karligrafia", "id": "2832383746"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:46:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156833652250238976"], "text": "RT @Karligrafia: Es una total ignorancia pensar que lo suicida se te nota, no, el suicida si se r\u00ede, bromea, trabaja y pareciera tener una\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}], "author_id": "565095671", "id": "1156833644972920833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:46:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156833644972920833"], "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}], "author_id": "443702268", "id": "1156833599917830144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:46:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156833599917830144"], "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "4830276886", "id": "1156833192369885184", "entities": {"mentions": [{"start": 88, "end": 104, "username": "CadenaSerBurgos", "id": "871458566"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9246, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/JefWDj4Z4X", "expanded_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/07/31/radio_castilla/1564581339_170217.html?ssm=tw", "display_url": "cadenaser.com/emisora/2019/0\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:45:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156833192369885184"], "text": "Asesina a su pareja en Burgos, hiere a su hijo y se suicida https://t.co/JefWDj4Z4X v\u00eda @CadenaSERBurgos"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633374070431744"}], "author_id": "1100506404375445505", "id": "1156832971741155329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lercionotizie", "id": "910827588"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 31, "tag": "LERCIOSTORY"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:44:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156832971741155329"], "text": "RT @lercionotizie: #LERCIOSTORY Giappone. Sbaglia l\u2019erogazione del prodotto, distributore automatico si suicida - di Pablo Quirici \n\nhttps:\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}], "author_id": "2847896428", "id": "1156832952489271296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:44:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156832952489271296"], "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156568452011872261"}], "author_id": "2561669216", "id": "1156832902010822656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pdmFeminismos", "id": "3881769005"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9183, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.735, "type": "Organization", "normalized_text": "PodemosEvitarlo"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 37, "tag": "AsesinatoMachista"}, {"start": 49, "end": 65, "tag": "PodemosEvitarlo"}, {"start": 104, "end": 121, "tag": "Cuesti\u00f3nDeEstado"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:43:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156832902010822656"], "text": "RT @pdmFeminismos: #AsesinatoMachista en Burgos. #PodemosEvitarlo haciendo de la violencia machista una #Cuesti\u00f3nDeEstado ya!! Frente a qui\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156568452011872261"}], "author_id": "367188528", "id": "1156832839482126337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pdmFeminismos", "id": "3881769005"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9183, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.735, "type": "Organization", "normalized_text": "PodemosEvitarlo"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 37, "tag": "AsesinatoMachista"}, {"start": 49, "end": 65, "tag": "PodemosEvitarlo"}, {"start": 104, "end": 121, "tag": "Cuesti\u00f3nDeEstado"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:43:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156832839482126337"], "text": "RT @pdmFeminismos: #AsesinatoMachista en Burgos. #PodemosEvitarlo haciendo de la violencia machista una #Cuesti\u00f3nDeEstado ya!! Frente a qui\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156583471889944577"}], "author_id": "857211042669240320", "id": "1156832820704305152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DaniPintoB", "id": "139486627"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8118, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:43:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156832820704305152"], "text": "RT @DaniPintoB: Nueve menas propinan una brutal paliza a dos j\u00f3venes para robarles en Barcelona.\nEs un no parar de robos, palizas, violacio\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156568452011872261"}], "author_id": "700253902613147648", "id": "1156832558178549761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pdmFeminismos", "id": "3881769005"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9183, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.735, "type": "Organization", "normalized_text": "PodemosEvitarlo"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 37, "tag": "AsesinatoMachista"}, {"start": 49, "end": 65, "tag": "PodemosEvitarlo"}, {"start": 104, "end": 121, "tag": "Cuesti\u00f3nDeEstado"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:42:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156832558178549761"], "text": "RT @pdmFeminismos: #AsesinatoMachista en Burgos. #PodemosEvitarlo haciendo de la violencia machista una #Cuesti\u00f3nDeEstado ya!! Frente a qui\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "author_id": "2617176744", "id": "1156832464414892033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:42:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156832464414892033"], "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "author_id": "95776210", "id": "1156832059987496960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:40:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156832059987496960"], "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156830215110352896"}], "author_id": "2791399002", "id": "1156831910720659456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.7082, "type": "Place", "normalized_text": "Ad\u00e9n ("}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9568, "type": "Place", "normalized_text": "Yemen"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/Q0g0ACzRQ5", "expanded_url": "https://twitter.com/arabnews/status/1156830215110352896", "display_url": "twitter.com/arabnews/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T07:39:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156831910720659456"], "text": "Doble atentado suicida contra un desfile militar en Ad\u00e9n (Yemen). https://t.co/Q0g0ACzRQ5"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "author_id": "788865997105197056", "id": "1156831758249340928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:39:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156831758249340928"], "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}], "author_id": "383339969", "id": "1156831756227682305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:39:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156831756227682305"], "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}], "author_id": "306294844", "id": "1156831675734790144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:38:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156831675734790144"], "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "author_id": "4170588095", "id": "1156831668122136576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:38:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156831668122136576"], "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "851336634", "id": "1156831660467523585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Yemen"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.813, "type": "Place", "normalized_text": "Aden"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/Uhjg6iMgGT", "expanded_url": "http://ver.20m.es/fkhhz2", "display_url": "ver.20m.es/fkhhz2"}]}, "created_at": "2019-08-01T07:38:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156831660467523585"], "text": "Yemen: ataque suicida deja 3 muertos en comisar\u00eda de Aden https://t.co/Uhjg6iMgGT"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "author_id": "456088462", "id": "1156831464752857088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:38:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156831464752857088"], "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1127850749499777024", "id": "1156831458163613696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:38:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156831458163613696"], "text": "Espero les guste mi linda carita de poquitos amigos, suicida millenial."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156612975798738950"}], "author_id": "7641592", "id": "1156831454791438336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "urruzoladide", "id": "3212180429"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 132, "probability": 0.8968, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:38:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156831454791438336"], "text": "RT @urruzoladide: Y mientras los pol\u00edticos hacen discursos y guardan minutos de silencio \ud83d\udc47\nHoy un hombre asesina a su mujer en Burgos, hier\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156830897192222720"}], "author_id": "565572915", "id": "1156831453726085121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EmiliadeCarinho", "id": "365989665"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9332, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/7b4RZqKWBU", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/07/31/actualidad/1564580388_016957.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:38:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156831453726085121"], "text": "RT @EmiliadeCarinho: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos https://t.co/7b4RZqKWBU v\u00eda @el_pais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "author_id": "1001128890197331969", "id": "1156831446151155713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:38:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156831446151155713"], "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}], "author_id": "1121478293021253633", "id": "1156831436974034944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:38:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156831436974034944"], "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156745371181289473"}], "author_id": "943797521859653633", "id": "1156831432033091584", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rodrigoleitao25", "id": "909542747014615041"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:38:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "909542747014615041", "edit_history_tweet_ids": ["1156831432033091584"], "text": "@rodrigoleitao25 \u00c9 verdade\nA minha bem h\u00e1 uns dias disse que quem se tenta suicidar/suicida \u00e9 uma chamada de aten\u00e7\u00e3o\nEu passei-me, at\u00e9 cheguei a pensar \"se agora me matasse ias ficar de uma maneira que nunca tinhas ficado\", at\u00e9 porque como \u00e9 que \u00e9 uma chamada de aten\u00e7\u00e3o se a pessoa j\u00e1 est\u00e1 morta."}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156829593090842625"}], "author_id": "95378621", "id": "1156831424894459904", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:37:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "95378621", "edit_history_tweet_ids": ["1156831424894459904"], "text": "@pdnetwork Per questa serie di ragioni ritengo suicida e miope da parte di chi si ritiene avversario da sinistra del PD continuare a trattare questo partito come un'\u00e9lite al potere, quando \u00e8 il primo bersaglio, simbolico e non solo, dell'intento di annichilire, in breve, ogni opposizione./4"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "author_id": "709080357619027969", "id": "1156831412806443009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:37:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156831412806443009"], "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156235681443827715"}], "author_id": "2608915913", "id": "1156831395207155713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "criticanac", "id": "708600266585726977"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:37:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156831395207155713"], "text": "RT @criticanac: Comunista sempre matou e mata comunista, pois a moral revolucion\u00e1ria \u00e9 unicamente utilit\u00e1ria, e n\u00e3o comporta transcend\u00eancia\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "author_id": "2767517181", "id": "1156831265179541505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:37:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156831265179541505"], "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "816464590351503362", "id": "1156831255826194432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:37:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156831255826194432"], "text": "Quem \u00e9 que se matou agora crl"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "author_id": "3243851236", "id": "1156831182195216385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:37:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156831182195216385"], "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}], "author_id": "536473389", "id": "1156831064146530304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:36:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156831064146530304"], "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "365989665", "id": "1156830897192222720", "entities": {"mentions": [{"start": 108, "end": 116, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9278, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/7b4RZqKWBU", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/07/31/actualidad/1564580388_016957.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:35:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156830897192222720"], "text": "Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos https://t.co/7b4RZqKWBU v\u00eda @el_pais"}, {"lang": "pt", "author_id": "2489802863", "id": "1156830700051533824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:35:06.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/rKBexIoRsz", "expanded_url": "https://twitter.com/IoItony/status/1154250803579744256", "display_url": "twitter.com/IoItony/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156830700051533824"], "text": "J\u00e1 se matou mais gente por causa disso do que salvou https://t.co/rKBexIoRsz"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "author_id": "1675959025", "id": "1156830647576649728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:34:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156830647576649728"], "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156830161494523904"}], "author_id": "705003330", "id": "1156830413521915904", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RGorrochategui", "id": "1113619805410615296"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "eslamananadeFJL", "id": "467205641"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "libertaddigital", "id": "27038703"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Orwell"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6188, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:33:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "1113619805410615296", "edit_history_tweet_ids": ["1156830413521915904"], "text": "@RGorrochategui @eslamananadeFJL @libertaddigital El Gran Hermano de Orwell se impone absolutamente en este Occidente idiotizado y suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}], "author_id": "902879137286815744", "id": "1156830139109531648", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:32:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156830139109531648"], "text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}], "author_id": "787789471244808193", "id": "1156830127499689985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:32:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156830127499689985"], "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "author_id": "702880639889121280", "id": "1156829861236871168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:31:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156829861236871168"], "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "author_id": "704131419010891776", "id": "1156829835777519617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:31:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156829835777519617"], "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "author_id": "3371108811", "id": "1156829710401359872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:31:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156829710401359872"], "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156674195985719304"}], "author_id": "259724724", "id": "1156829702373433344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MontanosMontse", "id": "1109376423851110400"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:31:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156829702373433344"], "text": "RT @MontanosMontse: La Violencia de g\u00e9nero no cesa.\nOtra mujer muerta y su hijo grave.\nSe ha convertido en noticia diaria. \nQue pare ya. No\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "author_id": "887144702532882432", "id": "1156829501600477185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:30:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156829501600477185"], "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}], "author_id": "130454145", "id": "1156829480930992128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:30:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156829480930992128"], "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "author_id": "52499387", "id": "1156829297291612160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:29:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156829297291612160"], "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}], "author_id": "2510777873", "id": "1156829117909741568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:28:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156829117909741568"], "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "author_id": "260653471", "id": "1156829068186267649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:28:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156829068186267649"], "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156827629661634561"}], "author_id": "1126161920426377217", "id": "1156829009583443969", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JoshFixed", "id": "1213456908721389569"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:28:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "1138500270688788480", "edit_history_tweet_ids": ["1156829009583443969"], "text": "@joshfixed se for a mesma que eu t\u00f4 pensando, \u00e9 uma que fizeram um exposed pq ela quase matou a gata dela, apoia pedofilia e fica falando mt besteira na internet, a desculpa que ela deu \u00e9 que talvez tenha problemas psicol\u00f3gicos."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156647910655893505"}], "author_id": "2980073188", "id": "1156828904390373376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "YolandaBesteiro", "id": "447925906"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.6783, "type": "Other", "normalized_text": "TerrorismoMachista"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 55, "tag": "TerrorismoMachista"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:27:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156828904390373376"], "text": "RT @YolandaBesteiro: Terrible!!! El #TerrorismoMachista golpea de nuevo. Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pue\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633177131294721"}], "author_id": "2935521568", "id": "1156828613246947328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abalandeira", "id": "1023172171349336064"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:26:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156828613246947328"], "text": "RT @abalandeira: Hose fun o ontamiento e inda volv\u00edn aghora. Dendes que morriu a vici\u00f1a,  os fillos tanche nos Ontados Unidos e nunca rozar\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156571371587145731"}], "author_id": "3236345758", "id": "1156828612470943745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "CGT", "id": "303300399"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.8835, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/y6rJPHRblP", "expanded_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/07/31/radio_castilla/1564581339_170217.html", "display_url": "cadenaser.com/emisora/2019/0\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:26:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156828612470943745"], "text": "RT @CGT: [Terrorismo Machista]\n\nAsesina a su pareja en Burgos, hiere a su hijo y se suicida.\n\nhttps://t.co/y6rJPHRblP"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156729464769921024"}], "author_id": "1470878293", "id": "1156828602173931520", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Hugo_Gutierrez_", "id": "169979854"}], "annotations": [{"start": 199, "end": 200, "probability": 0.7852, "type": "Organization", "normalized_text": "PC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:26:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "169979854", "edit_history_tweet_ids": ["1156828602173931520"], "text": "@Hugo_Gutierrez_ Weon tarado ,el \u00fanico paro que hizo mierda a un gobierno fue el de los camioneros  al borracho ,cobarde y suicida ,que una minoria lo idolatra ,como siempre al lado de la basura ,el PC nunca ha sido nada ,no han salido jam\u00e1s del m\u00edsero 3% con suerte y moviendo plata ,weones giles"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}], "author_id": "2252805032", "id": "1156828587737145346", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:26:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156828587737145346"], "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "309572236", "id": "1156828497899397120", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9456, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 137, "end": 153, "probability": 0.5126, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}, {"start": 208, "end": 217, "probability": 0.4695, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 29, "tag": "Burgos"}, {"start": 136, "end": 154, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 207, "end": 218, "tag": "NiUnaMenos"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/t67ejnk2la", "expanded_url": "https://www.lavozdegalicia.es/noticia/espana/2019/07/31/asesinato-machista-burgos-mata-mujer-hiere-hijo-suicida/00031564580533254676447.htm", "display_url": "lavozdegalicia.es/noticia/espana\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T07:26:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156828497899397120"], "text": "Asesinato machista en #Burgos: mata a su mujer, hiere de un disparo a su hijo y se suicida con su escopeta de caza.\n\nNi un puto d\u00eda sin #ViolenciaMachista \n\n\u00a1Que os suicideis primero hijos del patriarcado! \n#NiUnaMenos\n\nHasta el co\u00f1o de tanto macho suelto\n\nhttps://t.co/t67ejnk2la"}, {"lang": "es", "author_id": "864539730", "id": "1156828324812865537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9013, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/JMLNFb1nfp", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9SST5", "display_url": "dlvr.it/R9SST5"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/R2RzGueYGP", "expanded_url": "https://twitter.com/cibeiraorense/status/1156828324812865537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R2RzGueYGP", "media_key": "3_1156828322740879360"}]}, "created_at": "2019-08-01T07:25:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156828324812865537"], "text": "Asesina presuntamente a su pareja en Burgos, hiere a su hijo y se suicida https://t.co/JMLNFb1nfp https://t.co/R2RzGueYGP"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "author_id": "345521990", "id": "1156828219443748864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:25:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156828219443748864"], "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "d151b58850d4cd1e"}, "author_id": "869989292", "id": "1156828041802334208", "entities": {"mentions": [{"start": 138, "end": 150, "username": "laverdad_es", "id": "44898619"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.5048, "type": "Place", "normalized_text": "La Manga"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/AYYC6ndI6p", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/murcia/cartagena/viene-mujer-tiro-20190801003138-ntvo.html#vca=sticky-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Cartagena", "display_url": "laverdad.es/murcia/cartage\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:24:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156828041802334208"], "text": "El suicida que intent\u00f3 lanzarse de la octava planta de un hotel en La Manga: \u00abO viene esa mujer o yo me tiro\u00bb https://t.co/AYYC6ndI6p v\u00eda @laverdad_es"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}], "author_id": "1083676658", "id": "1156827965172453377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:24:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156827965172453377"], "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156824382645293057"}], "author_id": "575697893", "id": "1156827794447511552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:23:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156827794447511552"], "text": "RT @324cat: La Gu\u00e0rdia Civil investiga el possible darrer crim de viol\u00e8ncia masclista a Espanya: un home hauria assassinat la dona a trets\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}], "author_id": "560550530", "id": "1156827708283871232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:23:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156827708283871232"], "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156583471889944577"}], "author_id": "899348105384079373", "id": "1156827507909435392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DaniPintoB", "id": "139486627"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8118, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:22:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156827507909435392"], "text": "RT @DaniPintoB: Nueve menas propinan una brutal paliza a dos j\u00f3venes para robarles en Barcelona.\nEs un no parar de robos, palizas, violacio\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156799243644035072"}], "author_id": "2486288122", "id": "1156827506877632512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "diariodeburgos", "id": "32341641"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.4233, "type": "Other", "normalized_text": "DB"}, {"start": 101, "end": 102, "probability": 0.8909, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:22:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156827506877632512"], "text": "RT @diariodeburgos: Hoy en DB:\nMata a tiros a su esposa, hiere de gravedad a su hijo y se suicida\nLa UE pone en marcha un proyecto piloto e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156566849456345088"}], "author_id": "117445236", "id": "1156827431371714560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Mjesusserranoj", "id": "538438751"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:22:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156827431371714560"], "text": "RT @Mjesusserranoj: No hay palabras para describir tanto dolor y tanto sufrimiento! Y qu\u00e9 haya fuerzas pol\u00edticas que nieguen la violencia m\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156826815480115200"}], "author_id": "859167973742915586", "id": "1156827286299172864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 115, "probability": 0.3867, "type": "Other", "normalized_text": "stss"}]}, "created_at": "2019-08-01T07:21:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "886993903303499776", "edit_history_tweet_ids": ["1156827286299172864"], "text": "@finniewxh @barbrianx a filha da guria quase MATOU A GATINHA dela afogada pq ela fez coc\u00f4 no ch\u00e3o ela postou no stss se orgulhando disso agora t\u00e1 botando a culpa na doen\u00e7a psicol\u00f3gica dela"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "author_id": "301871745", "id": "1156826887806697473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:19:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156826887806697473"], "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156616220172587009"}], "author_id": "947626460763820034", "id": "1156826409358254080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "2dfeemdeus", "id": "880500778800222213"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:18:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156826409358254080"], "text": "RT @2dfeemdeus: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu am\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "author_id": "1095295049418584067", "id": "1156826174330462208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:17:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156826174330462208"], "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156706244062785536"}], "author_id": "218721890", "id": "1156825997544738817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elianabellei", "id": "359915967"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.6216, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:16:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156825997544738817"], "text": "RT @elianabellei: Rolando nas redes:\n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! \nMas se os filhos do Bolsonaro qu\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "300105351", "id": "1156825947515052032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:16:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 205, "end": 226, "tag": "autodefensafeminista"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/VlaSaj41VD", "expanded_url": "https://www.lavozdegalicia.es/noticia/espana/2019/07/31/asesinato-machista-burgos-mata-mujer-hiere-hijo-suicida/00031564580533254676447.htm", "display_url": "lavozdegalicia.es/noticia/espana\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156825947515052032"], "text": "RT COFZgz: RT Mujeres_enREBEL: Nuevo crimen machista.\nNos asesinan mientras comemos, hablamos, paseamos, nos asesinan nuestras parejas y exparejas. Nos asesina este Estado patriarcal en guerra permanente. #autodefensafeminista \nhttps://t.co/VlaSaj41VD"}, {"lang": "es", "author_id": "2765658385", "id": "1156825696876015623", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9226, "type": "Person", "normalized_text": "Hacker"}, {"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9136, "type": "Person", "normalized_text": "Gadafi"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Hilary"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.7441, "type": "Person", "normalized_text": "Muro Bush"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9881, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/h2EF0DzSN0", "expanded_url": "https://twitter.com/samlit78/status/1156825696876015623/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h2EF0DzSN0", "media_key": "3_1156825695747739648"}]}, "created_at": "2019-08-01T07:15:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156825696876015623"], "text": "Se \"suicida\" Hacker,Gadafi, y Hilary Aprob\u00f3 el Muro Bush Entre M\u00e9xico -Estados Unidos.Hoy Trump. https://t.co/h2EF0DzSN0"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}], "author_id": "275227385", "id": "1156825533818245120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:14:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156825533818245120"], "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156757740343234560"}], "author_id": "2538971295", "id": "1156825318533017600", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 148, "end": 154, "probability": 0.5321, "type": "Organization", "normalized_text": "Porsche"}, {"start": 195, "end": 196, "probability": 0.9215, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 221, "end": 229, "probability": 0.9433, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 233, "end": 234, "probability": 0.6859, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/LftdfI5uMf", "expanded_url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2019/07/29/motorista-de-porsche-suspeito-de-atropelar-e-matar-idosa-em-sp-se-entrega-a-policia.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/sp/sao-paulo/n\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:13:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "128372940", "edit_history_tweet_ids": ["1156825318533017600"], "text": "@jairbolsonaro O capit\u00e3o, a justi\u00e7a liberou esse vagabundo que atropelou e matou uma trabalhadora! Interceda por n\u00f3s por favor \ud83d\ude4f\ud83c\udffc!!!!!\nMotorista de Porsche suspeito de atropelar e matar idosa em SP se entrega \u00e0 pol\u00edcia | S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/LftdfI5uMf"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "author_id": "3057132436", "id": "1156825253609377792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:13:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156825253609377792"], "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156583471889944577"}], "author_id": "309265318", "id": "1156825131471245314", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DaniPintoB", "id": "139486627"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8118, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:12:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156825131471245314"], "text": "RT @DaniPintoB: Nueve menas propinan una brutal paliza a dos j\u00f3venes para robarles en Barcelona.\nEs un no parar de robos, palizas, violacio\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "285522055", "id": "1156825094250881026", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Yemen"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.813, "type": "Place", "normalized_text": "Aden"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/6bvL8y17vi", "expanded_url": "http://enp.la/633n", "display_url": "enp.la/633n"}]}, "created_at": "2019-08-01T07:12:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156825094250881026"], "text": "Yemen: ataque suicida deja 3 muertos en comisar\u00eda de Aden https://t.co/6bvL8y17vi"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156823788702453760"}], "author_id": "1608489145", "id": "1156824902416121856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jatirado_oc", "id": "1034559695808356352"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Yemen"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.7383, "type": "Place", "normalized_text": "Aden"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/yMmOLGZplY", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9SQ7c", "display_url": "dlvr.it/R9SQ7c"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/rsjqN12n4L", "expanded_url": "https://twitter.com/jatirado_oc/status/1156823788702453760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rsjqN12n4L", "media_key": "3_1156823786785656834"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:12:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156824902416121856"], "text": "RT @jatirado_oc: Yemen: ataque suicida deja 3 muertos en comisar\u00eda de Aden https://t.co/yMmOLGZplY https://t.co/rsjqN12n4L"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155900910092132355"}], "author_id": "1550788489", "id": "1156824892303691776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SolTaylorRdL", "id": "138627969"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.813, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.8836, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 24, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/HPGz6pf0wt", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:12:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156824892303691776"], "text": "RT @SolTaylorRdL: #ebook \ud83d\udc49 https://t.co/HPGz6pf0wt \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada p\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156822813526908928"}], "author_id": "28193618", "id": "1156824797243936768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danyblazquez", "id": "199416771"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:11:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156824797243936768"], "text": "RT @danyblazquez: *Gente negando la violencia machista*.\n\nEspa\u00f1a, solo ayer:\n\n-Una mujer huye tras ser secuestrada y agredida por su expare\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}], "author_id": "316468371", "id": "1156824639651401730", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:11:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156824639651401730"], "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156799243644035072"}], "author_id": "497889775", "id": "1156824555576594433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "diariodeburgos", "id": "32341641"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.4233, "type": "Other", "normalized_text": "DB"}, {"start": 101, "end": 102, "probability": 0.8909, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:10:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156824555576594433"], "text": "RT @diariodeburgos: Hoy en DB:\nMata a tiros a su esposa, hiere de gravedad a su hijo y se suicida\nLa UE pone en marcha un proyecto piloto e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156823788702453760"}], "author_id": "159072956", "id": "1156824541890351104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jatirado_oc", "id": "1034559695808356352"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Yemen"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.7383, "type": "Place", "normalized_text": "Aden"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/yMmOLGZplY", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9SQ7c", "display_url": "dlvr.it/R9SQ7c"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/rsjqN12n4L", "expanded_url": "https://twitter.com/jatirado_oc/status/1156823788702453760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rsjqN12n4L", "media_key": "3_1156823786785656834"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:10:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156824541890351104"], "text": "RT @jatirado_oc: Yemen: ataque suicida deja 3 muertos en comisar\u00eda de Aden https://t.co/yMmOLGZplY https://t.co/rsjqN12n4L"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156583686789353472"}], "author_id": "821291191", "id": "1156824484718030848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mujeres_enREBEL", "id": "2882765391"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:10:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156824484718030848"], "text": "RT @Mujeres_enREBEL: Nuevo crimen machista.\nNos asesinan mientras comemos, hablamos, paseamos, nos asesinan nuestras parejas y exparejas. N\u2026"}, {"lang": "ca", "author_id": "8330472", "id": "1156824382645293057", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-01T07:10:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/PLgPpwD6a3", "expanded_url": "http://bit.ly/2STl0JO", "display_url": "bit.ly/2STl0JO", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ccma.cat/324/un-home-assassina-a-trets-la-dona-fereix-el-fill-i-es-suicida-a-burgos/noticia/2938875/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156824382645293057"], "text": "La Gu\u00e0rdia Civil investiga el possible darrer crim de viol\u00e8ncia masclista a Espanya: un home hauria assassinat la dona a trets i despr\u00e9s s'hauria su\u00efcidat a Burgos\n\nhttps://t.co/PLgPpwD6a3"}, {"lang": "es", "author_id": "572219088", "id": "1156824130383204352", "entities": {"mentions": [{"start": 108, "end": 116, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9232, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/c6tUNYtKtT", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/07/31/actualidad/1564580388_016957.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:09:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156824130383204352"], "text": "Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos https://t.co/c6tUNYtKtT v\u00eda @el_pais Cada d\u00eda un nuevo asesinato por violencua machista . Concienzacion , educaci\u00f3n de nuestros hijos y solidaridad frente a la brutalidad"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "071a52d3a927a1b8"}, "author_id": "1975414796", "id": "1156824116122574848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9028, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/K4keU9rqcp", "expanded_url": "https://www.lasprovincias.es/sucesos/asesina-mujer-pueblo-20190731160529-nt.html#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Sucesos", "display_url": "lasprovincias.es/sucesos/asesin\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T07:08:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156824116122574848"], "text": "ME PREOCUPA QUE LA MAYOR\u00cdA DE ESTOS CASOS SE DEN EN PUEBLOS......Mata a tiros a su mujer en un pueblo de Burgos, hiere a su hijo y se suicida https://t.co/K4keU9rqcp"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}], "author_id": "107068302", "id": "1156824079757975552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:08:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156824079757975552"], "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156590804154146816"}], "author_id": "14210574", "id": "1156824060153741312", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ComMtPrazer", "id": "3092058627"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:08:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "3092058627", "edit_history_tweet_ids": ["1156824060153741312"], "text": "@ComMtPrazer N\u00e3o sei se a ideia \u00e9 branquear o nome do ditador. Se \u00e9, s\u00f3 a ideia j\u00e1 mete nojo.\nSe \u00e9 para lembrar da exist\u00eancia de um cr\u00e1pula que matou e mandou matar por delito de opini\u00e3o, ent\u00e3o acho bem. S\u00f3 para recordar \u00e0s gera\u00e7\u00f5es futuras.\nCaso contr\u00e1rio, um dia v\u00e3o dizer que era um santo!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "author_id": "963981770944335873", "id": "1156823978725511168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:08:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156823978725511168"], "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156560661117394944"}], "author_id": "338933431", "id": "1156823952053944325", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:08:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156823952053944325"], "text": "RT @PatriciaReyesCs: Otra mujer m\u00e1s asesinada por violencia machista. Sin palabras ya. \n\nOjal\u00e1 su hijo se recupere pronto.  https://t.co/Et\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "author_id": "1057067003230519297", "id": "1156823840967856129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:07:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156823840967856129"], "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1034559695808356352", "id": "1156823788702453760", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Yemen"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.8016, "type": "Place", "normalized_text": "Aden"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/yMmOLGZplY", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9SQ7c", "display_url": "dlvr.it/R9SQ7c"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/rsjqN12n4L", "expanded_url": "https://twitter.com/jatirado_oc/status/1156823788702453760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rsjqN12n4L", "media_key": "3_1156823786785656834"}]}, "created_at": "2019-08-01T07:07:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156823788702453760"], "text": "Yemen: ataque suicida deja 3 muertos en comisar\u00eda de Aden https://t.co/yMmOLGZplY https://t.co/rsjqN12n4L"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156583686789353472"}], "author_id": "2442099169", "id": "1156823737397895168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mujeres_enREBEL", "id": "2882765391"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:07:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156823737397895168"], "text": "RT @Mujeres_enREBEL: Nuevo crimen machista.\nNos asesinan mientras comemos, hablamos, paseamos, nos asesinan nuestras parejas y exparejas. N\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156609580018917376"}], "author_id": "954811210356183040", "id": "1156823673229205504", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BrazilFight", "id": "1105126592370618370"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.9822, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.7273, "type": "Person", "normalized_text": "adelio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:07:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "1105126592370618370", "edit_history_tweet_ids": ["1156823673229205504"], "text": "@BrazilFight Para com essa baboseira .. o Bolsonaro pai n\u00e3o quis recorrer da senten\u00e7a do adelio . Se fosse interessante saber quem o matou, teria recorrido ."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156642532203335680"}], "author_id": "225789624", "id": "1156823476512182273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RaquelEcenarro", "id": "544079032"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.765, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:06:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156823476512182273"], "text": "RT @RaquelEcenarro: 1 Asesina a su mujer en un pueblo de Burgos\n2 Hiere a su hijo\n3 Se suicida \n\nHasta las narices ya de que no empiecen po\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "29977367", "id": "1156823218466041857", "entities": {"mentions": [{"start": 233, "end": 248, "username": "LasMananas_rne", "id": "1713259195"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 63, "probability": 0.5505, "type": "Other", "normalized_text": "Villagonzalo Pedernales"}, {"start": 132, "end": 144, "probability": 0.845, "type": "Person", "normalized_text": "Josefa Santos"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/eiaZ0VPAT1", "expanded_url": "http://rtve.es/a/5359269", "display_url": "rtve.es/a/5359269"}, {"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/yBeIn3RXHX", "expanded_url": "https://twitter.com/rne/status/1156823218466041857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yBeIn3RXHX", "media_key": "3_1156823207149785089"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:05:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156823218466041857"], "text": "Los vecinos de la localidad burgalesa de Villagonzalo Pedernales se vuelven a concentrar hoy para condenar el presunto asesinato de Josefa Santos, de 55 a\u00f1os, a manos de su marido, que tambi\u00e9n hiri\u00f3 a su hijo https://t.co/eiaZ0VPAT1 @LasMananas_rne https://t.co/yBeIn3RXHX"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155900910092132355"}], "author_id": "906918072", "id": "1156823030422749185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SolTaylorRdL", "id": "138627969"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.813, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.8836, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 24, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/HPGz6pf0wt", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:04:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156823030422749185"], "text": "RT @SolTaylorRdL: #ebook \ud83d\udc49 https://t.co/HPGz6pf0wt \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada p\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}], "author_id": "911571237209612288", "id": "1156823002325143553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:04:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156823002325143553"], "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026"}, {"lang": "en", "author_id": "15049860", "id": "1156822865339125761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.9606, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida_2019"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/1wUVly47k3", "expanded_url": "https://sumall.com/thankyou?utm_source=twitter&utm_medium=publishing&utm_campaign=thank_you_tweet&utm_content=text_and_media&utm_term=0ebe148d5802e0f263f7fc15", "display_url": "sumall.com/thankyou?utm_s\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/iE3InqPEu9", "expanded_url": "https://twitter.com/nawarzreik/status/1156822865339125761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iE3InqPEu9", "media_key": "3_1156822863401369600"}]}, "created_at": "2019-08-01T07:03:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156822865339125761"], "text": "Our biggest fans this week: Suicida_2019. Thank you! via https://t.co/1wUVly47k3 https://t.co/iE3InqPEu9"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156612975798738950"}], "author_id": "246912717", "id": "1156822846913613824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "urruzoladide", "id": "3212180429"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 132, "probability": 0.8968, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:03:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156822846913613824"], "text": "RT @urruzoladide: Y mientras los pol\u00edticos hacen discursos y guardan minutos de silencio \ud83d\udc47\nHoy un hombre asesina a su mujer en Burgos, hier\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "199416771", "id": "1156822813526908928", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-08-01T07:03:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156822813526908928"], "text": "*Gente negando la violencia machista*.\n\nEspa\u00f1a, solo ayer:\n\n-Una mujer huye tras ser secuestrada y agredida por su expareja.\n\n-Un hombre mata a su pareja, hiere al hijo de esta y luego se suicida.\n\n-Un menor llama al 112 y avisa de que su padre est\u00e1 asfixiando a su madre."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156819358217322496"}], "author_id": "1449365888", "id": "1156822455153037312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "madrestresadas", "id": "266659349"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 95, "probability": 0.4977, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8994, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 96, "tag": "ViolenciaMachista"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:02:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156822455153037312"], "text": "RT @madrestresadas: Que exista el infierno, por favor\nQue exista el infierno.\n#ViolenciaMachista: Asesina a su pareja en Burgos, hiere a su\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}], "author_id": "333755785", "id": "1156822062847156225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:00:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156822062847156225"], "text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "249112212", "id": "1156821866905870337", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9431, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 158, "end": 180, "probability": 0.4227, "type": "Place", "normalized_text": "Villagonzalo Pedernales"}, {"start": 184, "end": 200, "probability": 0.4569, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 80, "tag": "Burgos"}, {"start": 183, "end": 201, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 203, "end": 214, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 216, "end": 224, "tag": "BastaYa"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/USVE93F93I", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/07/31/actualidad/1564580388_016957.html#?ref=rss&format=simple&link=guid", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/07/31/actualidad/1564580388_016957.html#?ref=rss&format=simple&link=guid"}]}, "created_at": "2019-08-01T07:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156821866905870337"], "text": "Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los cuerpos cuando lleg\u00f3 a la casa, en Villagonzalo Pedernales \n#ViolenciaMachista \n#NiUnaMenos \n#BastaYa\nhttps://t.co/USVE93F93I"}, {"lang": "pt", "author_id": "1115035427885453313", "id": "1156821655961985040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:59:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156821655961985040"], "text": "ele se matou eita"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156642532203335680"}], "author_id": "230815081", "id": "1156821606599208960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RaquelEcenarro", "id": "544079032"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.765, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:58:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156821606599208960"], "text": "RT @RaquelEcenarro: 1 Asesina a su mujer en un pueblo de Burgos\n2 Hiere a su hijo\n3 Se suicida \n\nHasta las narices ya de que no empiecen po\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156818620657360896"}], "author_id": "946025563982049285", "id": "1156821337391927297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Asociacion_ALMA", "id": "2868650259"}, {"start": 119, "end": 130, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9442, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/XByXoRNIIj", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/violencia-genero-asesina-pareja-burgos-hiere-hijo-suicida.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/viole\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:57:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156821337391927297"], "text": "RT @Asociacion_ALMA: Un hombre asesina a su pareja en Burgos, hiere a su hijo y se suicida https://t.co/XByXoRNIIj v\u00eda @publico_es"}, {"lang": "es", "author_id": "542748309", "id": "1156821249676517376", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LaVanguardia", "id": "74453123"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9382, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.6809, "type": "Organization", "normalized_text": "TSJC"}], "hashtags": [{"start": 272, "end": 277, "tag": "prou"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:57:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "74453123", "edit_history_tweet_ids": ["1156821249676517376"], "text": "@LaVanguardia Avui... \"Un hombre mata a su mujer en Burgos y luego se suicida\" \"TSJC eleva de abusos a agresi\u00f3n sexual una violaci\u00f3n grupal sin resistencia\" \"se entrega a los Mossos el acusado de secuestrar a su expareja\" \"Y ahora voy a ir a por las ni\u00f1as\"  Quin horror \ud83d\udc9c #prou"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "author_id": "2345464180", "id": "1156821212703707136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:57:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156821212703707136"], "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "author_id": "611069876", "id": "1156821101147754496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:56:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156821101147754496"], "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156612975798738950"}], "author_id": "3634802422", "id": "1156820922432741376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "urruzoladide", "id": "3212180429"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 132, "probability": 0.8968, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:56:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156820922432741376"], "text": "RT @urruzoladide: Y mientras los pol\u00edticos hacen discursos y guardan minutos de silencio \ud83d\udc47\nHoy un hombre asesina a su mujer en Burgos, hier\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "194078221", "id": "1156820830749376512", "entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 17, "username": "guardiacivil", "id": "295608887"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.6524, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Civil"}, {"start": 44, "end": 59, "probability": 0.8777, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Vel\u00e1zquez"}, {"start": 97, "end": 109, "probability": 0.8802, "type": "Person", "normalized_text": "Josefa Santos"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.8454, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 178, "end": 185, "tag": "Burgos"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/l9vppGvg3C", "expanded_url": "http://bit.ly/316ojjN", "display_url": "bit.ly/316ojjN"}, {"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/zjfs38UmRS", "expanded_url": "https://twitter.com/radioarlanzon/status/1156820830749376512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zjfs38UmRS", "media_key": "3_1156820823921106944"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:55:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156820830749376512"], "text": "La  @guardiacivil Guardia Civil investiga a Rafael Vel\u00e1zquez como presunto autor de la muerte de Josefa Santos, de 55, y de las lesiones a su hijo de 29, que permanece en la UCI #Burgos    https://t.co/l9vppGvg3C https://t.co/zjfs38UmRS"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156663133391507456"}], "author_id": "1070487472872800256", "id": "1156820722842525696", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8351, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}]}, "created_at": "2019-08-01T06:55:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156820722842525696"], "text": "RT @clarkelgbt: a clarke perdeu seus pais, teve que matar seu namorado, viu sua namorada morrer em sua frente, perdeu os melhores amigos, s\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156560661117394944"}], "author_id": "2535498630", "id": "1156820497696509958", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:54:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156820497696509958"], "text": "RT @PatriciaReyesCs: Otra mujer m\u00e1s asesinada por violencia machista. Sin palabras ya. \n\nOjal\u00e1 su hijo se recupere pronto.  https://t.co/Et\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156799217635135489"}], "author_id": "3042237868", "id": "1156820157483933696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:53:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156820157483933696"], "text": "RT @324cat: Nou crim masclista a Burgos, on un home ha disparat mortalment la dona, ha ferit greument el fill de la parella i despr\u00e9s s\u2019ha\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1083817909959512065", "id": "1156819757146017792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.5533, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 167, "end": 169, "probability": 0.3263, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "created_at": "2019-08-01T06:51:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156819757146017792"], "text": "Rolando nas redes:\n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! \nMas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c \n\nEntenderam agora?"}, {"lang": "pt", "author_id": "53799378", "id": "1156819599515619328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:50:59.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/DsEVFBPk1v", "expanded_url": "https://agora.folha.uol.com.br/sao-paulo/2019/07/justica-solta-motorista-acusado-de-atropelar-e-matar-idosa-com-porsche.shtml", "display_url": "agora.folha.uol.com.br/sao-paulo/2019\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156819599515619328"], "text": "2 mortes sendo q na recente fugiu, mas foi liberado? \nSe fosse um carrinho de pipoca estaria preso desde q matou o outro l\u00e1 e pegou 2 anos. Simplesmente um absurdo.\nhttps://t.co/DsEVFBPk1v"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156521232923267073"}], "author_id": "127503956", "id": "1156819500173447169", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "created_at": "2019-08-01T06:50:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156819500173447169"], "text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more."}, {"lang": "es", "author_id": "266659349", "id": "1156819358217322496", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 106, "probability": 0.898, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 76, "tag": "ViolenciaMachista"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/mMRU5n9DQv", "expanded_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/07/31/radio_castilla/1564581339_170217.html?int=SER_PUSH", "display_url": "cadenaser.com/emisora/2019/0\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T06:50:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156819358217322496"], "text": "Que exista el infierno, por favor\nQue exista el infierno.\n#ViolenciaMachista: Asesina a su pareja en Burgos, hiere a su hijo y se suicida  https://t.co/mMRU5n9DQv"}, {"lang": "es", "author_id": "959132251", "id": "1156819230186192898", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:49:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156819230186192898"], "text": "No puedo dormir. Alguien me suicida plis"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1154955350250086400"}], "author_id": "214262033", "id": "1156818695882256384", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "renataloprete", "id": "51885263"}, {"start": 15, "end": 21, "username": "hora1", "id": "2853566626"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "monperronefc", "id": "738908536495689728"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:47:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "214262033", "edit_history_tweet_ids": ["1156818695882256384"], "text": "@renataloprete @hora1 @monperronefc Uma vergonha \u201cnossa Justi\u00e7a e esse Desembargador\u201d, que soltou o cara que atropelou, matou e fugiu, alegando que n\u00e3o h\u00e1 necessidade \u201cdele\u201d ficar preso. Ficar\u00e1 solto para matar novamente??? Ah, ele \u00e9 empres\u00e1rio, se fosse um menos favorecido ficaria enjaulado."}, {"lang": "es", "author_id": "2868650259", "id": "1156818620657360896", "entities": {"mentions": [{"start": 98, "end": 109, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9291, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/XByXoRNIIj", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/violencia-genero-asesina-pareja-burgos-hiere-hijo-suicida.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/viole\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:47:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156818620657360896"], "text": "Un hombre asesina a su pareja en Burgos, hiere a su hijo y se suicida https://t.co/XByXoRNIIj v\u00eda @publico_es"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "author_id": "1159538480", "id": "1156818466114023424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:46:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156818466114023424"], "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "3619878677", "id": "1156818377077338113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.9414, "type": "Place", "normalized_text": "Villagonzalo"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/ZJNdsK8zk9", "expanded_url": "https://ift.tt/2T2BQWU", "display_url": "ift.tt/2T2BQWU"}]}, "created_at": "2019-08-01T06:46:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156818377077338113"], "text": "Mata a tiros su mujer en Villagonzalo, hiere a su hijo de gravedad y luego se suicida https://t.co/ZJNdsK8zk9"}, {"lang": "es", "author_id": "1106306858069954563", "id": "1156818033823948800", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.7088, "type": "Person", "normalized_text": "Villagonzalo"}, {"start": 148, "end": 153, "probability": 0.8563, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 157, "end": 164, "probability": 0.693, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 168, "end": 169, "probability": 0.4908, "type": "Other", "normalized_text": "EL"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/LYkMpyfvUy", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/07/31/actualidad/1564580388_016957.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T06:44:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156818033823948800"], "text": "C\u00f3mo se decide sobre la vida de los dem\u00e1s porque soy macho:\n\nVillagonzalo: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos | Sociedad | EL PA\u00cdS https://t.co/LYkMpyfvUy"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156796951372980224"}], "author_id": "383545687", "id": "1156818011522830336", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Carmen_Lozano_", "id": "749463633097359360"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "JaimeChincha", "id": "36477202"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 158, "probability": 0.5908, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:44:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "749463633097359360", "edit_history_tweet_ids": ["1156818011522830336"], "text": "@Carmen_Lozano_ @JaimeChincha @RPPNoticias @peru21noticias Es el primer Ministro, una persona que est\u00e1 m\u00e1s que lleno de virtudes y reconocimiento. Del Castillo solo es un pol\u00edtico corrupto, amigo del peor corrupto suicida y un delincuente comprobado. As\u00ed que con respeto."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156583686789353472"}], "author_id": "301103534", "id": "1156817982804430848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mujeres_enREBEL", "id": "2882765391"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:44:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156817982804430848"], "text": "RT @Mujeres_enREBEL: Nuevo crimen machista.\nNos asesinan mientras comemos, hablamos, paseamos, nos asesinan nuestras parejas y exparejas. N\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156817104508719104"}], "author_id": "3526255515", "id": "1156817720337489920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:43:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "3526255515", "edit_history_tweet_ids": ["1156817720337489920"], "text": "Es m\u00e1s suicida que aplastar un alacr\u00e1n con ojotas"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "author_id": "323099926", "id": "1156817400928657410", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:42:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156817400928657410"], "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156816503733456896"}], "author_id": "1110055401888845824", "id": "1156817137346011136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:41:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "74469899", "edit_history_tweet_ids": ["1156817137346011136"], "text": "@yormanVrgs Esa persona NO quiere ser ayudada. Las personas cercanas a un suicida que quieren evitar que lo haga no se preocupan por esa persona, son simplemente ego\u00edstas que anteponen sus propios sentimientos a los de esa persona. Escorias."}, {"lang": "es", "author_id": "95213272", "id": "1156817049324273664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.4579, "type": "Place", "normalized_text": "Paseos del Pedregal"}, {"start": 69, "end": 83, "probability": 0.6377, "type": "Other", "normalized_text": "ADN Informativo"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.8129, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/38op9mhPts", "expanded_url": "http://bit.ly/2GGG8xY", "display_url": "bit.ly/2GGG8xY"}]}, "created_at": "2019-08-01T06:40:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156817049324273664"], "text": "Se suicida joven al interior de su vivienda en Paseos del Pedregal | ADN Informativo | Noticias de Quer\u00e9taro https://t.co/38op9mhPts"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156583471889944577"}], "author_id": "165701900", "id": "1156816928427692034", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DaniPintoB", "id": "139486627"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8118, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:40:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156816928427692034"], "text": "RT @DaniPintoB: Nueve menas propinan una brutal paliza a dos j\u00f3venes para robarles en Barcelona.\nEs un no parar de robos, palizas, violacio\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156583471889944577"}], "author_id": "519714336", "id": "1156816597182496768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DaniPintoB", "id": "139486627"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8118, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:39:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156816597182496768"], "text": "RT @DaniPintoB: Nueve menas propinan una brutal paliza a dos j\u00f3venes para robarles en Barcelona.\nEs un no parar de robos, palizas, violacio\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "580091451", "id": "1156816403661565952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9247, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/kVrUobp0cA", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/violencia-genero-asesina-pareja-burgos-hiere-hijo-suicida.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/viole\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T06:38:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156816403661565952"], "text": "Un hombre asesina a su pareja en Burgos, hiere a su hijo y se suicida https://t.co/kVrUobp0cA"}, {"lang": "es", "author_id": "1342711044", "id": "1156816318110273536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9669, "type": "Organization", "normalized_text": "Le\u00f3n"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.7343, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}]}, "created_at": "2019-08-01T06:37:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156816318110273536"], "text": "Pues esta batalla no la pierde Le\u00f3n. La pierde el C\u00f3rdoba y nosotros que somos los que lo sufrimos. El a\u00f1o pasado fue una pesadilla, que el tieso suicida a cargo del club va a repetir en 2B."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "author_id": "334775662", "id": "1156816232034816001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:37:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156816232034816001"], "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156674195985719304"}], "author_id": "208483444", "id": "1156815551689318401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MontanosMontse", "id": "1109376423851110400"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:34:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156815551689318401"], "text": "RT @MontanosMontse: La Violencia de g\u00e9nero no cesa.\nOtra mujer muerta y su hijo grave.\nSe ha convertido en noticia diaria. \nQue pare ya. No\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156627354241904640"}], "author_id": "1531148960", "id": "1156815520144003072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Antitaurina3", "id": "756093404170289152"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:34:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156815520144003072"], "text": "RT @Antitaurina3: Otro cazador que asesina a su mujer, e intenta asesinar a su hijo de 25 a\u00f1os. Se suicida despu\u00e9s"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156799217635135489"}], "author_id": "950478228417851392", "id": "1156815451957137408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:34:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156815451957137408"], "text": "RT @324cat: Nou crim masclista a Burgos, on un home ha disparat mortalment la dona, ha ferit greument el fill de la parella i despr\u00e9s s\u2019ha\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "author_id": "255770751", "id": "1156815433758105601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:34:26.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/n3wxVoURu2", "expanded_url": "https://twitter.com/brinaevolution/status/1156195354330710016", "display_url": "twitter.com/brinaevolution\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156815433758105601"], "text": "Pare de pedir desculpas, voc\u00ea n\u00e3o matou ningu\u00e9m, s\u00f3 relatou um fato que achou relevante. N\u00e3o se importe com a opini\u00e3o alheia, se importe em aproveitar todo esse conhecimento que adquiriu, siga seu caminho n\u00e3o olhe para tr\u00e1s. Parab\u00e9ns pela iniciativa de mostrar o mundo assim. https://t.co/n3wxVoURu2"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156673211695882251"}], "author_id": "209924987", "id": "1156815351402913792", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MariellaWoodman", "id": "316188039"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:34:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "316188039", "edit_history_tweet_ids": ["1156815351402913792"], "text": "@MariellaWoodman @saldelsol @APRA_Oficial De que muerte habla usted, si el presunto suicida esta vivito y coleando en Europa\nSe escapo para no terminar preso como le correspond\u00eda"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "author_id": "1140608935730307072", "id": "1156815282201079808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:33:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156815282201079808"], "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "793548157", "id": "1156815044728033280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:32:53.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/m3kSrYcKaz", "expanded_url": "https://www.cope.es/emisoras/castilla-y-leon/burgos-provincia/burgos/noticias/hombre-mata-mujer-con-una-escopeta-hiere-hijo-despues-suicida-villagonzalo-pedernales-20190801_471637", "display_url": "cope.es/emisoras/casti\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156815044728033280"], "text": "Fue la otra hija del matrimonio quien se encontr\u00f3 con tan terrible escena al llegar a casa. Los vecinos hab\u00edan o\u00eddo varios disparos a lo largo de la ma\u00f1ana.\n\nhttps://t.co/m3kSrYcKaz"}, {"lang": "es", "author_id": "122355023", "id": "1156814708462292995", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9296, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/aIDWm4tc5v", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/espana/2019-07-31/hombre-asesina-mujer-hiere-hijo-suicida-burgos_2155363/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=BotoneraWeb", "display_url": "elconfidencial.com/espana/2019-07\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T06:31:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156814708462292995"], "text": "Un hombre asesina a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos https://t.co/aIDWm4tc5v"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156801040949399552"}], "author_id": "1013990220792885248", "id": "1156814498700779520", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NadiaPeralta_", "id": "133109026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.8971, "type": "Person", "normalized_text": "Karofsky"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:30:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "133109026", "edit_history_tweet_ids": ["1156814498700779520"], "text": "@NadiaPeralta_ cuales? Uno de los peores es cuando se suicida Karofsky chabon"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156560661117394944"}], "author_id": "760000861", "id": "1156814341427085312", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:30:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156814341427085312"], "text": "RT @PatriciaReyesCs: Otra mujer m\u00e1s asesinada por violencia machista. Sin palabras ya. \n\nOjal\u00e1 su hijo se recupere pronto.  https://t.co/Et\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}], "author_id": "327623716", "id": "1156814236833763328", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:29:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156814236833763328"], "text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156799217635135489"}], "author_id": "359328640", "id": "1156814025029750784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:28:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156814025029750784"], "text": "RT @324cat: Nou crim masclista a Burgos, on un home ha disparat mortalment la dona, ha ferit greument el fill de la parella i despr\u00e9s s\u2019ha\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "author_id": "1550083544", "id": "1156813899804631040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:28:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156813899804631040"], "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156799217635135489"}], "author_id": "54953060", "id": "1156813852727742465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:28:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156813852727742465"], "text": "RT @324cat: Nou crim masclista a Burgos, on un home ha disparat mortalment la dona, ha ferit greument el fill de la parella i despr\u00e9s s\u2019ha\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156799217635135489"}], "author_id": "899731437397659648", "id": "1156813835891871749", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:28:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156813835891871749"], "text": "RT @324cat: Nou crim masclista a Burgos, on un home ha disparat mortalment la dona, ha ferit greument el fill de la parella i despr\u00e9s s\u2019ha\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156809966059081728"}], "author_id": "747714121", "id": "1156813422320861184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "24h_tve", "id": "1318550115322335232"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9295, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:26:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156813422320861184"], "text": "RT @24h_tve: Un hombre asesina presuntamente a su mujer en un pueblo de Burgos, hiere de gravedad a su hijo y se suicida https://t.co/JpF5D\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156809966059081728"}], "author_id": "724218542602752000", "id": "1156813398954455040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "24h_tve", "id": "1318550115322335232"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9295, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:26:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156813398954455040"], "text": "RT @24h_tve: Un hombre asesina presuntamente a su mujer en un pueblo de Burgos, hiere de gravedad a su hijo y se suicida https://t.co/JpF5D\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156627228287000578"}], "author_id": "2992865967", "id": "1156813135103352832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCA_sevilla", "id": "618974206"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 76, "tag": "VivasNosQueremos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:25:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156813135103352832"], "text": "RT @PCA_sevilla: Basta ya de violencia contra las mujeres! #VivasNosQueremos \n\nMata a su mujer, hiere gravemente a su hijo y se suicida #Bu\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1713259195", "id": "1156813041297760257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 63, "probability": 0.5787, "type": "Other", "normalized_text": "Villagonzalo Pedernales"}, {"start": 132, "end": 144, "probability": 0.8242, "type": "Person", "normalized_text": "Josefa Santos"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/RoF7TwhWEq", "expanded_url": "http://rtve.es/a/5359269", "display_url": "rtve.es/a/5359269"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/WSKbBjvHsd", "expanded_url": "https://twitter.com/LasMananas_rne/status/1156813041297760257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WSKbBjvHsd", "media_key": "3_1156813033433444352"}]}, "created_at": "2019-08-01T06:24:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156813041297760257"], "text": "Los vecinos de la localidad burgalesa de Villagonzalo Pedernales se vuelven a concentrar hoy para condenar el presunto asesinato de Josefa Santos, de 55 a\u00f1os, a manos de su marido, que tambi\u00e9n hiri\u00f3 a su hijo \ud83d\udc49 https://t.co/RoF7TwhWEq https://t.co/WSKbBjvHsd"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156811966658293761"}], "author_id": "4916858763", "id": "1156812658735243264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.3987, "type": "Person", "normalized_text": "XXG"}]}, "created_at": "2019-08-01T06:23:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "4916858763", "edit_history_tweet_ids": ["1156812658735243264"], "text": "O XXG SE MATOU\nSE MATOU VELHO\nELE NAO AGUENTOU SABER TUDO O QUE FEZ POR TER SIDO MARIONETE DAQUELA DESGRA\u00c7A"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "author_id": "1090008570316406792", "id": "1156812633640755200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:23:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156812633640755200"], "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156809435328765953"}], "author_id": "1865081624", "id": "1156812570361290752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "witchyyx", "id": "2528246947"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:23:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156812570361290752"], "text": "RT @witchyyx: acho muito escroto chamar algu\u00e9m com tend\u00eancia suicida de egoc\u00eantrico ou ego\u00edsta pqppp, no &gt;&gt;meu&lt;&lt; ver acaba piorando a situa\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "832845945821868033", "id": "1156812457295437824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:22:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156812457295437824"], "text": "Il clima ostile sta portando la Chiesa cattolica a un adeguamento suicida che render\u00e0 l'Europa irriconoscibile come l'Egitto senza piramidi\n(Giancarlo Perna)"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155717847387164677"}], "author_id": "70054648", "id": "1156812381646929923", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pisqu4no", "id": "4384018469"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 31, "tag": "ricordiamodomani"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/zSil7PAiMQ", "expanded_url": "https://twitter.com/pisqu4no/status/1155717847387164677/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zSil7PAiMQ", "media_key": "3_1155717840160382976"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/zSil7PAiMQ", "expanded_url": "https://twitter.com/pisqu4no/status/1155717847387164677/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zSil7PAiMQ", "media_key": "3_1155717842689515520"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/zSil7PAiMQ", "expanded_url": "https://twitter.com/pisqu4no/status/1155717847387164677/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zSil7PAiMQ", "media_key": "3_1155717845201903616"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:22:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156812381646929923"], "text": "RT @pisqu4no: #ricordiamodomani 29 luglio  1890 muore suicida Vincent van Gogh, pittore olandese. Covoni di grano. https://t.co/zSil7PAiMQ"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156809966059081728"}], "author_id": "3395072488", "id": "1156812286599802880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "24h_tve", "id": "1318550115322335232"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9295, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:21:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156812286599802880"], "text": "RT @24h_tve: Un hombre asesina presuntamente a su mujer en un pueblo de Burgos, hiere de gravedad a su hijo y se suicida https://t.co/JpF5D\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "3746304743", "id": "1156811969451745280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:20:40.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/frQF1lN1C0", "expanded_url": "https://edicola-pdf.corriere.it:443/SIPOL_BE_H5_JAX-RS/server/static-page.jsp?CORRIEREFC_NAZIONALE_WEB/2019/08/01/01082019.CorriereFC.01501CS015NDSSNAZFANL.1.A/imageArts/313.0.1233460111.jpg~15~website~Corriere%2520della%2520Sera~20190801~start~CORRIEREFC~1~1~CSNZ20190801P0015003~%3Cp%3EL%E2%80%99ultimo%20passo%20di%20Siddhartha%3C/p%3E%20%3Cp%3ESuicida%20il%20re%20indiano%20del%20caff%C3%A8%20%3C/p%3E", "display_url": "edicola-pdf.corriere.it/SIPOL_BE_H5_JA\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156811969451745280"], "text": "Corriere della Sera - L\u2019ultimo passo di Siddhartha. Suicida il re indiano del caff\u00e8 https://t.co/frQF1lN1C0"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156757284694953985"}], "author_id": "927969244163305472", "id": "1156811941546999808", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Cuerv0sm_", "id": "1152946019786788864"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.8562, "type": "Place", "normalized_text": "Graus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:20:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "1152946019786788864", "edit_history_tweet_ids": ["1156811941546999808"], "text": "@Cuerv0sm_ Para suicida mi jugada de hoy levant\u00e1ndome a las 7 para ir a Graus"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156809435328765953"}], "author_id": "1107348398", "id": "1156811919619186688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "witchyyx", "id": "2528246947"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:20:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156811919619186688"], "text": "RT @witchyyx: acho muito escroto chamar algu\u00e9m com tend\u00eancia suicida de egoc\u00eantrico ou ego\u00edsta pqppp, no &gt;&gt;meu&lt;&lt; ver acaba piorando a situa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156583471889944577"}], "author_id": "3346467340", "id": "1156811773720354816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DaniPintoB", "id": "139486627"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8118, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:19:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156811773720354816"], "text": "RT @DaniPintoB: Nueve menas propinan una brutal paliza a dos j\u00f3venes para robarles en Barcelona.\nEs un no parar de robos, palizas, violacio\u2026"}, {"lang": "fr", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156810041334358016"}], "author_id": "884343275565527041", "id": "1156811601061797889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:19:12.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/UFPFtB3w3u", "expanded_url": "https://twitter.com/seigneurjgmk/status/1156810041334358016", "display_url": "twitter.com/seigneurjgmk/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156811601061797889"], "text": "Pleurer sous la douche serait mieux. On a appris que Sany Abacah se suicida sous sa douche pendant qu'on l'attendait pour aller au sommet de l'OUA. Une bonne sagesse d'un dictateur malin. Depuis, le Nigeria avance comme les puissant d'Afrique. Qui saura le faire par les n\u00f4tres ' https://t.co/UFPFtB3w3u"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741960851447811"}], "author_id": "697408687728623616", "id": "1156811263374176256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lolaoltra", "id": "532721489"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Terrible"}, {"start": 76, "end": 95, "tag": "SuicidateT\u00faPrimero"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/lTit2S4Rtl", "expanded_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/07/31/radio_castilla/1564581339_170217.html", "display_url": "cadenaser.com/emisora/2019/0\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:17:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156811263374176256"], "text": "RT @lolaoltra: #Terrible Asesina a su pareja, hiere a su hijo y se suicida.\n#SuicidateT\u00faPrimero  \nhttps://t.co/lTit2S4Rtl https://t.co/B60W\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156809966059081728"}], "author_id": "259278509", "id": "1156811225545809921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "24h_tve", "id": "1318550115322335232"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9295, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:17:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156811225545809921"], "text": "RT @24h_tve: Un hombre asesina presuntamente a su mujer en un pueblo de Burgos, hiere de gravedad a su hijo y se suicida https://t.co/JpF5D\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156583471889944577"}], "author_id": "1005749180734869505", "id": "1156811176543698945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DaniPintoB", "id": "139486627"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8118, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:17:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156811176543698945"], "text": "RT @DaniPintoB: Nueve menas propinan una brutal paliza a dos j\u00f3venes para robarles en Barcelona.\nEs un no parar de robos, palizas, violacio\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}], "author_id": "3297221121", "id": "1156811122554613760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:17:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156811122554613760"], "text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "author_id": "133126157", "id": "1156810582760329216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:15:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156810582760329216"], "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "author_id": "30507888", "id": "1156810522907598848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:14:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156810522907598848"], "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156799217635135489"}], "author_id": "55240082", "id": "1156810427524943872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:14:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156810427524943872"], "text": "RT @324cat: Nou crim masclista a Burgos, on un home ha disparat mortalment la dona, ha ferit greument el fill de la parella i despr\u00e9s s\u2019ha\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156196111108808705"}], "author_id": "1095198079257665537", "id": "1156810154735742976", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:13:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "43115590", "edit_history_tweet_ids": ["1156810154735742976"], "text": "@fernandeznorona @FelipeCalderon Nombre se\u00f1or, al rato el espurio se suicida y lo culpan porque lo invito a debatir, ya ve como son de mitoteros."}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156799217635135489"}], "author_id": "910798497233981441", "id": "1156810057633472512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:13:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156810057633472512"], "text": "RT @324cat: Nou crim masclista a Burgos, on un home ha disparat mortalment la dona, ha ferit greument el fill de la parella i despr\u00e9s s\u2019ha\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1034472789598773249", "id": "1156810004227330048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:12:52.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/x4XnhLpzlF", "expanded_url": "https://twitter.com/tegoogi/status/1156799225868554240", "display_url": "twitter.com/tegoogi/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156810004227330048"], "text": "les recomiendo que no lean esto luego de leer un manga donde uno de los personajes se suicida xq van a terminar ahog\u00e1ndose en l\u00e1grimas. \ud83e\udd20\ud83e\udd20\ud83e\udd20 https://t.co/x4XnhLpzlF"}, {"lang": "es", "author_id": "39321874", "id": "1156809966059081728", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9161, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/JpF5DslkGO", "expanded_url": "http://www.rtve.es/n/1976402/", "display_url": "rtve.es/n/1976402/"}, {"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/LHmbNwb0ma", "expanded_url": "https://twitter.com/24h_tve/status/1156809966059081728/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/LHmbNwb0ma", "media_key": "13_1156809896743981056"}]}, "created_at": "2019-08-01T06:12:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156809966059081728"], "text": "Un hombre asesina presuntamente a su mujer en un pueblo de Burgos, hiere de gravedad a su hijo y se suicida https://t.co/JpF5DslkGO \n\nEl 016 es el tel\u00e9fono de atenci\u00f3n a las v\u00edctimas de violencia de g\u00e9nero, es gratuito y no deja huella en la factura https://t.co/LHmbNwb0ma"}, {"lang": "pt", "author_id": "883182121770242048", "id": "1156809910711201792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3622, "type": "Other", "normalized_text": "Peixe"}]}, "created_at": "2019-08-01T06:12:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156809910711201792"], "text": "Peixe \u00e9 suicida mn pprt kkk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741960851447811"}], "author_id": "2765786103", "id": "1156809737176014848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lolaoltra", "id": "532721489"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Terrible"}, {"start": 76, "end": 95, "tag": "SuicidateT\u00faPrimero"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/lTit2S4Rtl", "expanded_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/07/31/radio_castilla/1564581339_170217.html", "display_url": "cadenaser.com/emisora/2019/0\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:11:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156809737176014848"], "text": "RT @lolaoltra: #Terrible Asesina a su pareja, hiere a su hijo y se suicida.\n#SuicidateT\u00faPrimero  \nhttps://t.co/lTit2S4Rtl https://t.co/B60W\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1149716641212772352", "id": "1156809727424245761", "entities": {"mentions": [{"start": 103, "end": 118, "username": "diariodeburgos", "id": "32341641"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/9Gi5GLWL3m", "expanded_url": "https://www.diariodeburgos.es/noticia/ZD2CDCCD8-EC25-B35B-3B5888BA1675AF4E/Mata-a-su-mujer-hiere-gravemente-a-su-hijo-y-se-suicida", "display_url": "diariodeburgos.es/noticia/ZD2CDC\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodeburgos.es/Noticia/ZD2CDCCD8-EC25-B35B-3B5888BA1675AF4E/201907/Mata-a-su-mujer-hiere-gravemente-a-su-hijo-y-se-suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:11:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156809727424245761"], "text": "Cuesta entenderlo,Mata a su mujer, hiere gravemente a su hijo y se suicida https://t.co/9Gi5GLWL3m v\u00eda @diariodeburgos"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156799217635135489"}], "author_id": "419005454", "id": "1156809724718985217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:11:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156809724718985217"], "text": "RT @324cat: Nou crim masclista a Burgos, on un home ha disparat mortalment la dona, ha ferit greument el fill de la parella i despr\u00e9s s\u2019ha\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156809435328765953"}], "author_id": "488974723", "id": "1156809665935826945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "witchyyx", "id": "2528246947"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:11:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156809665935826945"], "text": "RT @witchyyx: acho muito escroto chamar algu\u00e9m com tend\u00eancia suicida de egoc\u00eantrico ou ego\u00edsta pqppp, no &gt;&gt;meu&lt;&lt; ver acaba piorando a situa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155941147459506176"}], "author_id": "901839876005482498", "id": "1156809646218383360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mpbarbeito", "id": "740276773552807936"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "Curva"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9611, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.6467, "type": "Place", "normalized_text": "Jaur\u00eda"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/txgBxcxvg5", "expanded_url": "https://luzes.gal/29/07/2019/opinion/a-curva-na-que-se-matou-espana-chevere-jauria-mit-ribadavia/", "display_url": "luzes.gal/29/07/2019/opi\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:11:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156809646218383360"], "text": "RT @mpbarbeito: A Curva (na que se matou) Espa\u00f1a e Jaur\u00eda https://t.co/txgBxcxvg5"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "author_id": "2753431829", "id": "1156809471156457473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:10:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156809471156457473"], "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1090166467", "id": "1156809435328765953", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:10:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156809435328765953"], "text": "acho muito escroto chamar algu\u00e9m com tend\u00eancia suicida de egoc\u00eantrico ou ego\u00edsta pqppp, no &gt;&gt;meu&lt;&lt; ver acaba piorando a situa\u00e7\u00e3o ainda mais"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156721816746057731"}], "author_id": "462067705", "id": "1156809398540484608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.351, "type": "Other", "normalized_text": "Tren"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.3441, "type": "Person", "normalized_text": "Katanga"}, {"start": 84, "end": 100, "probability": 0.6001, "type": "Other", "normalized_text": "Los Profesionales"}]}, "created_at": "2019-08-01T06:10:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "2524737078", "edit_history_tweet_ids": ["1156809398540484608"], "text": "@SeorCromtico ...esa es m\u00e1s bien una misi\u00f3n suicida junto a \u00daltimo Tren a Katanga o Los Profesionales."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "author_id": "2224581350", "id": "1156809166763245568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:09:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156809166763245568"], "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156799217635135489"}], "author_id": "162816004", "id": "1156808973737242625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:08:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156808973737242625"], "text": "RT @324cat: Nou crim masclista a Burgos, on un home ha disparat mortalment la dona, ha ferit greument el fill de la parella i despr\u00e9s s\u2019ha\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155717847387164677"}], "author_id": "746539553771651072", "id": "1156808898122305538", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pisqu4no", "id": "4384018469"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 31, "tag": "ricordiamodomani"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/zSil7PAiMQ", "expanded_url": "https://twitter.com/pisqu4no/status/1155717847387164677/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zSil7PAiMQ", "media_key": "3_1155717840160382976"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/zSil7PAiMQ", "expanded_url": "https://twitter.com/pisqu4no/status/1155717847387164677/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zSil7PAiMQ", "media_key": "3_1155717842689515520"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/zSil7PAiMQ", "expanded_url": "https://twitter.com/pisqu4no/status/1155717847387164677/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zSil7PAiMQ", "media_key": "3_1155717845201903616"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:08:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156808898122305538"], "text": "RT @pisqu4no: #ricordiamodomani 29 luglio  1890 muore suicida Vincent van Gogh, pittore olandese. Covoni di grano. https://t.co/zSil7PAiMQ"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "author_id": "2348795677", "id": "1156808539303813120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:07:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156808539303813120"], "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156341783137345537"}], "author_id": "177369731", "id": "1156808502402330624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marisachef1", "id": "4002710602"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "luisrosalesARG", "id": "364497049"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "jlespert", "id": "351953986"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 86, "probability": 0.7016, "type": "Other", "normalized_text": "MM2019ListaCompleta"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 87, "tag": "MM2019ListaCompleta"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:06:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156808502402330624"], "text": "RT @marisachef1: @luisrosalesARG @jlespert @infobae No soy suicida #MM2019ListaCompleta"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "author_id": "1198044302", "id": "1156808438082670593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:06:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156808438082670593"], "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156663133391507456"}], "author_id": "826068352355430400", "id": "1156807873835491328", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8351, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}]}, "created_at": "2019-08-01T06:04:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156807873835491328"], "text": "RT @clarkelgbt: a clarke perdeu seus pais, teve que matar seu namorado, viu sua namorada morrer em sua frente, perdeu os melhores amigos, s\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156799217635135489"}], "author_id": "1000744688792559616", "id": "1156807630112854016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:03:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156807630112854016"], "text": "RT @324cat: Nou crim masclista a Burgos, on un home ha disparat mortalment la dona, ha ferit greument el fill de la parella i despr\u00e9s s\u2019ha\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741960851447811"}], "author_id": "326912627", "id": "1156807610659680256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lolaoltra", "id": "532721489"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Terrible"}, {"start": 76, "end": 95, "tag": "SuicidateT\u00faPrimero"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/lTit2S4Rtl", "expanded_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/07/31/radio_castilla/1564581339_170217.html", "display_url": "cadenaser.com/emisora/2019/0\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:03:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156807610659680256"], "text": "RT @lolaoltra: #Terrible Asesina a su pareja, hiere a su hijo y se suicida.\n#SuicidateT\u00faPrimero  \nhttps://t.co/lTit2S4Rtl https://t.co/B60W\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "127794253", "id": "1156807519903408128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:02:59.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/BLwbYdm3yx", "expanded_url": "https://www.elperiodicoextremadura.com/noticias/sociedad/hombre-mata-mujer-intenta-hijo-suicida-pega-ndose-tiro_1178356.html", "display_url": "elperiodicoextremadura.com/noticias/socie\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156807519903408128"], "text": "Un hombre mata a su mujer, lo intenta con su hijo y se suicida peg\u00e1ndose un tiro https://t.co/BLwbYdm3yx"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "894526069067448320"}], "author_id": "3241677672", "id": "1156807491721863168", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ankorinclan", "id": "4039728341"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "alejodorowsky", "id": "140048972"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:02:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "4039728341", "edit_history_tweet_ids": ["1156807491721863168"], "text": "@ankorinclan @alejodorowsky diras no la burla en si sino el enfoque o resultado esperado debido ala burla, podrias salvar a un suicida al autosabotearte con la burla cambias instantaneamente una actividad cerebral dandote oportunidad de accionar ala realidad, o inconcientemente hacer que desista dlfin"}, {"lang": "es", "author_id": "1359860161", "id": "1156807109079646208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9247, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/8k3xaXa6vz", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/violencia-genero-asesina-pareja-burgos-hiere-hijo-suicida.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/viole\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T06:01:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156807109079646208"], "text": "Un hombre asesina a su pareja en Burgos, hiere a su hijo y se suicida https://t.co/8k3xaXa6vz"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156706244062785536"}], "author_id": "1458739087", "id": "1156806965009534976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elianabellei", "id": "359915967"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.6216, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:00:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156806965009534976"], "text": "RT @elianabellei: Rolando nas redes:\n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! \nMas se os filhos do Bolsonaro qu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156673637929369600"}], "author_id": "78851707", "id": "1156805877820809218", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "60Madera", "id": "1389676339"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 50, "tag": "VillagonzaloPedernales"}, {"start": 116, "end": 133, "tag": "NoMiresAOtroLado"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:56:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156805877820809218"], "text": "RT @60Madera: DEP mujer de #VillagonzaloPedernales\u00a0\nque deja dos huerfanos.\nFrente a la violencia de g\u00e9nero ACT\u00daA ,\u00a0#NoMiresAOtroLado\nno es\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156583471889944577"}], "author_id": "1017249582466654213", "id": "1156805631866789894", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DaniPintoB", "id": "139486627"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8118, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:55:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156805631866789894"], "text": "RT @DaniPintoB: Nueve menas propinan una brutal paliza a dos j\u00f3venes para robarles en Barcelona.\nEs un no parar de robos, palizas, violacio\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156799217635135489"}], "author_id": "1076045838776979456", "id": "1156805447325814785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:54:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156805447325814785"], "text": "RT @324cat: Nou crim masclista a Burgos, on un home ha disparat mortalment la dona, ha ferit greument el fill de la parella i despr\u00e9s s\u2019ha\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156799217635135489"}], "author_id": "2160953238", "id": "1156805400517382144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:54:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156805400517382144"], "text": "RT @324cat: Nou crim masclista a Burgos, on un home ha disparat mortalment la dona, ha ferit greument el fill de la parella i despr\u00e9s s\u2019ha\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155900910092132355"}], "author_id": "807209261893873665", "id": "1156805339012055040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SolTaylorRdL", "id": "138627969"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.813, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.8836, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 24, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/HPGz6pf0wt", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:54:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156805339012055040"], "text": "RT @SolTaylorRdL: #ebook \ud83d\udc49 https://t.co/HPGz6pf0wt \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada p\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1152007257468690432", "id": "1156805201615118336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:53:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156805201615118336"], "text": "Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156631753366396928"}], "author_id": "78851707", "id": "1156805070127816704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JuristasThemis", "id": "1484346554"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9046, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:53:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156805070127816704"], "text": "RT @JuristasThemis: Asesina a su pareja en Burgos, hiere a su hijo y se suicida.\nMes de julio negro, \u00a1nos est\u00e1n asesinando! 37 mujeres ases\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156232978491514880"}], "author_id": "813840963219156992", "id": "1156804782826369027", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}, {"start": 99, "end": 115, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:52:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156804782826369027"], "text": "RT @Miriam_Junne: Este es el verdadero intercambio por WhatsApp que mantuvieron @nomesecuestres  y @fernandeznorona. No hay ninguna amenaza\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1131746447613976581", "id": "1156804496514867200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:50:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156804496514867200"], "text": "A nada de irnos al piso por un perro que se nos cruzo en la moto.. Maldito perro suicida"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156799217635135489"}], "author_id": "803158556023386112", "id": "1156804389052518400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:50:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156804389052518400"], "text": "RT @324cat: Nou crim masclista a Burgos, on un home ha disparat mortalment la dona, ha ferit greument el fill de la parella i despr\u00e9s s\u2019ha\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156799488436187136"}], "author_id": "871124506282250241", "id": "1156804312540078082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:50:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "1072165311338684416", "edit_history_tweet_ids": ["1156804312540078082"], "text": "@bxadeaky se manca garota, a \u00fanica que deveria receber essas mensagens de amor \u00e9 a gata que vc quase matou sua imunda do caralho"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1148076242845011968"}], "author_id": "247398791", "id": "1156804201290379264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PuntoToday", "id": "2222623837"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8659, "type": "Person", "normalized_text": "Justin"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.702, "type": "Person", "normalized_text": "Rosita"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:49:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156804201290379264"], "text": "RT @PuntoToday: Justin podr\u00e1 ser muy mujeriego pero suicida no es porque no veo a Rosita en ese hilo. \n\nLl\u00e1menlo guevon."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155825466919522304"}], "author_id": "855652550", "id": "1156804035288190981", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "oclaros06", "id": "2781383187"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 85, "probability": 0.3525, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.9426, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:49:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156804035288190981"], "text": "RT @MEF1964: @sigridbazan @oclaros06 \"EL PER\u00da PRIMERO\" Lo que jam\u00e1s dijo el suicida AG cuando el Per\u00fa se desangraba ante la peor hiperinfla\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156803883538116608"}], "author_id": "45555158", "id": "1156803887187161088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.9754, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 24, "end": 28, "probability": 0.9378, "type": "Place", "normalized_text": "Corea"}, {"start": 272, "end": 275, "probability": 0.4527, "type": "Place", "normalized_text": "KCNA"}]}, "created_at": "2019-08-01T05:48:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "45555158", "edit_history_tweet_ids": ["1156803887187161088"], "text": "\"Jap\u00f3n irrita al Sur de Corea sin vacilaci\u00f3n alguna en varios asuntos como la liquidaci\u00f3n de los cr\u00edmenes del pasado. Ser\u00eda un acto suicida la entrega de las informaciones militares al pa\u00eds isle\u00f1o que hace apolog\u00eda de su historia criminal\", publica hoy la agencia p\u00fablica KCNA."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741960851447811"}], "author_id": "1042372001829146624", "id": "1156803883596951552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lolaoltra", "id": "532721489"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Terrible"}, {"start": 76, "end": 95, "tag": "SuicidateT\u00faPrimero"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/lTit2S4Rtl", "expanded_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/07/31/radio_castilla/1564581339_170217.html", "display_url": "cadenaser.com/emisora/2019/0\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:48:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156803883596951552"], "text": "RT @lolaoltra: #Terrible Asesina a su pareja, hiere a su hijo y se suicida.\n#SuicidateT\u00faPrimero  \nhttps://t.co/lTit2S4Rtl https://t.co/B60W\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "author_id": "225940547", "id": "1156803821961719808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:48:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156803821961719808"], "text": "eu: acho o fogo t\u00e3o bonito\ntinho: quem fala isso \u00e9 pessoa suicida t\u00e1 \neu: falo isso desde crian\u00e7a\ntinho: mas vc sempre foi uma crian\u00e7a depressiva \n\ngente"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156560661117394944"}], "author_id": "483155995", "id": "1156803708933627908", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:47:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156803708933627908"], "text": "RT @PatriciaReyesCs: Otra mujer m\u00e1s asesinada por violencia machista. Sin palabras ya. \n\nOjal\u00e1 su hijo se recupere pronto.  https://t.co/Et\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "751836282", "id": "1156803456251899904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.6626, "type": "Other", "normalized_text": "oitnb"}]}, "created_at": "2019-08-01T05:46:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156803456251899904"], "text": "essa personagem de oitnb q matou os filhos pqp tomara q se exploda"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156706119353585664"}], "author_id": "1304610278", "id": "1156803344494735360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "lilia"}]}, "created_at": "2019-08-01T05:46:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "933719301294641157", "edit_history_tweet_ids": ["1156803344494735360"], "text": "@marcosfalconeok En un contexto como este votar por lilia y los personajes que hay ah\u00ed es cuanto menos suicida.."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "author_id": "2149572483", "id": "1156803270834360320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:46:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156803270834360320"], "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156799217635135489"}], "author_id": "384904139", "id": "1156802954680328192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:44:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156802954680328192"], "text": "RT @324cat: Nou crim masclista a Burgos, on un home ha disparat mortalment la dona, ha ferit greument el fill de la parella i despr\u00e9s s\u2019ha\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156802408317706241"}], "author_id": "965269556", "id": "1156802837210419200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:44:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "965269556", "edit_history_tweet_ids": ["1156802837210419200"], "text": "A vida n\u00e3o vai mudar pra melhor daqui pra frente, e eu j\u00e1 at\u00e9 sei que o pensamento suicida s\u00f3 vai aumentar. Me preparando psicologicamente"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156583471889944577"}], "author_id": "1141404187059728384", "id": "1156802615344336896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DaniPintoB", "id": "139486627"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8118, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:43:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156802615344336896"], "text": "RT @DaniPintoB: Nueve menas propinan una brutal paliza a dos j\u00f3venes para robarles en Barcelona.\nEs un no parar de robos, palizas, violacio\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156799217635135489"}], "author_id": "534832084", "id": "1156802414021947392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:42:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156802414021947392"], "text": "RT @324cat: Nou crim masclista a Burgos, on un home ha disparat mortalment la dona, ha ferit greument el fill de la parella i despr\u00e9s s\u2019ha\u2026"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156382812003586050"}], "author_id": "2573288352", "id": "1156802253107474432", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 25, "username": "soIotov", "id": "954352982312800256"}, {"start": 43, "end": 53, "username": "fravineas", "id": "286242334"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:42:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "758836153491476480", "edit_history_tweet_ids": ["1156802253107474432"], "text": "@TheUniverseLord @soIotov @GuilhermeJoog13 @fravineas Suicida"}, {"lang": "es", "author_id": "138521656", "id": "1156801925402234880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:40:46.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/MRrkg3vlJ2", "expanded_url": "https://azdiario.mx/2019/08/01/hombre-se-suicida-tras-padecer-fuerte-depresion/", "display_url": "azdiario.mx/2019/08/01/hom\u2026"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/cUURar4JoO", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioAZ/status/1156801925402234880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cUURar4JoO", "media_key": "3_1156801924060143616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156801925402234880"], "text": "Hombre Se suicida tras padecer fuerte\u00a0depresi\u00f3n https://t.co/MRrkg3vlJ2 https://t.co/cUURar4JoO"}, {"lang": "es", "author_id": "811330771713544192", "id": "1156801746817044481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:40:03.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/WEn8sjYYOX", "expanded_url": "https://azdiario.mx/2019/08/01/hombre-se-suicida-tras-padecer-fuerte-depresion/", "display_url": "azdiario.mx/2019/08/01/hom\u2026"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/WgHtKZ5RP6", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioA_Z/status/1156801746817044481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WgHtKZ5RP6", "media_key": "3_1156801742870204418"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156801746817044481"], "text": "Hombre Se suicida tras padecer fuerte depresi\u00f3n - https://t.co/WEn8sjYYOX https://t.co/WgHtKZ5RP6"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "author_id": "1000901246658760704", "id": "1156801666118836224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.7815, "type": "Person", "normalized_text": "octavia"}]}, "created_at": "2019-08-01T05:39:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156801666118836224"], "text": "vsfd a octavia matou tr\u00eas caras armados com uma enxada se ela nao \u00e9 foda nao sei quem \u00e9"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156565682227744769"}], "author_id": "962344225", "id": "1156801641435336704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Icleron", "id": "246214928"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.6298, "type": "Other", "normalized_text": "CifradeLaVerg\u00fcenza"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.922, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 41, "tag": "CifradeLaVerg\u00fcenza"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:39:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156801641435336704"], "text": "RT @Icleron: Crece la #CifradeLaVerg\u00fcenza \nUn hombre asesina a su mujer en Burgos, hiere a su hijo y se suicida | Espa\u00f1a\n\nYa son 36 las vic\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156598835868819456"}], "author_id": "945102892956086272", "id": "1156801615124451328", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AlessandroCere7", "id": "2560099966"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:39:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "2560099966", "edit_history_tweet_ids": ["1156801615124451328"], "text": "@AlessandroCere7 Non ho capito se lo suicidino i suoi compagni, magari resisi conto che stanno per essere denunciati causa abusi commessi e visti dal suicida...oppure se realmente questi agenti si suicidino perch\u00e8 non sopportano la pressione morale degli atti illeciti commessi."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "author_id": "377517058", "id": "1156801465773633536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:38:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156801465773633536"], "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156799217635135489"}], "author_id": "28373820", "id": "1156801246688419840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:38:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156801246688419840"], "text": "RT @324cat: Nou crim masclista a Burgos, on un home ha disparat mortalment la dona, ha ferit greument el fill de la parella i despr\u00e9s s\u2019ha\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156773850656464896"}], "author_id": "53242338", "id": "1156801240803753984", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "HugoDias_", "id": "1571640124462473216"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "flaamor1981", "id": "1082638182347431936"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/pdzr0MVDtW", "expanded_url": "https://twitter.com/frederiik_/status/1156801240803753984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pdzr0MVDtW", "media_key": "3_1156801207823941637"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:38:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "324003350", "edit_history_tweet_ids": ["1156801240803753984"], "text": "@hugodias_ @flaamor1981 Se olhar os n\u00fameros frios, ele n\u00e3o foi ruim. Por\u00e9m, j\u00e1 apresentou futebol melhor. \n\nEle s\u00f3 falhou mesmo naquela bola perdida no meio campo, pelo menos ele matou a jogada. https://t.co/pdzr0MVDtW"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "author_id": "258269268", "id": "1156800664569335808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:35:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156800664569335808"], "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156799217635135489"}], "author_id": "1613510322", "id": "1156800609384894465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:35:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156800609384894465"], "text": "RT @324cat: Nou crim masclista a Burgos, on un home ha disparat mortalment la dona, ha ferit greument el fill de la parella i despr\u00e9s s\u2019ha\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156698411388866560"}], "author_id": "1134603747877892098", "id": "1156800554787594240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CamilaRossado", "id": "90887320"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:35:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156800554787594240"], "text": "RT @CamilaRossado: SE ENFORCOU COM A PR\u00d3PRIA CORDAAAAAAAAA !!!!"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633374070431744"}], "author_id": "159480057", "id": "1156800442556456963", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lercionotizie", "id": "910827588"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 31, "tag": "LERCIOSTORY"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:34:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156800442556456963"], "text": "RT @lercionotizie: #LERCIOSTORY Giappone. Sbaglia l\u2019erogazione del prodotto, distributore automatico si suicida - di Pablo Quirici \n\nhttps:\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "623742923", "id": "1156799967186608128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:32:59.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/youkziT6v0", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/riccardo-suicida-nella-sua-azienda-in-crisi-lettera-di-accuse-a-banche-e-amministratori/", "display_url": "fanpage.it/riccardo-suici\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156799967186608128"], "text": "Riccardo suicida nella sua azienda in crisi, lettera di accuse a banche e amministratori https://t.co/youkziT6v0"}, {"lang": "pt", "author_id": "3905424507", "id": "1156799906008506368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.5514, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.8897, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 168, "end": 170, "probability": 0.3583, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "created_at": "2019-08-01T05:32:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156799906008506368"], "text": "*Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, Bolsonaro deve contar! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou Ad\u00e9lio matar o pai deles, a OAB e seu presidente n\u00e3o deixam!!!Entenderam agora?*"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156799217635135489"}], "author_id": "2563989980", "id": "1156799878959435776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:32:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156799878959435776"], "text": "RT @324cat: Nou crim masclista a Burgos, on un home ha disparat mortalment la dona, ha ferit greument el fill de la parella i despr\u00e9s s\u2019ha\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156799217635135489"}], "author_id": "533345967", "id": "1156799729629585409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:32:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156799729629585409"], "text": "RT @324cat: Nou crim masclista a Burgos, on un home ha disparat mortalment la dona, ha ferit greument el fill de la parella i despr\u00e9s s\u2019ha\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "author_id": "484641632", "id": "1156799660327079937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:31:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156799660327079937"], "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155717847387164677"}], "author_id": "1091794813425512450", "id": "1156799629645832193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pisqu4no", "id": "4384018469"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 31, "tag": "ricordiamodomani"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/zSil7PAiMQ", "expanded_url": "https://twitter.com/pisqu4no/status/1155717847387164677/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zSil7PAiMQ", "media_key": "3_1155717840160382976"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/zSil7PAiMQ", "expanded_url": "https://twitter.com/pisqu4no/status/1155717847387164677/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zSil7PAiMQ", "media_key": "3_1155717842689515520"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/zSil7PAiMQ", "expanded_url": "https://twitter.com/pisqu4no/status/1155717847387164677/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zSil7PAiMQ", "media_key": "3_1155717845201903616"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:31:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156799629645832193"], "text": "RT @pisqu4no: #ricordiamodomani 29 luglio  1890 muore suicida Vincent van Gogh, pittore olandese. Covoni di grano. https://t.co/zSil7PAiMQ"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156799217635135489"}], "author_id": "2448234205", "id": "1156799614529474560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:31:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156799614529474560"], "text": "RT @324cat: Nou crim masclista a Burgos, on un home ha disparat mortalment la dona, ha ferit greument el fill de la parella i despr\u00e9s s\u2019ha\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156799217635135489"}], "author_id": "401626410", "id": "1156799444878340096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:30:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156799444878340096"], "text": "RT @324cat: Nou crim masclista a Burgos, on un home ha disparat mortalment la dona, ha ferit greument el fill de la parella i despr\u00e9s s\u2019ha\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156798583213056000"}], "author_id": "961247773088677888", "id": "1156799442521141248", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JuanCruzFarias5", "id": "3199651258"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:30:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "3199651258", "edit_history_tweet_ids": ["1156799442521141248"], "text": "@JuanCruzFarias5 que suicida que sos"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156583471889944577"}], "author_id": "1130810102938836992", "id": "1156799255828475905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DaniPintoB", "id": "139486627"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8118, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:30:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156799255828475905"], "text": "RT @DaniPintoB: Nueve menas propinan una brutal paliza a dos j\u00f3venes para robarles en Barcelona.\nEs un no parar de robos, palizas, violacio\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "32341641", "id": "1156799243644035072", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 8, "probability": 0.5698, "type": "Other", "normalized_text": "DB"}, {"start": 81, "end": 82, "probability": 0.8883, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.934, "type": "Place", "normalized_text": "Villahoz"}, {"start": 165, "end": 168, "probability": 0.4526, "type": "Other", "normalized_text": "Igea"}, {"start": 200, "end": 203, "probability": 0.6174, "type": "Organization", "normalized_text": "HUBU"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/qQLPq2ke0k", "expanded_url": "https://twitter.com/diariodeburgos/status/1156799243644035072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qQLPq2ke0k", "media_key": "3_1156799241269981184"}]}, "created_at": "2019-08-01T05:30:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156799243644035072"], "text": "Hoy en DB:\nMata a tiros a su esposa, hiere de gravedad a su hijo y se suicida\nLa UE pone en marcha un proyecto piloto en Villahoz para luchar contra la despoblaci\u00f3n\nIgea tantea a la concesionaria del HUBU para explorar su reversi\u00f3n https://t.co/qQLPq2ke0k"}, {"lang": "ca", "author_id": "8330472", "id": "1156799217635135489", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-01T05:30:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/PLgPpwUHyD", "expanded_url": "http://bit.ly/2STl0JO", "display_url": "bit.ly/2STl0JO", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ccma.cat/324/un-home-assassina-a-trets-la-dona-fereix-el-fill-i-es-suicida-a-burgos/noticia/2938875/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156799217635135489"], "text": "Nou crim masclista a Burgos, on un home ha disparat mortalment la dona, ha ferit greument el fill de la parella i despr\u00e9s s\u2019ha su\u00efcidat. Amb ella, ja s\u00f3n 1.012 les dones assassinades a Espanya des del 2003\n\nhttps://t.co/PLgPpwUHyD"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156726824174534656"}], "author_id": "4295860633", "id": "1156799143651753984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ADNQro", "id": "2432423784"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 87, "probability": 0.5807, "type": "Place", "normalized_text": "Paseos del Pedregal"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "ENT\u00c9RATE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:29:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156799143651753984"], "text": "RT @ADNQro: #ENT\u00c9RATE Se suicida joven al interior de su vivienda en Paseos del Pedregal\n\nLos familiares del occiso lo encontraron colgado\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156798696706719745"}], "author_id": "2246872853", "id": "1156798769322704897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "__LeM___", "id": "341673611"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "galactimilk", "id": "969146465187745792"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "Lottiedream", "id": "1521822063039811585"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:28:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156798769322704897"], "text": "RT @__Lem___: @galactimilk @lottiedream Podr\u00e1 ser masoquista pero no suicida(?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "author_id": "80970414", "id": "1156798762779643904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:28:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156798762779643904"], "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156798485443895296"}], "author_id": "733818534006919168", "id": "1156798696706719745", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "galactimilk", "id": "969146465187745792"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "Lottiedream", "id": "1521822063039811585"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:27:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "2246872853", "edit_history_tweet_ids": ["1156798696706719745"], "text": "@galactimilk @lottiedream Podr\u00e1 ser masoquista pero no suicida(?"}, {"lang": "pt", "author_id": "1061450989608321025", "id": "1156798608479535105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.7245, "type": "Person", "normalized_text": "carol"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.9689, "type": "Other", "normalized_text": "jade"}]}, "created_at": "2019-08-01T05:27:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156798608479535105"], "text": "Sera se durante esse tempo a mae da carol matou a jade e elas tao escondendo o corpo?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156796755142483968"}], "author_id": "68981256", "id": "1156798522190180352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pelosepurpurina", "id": "623114525"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:27:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156798522190180352"], "text": "RT @pelosepurpurina: eu pesquisava poesia de suicida e prosa de esquizofr\u00eanica mas por culpa do bolsonaro vou pesquisar cu de viado SIM e f\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1004053811936231426", "id": "1156798440342511616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.9581, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 12, "end": 15, "probability": 0.4672, "type": "Organization", "normalized_text": "Band"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-01T05:26:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156798440342511616"], "text": "A Globo e a Band est\u00e3o divulgando, sem nenhum pudor, que o presidente Bolsonaro disse a seguinte frase: \"se ele quiser, eu lhe falo quem matou seu pai, como o mataram e o que fizeram com o corpo\". Ora, \u00e9 notadamente uma campanha de desinforma\u00e7\u00e3o \u00e0 favor da anarquia."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156734402782736385"}], "author_id": "1024184409581400064", "id": "1156798331332509696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 115, "end": 129, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5514, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:26:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156798331332509696"], "text": "RT @GraziBlanco2016: Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, a gente conta. Mas se os filhos do @jairbolsonaro quiserem\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "915736006019751943", "id": "1156798286415704064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9492, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.5146, "type": "Other", "normalized_text": "_mp3"}]}, "created_at": "2019-08-01T05:26:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156798286415704064"], "text": "O Brasil s\u00f3 precisava de perereca_Suicida_mp3 outra vez"}, {"lang": "es", "author_id": "345611942", "id": "1156798201523052544", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}], "annotations": [{"start": 236, "end": 238, "probability": 0.7005, "type": "Person", "normalized_text": "Gob"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:25:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "209780362", "edit_history_tweet_ids": ["1156798201523052544"], "text": "@MashiRafael \nEl moreno.\nSabe.\nQue es un t\u00edtere. \nQue no gobierna para el pueblo.\nQue traicion\u00f3 todo.\nQue es mediocre. \nQue es el peor gobierno de la historia. \nY que el tacho de basura es el final. \nLo peor es que lo arrastre a usted.\nGob suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}], "author_id": "3404131775", "id": "1156798189191802880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:25:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156798189191802880"], "text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "70538650", "id": "1156797942398947329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9234, "type": "Place", "normalized_text": "San Rafael"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.9697, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 99, "tag": "Policiaca"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/HvUQJd50Tm", "expanded_url": "http://bit.ly/2K9AEhu", "display_url": "bit.ly/2K9AEhu"}]}, "created_at": "2019-08-01T05:24:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156797942398947329"], "text": "Se suicida tras padecer fuerte depresi\u00f3n en San Rafael, Veracruz https://t.co/HvUQJd50Tm #Policiaca"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "author_id": "1007123874180460544", "id": "1156797910689955840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:24:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156797910689955840"], "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156537225838059521"}], "author_id": "772485488", "id": "1156797701574537216", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LaFortalezaSole", "id": "950334697"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.8301, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 29, "end": 36, "probability": 0.7327, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.8494, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.9351, "type": "Other", "normalized_text": "Man of Steel"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.3832, "type": "Person", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.5056, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 99, "end": 110, "probability": 0.8414, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:23:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "950334697", "edit_history_tweet_ids": ["1156797701574537216"], "text": "@LaFortalezaSole 1/ Batman v Superman\n2/ Shazam\n3/ Man of Steel\n4/ Escuadr\u00f3n suicida\n5/ Aquaman\n6/ Wonder Woman\n7/ La liga de la justicia"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156233405098549248"}], "author_id": "747296614675447808", "id": "1156797635682078720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Semiasas", "id": "1465219008"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.8324, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:23:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156797635682078720"], "text": "RT @Semiasas: Que atrevimiento del #Vizcarra ese para irse a ver el pasacalles con su familia...\nQue aprenda del suicida que oblig\u00f3 a su mu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "author_id": "3038188805", "id": "1156796997145366529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:21:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156796997145366529"], "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156401900318789632"}], "author_id": "1086754794616680448", "id": "1156796824272793600", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "WilliamsGamer1", "id": "1354630772175601664"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9707, "type": "Other", "normalized_text": "God Eater"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.3941, "type": "Place", "normalized_text": "Movil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:20:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "775708986339389440", "edit_history_tweet_ids": ["1156796824272793600"], "text": "@WILLIAMSGAMER1 Se iba a pasar God Eater en Movil, pierde en los 2 pinchos finales y se suicida ;/ Que tal mi idea?"}, {"lang": "pt", "author_id": "16180647", "id": "1156796807558696960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.9813, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.736, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 89, "end": 100, "probability": 0.6757, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}, {"start": 242, "end": 246, "probability": 0.4789, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00e9rbi"}]}, "created_at": "2019-08-01T05:20:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156796807558696960"], "text": "Se sou o Corinthians, mando fazer uma camisa onde estar\u00e1 escrito: \"Quem matou Marielle e Celso Daniel?\"\n\nPronto! T\u00e1 resolvida a pol\u00eamica! Atende aos 2 lados!... ou n\u00e3o...\n\n(Ah! Isso \u00e9 sarcasmo, t\u00e1? Que pol\u00eamica rid\u00edcula plantada em semana de D\u00e9rbi!)"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156627228287000578"}], "author_id": "1706974358", "id": "1156796783613415424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCA_sevilla", "id": "618974206"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 76, "tag": "VivasNosQueremos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:20:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156796783613415424"], "text": "RT @PCA_sevilla: Basta ya de violencia contra las mujeres! #VivasNosQueremos \n\nMata a su mujer, hiere gravemente a su hijo y se suicida #Bu\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "623114525", "id": "1156796755142483968", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-01T05:20:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156796755142483968"], "text": "eu pesquisava poesia de suicida e prosa de esquizofr\u00eanica mas por culpa do bolsonaro vou pesquisar cu de viado SIM e fodase"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156567604087140357"}], "author_id": "1020812770797932544", "id": "1156796458831626240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AUGC_Comunica", "id": "178005605"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 99, "probability": 0.502, "type": "Place", "normalized_text": "Villagonzalo Pedernales"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.8185, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:19:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156796458831626240"], "text": "RT @AUGC_Comunica: #\u00daLTIMAHORA| Una mujer ha sido asesinada por su pareja en Villagonzalo Pedernales en el alfoz de Burgos.\n\nTambi\u00e9n un hij\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156782575991570432"}], "author_id": "945025799970795526", "id": "1156796367257460736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elrobobolso", "id": "132583575"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "heversonsantos5", "id": "1045730642401652738"}, {"start": 34, "end": 40, "username": "CFOAB", "id": "160576237"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 56, "end": 64, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 65, "end": 78, "username": "JovemPanNews", "id": "106175018"}, {"start": 79, "end": 85, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 86, "end": 95, "username": "portalR7", "id": "65473559"}, {"start": 96, "end": 102, "username": "roxmo", "id": "17752026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:18:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156796367257460736"], "text": "RT @elrobobolso: @heversonsantos5 @CFOAB @jairbolsonaro @Estadao @JovemPanNews @folha @portalR7 @roxmo @flaviomorgen so digo isso:\n\n\u201c Se o\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156738928558452737"}], "author_id": "1123298202", "id": "1156796231471046656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Zairarottweiler", "id": "1108340966145081346"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:18:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156796231471046656"], "text": "RT @Zairarottweiler: A vida n\u00e3o est\u00e1 f\u00e1cil Que todos possam refletir e nunca perca a esperan\u00e7a e sua f\u00e9. Minha m\u00e3e operada e eu cuidando de\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "538155200", "id": "1156796229281431552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9273, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/iR71Q5CUy0", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/07/31/actualidad/1564580388_016957.html?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter#?ref=rss&format=simple&link=link", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T05:18:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156796229281431552"], "text": "Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos https://t.co/iR71Q5CUy0"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "author_id": "407930260", "id": "1156796169965756417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:17:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156796169965756417"], "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1150898807120564224"}], "author_id": "914036887958036480", "id": "1156795936334594048", "public_metrics": {"retweet_count": 12102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:16:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156795936334594048"], "text": "RT @aIfinetei: Uma mo\u00e7a com depress\u00e3o ia se casar, o noivo a abandonou um dia antes do casamento, acabou se casando sozinha pois a festa es\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156232978491514880"}], "author_id": "848062590", "id": "1156795841262178304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}, {"start": 99, "end": 115, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:16:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156795841262178304"], "text": "RT @Miriam_Junne: Este es el verdadero intercambio por WhatsApp que mantuvieron @nomesecuestres  y @fernandeznorona. No hay ninguna amenaza\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156695570163163136"}], "author_id": "150701414", "id": "1156795782584049665", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:16:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "248692867", "edit_history_tweet_ids": ["1156795782584049665"], "text": "@canalN_ C\u00f3mo aburre este sujeto! Igual cuando se trat\u00f3 de defender al suicida! Con la diferencia que ahora necesita tiempo el tema es para qu\u00e9? Que deber\u00e1 y a qui\u00e9n que no suelta la curul?"}, {"lang": "it", "author_id": "388946039", "id": "1156795693778034689", "entities": {"mentions": [{"start": 113, "end": 127, "username": "ilsussidiario", "id": "17540218"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/X2fytNylQH", "expanded_url": "https://www.ilsussidiario.net/news/lettera-agli-azionisti-e-si-suicida-addio-al-re-del-caffe-indiano-stressato-da-fisco/1910922/", "display_url": "ilsussidiario.net/news/lettera-a\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:16:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156795693778034689"], "text": "Lettera agli azionisti e si suicida/ Addio al re del caff\u00e8 indiano stressato da fisco https://t.co/X2fytNylQH di @ilsussidiario"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156765717016039425"}], "author_id": "829155940481982464", "id": "1156795614832685057", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "WolffWaldo", "id": "1864835456"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 88, "probability": 0.8742, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:15:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "1864835456", "edit_history_tweet_ids": ["1156795614832685057"], "text": "@WolffWaldo Cada dia se suicida mas,es algo rarisimo,la quiere ayudar o hundir a Cristina"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}], "author_id": "37458074", "id": "1156795605810679808", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:15:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156795605810679808"], "text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156434719342571520"}], "author_id": "926697785432428544", "id": "1156795150603038720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EP_Mundo", "id": "108192135"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 63, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/tQofXr5Sk9", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/que-pasa-otro-policia-se-suicida-en-nueva-york/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost", "display_url": "epmundo.com/2019/que-pasa-\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/oefs4SpGXY", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1156434719342571520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oefs4SpGXY", "media_key": "3_1156434715357958144"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:13:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156795150603038720"], "text": "RT @EP_Mundo: \u00bb \u00bfQu\u00e9 pasa? Otro polic\u00eda se suicida en Nueva York https://t.co/tQofXr5Sk9 https://t.co/oefs4SpGXY"}, {"lang": "es", "author_id": "2460083766", "id": "1156795101353582592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.4876, "type": "Other", "normalized_text": "LinkinPark"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 44, "tag": "LinkinPark"}]}, "created_at": "2019-08-01T05:13:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156795101353582592"], "text": "Hermoso: Una mujer us\u00f3 letras de #LinkinPark para evitar que un suicida saltara de un puentehttp://sonarfm.cl/cultura-sonar/hermoso-una-mujer-uso-letras-de-linkin-park-para-evitar-que-un-suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "1092071172949360646", "id": "1156795011935211520", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 21, "username": "Corinthians", "id": "44627459"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9825, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 86, "end": 96, "probability": 0.9717, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 184, "end": 190, "probability": 0.7087, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}, {"start": 201, "end": 207, "probability": 0.6577, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/lThQHmd6n6", "expanded_url": "https://twitter.com/kcesaroficial/status/1156795011935211520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lThQHmd6n6", "media_key": "3_1156794996579868673"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:13:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156795011935211520"], "text": "Parab\u00e9ns @Corinthians e a todos os envolvidos. A esquerda n\u00e3o manda no Corinthians. O Corinthians como uma democracia deve respeitar tanto quem \u00e9 de direita ou de esquerda. Quem matou mariele? Foda se mariele, ali n\u00e3o passa de uma pol\u00edtica envolvida com o crime. Continua... https://t.co/lThQHmd6n6"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "author_id": "964087536305008640", "id": "1156794906016399361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:12:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156794906016399361"], "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156744292976795649"}], "author_id": "625235615", "id": "1156794591225368576", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 41, "end": 52, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.4807, "type": "Other", "normalized_text": "panzon"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:11:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "edit_history_tweet_ids": ["1156794591225368576"], "text": "@RecuerdosPeru @AlanGarciaPeru @JorgeDCG @KarlaCalle qu\u00e9 vas a decir sobre esta huevada? Tambi\u00e9n extra\u00f1as al panzon suicida?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156768922898784257"}], "author_id": "142428975", "id": "1156794379895488513", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "somaisumadose", "id": "121476674"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.6933, "type": "Place", "normalized_text": "candeias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:10:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156794379895488513"], "text": "RT @somaisumadose: Um cara se matou em candeias... mais um a n\u00e3o ter paci\u00eancia e f\u00e9 em melhora da vida.\nJ\u00e1 pensei em fazer essa merda, a me\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156685092691030018"}], "author_id": "2728076746", "id": "1156794378700107777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SergioFerreir34", "id": "416231772"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.6356, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:10:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156794378700107777"], "text": "RT @SergioFerreir34: Adorei isso: \u201c se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quise\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "author_id": "1477934558", "id": "1156794169765048320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:09:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156794169765048320"], "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2628149687", "id": "1156794063061995521", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.2979, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMas"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.7503, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 159, "end": 166, "probability": 0.7567, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 170, "end": 176, "probability": 0.4276, "type": "Other", "normalized_text": "EL PA\u00cdS"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 24, "tag": "Agosto2019"}, {"start": 66, "end": 75, "tag": "NiUnaMas"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/yq59LYFIva", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/07/31/actualidad/1564580388_016957.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T05:09:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156794063061995521"], "text": "Hoy comienza #Agosto2019, y ya van 37... Esto tiene que acabar... #NiUnaMas \nUn hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos | Sociedad | EL PA\u00cdS https://t.co/yq59LYFIva"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156618005868138497"}], "author_id": "1721846923", "id": "1156793923597152256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "criminologiamad", "id": "939311426"}, {"start": 103, "end": 118, "username": "diariodeburgos", "id": "32341641"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/9fuPupwfLO", "expanded_url": "https://www.diariodeburgos.es/Noticia/ZD2CDCCD8-EC25-B35B-3B5888BA1675AF4E/201907/Mata-a-su-mujer-hiere-a-su-hijo-y-se-suicida", "display_url": "diariodeburgos.es/Noticia/ZD2CDC\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:08:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156793923597152256"], "text": "RT @criminologiamad: Mata a su mujer, hiere a su hijo y se suicida https://t.co/9fuPupwfLO a trav\u00e9s de @diariodeburgos"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156521232923267073"}], "author_id": "3038188805", "id": "1156793862322610183", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "created_at": "2019-08-01T05:08:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156793862322610183"], "text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more."}, {"lang": "es", "author_id": "116919145", "id": "1156793775253049344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.6327, "type": "Other", "normalized_text": "Glee"}]}, "created_at": "2019-08-01T05:08:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156793775253049344"], "text": "Reci\u00e9n vi el v\u00eddeo de la escena de Glee que se suicida el gordito que descubren que es gay y le hacen bullying. Que feo capitulo y la canci\u00f3n va tan bien que es muy triste. Ya me hab\u00eda olvidado que pasaba eso."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156693559581581312"}], "author_id": "198579667", "id": "1156793705648525312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pepevilaala", "id": "2334970492"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:08:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156793705648525312"], "text": "RT @pepevilaala: @claudiacisneros Jajajaj esa ws la fiema de cachetaear a un sujeto que vivio mintiendo y difamando y al que nadie aun lo h\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "43778815", "id": "1156793387896516608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5045, "type": "Person", "normalized_text": "Herrero"}, {"start": 22, "end": 36, "probability": 0.3556, "type": "Other", "normalized_text": "Jalpa de M\u00e9ndez"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/JWyj3trJzK", "expanded_url": "http://bit.ly/2GE9FbF", "display_url": "bit.ly/2GE9FbF"}]}, "created_at": "2019-08-01T05:06:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156793387896516608"], "text": "Herrero se suicida en Jalpa de M\u00e9ndez https://t.co/JWyj3trJzK"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "author_id": "501986077", "id": "1156793260901306369", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:06:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156793260901306369"], "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156719986850893827"}], "author_id": "327720880", "id": "1156793039735705600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "97alternativa", "id": "457538598"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "SMCristalina", "id": "477043549"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "aruthcao", "id": "327720880"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "Antonio20431788", "id": "911735342629363712"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "CristinaResilie", "id": "920075470691069952"}, {"start": 77, "end": 91, "username": "Neusa66095475", "id": "1067861950401531904"}, {"start": 92, "end": 105, "username": "SOUZAGUIAR61", "id": "90050820"}, {"start": 106, "end": 114, "username": "fannylt", "id": "189605798"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:05:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156793039735705600"], "text": "RT @97alternativa: @SMCristalina @aruthcao @Antonio20431788 @CristinaResilie @Neusa66095475 @SOUZAGUIAR61 @fannylt @ErgaPfizer @AraciPatrio\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "997562300834951168", "id": "1156792998098821120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6949, "type": "Other", "normalized_text": "Denante"}]}, "created_at": "2019-08-01T05:05:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156792998098821120"], "text": "Denante fui a ver a una amiga que tuvo un intento suicida y estuve muy nerviosa, como que a\u00fan no me hago la idea que ella podr\u00eda ya no estar en este mundo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156631753366396928"}], "author_id": "932547055", "id": "1156792650965671936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JuristasThemis", "id": "1484346554"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9046, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:03:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156792650965671936"], "text": "RT @JuristasThemis: Asesina a su pareja en Burgos, hiere a su hijo y se suicida.\nMes de julio negro, \u00a1nos est\u00e1n asesinando! 37 mujeres ases\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156165493339934720"}], "author_id": "2665689192", "id": "1156792606791262208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OrejaDeZumbador", "id": "26726030"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 94, "probability": 0.408, "type": "Place", "normalized_text": "PEME"}, {"start": 97, "end": 108, "probability": 0.5703, "type": "Person", "normalized_text": "BARRICK GOLD"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.5771, "type": "Other", "normalized_text": "SUNLAND"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.4486, "type": "Other", "normalized_text": "TUCANOS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:03:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156792606791262208"], "text": "RT @OrejaDeZumbador: El pueblo dominicano no es suicida para volver a subir al art\u00edfice de PEME, BARRICK GOLD, SUNLAND, TUCANOS, FUNGLODE,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "author_id": "385456309", "id": "1156792403258413057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:02:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156792403258413057"], "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156710498953396224"}], "author_id": "473657788", "id": "1156792162157236224", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "Pemex", "id": "32244161"}, {"start": 128, "end": 144, "username": "Hacienda_Mexico", "id": "209649640"}, {"start": 210, "end": 224, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 100, "probability": 0.5942, "type": "Other", "normalized_text": "Huachicoleo"}, {"start": 106, "end": 126, "probability": 0.5949, "type": "Other", "normalized_text": "FondoDeEstabilizacion"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 101, "tag": "Huachicoleo"}, {"start": 105, "end": 127, "tag": "FondoDeEstabilizacion"}, {"start": 225, "end": 246, "tag": "QueAlguienLeExplique"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/QjmG919eiL", "expanded_url": "https://twitter.com/VRubioMarquez/status/1156710498953396224", "display_url": "twitter.com/VRubioMarquez/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:01:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "32244161", "edit_history_tweet_ids": ["1156792162157236224"], "text": "@pemex se acaba todo\nYa no se puede culpar al pasado\nLa t\u00e9cnica es agarra del guardadito\n#Huachicoleo al #FondoDeEstabilizacion\n@Hacienda_Mexico sabe q es una medida suicida\nNO siempre se le puede hacer caso a @lopezobrador_\n#QueAlguienLeExplique https://t.co/QjmG919eiL"}, {"lang": "es", "author_id": "234876438", "id": "1156792080175423488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:01:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156792080175423488"], "text": "Tengo tantos sentimientos como un t\u00e9mpano, tantas ganas de vivir como un suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "author_id": "941704106", "id": "1156791859387207680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:00:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156791859387207680"], "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156791441089335303"}], "author_id": "2302936780", "id": "1156791762129707008", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "huchardel", "id": "1626802334"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "ANANKA63", "id": "280527618"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "MesiasGuevara", "id": "46672612"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.6638, "type": "Person", "normalized_text": "Soros"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.5769, "type": "Place", "normalized_text": "GARGIA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:00:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "1626802334", "edit_history_tweet_ids": ["1156791762129707008"], "text": "@huchardel @ANANKA63 @MesiasGuevara Uy s\u00ed, Soros me deposita todos los fines de mes.\nDos grandes criminales uno suicida y el otro en la c\u00e1rcel jajajaja\nFUJIMORI Y GARGIA SON LADRONES."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "author_id": "711523791420190720", "id": "1156791375997865987", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T04:58:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156791375997865987"], "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156663133391507456"}], "author_id": "1085332806098657281", "id": "1156791059885617152", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8351, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}]}, "created_at": "2019-08-01T04:57:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156791059885617152"], "text": "RT @clarkelgbt: a clarke perdeu seus pais, teve que matar seu namorado, viu sua namorada morrer em sua frente, perdeu os melhores amigos, s\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156693559581581312"}], "author_id": "544633532", "id": "1156791046514380800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pepevilaala", "id": "2334970492"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T04:57:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156791046514380800"], "text": "RT @pepevilaala: @claudiacisneros Jajajaj esa ws la fiema de cachetaear a un sujeto que vivio mintiendo y difamando y al que nadie aun lo h\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1084256773203083264"}], "author_id": "159948562", "id": "1156791035990880256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ElBaticholo", "id": "3031366847"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.3822, "type": "Other", "normalized_text": "Ropero"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DBE2pgSEjt", "expanded_url": "https://twitter.com/ElBaticholo/status/1084256773203083264/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DBE2pgSEjt", "media_key": "7_1084256713136431104"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T04:57:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156791035990880256"], "text": "RT @ElBaticholo: Ropero suicida\n [IMAGENES FUERTES] https://t.co/DBE2pgSEjt"}, {"lang": "pt", "author_id": "4168361301", "id": "1156790989102702593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T04:57:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156790989102702593"], "text": "perereca suicida, se joga na pica, se mata na pica"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156790092847046656"}], "author_id": "1147751563324084224", "id": "1156790754653569025", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Carolea99", "id": "1293168487"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T04:56:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "1293168487", "edit_history_tweet_ids": ["1156790754653569025"], "text": "@Carolea99 Bueno tu chamaca suicida c\u00e1lmese"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156583471889944577"}], "author_id": "1350146694", "id": "1156790711158824960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DaniPintoB", "id": "139486627"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8118, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T04:56:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156790711158824960"], "text": "RT @DaniPintoB: Nueve menas propinan una brutal paliza a dos j\u00f3venes para robarles en Barcelona.\nEs un no parar de robos, palizas, violacio\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156232978491514880"}], "author_id": "119588187", "id": "1156790569009635328", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 166, "probability": 0.6466, "type": "Other", "normalized_text": "tuiter"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/YBg7hEfEqf", "expanded_url": "https://twitter.com/Miriam_Junne/status/1156232978491514880", "display_url": "twitter.com/Miriam_Junne/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T04:55:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156790569009635328"], "text": "\"A un suicida\".\n\nLa forma de referirse a una persona que ya no est\u00e1, por respeto a \u00e9l y a su familia, no es \u00e9sta. Tengan tantita, digo, no todo son macanazos en tuiter. https://t.co/YBg7hEfEqf"}, {"lang": "es", "author_id": "444421541", "id": "1156790490962042880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T04:55:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156790490962042880"], "text": "Con la puerta suicida \ud83e\udd75"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156790097666289664"}], "author_id": "467904770", "id": "1156790249776984065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T04:54:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "467904770", "edit_history_tweet_ids": ["1156790249776984065"], "text": "se o 12 ja me matou imagina o 13........ pqp"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156548857481834496"}], "author_id": "1141761211018698753", "id": "1156790221415100417", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "fbleal", "id": "292728762"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.5957, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T04:54:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "292728762", "edit_history_tweet_ids": ["1156790221415100417"], "text": "@fbleal \u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c entenderam agora?"}, {"lang": "pt", "author_id": "156335430", "id": "1156790182072467456", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.5505, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 161, "end": 163, "probability": 0.2966, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "created_at": "2019-08-01T04:54:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156790182072467456"], "text": "Adorei isso: \u201c se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c entenderam agora?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156700903258447872"}], "author_id": "391813204", "id": "1156790096835809280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "a_salvadorv", "id": "1591564160"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "LourdesPaucar_", "id": "76705603"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "miracomome", "id": "1007628890"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T04:53:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156790096835809280"], "text": "RT @a_salvadorv: @LourdesPaucar_ @miracomome @canalN_ Al fin alguien con los ovarios/huevos necesarios. No nos olvidemos que el imbecil de\u2026"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "bx1ale_cia", "name": "alessandro cianca", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 1100, "tweet_count": 73188, "listed_count": 3}, "location": "Rome, Lazio", "id": "740875018616328192"}, {"verified": false, "username": "RevistaLuzes", "name": "Luzes \ud83d\udef0", "public_metrics": {"followers_count": 13961, "following_count": 653, "tweet_count": 30752, "listed_count": 252}, "id": "1650130820"}, {"verified": false, "username": "rumork", "name": "RaquelCastroNovo", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 316, "tweet_count": 347, "listed_count": 1}, "location": "madrid", "id": "418214840"}, {"verified": false, "username": "MOTTA1959", "name": "Adilson Motta.'.", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 388, "tweet_count": 2679, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "id": "151640173"}, {"verified": false, "username": "Yesuaheljudio", "name": "Jes\u00fas M. Sanz L\u00f3pez /\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 2495, "following_count": 3961, "tweet_count": 124986, "listed_count": 21}, "location": "Girona", "id": "628642557"}, {"verified": false, "username": "PatriciaReyes_R", "name": "Patricia Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 20788, "following_count": 1104, "tweet_count": 9991, "listed_count": 185}, "id": "3231722962"}, {"verified": false, "username": "irescanciano", "name": "Imelda Rodriguez Escanciano", "public_metrics": {"followers_count": 2450, "following_count": 1651, "tweet_count": 4706, "listed_count": 38}, "location": "ESPA\u00d1A \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u2728", "id": "432947947"}, {"verified": false, "username": "Icleron", "name": "Inmaculada Clemente\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 3638, "following_count": 1131, "tweet_count": 110794, "listed_count": 96}, "id": "246214928"}, {"verified": false, "username": "lolaoltra", "name": "Lola Oltra", "public_metrics": {"followers_count": 7475, "following_count": 4081, "tweet_count": 105502, "listed_count": 101}, "location": "Valencia", "id": "532721489"}, {"verified": false, "username": "ExeLealD", "name": "Exequiel Leal D.", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 830, "tweet_count": 1384, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "id": "1085349627677888512"}, {"verified": false, "username": "pitiklinov", "name": "Pablo Malo", "public_metrics": {"followers_count": 52201, "following_count": 9634, "tweet_count": 64283, "listed_count": 641}, "location": "Getxo", "id": "636025744"}, {"verified": false, "username": "franslebin", "name": "se n\u00e3o \u00e9 eu quem vai fazer voc\u00ea infeliz", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 286, "tweet_count": 18269, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "82505023"}, {"verified": true, "username": "naosalvo", "name": "\ud83d\udd25\ud83d\udcbe Cid Cidoso", "public_metrics": {"followers_count": 1921973, "following_count": 1053, "tweet_count": 234311, "listed_count": 5627}, "location": "comercial@naosalvo.com.br", "id": "20166847"}, {"verified": false, "username": "KoldoMendi", "name": "Koldo Mendia", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 823, "tweet_count": 22906, "listed_count": 5}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "778686065343238145"}, {"verified": false, "username": "Diario_16", "name": "Diario16", "public_metrics": {"followers_count": 33143, "following_count": 1089, "tweet_count": 99975, "listed_count": 635}, "id": "4364428521"}, {"verified": false, "username": "arturo_soriaP", "name": "Arturo Soria", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 500, "tweet_count": 22639, "listed_count": 3}, "location": "Espanha", "id": "809840562216071168"}, {"verified": false, "username": "PabloBarcelos15", "name": "Pablo Escobar", "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 595, "tweet_count": 21946, "listed_count": 0}, "location": "022", "id": "1519941618"}, {"verified": false, "username": "2dfeemdeus", "name": "2D\ud83e\udd4b", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 254, "tweet_count": 1083, "listed_count": 0}, "location": "Araruama", "id": "880500778800222213"}, {"verified": false, "username": "HiramAlvim", "name": "Hiram Alvim Freitas", "public_metrics": {"followers_count": 3933, "following_count": 4526, "tweet_count": 108734, "listed_count": 0}, "location": "SLZ, Brasil", "id": "3349121291"}, {"verified": false, "username": "luciano_hang", "withheld": {"country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "name": "", "public_metrics": {"followers_count": 332821, "following_count": 75, "tweet_count": 6796, "listed_count": 0}, "id": "36411489"}, {"verified": false, "username": "broitisi", "name": "Drops (Fred IV)", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 513, "tweet_count": 12893, "listed_count": 7}, "location": "22", "id": "807993596548968452"}, {"verified": false, "username": "itsRizha", "name": "RIZHA", "public_metrics": {"followers_count": 42955, "following_count": 455, "tweet_count": 8390, "listed_count": 41}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "813516070430642176"}, {"verified": false, "username": "G__Av__", "name": "Vane Gol\ud83c\udf3b\ud83c\udf3c\ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 271, "tweet_count": 7832, "listed_count": 2}, "location": "Melilla, Espa\u00f1a", "id": "3339979336"}, {"verified": true, "username": "imbrodamelilla", "name": "Juan Jos\u00e9 Imbroda", "public_metrics": {"followers_count": 6498, "following_count": 269, "tweet_count": 11480, "listed_count": 147}, "location": "Melilla", "id": "274008249"}, {"verified": false, "username": "maralvarg", "name": "Mari\u00e1ngeles \u00c1lvarez", "public_metrics": {"followers_count": 4557, "following_count": 4132, "tweet_count": 27761, "listed_count": 100}, "location": "Pasaia-Gipuzkoa", "id": "90946310"}, {"verified": false, "username": "Carmen10P", "name": "Carmen P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 11735, "following_count": 10747, "tweet_count": 124596, "listed_count": 93}, "location": "Madrid", "id": "229239112"}, {"verified": false, "username": "alcoleamolina", "name": "Juan Fco. Alcolea", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 1747, "tweet_count": 16530, "listed_count": 11}, "location": "Pa\u00eds Valenciano", "id": "1633342890"}, {"verified": false, "username": "ChemaMartinez63", "name": "Chema Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 3195, "following_count": 2587, "tweet_count": 48696, "listed_count": 60}, "id": "2503983780"}, {"verified": false, "username": "TrabajarEuropa", "name": "TrabajarenEuropa", "public_metrics": {"followers_count": 19093, "following_count": 1834, "tweet_count": 275826, "listed_count": 898}, "location": "Paris, France", "id": "66168289"}, {"verified": false, "username": "MaGgNuMu", "name": "maggnumu", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 103, "tweet_count": 2361, "listed_count": 3}, "location": "Comunidade Valenciana, Espanha", "id": "1522465706"}, {"verified": false, "username": "seba_barrera23", "name": "FermatConCoca", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 166, "tweet_count": 4284, "listed_count": 0}, "location": "Montevideo, Uruguay", "id": "755887148612583424"}, {"verified": false, "username": "TereGManzaneque", "name": "Teresa G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 1058, "tweet_count": 53359, "listed_count": 27}, "id": "1139685175"}, {"verified": false, "username": "rafdella", "name": "raffaele", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 225, "tweet_count": 52813, "listed_count": 3}, "id": "602086426"}, {"verified": false, "username": "tonyreis_tr1", "name": "Tony Reis", "public_metrics": {"followers_count": 2354, "following_count": 4874, "tweet_count": 100922, "listed_count": 4}, "location": "Caxias do Sul, Brasil", "id": "2721769351"}, {"verified": false, "username": "Raphael06272502", "name": "Raphael Camijjo", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 71, "tweet_count": 89, "listed_count": 0}, "location": "Santa Cruz, Rio de Janeiro", "id": "1153397129328713729"}, {"verified": true, "username": "kibeloco", "name": "Kibe Loco", "public_metrics": {"followers_count": 138770, "following_count": 535, "tweet_count": 3104, "listed_count": 194}, "location": "Brazil", "id": "29374545"}, {"verified": false, "username": "Adriana68768921", "name": "Adriana Rob\u00f4 do JB.", "public_metrics": {"followers_count": 1709, "following_count": 1874, "tweet_count": 17744, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1027707293532651520"}, {"verified": false, "username": "GraziBlanco2016", "name": "Grazi", "public_metrics": {"followers_count": 6147, "following_count": 6544, "tweet_count": 16292, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "709461776660832256"}, {"verified": false, "username": "S_Schwartzmann", "name": "SalvadorSchwartzmann", "public_metrics": {"followers_count": 122254, "following_count": 842, "tweet_count": 371733, "listed_count": 593}, "location": "Concepci\u00f3n (Chile)", "id": "60291914"}, {"verified": false, "username": "Digitaldeleon", "name": "Digital de Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 10108, "following_count": 456, "tweet_count": 66492, "listed_count": 203}, "location": "Le\u00f3n", "id": "278010688"}, {"verified": false, "username": "CGT_A", "name": "CGT Andalucia", "public_metrics": {"followers_count": 4201, "following_count": 1876, "tweet_count": 26987, "listed_count": 75}, "location": "Andaluc\u00eda", "id": "19969654"}, {"verified": true, "username": "diariovasco", "name": "El Diario Vasco", "public_metrics": {"followers_count": 94477, "following_count": 893, "tweet_count": 306079, "listed_count": 1398}, "location": "San Sebastian Spain", "id": "14304620"}, {"verified": false, "username": "admtvoscoles", "name": "ADMTV@S CANTABRIA", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 957, "tweet_count": 187943, "listed_count": 41}, "location": "Santander", "id": "1702601474"}, {"verified": false, "username": "feminicidio", "name": "Feminicidio\u00b7net", "public_metrics": {"followers_count": 91357, "following_count": 3573, "tweet_count": 82609, "listed_count": 1001}, "location": "Madrid", "id": "249112212"}, {"verified": false, "username": "cacildoisdope", "name": "CID", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 1469, "tweet_count": 43962, "listed_count": 1}, "id": "822818853197664256"}, {"verified": false, "username": "lucio_luccio", "name": "Lucio Fi \u271d\ufe0f\u265e\ud83d\udca4", "public_metrics": {"followers_count": 4009, "following_count": 4317, "tweet_count": 42644, "listed_count": 30}, "location": "Roma", "id": "76904458"}, {"verified": false, "username": "Auri17396544", "name": "Auri \ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 1186, "tweet_count": 25967, "listed_count": 1}, "location": "Pa\u00efsos catalans", "id": "1021487633095118848"}, {"verified": false, "username": "EmiliadeCarinho", "name": "#Refer\u00e9ndumYa", "public_metrics": {"followers_count": 26407, "following_count": 25719, "tweet_count": 251285, "listed_count": 135}, "location": "Madrid", "id": "365989665"}, {"verified": false, "username": "Alfonso26190167", "name": "Alfonso", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 432, "tweet_count": 2330, "listed_count": 0}, "id": "1130581280796680194"}, {"verified": false, "username": "caoticaraquel", "name": "Qui\u00e9remeconmicaos", "public_metrics": {"followers_count": 1720, "following_count": 1168, "tweet_count": 23032, "listed_count": 6}, "id": "1145767457170305029"}, {"verified": false, "username": "ElianeZerati", "name": "Eliane Zerati", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 615, "tweet_count": 7649, "listed_count": 0}, "id": "1018601789405433861"}, {"verified": false, "username": "ValKiria_VK", "name": "Valkiria_VK", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 753, "tweet_count": 7468, "listed_count": 0}, "id": "2893284643"}, {"verified": false, "username": "falcions85", "name": "Massimo Falcioni", "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 468, "tweet_count": 49510, "listed_count": 27}, "location": "San Benedetto del Tronto", "id": "528846336"}, {"verified": false, "username": "Deuszaum", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deuszaum\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 1645, "tweet_count": 89721, "listed_count": 11}, "location": "Brasil", "id": "500292823"}, {"verified": false, "username": "JaviCarrascoMun", "name": "Javier Carrasco", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 358, "tweet_count": 82584, "listed_count": 3}, "id": "705003330"}, {"verified": false, "username": "UnTxU", "name": "UnTxU", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 497, "tweet_count": 18734, "listed_count": 1}, "id": "395331052"}, {"verified": false, "username": "DaniPintoB", "name": "DaniPintoB", "public_metrics": {"followers_count": 45660, "following_count": 29119, "tweet_count": 24945, "listed_count": 173}, "location": "Tarrasa, Espa\u00f1a", "id": "139486627"}, {"verified": false, "username": "Emealvaro", "name": "Marta Alvaro \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 117, "tweet_count": 13752, "listed_count": 0}, "id": "528820550"}, {"verified": false, "username": "mariaiturb", "name": "Mar\u00eda Iturbe2", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 852, "tweet_count": 22045, "listed_count": 2}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "768092710930681858"}, {"verified": false, "username": "claudiaflor31", "name": "Claudia", "public_metrics": {"followers_count": 1450, "following_count": 4984, "tweet_count": 95113, "listed_count": 64}, "location": "Z\u00farich, Suiza", "id": "20537821"}, {"verified": false, "username": "PazGuerraDelRio", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "2691099212"}, {"verified": false, "username": "Wesleisnipes1", "name": "Wesleisnipes", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 314, "tweet_count": 2231, "listed_count": 0}, "id": "1129370497953800196"}, {"verified": true, "username": "AnaPaulaVolei", "name": "Ana Paula Henkel", "public_metrics": {"followers_count": 1527432, "following_count": 817, "tweet_count": 57392, "listed_count": 1654}, "location": "Los Angeles, CA", "id": "84076180"}, {"verified": false, "username": "mirenamores", "name": "Miren Amores", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 495, "tweet_count": 21291, "listed_count": 0}, "location": "Castilla y Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "id": "792302150785331200"}, {"verified": false, "username": "HombreSinPulso", "name": "\u00c1ngel Ca\u00eddo", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 770, "tweet_count": 26820, "listed_count": 24}, "location": "Madrid", "id": "202099827"}, {"verified": true, "username": "rtvenoticias", "name": "RTVE Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 1512569, "following_count": 969, "tweet_count": 414197, "listed_count": 9196}, "id": "39321874"}, {"verified": false, "username": "Isabelisima_", "name": "\ud83c\udf3a Isa \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 550, "tweet_count": 26853, "listed_count": 10}, "location": "Malaga, Spain", "id": "275204876"}, {"verified": false, "username": "Erresilloooo", "name": "Erre", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 475, "tweet_count": 12843, "listed_count": 2}, "location": "Almer\u00eda, Espa\u00f1a", "id": "920768796884918273"}, {"verified": false, "username": "Gabi_Beamonte", "name": "gab", "public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 1528, "tweet_count": 37992, "listed_count": 1}, "location": "Rio grande, Tierra del Fuego", "id": "2581433382"}, {"verified": false, "username": "anselm66", "name": "anselmo  rojo", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 1180, "tweet_count": 9808, "listed_count": 0}, "id": "469584391"}, {"verified": false, "username": "leprekat", "name": "\u300aIt's Kat, bitches\u300b", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 361, "tweet_count": 20232, "listed_count": 6}, "location": "Spain", "id": "52508969"}, {"verified": false, "username": "porPeriodismo", "name": "Periodismo Calidad", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 568, "tweet_count": 18349, "listed_count": 2}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "926822162312314886"}, {"verified": false, "username": "CamaradaBakunin", "name": "Camarada Bakunin", "public_metrics": {"followers_count": 10032, "following_count": 234, "tweet_count": 93182, "listed_count": 246}, "id": "4181751"}, {"verified": false, "username": "diariodeburgos", "name": "Diario de Burgos", "public_metrics": {"followers_count": 61545, "following_count": 846, "tweet_count": 94682, "listed_count": 581}, "location": "Burgos, Espa\u00f1a", "id": "32341641"}, {"verified": false, "username": "MjosePintor", "name": "Mjpintor", "public_metrics": {"followers_count": 6966, "following_count": 5163, "tweet_count": 113195, "listed_count": 173}, "id": "402035518"}, {"verified": false, "username": "FSIECL", "name": "FSIE CL", "public_metrics": {"followers_count": 2675, "following_count": 4993, "tweet_count": 17274, "listed_count": 39}, "location": "Castilla y Le\u00f3n", "id": "198454116"}, {"verified": true, "username": "LuisFuentesCs", "name": "Luis Fuentes", "public_metrics": {"followers_count": 7770, "following_count": 1370, "tweet_count": 15104, "listed_count": 88}, "location": "Castilla y Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "id": "2360961229"}, {"verified": false, "username": "tullioadinolfi", "name": "Tullio Adinolfi", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 50, "tweet_count": 656, "listed_count": 0}, "location": "It\u00e1lia", "id": "823102408880427009"}, {"verified": false, "username": "lercionotizie", "name": "Lercio.it", "public_metrics": {"followers_count": 926817, "following_count": 31, "tweet_count": 13978, "listed_count": 993}, "id": "910827588"}, {"verified": false, "username": "PowerPollito", "name": "Nano Cort\u00e9s-Quiroz", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 3044, "tweet_count": 42290, "listed_count": 27}, "location": "Lima, Per\u00fa", "id": "38064007"}, {"verified": false, "username": "LMSaraviaC", "name": "Luis Miguel Saravia", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 462, "tweet_count": 40274, "listed_count": 9}, "location": "Lima, Per\u00fa", "id": "197226430"}, {"verified": false, "username": "loreantonini", "name": "Lorenzo Antonini", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 11, "tweet_count": 74, "listed_count": 0}, "id": "326127583"}, {"verified": true, "username": "RSInews", "name": "RSI News", "public_metrics": {"followers_count": 15027, "following_count": 498, "tweet_count": 151716, "listed_count": 243}, "location": "Ticino, Switzerland", "id": "399246036"}, {"verified": false, "username": "Cuerpospolicia1", "name": "CIU Cuerpos Institucionales y Ciudadanos Unidos.", "public_metrics": {"followers_count": 11694, "following_count": 1004, "tweet_count": 105168, "listed_count": 21}, "location": "Madrid.", "id": "1081535986948034561"}, {"verified": false, "username": "isabelferpe1", "name": "@isabelferpe", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 643, "tweet_count": 24076, "listed_count": 2}, "id": "946025563982049285"}, {"verified": false, "username": "_JorgeMadriz", "name": "Jorge 'Outlaw' Cabrera", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 5, "tweet_count": 3352, "listed_count": 2}, "location": "Madrid", "id": "303905788"}, {"verified": false, "username": "Clia58402047", "name": "C\u00e8lia", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 170, "tweet_count": 1008, "listed_count": 0}, "id": "1128386057005826049"}, {"verified": true, "username": "324cat", "name": "324.cat", "public_metrics": {"followers_count": 797368, "following_count": 343, "tweet_count": 458560, "listed_count": 5617}, "location": "Barcelona", "id": "8330472"}, {"verified": false, "username": "flavio_katia", "name": "Katia & Flavio", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 1767, "tweet_count": 4963, "listed_count": 0}, "location": "Barueri, Brasil", "id": "1053113530726182912"}, {"verified": false, "username": "Pablo_AMP_", "name": "Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 672, "tweet_count": 192680, "listed_count": 5}, "location": "Tudela. Navarra", "id": "866585249471451136"}, {"verified": false, "username": "PFeminismos", "name": "Feminismos Interseccionales", "public_metrics": {"followers_count": 11137, "following_count": 1194, "tweet_count": 17455, "listed_count": 191}, "id": "2554300980"}, {"verified": false, "username": "vagnerR52978702", "name": "Vagner Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 2826, "tweet_count": 903, "listed_count": 0}, "id": "1125729377768153089"}, {"verified": false, "username": "LittleVirgs", "name": "LittleVirgs", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 232, "tweet_count": 17365, "listed_count": 3}, "location": "Espa\u00f1a, Burgos", "id": "487006667"}, {"verified": false, "username": "merece_saberlo", "name": "Mereces saberlo", "public_metrics": {"followers_count": 22747, "following_count": 1304, "tweet_count": 95912, "listed_count": 68}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "2244100734"}, {"verified": false, "username": "lluisahicart", "name": "Llu\u00eds Ahicart", "public_metrics": {"followers_count": 12714, "following_count": 8908, "tweet_count": 93749, "listed_count": 195}, "location": "Formentera Benic\u00e0ssim II.BB", "id": "490339438"}, {"verified": false, "username": "Dgbailen", "name": "Diego.", "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 1383, "tweet_count": 85070, "listed_count": 2}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "841212092699013120"}, {"verified": false, "username": "MqGuardiaCivil", "name": "M\u00e1s q Guardia Civil", "public_metrics": {"followers_count": 13836, "following_count": 299, "tweet_count": 55447, "listed_count": 81}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "3608294541"}, {"verified": false, "username": "carsonescritora", "name": "Mar\u00eda Morales Carson", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 1187, "tweet_count": 24910, "listed_count": 82}, "id": "2665158054"}, {"verified": false, "username": "jotahal", "name": "Jahal Lyma #AllLivesMatter", "public_metrics": {"followers_count": 2043, "following_count": 762, "tweet_count": 143387, "listed_count": 2}, "id": "51582927"}, {"verified": false, "username": "prrobsonaguiar", "name": "R.A", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 752, "tweet_count": 9266, "listed_count": 5}, "location": "Brasil", "id": "46656972"}, {"verified": false, "username": "ccooencesce", "name": "CCOOenCESCE", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 119, "tweet_count": 591, "listed_count": 4}, "id": "862733989"}, {"verified": false, "username": "Lena_Prado", "name": "\u26a1\ufe0fLena Prado\u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 6269, "following_count": 1401, "tweet_count": 97901, "listed_count": 83}, "location": "Asturias en Barcelona", "id": "38147484"}, {"verified": false, "username": "lospotros32", "name": "Franklyn Manzueta", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 549, "tweet_count": 6494, "listed_count": 1}, "id": "1688505391"}, {"verified": false, "username": "OrejaDeZumbador", "name": "Juan T. Llibre", "public_metrics": {"followers_count": 4501, "following_count": 4980, "tweet_count": 70385, "listed_count": 4}, "location": "Dominican Republic ", "id": "26726030"}, {"verified": false, "username": "cosmopolitico_", "name": "Cosmopol\u00edtico", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 1226, "tweet_count": 7568, "listed_count": 2}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "884388429328506880"}, {"verified": false, "username": "edenmaruh", "name": "adirada Aracu", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 249, "tweet_count": 97679, "listed_count": 3}, "location": "Errando", "id": "53680335"}, {"verified": false, "username": "saiimazo", "name": "saisai\ud83d\udc2e", "public_metrics": {"followers_count": 7464, "following_count": 4933, "tweet_count": 105947, "listed_count": 4}, "location": "bilbao", "id": "1019139836102443008"}, {"verified": false, "username": "Sperezgallardo", "name": "Sebasti\u00e1n P\u00e9rez \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 1480, "following_count": 1340, "tweet_count": 20975, "listed_count": 14}, "location": "Rep\u00fablica de Espa\u00f1a", "id": "921951404"}, {"verified": true, "username": "publico_es", "name": "P\u00fablico", "public_metrics": {"followers_count": 1148920, "following_count": 1582, "tweet_count": 549070, "listed_count": 15487}, "location": "Madrid, Spain", "id": "17676713"}, {"verified": false, "username": "M4rySand", "name": "M4rySand", "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 983, "tweet_count": 496277, "listed_count": 364}, "location": "Valencia", "id": "1035517670"}, {"verified": false, "username": "UIPCNP", "name": "POLICIAS UIPCNP", "public_metrics": {"followers_count": 22864, "following_count": 340, "tweet_count": 33224, "listed_count": 95}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "1382483366"}, {"verified": false, "username": "Eri21877268", "name": "Eri", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 1608, "tweet_count": 18456, "listed_count": 0}, "id": "1051594182312251393"}, {"verified": false, "username": "MirallesAlbert", "name": "Albert Miralles G\u00fcell", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 497, "tweet_count": 34962, "listed_count": 23}, "id": "3092381584"}, {"verified": false, "username": "PCA_sevilla", "name": "PCA Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 4169, "following_count": 833, "tweet_count": 25142, "listed_count": 52}, "location": "Sevilla", "id": "618974206"}, {"verified": false, "username": "xpattri", "name": "pattri\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 185, "tweet_count": 10204, "listed_count": 4}, "id": "1541004494"}, {"verified": false, "username": "bbiia06", "name": "bia \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 1043, "tweet_count": 33202, "listed_count": 0}, "id": "1000275801558999040"}, {"verified": false, "username": "salvadrenaxx", "name": "corna gostosa", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 321, "tweet_count": 26947, "listed_count": 5}, "location": "he/she", "id": "1000047905468813313"}, {"verified": false, "username": "PabloMaraverC", "name": "\u2211Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 530, "tweet_count": 19904, "listed_count": 2}, "location": "El Puerto de Santa M\u00aa- Sevilla", "id": "431606020"}, {"verified": false, "username": "danyblazquez", "name": "Dany Bl\u00e1zquez", "public_metrics": {"followers_count": 2272, "following_count": 870, "tweet_count": 55780, "listed_count": 16}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "id": "199416771"}, {"verified": false, "username": "TWCRO", "name": "Cocinera pol\u00edtica", "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 2839, "tweet_count": 18219, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "id": "144275517"}, {"verified": true, "username": "JLozanoA", "name": "\ud835\udc09\ud835\udc1a\ud835\udc2f\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc0b\ud835\udc28\ud835\udc33\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc28 \ud835\udc00.", "public_metrics": {"followers_count": 789388, "following_count": 670, "tweet_count": 430925, "listed_count": 3025}, "id": "142004355"}, {"verified": false, "username": "ExorcistaDigit1", "name": "Exorcista Digital", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 536, "tweet_count": 3107, "listed_count": 2}, "location": "Espanha", "id": "1048897269091717120"}, {"verified": false, "username": "SimpsonitoMX", "name": "Simpsonito III", "public_metrics": {"followers_count": 316941, "following_count": 326, "tweet_count": 41146, "listed_count": 537}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "id": "196865629"}, {"verified": false, "username": "sannicar", "name": "Remedios SNC", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 1291, "tweet_count": 124527, "listed_count": 0}, "location": "Madrid", "id": "2990403250"}, {"verified": false, "username": "trigueroire", "name": "irene", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 159, "tweet_count": 3311, "listed_count": 0}, "id": "2345225740"}, {"verified": false, "username": "palimoka", "name": "palimoka \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 3148, "following_count": 2597, "tweet_count": 183098, "listed_count": 32}, "location": "A  Coru\u00f1a", "id": "393624856"}, {"verified": false, "username": "luisad67176439", "name": "Luisss A", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 49, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}, "location": "Castro", "id": "1156824513285427201"}, {"verified": true, "username": "fdoazcarraga", "name": "Fernando Azcarraga", "public_metrics": {"followers_count": 3695, "following_count": 956, "tweet_count": 9856, "listed_count": 23}, "location": "Mexico", "id": "69057539"}, {"verified": false, "username": "Aucley_03", "name": "Aucley Vasconcelos", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 242, "tweet_count": 10405, "listed_count": 0}, "location": "Aracaju", "id": "392983790"}, {"verified": false, "username": "SergioFerreir34", "name": "Sergio Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 212, "tweet_count": 306, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "416231772"}, {"verified": false, "username": "NoveroMirta", "name": "Mirta Noemi Novero", "public_metrics": {"followers_count": 5860, "following_count": 6225, "tweet_count": 97209, "listed_count": 6}, "location": "Argentina", "id": "4166415130"}, {"verified": false, "username": "kildarejohnson", "name": "Kildare Johnson", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 1223, "tweet_count": 27105, "listed_count": 6}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "50487449"}, {"verified": false, "username": "ElBierzoDigital", "name": "Noticias Bierzo | El Bierzo Digital", "public_metrics": {"followers_count": 11896, "following_count": 708, "tweet_count": 92980, "listed_count": 198}, "location": "Ponferrada -El Bierzo- Espa\u00f1a", "id": "76607286"}, {"verified": false, "username": "cincoemon", "name": "cincoemon", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 318, "tweet_count": 35577, "listed_count": 5}, "id": "2994705063"}, {"verified": false, "username": "skakeofanzine", "name": "skakeo fanzine", "public_metrics": {"followers_count": 2538, "following_count": 1644, "tweet_count": 76686, "listed_count": 43}, "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "id": "194575049"}, {"verified": false, "username": "MonseGilDelgad1", "name": "Monse", "public_metrics": {"followers_count": 1792, "following_count": 1862, "tweet_count": 11937, "listed_count": 5}, "location": "M\u00e1laga, Andaluc\u00eda", "id": "1125847271214669828"}, {"verified": false, "username": "rosarodriber", "name": "Rosa Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 173, "tweet_count": 5074, "listed_count": 6}, "id": "741699041776537600"}, {"verified": false, "username": "Acontrapelo1", "name": "Enrique G. F.", "public_metrics": {"followers_count": 2374, "following_count": 578, "tweet_count": 7207, "listed_count": 52}, "location": "Bensal\u00e9m", "id": "742057130098851840"}, {"verified": false, "username": "amcasasfdez", "name": "ahmandarina", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 105, "tweet_count": 44305, "listed_count": 5}, "location": "\ud83e\ude90galiza\u26c8\ufe0f\u2728madrid\ud83e\ude90", "id": "2716787616"}, {"verified": false, "username": "laragvo1409", "name": "vanessa lara silva", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 4959, "tweet_count": 37730, "listed_count": 14}, "id": "1723220658"}, {"verified": false, "username": "ocany44", "name": "antonio oca\u00f1a o", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 657, "tweet_count": 136803, "listed_count": 27}, "location": "Terrassa, Espa\u00f1a", "id": "1366627628"}, {"verified": false, "username": "Giusepparente", "name": "Giuseppe ParenteCrav", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 2130, "tweet_count": 19451, "listed_count": 92}, "location": "Regno Unito", "id": "168624194"}, {"verified": false, "username": "Asociacion_ALMA", "name": "Asociacion Alma contra la violencia de g\u00e9nero", "public_metrics": {"followers_count": 5572, "following_count": 3150, "tweet_count": 23566, "listed_count": 64}, "location": "Badajoz, Espa\u00f1a", "id": "2868650259"}, {"verified": false, "username": "phdm68", "name": "Pablo Herrera", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 2026, "tweet_count": 18526, "listed_count": 12}, "location": "Toledo, Castilla-La Mancha", "id": "2892310337"}, {"verified": true, "username": "AUGC_Comunica", "name": "AUGC Guardia Civil", "public_metrics": {"followers_count": 68395, "following_count": 687, "tweet_count": 51904, "listed_count": 324}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "178005605"}, {"verified": false, "username": "CartanaMasip", "name": "JOSE MASIP CARTA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 959, "tweet_count": 13595, "listed_count": 1}, "location": "Barcelona, Spain", "id": "1118466047487639552"}, {"verified": false, "username": "Maurizi48001969", "name": "MauriciusNigrum", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 786, "tweet_count": 20725, "listed_count": 15}, "location": "Roma, Lazio", "id": "4855033385"}, {"verified": false, "username": "carlemany", "name": "Carles Alemany", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 1166, "tweet_count": 31393, "listed_count": 23}, "location": "Catalonia", "id": "14266179"}, {"verified": false, "username": "samguazzelli", "name": "Sam", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 612, "tweet_count": 47958, "listed_count": 0}, "id": "824731717906923527"}, {"verified": false, "username": "txusgc", "name": "MARIA JESUS", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 81, "tweet_count": 8527, "listed_count": 0}, "location": "Murcia", "id": "92600794"}, {"verified": false, "username": "EuGamez", "name": "EUGENIO G\u00c1MEZ CAMPOS", "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 1954, "tweet_count": 5847, "listed_count": 26}, "location": "M\u00e1laga (Andaluc\u00eda)", "id": "566140367"}, {"verified": false, "username": "Chagal026", "name": "SanDias #Israel vive", "public_metrics": {"followers_count": 2816, "following_count": 2975, "tweet_count": 72193, "listed_count": 3}, "location": "Estratosfera", "id": "258890954"}, {"verified": false, "username": "KaliburES", "name": "mikel", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 1538, "tweet_count": 6808, "listed_count": 4}, "location": "Aqu\u00ed ", "id": "863117566763573248"}, {"verified": false, "username": "MONITORJHD", "name": "MONITORJHD", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 2189, "tweet_count": 17216, "listed_count": 35}, "id": "2791399002"}, {"verified": false, "username": "whferreira", "name": "F\u00c3 DE CHAINSAWMAN | Voto 13 \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 466, "tweet_count": 7071, "listed_count": 0}, "id": "2850345431"}, {"verified": false, "username": "pavisa1401", "name": "pavisa", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 491, "tweet_count": 22257, "listed_count": 2}, "location": "Italia", "id": "285771597"}, {"verified": false, "username": "Osvaldo_Silva11", "name": "osvaldo silva.", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 47, "tweet_count": 266, "listed_count": 0}, "location": "Angola", "id": "1041113440000065536"}, {"verified": false, "username": "negrobue3cores", "name": "Negro Bu\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 15588, "following_count": 707, "tweet_count": 5969, "listed_count": 12}, "location": "Angola \ud83c\udde6\ud83c\uddf4", "id": "235708298"}, {"verified": false, "username": "nr_vl", "name": "Robson Souza", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 377, "tweet_count": 3671, "listed_count": 0}, "location": "Feira de Santana, Brasil", "id": "172011835"}, {"verified": false, "username": "dizzytweet", "name": "dizzyhead", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 131, "tweet_count": 23621, "listed_count": 5}, "location": "Madrid", "id": "173543457"}, {"verified": true, "username": "LOrientLeJour", "name": "L'Orient-Le Jour", "public_metrics": {"followers_count": 102995, "following_count": 387, "tweet_count": 264855, "listed_count": 1486}, "location": "Beyrouth, Liban", "id": "64385029"}, {"verified": false, "username": "monviel76", "name": "MVillares", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 91, "tweet_count": 8173, "listed_count": 6}, "id": "1239419034"}, {"verified": false, "username": "starksdis", "name": "let\u00edcia", "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 1524, "tweet_count": 157138, "listed_count": 17}, "location": "221B Baker Street", "id": "1649273581"}, {"verified": false, "username": "ccoomeh", "name": "CCOO MEH", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 966, "tweet_count": 9962, "listed_count": 27}, "id": "209695415"}, {"verified": false, "username": "SubversivesCS", "name": "Subversives Castell\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 1998, "following_count": 545, "tweet_count": 3603, "listed_count": 16}, "id": "834509875824705536"}, {"verified": false, "username": "marniamtnez", "name": "Marnia", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 420, "tweet_count": 14493, "listed_count": 1}, "id": "787165184"}, {"verified": false, "username": "miguelldazn", "name": "arch", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 705, "tweet_count": 17605, "listed_count": 0}, "location": "rj", "id": "788486145030184960"}, {"verified": false, "username": "gessi10403071", "name": "CALABRIA", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 0, "tweet_count": 32285, "listed_count": 1}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "id": "1088150919546654722"}, {"verified": false, "username": "Serpenxia", "name": "Serpenx\ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 158, "tweet_count": 26697, "listed_count": 4}, "location": "El Hades ", "id": "1078267227965718528"}, {"verified": false, "username": "flowerdelirio", "name": "Lua \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 329, "tweet_count": 18505, "listed_count": 0}, "id": "2264919991"}, {"verified": false, "username": "Andgasperini", "name": "Andrea Gasperini", "public_metrics": {"followers_count": 6924, "following_count": 6221, "tweet_count": 230414, "listed_count": 340}, "location": "Nuoro", "id": "455999497"}, {"verified": false, "username": "serenel14278447", "name": "Serenella Raimondo", "public_metrics": {"followers_count": 9949, "following_count": 6562, "tweet_count": 652864, "listed_count": 259}, "location": "Milano, Lombardia", "id": "2280648054"}, {"verified": false, "username": "BrancaRossana", "name": "Rossana #ItaliaViva \ud83d\udc51 \ud83c\udf39\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1885, "following_count": 2169, "tweet_count": 20718, "listed_count": 4}, "location": "Bologna, Emilia Romagna", "id": "2828083727"}, {"verified": false, "username": "aanasbs", "name": "cobrinha do arco \u00edris \ud83d\udc0d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 146, "tweet_count": 31232, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "109584874"}, {"verified": true, "username": "diariosevilla", "name": "Diario de Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 222049, "following_count": 729, "tweet_count": 264590, "listed_count": 1922}, "location": "Sevilla, Spain", "id": "34238668"}, {"verified": false, "username": "rockestatal", "name": "Revista Rock Estatal", "public_metrics": {"followers_count": 44663, "following_count": 218, "tweet_count": 36240, "listed_count": 402}, "location": "Madrid, Spain", "id": "22602295"}, {"verified": false, "username": "MiVidaenUK", "name": "Viviendo en UK", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 208, "tweet_count": 940, "listed_count": 11}, "location": "Reino Unido", "id": "729615468164689920"}, {"verified": false, "username": "LliberArt", "name": "MusikArt", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 1120, "tweet_count": 85039, "listed_count": 1}, "id": "816204228502945792"}, {"verified": false, "username": "larosadereus", "name": "Isabel Gonzalez G. ||\u2606||", "public_metrics": {"followers_count": 3250, "following_count": 3312, "tweet_count": 85833, "listed_count": 10}, "location": "Pa\u00efsos Catalans - Vlaanderen", "id": "2828672397"}, {"verified": false, "username": "MaiteMNa", "name": "Maite con i latina\ud83d\udd3b\u2640\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 7834, "following_count": 3569, "tweet_count": 85210, "listed_count": 152}, "location": "Con la patria en mis zapatos", "id": "309572236"}, {"verified": false, "username": "RadioLondon38", "name": "Radio London FM, a Radio ANIMAL", "public_metrics": {"followers_count": 12445, "following_count": 13683, "tweet_count": 22705, "listed_count": 3}, "location": "London,England, United Kingdom", "id": "972398739150254080"}, {"verified": false, "username": "Lucas_MCarneiro", "name": "Lucas Carneiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 482, "tweet_count": 30769, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "4921261367"}, {"verified": false, "username": "jocecast", "name": "Joss\ud83e\udda9", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 416, "tweet_count": 10705, "listed_count": 2}, "location": "\ud83c\udf04", "id": "108991895"}, {"verified": false, "username": "Karligrafia", "name": "Karligrafia\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 25324, "following_count": 908, "tweet_count": 69665, "listed_count": 53}, "location": "Canc\u00fan ", "id": "2832383746"}, {"verified": false, "username": "LoreTruL", "name": "Lore", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 1165, "tweet_count": 307649, "listed_count": 55}, "id": "565095671"}, {"verified": false, "username": "AraAbf", "name": "Ara Lev\u00e1ntateYPiensa", "public_metrics": {"followers_count": 2328, "following_count": 4152, "tweet_count": 73981, "listed_count": 77}, "location": "M\u00e1laga", "id": "443702268"}, {"verified": false, "username": "con_la_A", "name": "Asociaci\u00f3n con la A", "public_metrics": {"followers_count": 1712, "following_count": 2021, "tweet_count": 17243, "listed_count": 41}, "location": "Castellon de la Plana", "id": "4830276886"}, {"verified": false, "username": "DueDePicche", "name": "DueDePicche\u2660\ufe0f2\u2660\ufe0f\ud83e\udd85\u00ae\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 593, "tweet_count": 7638, "listed_count": 1}, "location": "Roma", "id": "1100506404375445505"}, {"verified": false, "username": "ikerbocos81", "name": "Iker", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 706, "tweet_count": 22841, "listed_count": 9}, "id": "2847896428"}, {"verified": false, "username": "PodemosAlhama", "name": "Podemos Alhama", "public_metrics": {"followers_count": 1591, "following_count": 2240, "tweet_count": 22994, "listed_count": 25}, "location": "Alhama de Murcia", "id": "2561669216"}, {"verified": false, "username": "pdmFeminismos", "name": "Feminismos Podemos", "public_metrics": {"followers_count": 10289, "following_count": 872, "tweet_count": 17481, "listed_count": 104}, "id": "3881769005"}, {"verified": false, "username": "Nyxcaramel", "name": "Cris A. \u2648\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 286, "tweet_count": 27135, "listed_count": 9}, "location": "Regi\u00e3o de Murcia, Espanha", "id": "367188528"}, {"verified": false, "username": "azotevill", "name": "Roberto", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 796, "tweet_count": 9586, "listed_count": 0}, "id": "857211042669240320"}, {"verified": false, "username": "FeminismoMurcia", "name": "Feminismo Regi\u00f3n de Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 441, "tweet_count": 3570, "listed_count": 14}, "location": "Regi\u00f3n de Murcia", "id": "700253902613147648"}, {"verified": false, "username": "sae_fsc_ccoo", "name": "SAE FSC-CCOO", "public_metrics": {"followers_count": 2601, "following_count": 1405, "tweet_count": 21199, "listed_count": 41}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "2617176744"}, {"verified": false, "username": "clau_carvalho_", "name": "Claudia Carvalho (Taylor's Version)", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 1799, "tweet_count": 28341, "listed_count": 5}, "location": "Tabo\u00e3o da Serra, SP - Brasil", "id": "95776210"}, {"verified": true, "username": "arabnews", "name": "Arab News", "public_metrics": {"followers_count": 469806, "following_count": 43, "tweet_count": 301205, "listed_count": 2946}, "location": "Saudi Arabia", "id": "69172612"}, {"verified": false, "username": "g_belarms", "name": "gabriel \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 370, "tweet_count": 10060, "listed_count": 0}, "id": "788865997105197056"}, {"verified": false, "username": "lasardina79", "name": "La sovi\u00e9tica", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 904, "tweet_count": 123150, "listed_count": 31}, "id": "383339969"}, {"verified": false, "username": "esferachaika", "name": "Chaika", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 858, "tweet_count": 16371, "listed_count": 2}, "location": "Catalunya", "id": "306294844"}, {"verified": false, "username": "lykabetos62", "name": "Marcos Guti\u00e9rrez", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 4998, "tweet_count": 66029, "listed_count": 13}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "4170588095"}, {"verified": true, "username": "20mUsa", "name": "20minutos USA", "public_metrics": {"followers_count": 17199, "following_count": 11322, "tweet_count": 130099, "listed_count": 207}, "location": "Estados Unidos", "id": "851336634"}, {"verified": false, "username": "gzbzpw", "name": "gabi 13!", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 296, "tweet_count": 33203, "listed_count": 0}, "id": "456088462"}, {"verified": false, "username": "DignOponente", "name": "DignOponente", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 684, "tweet_count": 6838, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "id": "1127850749499777024"}, {"verified": false, "username": "alzuhira", "name": "Lilu\ud83d\udd3b\ud83d\udc94\u270a\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 8925, "following_count": 9303, "tweet_count": 140466, "listed_count": 18}, "location": "C\u00f3rdoba, Andaluc\u00eda", "id": "7641592"}, {"verified": false, "username": "urruzoladide", "name": "\u2764Izaskun\ud83d\udc9bSyR\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 20627, "following_count": 19791, "tweet_count": 137191, "listed_count": 124}, "location": "Pasaia, Euskadi", "id": "3212180429"}, {"verified": false, "username": "Aferrom", "name": "\u00c1frica Ferrer", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 634, "tweet_count": 11617, "listed_count": 2}, "id": "565572915"}, {"verified": false, "username": "Italo_Galiard", "name": "Nakas", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 310, "tweet_count": 23166, "listed_count": 0}, "id": "1001128890197331969"}, {"verified": false, "username": "nievesnchz", "name": "Nieves", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 714, "tweet_count": 43424, "listed_count": 0}, "id": "1121478293021253633"}, {"verified": false, "username": "hfiwsjebwosjdjs", "name": "laura \ud83e\udd20", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 251, "tweet_count": 4729, "listed_count": 0}, "id": "943797521859653633"}, {"verified": false, "username": "rodrigoleitao25", "name": "Rodrigo Leit\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 238, "tweet_count": 13643, "listed_count": 0}, "location": "Lisbon, Portugal", "id": "909542747014615041"}, {"verified": false, "username": "federdale", "name": "Federica D'Alessio", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 866, "tweet_count": 9152, "listed_count": 4}, "id": "95378621"}, {"verified": false, "username": "Baaabsz", "name": "\u2022 \ud835\ude71\ud835\ude8a\ud835\ude8b\ud835\ude9c \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 307, "tweet_count": 16216, "listed_count": 0}, "location": "\ud835\udcd5\ud835\udcf5\ud835\udcf8\ud835\udd00\ud835\udcee\ud835\udcfb \ud835\udce1\ud835\udcf8\ud835\udcea\ud835\udced \u273f", "id": "709080357619027969"}, {"verified": false, "username": "MartinsM4rcelo", "name": "Marcelo CABULOSO 500 Bilh\u00f5es 900 MP", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 1187, "tweet_count": 32821, "listed_count": 0}, "id": "2608915913"}, {"verified": false, "username": "criticanac", "name": "Cr\u00edtica Nacional", "public_metrics": {"followers_count": 138277, "following_count": 476, "tweet_count": 9477, "listed_count": 446}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "id": "708600266585726977"}, {"verified": false, "username": "lavosqui", "name": "Asiram", "public_metrics": {"followers_count": 3935, "following_count": 2150, "tweet_count": 543465, "listed_count": 55}, "id": "2767517181"}, {"verified": false, "username": "descabidela", "name": "Mar", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 200, "tweet_count": 45276, "listed_count": 1}, "location": "Terra de Paix\u00e3o/ Capital", "id": "816464590351503362"}, {"verified": false, "username": "nandabtpmf", "name": "nanda", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 563, "tweet_count": 33007, "listed_count": 0}, "id": "3243851236"}, {"verified": false, "username": "Rea_Faol", "name": "R\u1d07\u1d00 L. L\u1d0f\u0301\u1d18\u1d07\u1d22 \ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 297, "tweet_count": 34031, "listed_count": 4}, "location": "Rias Baixas", "id": "536473389"}, {"verified": false, "username": "tiagomsgomes", "name": "\u01acI\u039bG\u1ecc", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 266, "tweet_count": 17240, "listed_count": 0}, "location": "Pa\u00e7o d'Arcos ", "id": "2489802863"}, {"verified": false, "username": "remasteredgabs", "name": "\u611b 13 \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 468, "tweet_count": 37765, "listed_count": 0}, "location": "\ud835\udd8d\ud835\udd94\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd98", "id": "1675959025"}, {"verified": false, "username": "JF66627", "name": "PP", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 2386, "tweet_count": 33607, "listed_count": 0}, "location": "En la RCTM", "id": "902879137286815744"}, {"verified": false, "username": "iam_eritrea", "name": "\ud83d\ude36\u200d\ud83c\udf2b\ufe0fKika SuperKritika\u2728\u264c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 176, "tweet_count": 16849, "listed_count": 0}, "location": "Vigo, Espa\u00f1a", "id": "787789471244808193"}, {"verified": false, "username": "SagrarioMancebo", "name": "SAGRARIO MANCEBO", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 276, "tweet_count": 1101, "listed_count": 2}, "id": "702880639889121280"}, {"verified": false, "username": "Kaleeww", "name": "kal\u00e9o \ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 668, "tweet_count": 47353, "listed_count": 10}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "704131419010891776"}, {"verified": false, "username": "NadaliniGui", "name": "Gui Nadalini", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 1032, "tweet_count": 62413, "listed_count": 0}, "location": "Pouso Alegre - MG", "id": "3371108811"}, {"verified": false, "username": "AndrsMCervantes", "name": "Andr\u00e9s Mart\u00ednez Cervantes/\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 601, "tweet_count": 68769, "listed_count": 24}, "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "id": "259724724"}, {"verified": false, "username": "MontanosMontse", "name": "Montse Montanos Villegas", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 144, "tweet_count": 4600, "listed_count": 5}, "location": "Molina de Segura, Espa\u00f1a", "id": "1109376423851110400"}, {"verified": false, "username": "denossh", "name": "Denosh | \ud83c\udfae #GodofWarRagnarok", "public_metrics": {"followers_count": 2417, "following_count": 1750, "tweet_count": 60321, "listed_count": 9}, "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "id": "887144702532882432"}, {"verified": false, "username": "Inmapaleo", "name": "Inma \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 1186, "tweet_count": 78538, "listed_count": 16}, "location": "Nunca Mais", "id": "130454145"}, {"verified": true, "username": "nilmoretto", "name": "Nil Moretto", "public_metrics": {"followers_count": 1773470, "following_count": 2587, "tweet_count": 90747, "listed_count": 1014}, "location": "Brasil", "id": "52499387"}, {"verified": false, "username": "Rastreator16", "name": "Pulgarcito16", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 328, "tweet_count": 41614, "listed_count": 2}, "location": "Espanha", "id": "2510777873"}, {"verified": false, "username": "iu_lasrozas", "name": "IU-Las Rozas", "public_metrics": {"followers_count": 1978, "following_count": 1939, "tweet_count": 11063, "listed_count": 50}, "location": "Las Rozas de Madrid", "id": "260653471"}, {"verified": false, "username": "ddlchase", "name": "vit\u00f3ria\u00b9\u00b3", "public_metrics": {"followers_count": 4472, "following_count": 4143, "tweet_count": 34960, "listed_count": 4}, "location": "lexa kom trikru", "id": "1126161920426377217"}, {"verified": false, "username": "MontseDel1966", "name": "Maria Montserrat Del", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 215, "tweet_count": 24668, "listed_count": 1}, "id": "2980073188"}, {"verified": false, "username": "YolandaBesteiro", "name": "Yolanda Besteiro", "public_metrics": {"followers_count": 4765, "following_count": 3857, "tweet_count": 7667, "listed_count": 74}, "location": "Alcal\u00e1 de Henares", "id": "447925906"}, {"verified": false, "username": "Caponata1906", "name": "Greenkeeper", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 617, "tweet_count": 21174, "listed_count": 8}, "id": "2935521568"}, {"verified": false, "username": "abalandeira", "name": "Manuela Busto", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 905, "tweet_count": 3372, "listed_count": 3}, "location": "Landeira, Santo Estevo de", "id": "1023172171349336064"}, {"verified": false, "username": "SovCgtAlacant", "name": "SOV-CGT Alacant", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 424, "tweet_count": 16945, "listed_count": 7}, "location": "Alicante ", "id": "3236345758"}, {"verified": false, "username": "CGT", "name": "CGT", "public_metrics": {"followers_count": 28947, "following_count": 2169, "tweet_count": 76056, "listed_count": 367}, "location": "Sin estado", "id": "303300399"}, {"verified": false, "username": "perr913", "name": "Jorand", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 1523, "tweet_count": 31809, "listed_count": 0}, "location": "chile", "id": "1470878293"}, {"verified": true, "username": "Hugo_Gutierrez_", "name": "Hugo Guti\u00e9rrez G.", "public_metrics": {"followers_count": 139439, "following_count": 6667, "tweet_count": 27667, "listed_count": 602}, "location": "Iquique, Chile", "id": "169979854"}, {"verified": false, "username": "defenproletaria", "name": "I. G. Drachenko \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 1097, "tweet_count": 23653, "listed_count": 0}, "id": "2252805032"}, {"verified": false, "username": "cibeiraorense", "name": "Oscar rguez cibeira", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 584, "tweet_count": 7155, "listed_count": 2}, "id": "864539730"}, {"verified": false, "username": "NubemaNuria", "name": "Nubema", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 2109, "tweet_count": 186243, "listed_count": 18}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "345521990"}, {"verified": false, "username": "salva_psoemanga", "name": "Salva Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 2592, "following_count": 4298, "tweet_count": 53418, "listed_count": 36}, "location": "LA MANGA DEL MAR MENOR Spain", "id": "869989292"}, {"verified": false, "username": "peboz_onubense", "name": "Nacho", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 84, "tweet_count": 14380, "listed_count": 0}, "id": "1083676658"}, {"verified": false, "username": "s_silviapi", "name": "S\u00edlvia", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 394, "tweet_count": 28303, "listed_count": 0}, "id": "575697893"}, {"verified": false, "username": "mariiaparras95", "name": "Wiwii", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 724, "tweet_count": 6163, "listed_count": 3}, "location": "jaen", "id": "560550530"}, {"verified": false, "username": "Laly11041974", "name": "Laly", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 568, "tweet_count": 38129, "listed_count": 0}, "id": "899348105384079373"}, {"verified": false, "username": "zandolove", "name": "\u210d\ud835\udd60\ud835\udd5e\ud835\udd53\ud835\udd63\ud835\udd56_\ud835\udd55\ud835\udd56\ud835\udd5d_\ud835\udd3d\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd60", "public_metrics": {"followers_count": 4385, "following_count": 4091, "tweet_count": 364435, "listed_count": 113}, "location": "Occidentali's Karma", "id": "2486288122"}, {"verified": false, "username": "MARIAJE77", "name": "MARIA", "public_metrics": {"followers_count": 2583, "following_count": 4769, "tweet_count": 151720, "listed_count": 41}, "id": "117445236"}, {"verified": true, "username": "Mjesusserranoj", "name": "Mar\u00eda Jes\u00fas Serrano", "public_metrics": {"followers_count": 8328, "following_count": 4096, "tweet_count": 28443, "listed_count": 135}, "location": "C\u00f3rdoba, Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "id": "538438751"}, {"verified": false, "username": "namjoonstart", "name": "vica: \ud83d\udc28", "public_metrics": {"followers_count": 1623, "following_count": 1490, "tweet_count": 52028, "listed_count": 1}, "location": "hell", "id": "859167973742915586"}, {"verified": false, "username": "y6oviee", "name": "nico\ufe57\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 2626, "tweet_count": 13849, "listed_count": 2}, "location": "he/she. ple\u0251se underst\u0251nd th\u0251t i'm trying my h\u0251rdest my he\u0251d's \u0251 mess but i'm trying reg\u0251rdless.", "id": "886993903303499776"}, {"verified": false, "username": "BegoaBo", "name": "bego\u00f1a sanvicente bo", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 825, "tweet_count": 9252, "listed_count": 6}, "id": "301871745"}, {"verified": false, "username": "Shayziinha1511", "name": "1999\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 704, "tweet_count": 50327, "listed_count": 0}, "id": "947626460763820034"}, {"verified": false, "username": "evadelape", "name": "evadelape", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 9, "tweet_count": 197, "listed_count": 0}, "id": "1095295049418584067"}, {"verified": false, "username": "sonia_sprj", "name": "Sonia", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 642, "tweet_count": 21754, "listed_count": 0}, "id": "218721890"}, {"verified": false, "username": "elianabellei", "name": "elianabellei\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2039, "following_count": 2382, "tweet_count": 5070, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Jose dos Campos ", "id": "359915967"}, {"verified": false, "username": "acampadazgz", "name": "15M Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 5996, "following_count": 544, "tweet_count": 53405, "listed_count": 273}, "location": "Zaragoza, Spain", "id": "300105351"}, {"verified": false, "username": "samlit78", "name": "Sirio Seraf\u00edn Samael.Juan Manuel Hern\u00e1ndez Acu\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 920, "tweet_count": 1884740, "listed_count": 191}, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "id": "2765658385"}, {"verified": false, "username": "Rosescleo", "name": "Rosescleo/\u2764\ufe0f #Abolicionista", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 542, "tweet_count": 9261, "listed_count": 19}, "id": "275227385"}, {"verified": false, "username": "FgbPiter", "name": "Piter rosa", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 21, "tweet_count": 42, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "id": "2538971295"}, {"verified": true, "username": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 9423404, "following_count": 511, "tweet_count": 15274, "listed_count": 8557}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "128372940"}, {"verified": false, "username": "CJCCyL", "name": "CJC Castilla y Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1877, "following_count": 885, "tweet_count": 4874, "listed_count": 6}, "location": "Castilla y Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "id": "3057132436"}, {"verified": false, "username": "AlvaroPM_Ing", "name": "\u00c1lvaro P\u00e9rez Mart\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 666, "tweet_count": 5855, "listed_count": 2}, "location": "Madrid, Spain", "id": "309265318"}, {"verified": false, "username": "En_Pelotas", "name": "EnPelotas", "public_metrics": {"followers_count": 15765, "following_count": 21, "tweet_count": 153087, "listed_count": 11}, "location": "Las Vegas, NV", "id": "285522055"}, {"verified": false, "username": "ovasco71", "name": "oscar v.de almeida", "public_metrics": {"followers_count": 5775, "following_count": 6350, "tweet_count": 357782, "listed_count": 163}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1608489145"}, {"verified": false, "username": "jatirado_oc", "name": "Juan Antonio Tirado", "public_metrics": {"followers_count": 6478, "following_count": 5616, "tweet_count": 888771, "listed_count": 27}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "1034559695808356352"}, {"verified": false, "username": "Fernandoalcarre", "name": "Peque\u00f1o Vagabundo", "public_metrics": {"followers_count": 3549, "following_count": 4740, "tweet_count": 102634, "listed_count": 30}, "location": "Plasencia/Guadalajara, Spain", "id": "1550788489"}, {"verified": false, "username": "SolTaylorRdL", "name": "Sol Taylor", "public_metrics": {"followers_count": 15268, "following_count": 6864, "tweet_count": 350558, "listed_count": 383}, "id": "138627969"}, {"verified": false, "username": "inesitapmc", "name": "inesita", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 304, "tweet_count": 24730, "listed_count": 1}, "id": "28193618"}, {"verified": false, "username": "rotundawarning", "name": "Rotunda Warning", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 2541, "tweet_count": 102260, "listed_count": 33}, "location": "Madrid. Espa\u00f1a", "id": "316468371"}, {"verified": false, "username": "manufernandezba", "name": "manufernandez", "public_metrics": {"followers_count": 5988, "following_count": 5293, "tweet_count": 383842, "listed_count": 363}, "location": "vigo. pontevedra. espa\u00f1a ", "id": "497889775"}, {"verified": false, "username": "jatirado", "name": "Juan Antonio Tirado", "public_metrics": {"followers_count": 78141, "following_count": 44185, "tweet_count": 1886508, "listed_count": 858}, "location": "Madrid", "id": "159072956"}, {"verified": false, "username": "mgmm171", "name": "m gm \ud83c\udfbc\ud83c\udfb6", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 1247, "tweet_count": 17805, "listed_count": 0}, "id": "821291191"}, {"verified": false, "username": "Mujeres_enREBEL", "name": "Mujeres enRE_BELDIA", "public_metrics": {"followers_count": 3444, "following_count": 4242, "tweet_count": 5933, "listed_count": 0}, "location": "La Rioja", "id": "2882765391"}, {"verified": false, "username": "damporta", "name": "Domingo Porta", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 123, "tweet_count": 1148, "listed_count": 1}, "id": "572219088"}, {"verified": false, "username": "roca_moll", "name": "Luis Enrique Roca", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 1152, "tweet_count": 5008, "listed_count": 8}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "id": "1975414796"}, {"verified": false, "username": "nerea_novo", "name": "Nerea Novo Paleo", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 1623, "tweet_count": 7758, "listed_count": 34}, "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "id": "107068302"}, {"verified": false, "username": "DomingosMoreira", "name": "\ud835\udd3b\ud835\udd60\ud835\udd5e\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd58\ud835\udd60\ud835\udd64 \ud835\udd44\ud835\udd60\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd5a\ud835\udd63\ud835\udd52", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 1748, "tweet_count": 138635, "listed_count": 262}, "location": "Lousada, Porto, Portugal", "id": "14210574"}, {"verified": false, "username": "ComMtPrazer", "name": "Katia P Afonso", "public_metrics": {"followers_count": 7781, "following_count": 5315, "tweet_count": 41473, "listed_count": 17}, "location": "Portugal", "id": "3092058627"}, {"verified": false, "username": "SCCPINFOS", "name": "INFO CORINTHIANS", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 471, "tweet_count": 9775, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "963981770944335873"}, {"verified": false, "username": "PericoNieto", "name": "Pedro Nieto", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 294, "tweet_count": 23549, "listed_count": 1}, "location": "Santander", "id": "338933431"}, {"verified": false, "username": "Deividi12106598", "name": "Deividi", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 108, "tweet_count": 12662, "listed_count": 0}, "id": "1057067003230519297"}, {"verified": false, "username": "COFZgz", "name": "C Org Feministas Zgz", "public_metrics": {"followers_count": 4662, "following_count": 1996, "tweet_count": 6576, "listed_count": 70}, "location": "zgz", "id": "2442099169"}, {"verified": false, "username": "affobservando", "name": "aff", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 275, "tweet_count": 12003, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "954811210356183040"}, {"verified": false, "username": "lorena226", "name": "Lorena Gasc\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 1032, "tweet_count": 21431, "listed_count": 64}, "location": "Madrid", "id": "225789624"}, {"verified": false, "username": "RaquelEcenarro", "name": "Raquel Ecenarro", "public_metrics": {"followers_count": 11480, "following_count": 856, "tweet_count": 57570, "listed_count": 326}, "location": "Vitoria- Espa\u00f1a", "id": "544079032"}, {"verified": true, "username": "rne", "name": "Radio Nacional", "public_metrics": {"followers_count": 357040, "following_count": 222, "tweet_count": 91857, "listed_count": 3142}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "29977367"}, {"verified": false, "username": "ManuelNavarroSe", "name": "Manuel Navarro Seva", "public_metrics": {"followers_count": 8164, "following_count": 7855, "tweet_count": 113734, "listed_count": 127}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "906918072"}, {"verified": false, "username": "Airam_1955", "name": "Melusina republicana \ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 360, "tweet_count": 9794, "listed_count": 0}, "location": "l'Hospitalet de Llobregat, Cat", "id": "911571237209612288"}, {"verified": false, "username": "nawarzreik", "name": "nawarzreik", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 2768, "tweet_count": 12794, "listed_count": 14}, "location": "48.536175,2.650375", "id": "15049860"}, {"verified": false, "username": "carollm333", "name": "Denis \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 2574, "following_count": 2803, "tweet_count": 494012, "listed_count": 68}, "id": "246912717"}, {"verified": false, "username": "laparejadegolpe", "name": "JM \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 5807, "following_count": 1931, "tweet_count": 64558, "listed_count": 171}, "location": "Espartinas, Espa\u00f1a", "id": "1449365888"}, {"verified": false, "username": "madrestresadas", "name": "madresestresadas.", "public_metrics": {"followers_count": 27589, "following_count": 2190, "tweet_count": 174357, "listed_count": 360}, "location": "carabanchel", "id": "266659349"}, {"verified": false, "username": "lzaana_hotmail", "name": "Ana maria", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 1472, "tweet_count": 27932, "listed_count": 3}, "id": "333755785"}, {"verified": false, "username": "L0V3MCR", "name": "sofi", "public_metrics": {"followers_count": 2236, "following_count": 2238, "tweet_count": 34471, "listed_count": 16}, "location": "d, shizi, hzl \u2018nd chris.", "id": "1115035427885453313"}, {"verified": false, "username": "Gabiokey", "name": "Gabi", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 318, "tweet_count": 12159, "listed_count": 2}, "location": "donostia", "id": "230815081"}, {"verified": false, "username": "lo_printemps", "name": "lorena", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 738, "tweet_count": 2590, "listed_count": 4}, "id": "542748309"}, {"verified": true, "username": "LaVanguardia", "name": "La Vanguardia", "public_metrics": {"followers_count": 1340341, "following_count": 694, "tweet_count": 633959, "listed_count": 14413}, "location": "Barcelona", "id": "74453123"}, {"verified": false, "username": "p_pdelgado", "name": "Pedro Delgado", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 1336, "tweet_count": 22777, "listed_count": 6}, "id": "2345464180"}, {"verified": false, "username": "africa_sc", "name": "\u00c1frica S\u00e1nchez Carnero", "public_metrics": {"followers_count": 1523, "following_count": 1284, "tweet_count": 12220, "listed_count": 34}, "location": "Madrid", "id": "611069876"}, {"verified": false, "username": "OsorioHamel", "name": "Alicia Osorio Hamel", "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 2852, "tweet_count": 128013, "listed_count": 8}, "id": "3634802422"}, {"verified": false, "username": "radioarlanzon", "name": "Radio Arlanz\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 7289, "following_count": 827, "tweet_count": 39916, "listed_count": 168}, "location": "Burgos, Espa\u00f1a", "id": "194078221"}, {"verified": false, "username": "snktsturmond", "name": "yas", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 897, "tweet_count": 10806, "listed_count": 1}, "id": "1070487472872800256"}, {"verified": false, "username": "adcwalls", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 8755, "following_count": 6562, "tweet_count": 41679, "listed_count": 53}, "location": "clarke & lexa.", "id": "753591879309156353"}, {"verified": false, "username": "Zambuvi", "name": "Pepazv", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 487, "tweet_count": 24744, "listed_count": 3}, "id": "2535498630"}, {"verified": false, "username": "xipilola", "name": "Bego\u00f1a Del Barrio", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 221, "tweet_count": 29019, "listed_count": 2}, "id": "3042237868"}, {"verified": false, "username": "AManguaca", "name": "Adrian Lima ( Mangua\u00e7a)", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 180, "tweet_count": 100, "listed_count": 0}, "id": "1083817909959512065"}, {"verified": false, "username": "sergiusdourado", "name": "Sergio Dourado - Brasil Pot\u00eancia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\u261d\ud83e\udd85\ud83d\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 2380, "following_count": 2921, "tweet_count": 192269, "listed_count": 12}, "location": "BraSil", "id": "53799378"}, {"verified": false, "username": "michelinecoelho", "name": "Micheline Coelho", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 1557, "tweet_count": 44486, "listed_count": 1}, "location": "Australia - Brasil", "id": "127503956"}, {"verified": false, "username": "paazv1", "name": "PGR\ud83d\udc51\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 368, "tweet_count": 44056, "listed_count": 0}, "id": "959132251"}, {"verified": false, "username": "geissonmarcelo", "name": "Geisson MR", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 123, "tweet_count": 3258, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "214262033"}, {"verified": false, "username": "CCOOSanidadMad", "name": "CCOO Sanidad Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 6219, "following_count": 2246, "tweet_count": 85883, "listed_count": 93}, "location": "Madrid", "id": "1159538480"}, {"verified": false, "username": "BurgosNoticias_", "name": "BurgosNoticias", "public_metrics": {"followers_count": 5899, "following_count": 457, "tweet_count": 50541, "listed_count": 86}, "location": "Burgos, Castilla y Le\u00f3n", "id": "3619878677"}, {"verified": false, "username": "Elisa_Cabrerizo", "name": "Elisa Cabrerizo", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 588, "tweet_count": 7855, "listed_count": 11}, "location": "Granada ", "id": "1106306858069954563"}, {"verified": false, "username": "anitashock", "name": "annika", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 159, "tweet_count": 2895, "listed_count": 0}, "id": "383545687"}, {"verified": false, "username": "Gabriel_Syme_", "name": "Roberto Plaza Mtnez.", "public_metrics": {"followers_count": 4844, "following_count": 2553, "tweet_count": 40499, "listed_count": 18}, "id": "301103534"}, {"verified": false, "username": "FaQsalguero", "name": "faQ", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 374, "tweet_count": 21023, "listed_count": 0}, "id": "3526255515"}, {"verified": true, "username": "ccoopv", "name": "CCOO Pa\u00eds Valenci\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 7128, "following_count": 1152, "tweet_count": 67367, "listed_count": 139}, "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "id": "323099926"}, {"verified": false, "username": "wildhenstxd", "name": "nexandxr", "public_metrics": {"followers_count": 4069, "following_count": 1655, "tweet_count": 6688, "listed_count": 5}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "1110055401888845824"}, {"verified": false, "username": "Iamyavv", "name": "\u267f hotwheelschair \u267f", "public_metrics": {"followers_count": 13736, "following_count": 6774, "tweet_count": 55498, "listed_count": 22}, "location": "mi cama pero puede ser la tuya", "id": "74469899"}, {"verified": false, "username": "mario_rayos1987", "name": "FERNANDO MORENO", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 1217, "tweet_count": 49745, "listed_count": 6}, "location": "QUERETARO MX", "id": "95213272"}, {"verified": false, "username": "juanjo0350", "name": "JJ2", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 2265, "tweet_count": 38287, "listed_count": 1}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "165701900"}, {"verified": false, "username": "duquedeaguasur", "name": "Enrique VOX", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 1056, "tweet_count": 111211, "listed_count": 4}, "location": "Madrid", "id": "519714336"}, {"verified": false, "username": "Paco_Pico27", "name": "Pepito Grillo", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 994, "tweet_count": 100965, "listed_count": 21}, "location": "Madrid", "id": "580091451"}, {"verified": false, "username": "V10Edu", "name": "Edu", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 140, "tweet_count": 5852, "listed_count": 0}, "id": "1342711044"}, {"verified": false, "username": "CCOOMijas", "name": "CCOO Ayto Mijas", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 425, "tweet_count": 1608, "listed_count": 2}, "location": "Mijas - M\u00e1laga", "id": "334775662"}, {"verified": false, "username": "psoemolina", "name": "PSOE MOLINA SEGURA", "public_metrics": {"followers_count": 3081, "following_count": 2007, "tweet_count": 30561, "listed_count": 43}, "location": "Molina de Segura- Murcia", "id": "208483444"}, {"verified": false, "username": "Beneharo5", "name": "Beneharo", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 439, "tweet_count": 13932, "listed_count": 0}, "location": "Espanha", "id": "1531148960"}, {"verified": false, "username": "Antitaurina3", "name": "soy Taty \u00a1VALENCIANA! \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 5353, "following_count": 5099, "tweet_count": 44461, "listed_count": 18}, "id": "756093404170289152"}, {"verified": false, "username": "Flora31833152", "name": "Flora G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 136, "tweet_count": 20025, "listed_count": 2}, "location": "T\u00e0rrega, Lleida ", "id": "950478228417851392"}, {"verified": false, "username": "digo_oqueacho", "name": "FALO O QUE PENSO", "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 5000, "tweet_count": 12215, "listed_count": 0}, "location": "Malta Ilha ", "id": "255770751"}, {"verified": false, "username": "jhuamanlopez", "name": "JOSE A. HUAMAN LOPEZ", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 161, "tweet_count": 3098, "listed_count": 0}, "location": "Bellavista, Callao - Peru", "id": "209924987"}, {"verified": false, "username": "MariellaWoodman", "name": "Mariella \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 3674, "following_count": 2008, "tweet_count": 27233, "listed_count": 4}, "location": "Per\u00fa", "id": "316188039"}, {"verified": false, "username": "Daniel89515475", "name": "Daniel", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 271, "tweet_count": 10403, "listed_count": 0}, "id": "1140608935730307072"}, {"verified": false, "username": "CopeBurgos", "name": "COPE Burgos", "public_metrics": {"followers_count": 4785, "following_count": 457, "tweet_count": 29410, "listed_count": 119}, "location": "Burgos, Spain", "id": "793548157"}, {"verified": false, "username": "Clara_221016", "name": "Clara \ud83d\udd3b\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 2827, "tweet_count": 78267, "listed_count": 15}, "id": "122355023"}, {"verified": false, "username": "belenbrosio", "name": "b", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 667, "tweet_count": 2824, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "1013990220792885248"}, {"verified": false, "username": "NadiaPeralta_", "name": "Nadia", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 235, "tweet_count": 97812, "listed_count": 3}, "id": "133109026"}, {"verified": false, "username": "AuroraElche", "name": "AURORA", "public_metrics": {"followers_count": 2631, "following_count": 2603, "tweet_count": 261415, "listed_count": 78}, "id": "760000861"}, {"verified": false, "username": "LASManayay", "name": "LUIS S\u00c1NCHEZ M.\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 4176, "tweet_count": 8899, "listed_count": 12}, "location": "Olmos, Regi\u00f3n Lambayeque, Per\u00fa", "id": "327623716"}, {"verified": false, "username": "MarionaRibas", "name": "Mariona Ribas i Deu", "public_metrics": {"followers_count": 5670, "following_count": 498, "tweet_count": 12376, "listed_count": 42}, "location": "Barcelona, Espanya", "id": "359328640"}, {"verified": false, "username": "marfulov", "name": "Manuel V\u00e1zquez", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 138, "tweet_count": 2001, "listed_count": 1}, "id": "1550083544"}, {"verified": false, "username": "AfrikaWinslet", "name": "Afrika Winslet\ud83d\udc9c\ud83e\udd8b at \ud83c\udfe0\ud83c\udf0b", "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 1079, "tweet_count": 159872, "listed_count": 98}, "location": "Lanzarote \ud83c\udf0b", "id": "54953060"}, {"verified": false, "username": "AnnaSG210817", "name": "Anna S G", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 292, "tweet_count": 52195, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona", "id": "899731437397659648"}, {"verified": false, "username": "angladalluis", "name": "Llu\u00eds Anglada", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 2080, "tweet_count": 196963, "listed_count": 137}, "id": "747714121"}, {"verified": false, "username": "ManuelGimeno3", "name": "Manuel Gimeno", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 205, "tweet_count": 14226, "listed_count": 0}, "id": "724218542602752000"}, {"verified": false, "username": "yoli595959", "name": "Yolanda Rodriguez\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 2522, "following_count": 1720, "tweet_count": 268182, "listed_count": 72}, "id": "2992865967"}, {"verified": false, "username": "LasMananas_rne", "name": "Las Ma\u00f1anas de RNE", "public_metrics": {"followers_count": 26088, "following_count": 857, "tweet_count": 72531, "listed_count": 409}, "location": "Madrid", "id": "1713259195"}, {"verified": false, "username": "hualianismo", "name": "tau \ud83e\udd91\ud83d\udc1f", "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 1371, "tweet_count": 357023, "listed_count": 0}, "location": "cidade fantasma", "id": "4916858763"}, {"verified": false, "username": "DilerRuben", "name": "Ruben Diler", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 259, "tweet_count": 3915, "listed_count": 1}, "id": "1090008570316406792"}, {"verified": false, "username": "ritarievilo", "name": "rita\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 307, "tweet_count": 21485, "listed_count": 1}, "id": "1865081624"}, {"verified": false, "username": "brwalves", "name": "b", "public_metrics": {"followers_count": 4430, "following_count": 3264, "tweet_count": 110236, "listed_count": 6}, "id": "1090166467"}, {"verified": false, "username": "degraziaantoni1", "name": "de grazia antonio", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 64, "tweet_count": 7089, "listed_count": 0}, "location": "Pianengo", "id": "832845945821868033"}, {"verified": false, "username": "SanremoAncheNoi", "name": "Sanremo anche noi", "public_metrics": {"followers_count": 6618, "following_count": 90, "tweet_count": 460400, "listed_count": 984}, "location": "Milan, italy", "id": "70054648"}, {"verified": false, "username": "pisqu4no", "name": "pisquano", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 499, "tweet_count": 22232, "listed_count": 0}, "id": "4384018469"}, {"verified": false, "username": "miltonsalazarlo", "name": "Milton  Salazar", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 699, "tweet_count": 37669, "listed_count": 31}, "id": "3395072488"}, {"verified": false, "username": "AmeGaspa", "name": "Amedeo Gasparini", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 742, "tweet_count": 69648, "listed_count": 21}, "location": "It doesn\u2019t really matter \ud83c\udf0d", "id": "3746304743"}, {"verified": false, "username": "Unai1706", "name": "Unai", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 653, "tweet_count": 28851, "listed_count": 1}, "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "id": "927969244163305472"}, {"verified": false, "username": "Cuerv0sm_", "name": "Jorge Cuervo", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 129, "tweet_count": 170, "listed_count": 0}, "location": "Sarago\u00e7a, Espanha", "id": "1152946019786788864"}, {"verified": false, "username": "arcwtic", "name": "l\u00f8re", "public_metrics": {"followers_count": 2965, "following_count": 2480, "tweet_count": 188669, "listed_count": 7}, "id": "1107348398"}, {"verified": false, "username": "emeridomingo", "name": "Miguel G D", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2106, "tweet_count": 143859, "listed_count": 14}, "location": "Val\u00eancia, Espanha", "id": "3346467340"}, {"verified": false, "username": "radiotvingeta1", "name": "RTI. RadioTvIngeta.", "public_metrics": {"followers_count": 46460, "following_count": 16013, "tweet_count": 90110, "listed_count": 11}, "location": "Gen\u00e9bra, Su\u00ed\u00e7a", "id": "884343275565527041"}, {"verified": false, "username": "seigneurjgmk", "name": "Jean Guelor MOELLA", "public_metrics": {"followers_count": 7076, "following_count": 4561, "tweet_count": 30085, "listed_count": 4}, "location": "seigneurjgmk@gmail.com", "id": "3303010857"}, {"verified": false, "username": "BeatrizBeagarbo", "name": "\ud83d\udc99\u2696\ufe0f Beatriz G.Boldova \u2696\ufe0f\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 4341, "following_count": 1131, "tweet_count": 135952, "listed_count": 133}, "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "id": "697408687728623616"}, {"verified": false, "username": "montesoria", "name": "Maria Isabel", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 646, "tweet_count": 59102, "listed_count": 11}, "location": "boadilla del. monte", "id": "259278509"}, {"verified": false, "username": "Kaarleen1", "name": "Kaarleen \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a\u271d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4477, "following_count": 3241, "tweet_count": 152487, "listed_count": 6}, "location": "Espa\u00f1a/Catalu\u00f1a", "id": "1005749180734869505"}, {"verified": false, "username": "EduardoLeses47", "name": "Eduardo", "public_metrics": {"followers_count": 3785, "following_count": 4995, "tweet_count": 51765, "listed_count": 2}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "id": "3297221121"}, {"verified": false, "username": "rubiaopetruquio", "name": "Rubi\u00e3o Petr\u00faquio", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 1276, "tweet_count": 1589, "listed_count": 1}, "location": "Minneapolis, Minessota", "id": "133126157"}, {"verified": false, "username": "rousfc", "name": "Rosa Fern\u00e1ndez Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 1300, "following_count": 2396, "tweet_count": 48477, "listed_count": 33}, "id": "30507888"}, {"verified": false, "username": "losbox", "name": "Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 2002, "tweet_count": 182922, "listed_count": 18}, "location": "Catalonia", "id": "55240082"}, {"verified": false, "username": "MxHija", "name": "HijaDeLaMx\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #YoConAmlo", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 1168, "tweet_count": 6768, "listed_count": 1}, "id": "1095198079257665537"}, {"verified": true, "username": "fernandeznorona", "name": "Fern\u00e1ndez Noro\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 441657, "following_count": 1105, "tweet_count": 153738, "listed_count": 2373}, "location": "M\u00e9xico D.F.", "id": "43115590"}, {"verified": false, "username": "MontseRicagu", "name": "montserrat ricart agut", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 1588, "tweet_count": 101912, "listed_count": 2}, "location": "Catalunya", "id": "910798497233981441"}, {"verified": false, "username": "mo0nch1ld_", "name": "Y\u1971ss \ud83c\udf53", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 191, "tweet_count": 2335, "listed_count": 0}, "location": "llorando por wangxian", "id": "1034472789598773249"}, {"verified": false, "username": "LpzzRafa", "name": "Rf", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 330, "tweet_count": 8613, "listed_count": 0}, "location": "Rj", "id": "883182121770242048"}, {"verified": false, "username": "hipatia_20", "name": "Hipatia", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 339, "tweet_count": 29368, "listed_count": 3}, "id": "2765786103"}, {"verified": false, "username": "Serafn85412010", "name": "Seraf\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 11, "tweet_count": 59, "listed_count": 0}, "id": "1149716641212772352"}, {"verified": false, "username": "ssergioperez", "name": "Sergio P\u00e9rez Aguado", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 891, "tweet_count": 16826, "listed_count": 0}, "location": "Santa Coloma de Gramenet, BAR", "id": "419005454"}, {"verified": false, "username": "wesafiado", "name": "lil\u2019 asskicker", "public_metrics": {"followers_count": 4833, "following_count": 4001, "tweet_count": 100007, "listed_count": 7}, "location": "Trent loves me \u2661", "id": "488974723"}, {"verified": false, "username": "colectivorecreo", "name": "Colectivo Re-creo", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 89, "tweet_count": 252, "listed_count": 0}, "location": "Ourense", "id": "901839876005482498"}, {"verified": false, "username": "mpbarbeito", "name": "Manel PB", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 1145, "tweet_count": 18216, "listed_count": 9}, "location": "Orense, Galicia", "id": "740276773552807936"}, {"verified": false, "username": "tesperabe", "name": "Teresa Esperab\u00e9 Prieto", "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 1192, "tweet_count": 24455, "listed_count": 32}, "id": "2753431829"}, {"verified": false, "username": "Celiiasp", "name": "Celia S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 523, "tweet_count": 42214, "listed_count": 11}, "id": "462067705"}, {"verified": false, "username": "Ctorrentep", "name": "Carmen Torrente", "public_metrics": {"followers_count": 3041, "following_count": 3339, "tweet_count": 12361, "listed_count": 16}, "id": "2224581350"}, {"verified": false, "username": "alicia_sanchis", "name": "Alicia MSS \ud83c\udf4f\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 776, "tweet_count": 17236, "listed_count": 6}, "id": "162816004"}, {"verified": false, "username": "AerariumL", "name": "Aerarium Litterarum", "public_metrics": {"followers_count": 17481, "following_count": 19209, "tweet_count": 239428, "listed_count": 967}, "id": "746539553771651072"}, {"verified": false, "username": "CCOOmadridSur", "name": "Comarca Sur CCOO", "public_metrics": {"followers_count": 2712, "following_count": 1057, "tweet_count": 34388, "listed_count": 30}, "location": "Comarca Sur Madrid  916812859", "id": "2348795677"}, {"verified": false, "username": "elhipocrita", "name": "Daniel Marchi", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 636, "tweet_count": 22392, "listed_count": 2}, "location": "Quilmes, Argentina", "id": "177369731"}, {"verified": false, "username": "marisachef1", "name": "Marisamdp #Republicana de Morondanga", "public_metrics": {"followers_count": 6497, "following_count": 5747, "tweet_count": 211675, "listed_count": 0}, "id": "4002710602"}, {"verified": false, "username": "_jajeles", "name": "\ud83d\udd3bAngeles Rodriguez \u2665\ufe0f\ud83d\udc9b \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 2157, "following_count": 4987, "tweet_count": 148164, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "1198044302"}, {"verified": false, "username": "Sa_sabatista", "name": "S\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 650, "tweet_count": 25398, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "id": "826068352355430400"}, {"verified": false, "username": "LarssonMontse", "name": "MontseLarsson", "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 1191, "tweet_count": 302513, "listed_count": 1}, "id": "1000744688792559616"}, {"verified": false, "username": "NuriaCSopena", "name": "Nuria Coronado", "public_metrics": {"followers_count": 25123, "following_count": 2147, "tweet_count": 123671, "listed_count": 503}, "location": "Madrid", "id": "326912627"}, {"verified": false, "username": "fjmerid", "name": "francisco jose marqu", "public_metrics": {"followers_count": 2192, "following_count": 3160, "tweet_count": 291715, "listed_count": 28}, "id": "127794253"}, {"verified": false, "username": "03a31d400e2c4d7", "name": "Antonio Mar", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 30, "tweet_count": 39, "listed_count": 0}, "location": "en el mismo barco", "id": "3241677672"}, {"verified": false, "username": "ankorinclan", "name": "Ankor Incl\u00e1n Oficial", "public_metrics": {"followers_count": 90290, "following_count": 412, "tweet_count": 40061, "listed_count": 324}, "location": "En todo el mundo", "id": "4039728341"}, {"verified": false, "username": "khecrea", "name": "\u0643\u0644\u062b\u0648\u0645 \u2764\ud83c\udf39\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 639, "tweet_count": 2818, "listed_count": 8}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "id": "1359860161"}, {"verified": false, "username": "ceuiradoll", "name": "Karla Vianna", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 412, "tweet_count": 8747, "listed_count": 2}, "location": "Floripa-SC", "id": "1458739087"}, {"verified": false, "username": "malechi09", "name": "malechi09\ud83d\udc9c #FeMeS /#ACBM/#AAEW/", "public_metrics": {"followers_count": 3091, "following_count": 2637, "tweet_count": 128768, "listed_count": 39}, "location": "SP\u00d1", "id": "78851707"}, {"verified": false, "username": "60Madera", "name": "elena palacios", "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 490, "tweet_count": 15139, "listed_count": 26}, "id": "1389676339"}, {"verified": false, "username": "Glezam_1", "name": "Glezam", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 383, "tweet_count": 4824, "listed_count": 0}, "id": "1017249582466654213"}, {"verified": false, "username": "ColmenarAnna", "name": "Anna Anna Colmenar Meliz", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 141, "tweet_count": 65560, "listed_count": 0}, "id": "1076045838776979456"}, {"verified": false, "username": "annalafu", "name": "AnnaLaFu", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 164, "tweet_count": 21815, "listed_count": 0}, "id": "2160953238"}, {"verified": false, "username": "JFOrvay", "name": "J. F. Orvay", "public_metrics": {"followers_count": 3625, "following_count": 2020, "tweet_count": 242943, "listed_count": 39}, "location": "Islas Baleares, Espa\u00f1a", "id": "807209261893873665"}, {"verified": false, "username": "Victorimona", "name": "Victor Andrade \u2728\u270c\ufe0f\ud83d\ude48\ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 343, "tweet_count": 2045, "listed_count": 0}, "id": "1152007257468690432"}, {"verified": false, "username": "JuristasThemis", "name": "Juristas Themis", "public_metrics": {"followers_count": 3189, "following_count": 801, "tweet_count": 2831, "listed_count": 32}, "id": "1484346554"}, {"verified": false, "username": "escala02", "name": "Jose Escalante Escalante", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 276, "tweet_count": 11785, "listed_count": 0}, "id": "813840963219156992"}, {"verified": false, "username": "Miriam_Junne", "name": "Junia", "public_metrics": {"followers_count": 97699, "following_count": 2352, "tweet_count": 125541, "listed_count": 371}, "id": "247844816"}, {"verified": false, "username": "DangeloJona", "name": "Catador de cerveza", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 130, "tweet_count": 4477, "listed_count": 0}, "location": "Chivilcoy, Argentina", "id": "1131746447613976581"}, {"verified": false, "username": "gemma_vilalta", "name": "Gemma Vilalta Art\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 426, "tweet_count": 72657, "listed_count": 2}, "location": "Vic, Catalunya", "id": "803158556023386112"}, {"verified": false, "username": "shotaroEyuta", "name": "yutaEshotaro", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 260, "tweet_count": 25660, "listed_count": 2}, "location": "23 ", "id": "871124506282250241"}, {"verified": false, "username": "anaxschnapp", "name": "Bia do Joseph :(", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 678, "tweet_count": 1284, "listed_count": 0}, "location": "Eddie my love, I love u so", "id": "1072165311338684416"}, {"verified": false, "username": "Oscaargt", "name": "Gand\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 279, "tweet_count": 30257, "listed_count": 2}, "location": "Maracay", "id": "247398791"}, {"verified": false, "username": "PuntoToday", "name": "PuntoToday", "public_metrics": {"followers_count": 13193, "following_count": 2851, "tweet_count": 1247, "listed_count": 46}, "location": "Venezuela", "id": "2222623837"}, {"verified": false, "username": "rosibusso", "name": "rosa maria busso", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 1284, "tweet_count": 92932, "listed_count": 0}, "id": "855652550"}, {"verified": false, "username": "MEF1964", "name": "MES\u00cdAS", "public_metrics": {"followers_count": 6300, "following_count": 6726, "tweet_count": 9040, "listed_count": 4}, "location": "PER\u00da", "id": "102830647"}, {"verified": true, "username": "jsantirso", "name": "Jaime Santirso", "public_metrics": {"followers_count": 8242, "following_count": 2283, "tweet_count": 15341, "listed_count": 171}, "location": "Gij\u00f3n \u2192 Pek\u00edn/\u5317\u4eac", "id": "45555158"}, {"verified": false, "username": "silviapereztre2", "name": "Silvia P\u00e9rez Trejo", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 1286, "tweet_count": 9057, "listed_count": 1}, "id": "1042372001829146624"}, {"verified": false, "username": "thayssaffc", "name": "Insta: @thataobronze \ud83d\udcf8\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1649, "following_count": 753, "tweet_count": 78563, "listed_count": 0}, "location": "021", "id": "225940547"}, {"verified": false, "username": "Moggio3", "name": "LEONOR MOGGIO/\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 2611, "following_count": 2521, "tweet_count": 141547, "listed_count": 10}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "483155995"}, {"verified": false, "username": "msrvelcomics", "name": "nana VIU O J\u00c3O \ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 63951, "following_count": 54373, "tweet_count": 553400, "listed_count": 125}, "location": "gabi, mia e dory \u2661 | \ud83d\udcda 10/?", "id": "751836282"}, {"verified": false, "username": "JuanMOtegui", "name": "Juan Manuel Otegui", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 2855, "tweet_count": 12313, "listed_count": 4}, "location": "La Plata, Argentina", "id": "1304610278"}, {"verified": false, "username": "hiperfalcon", "name": "Marcos Falcone", "public_metrics": {"followers_count": 55391, "following_count": 917, "tweet_count": 42144, "listed_count": 92}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "933719301294641157"}, {"verified": false, "username": "animatronik63", "name": "M", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 966, "tweet_count": 100842, "listed_count": 14}, "id": "2149572483"}, {"verified": false, "username": "Riderman24h", "name": "Riderman", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 52, "tweet_count": 178659, "listed_count": 80}, "id": "384904139"}, {"verified": false, "username": "Sadboysdontcry", "name": "Alex", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 592, "tweet_count": 45128, "listed_count": 3}, "location": "cu do Brasil ", "id": "965269556"}, {"verified": false, "username": "ToniCatala3", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6Toni\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2008, "following_count": 3531, "tweet_count": 35253, "listed_count": 2}, "id": "1141404187059728384"}, {"verified": false, "username": "Lmarcel29", "name": "Laura Marcelo", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 1521, "tweet_count": 34693, "listed_count": 0}, "id": "534832084"}, {"verified": false, "username": "Matieli_", "name": "Eu sou o kira", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 246, "tweet_count": 3379, "listed_count": 0}, "id": "2573288352"}, {"verified": false, "username": "StarStuff___", "name": "jo\u00aa\u00banas", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 749, "tweet_count": 18087, "listed_count": 0}, "location": "Psherman 42 Wallabyway, Sydney", "id": "758836153491476480"}, {"verified": false, "username": "DiarioAZ", "name": "Diario AZ", "public_metrics": {"followers_count": 12721, "following_count": 1926, "tweet_count": 55953, "listed_count": 103}, "location": "Xalapa y Veracruz", "id": "138521656"}, {"verified": false, "username": "DiarioA_Z", "name": "Diario AZ", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 111, "tweet_count": 31258, "listed_count": 2}, "id": "811330771713544192"}, {"verified": false, "username": "Quintanilha_tdd", "name": "7ucas", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 709, "tweet_count": 15714, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "id": "1000901246658760704"}, {"verified": false, "username": "Mjesusgarciac", "name": "MARIA JGC", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 871, "tweet_count": 4237, "listed_count": 3}, "location": "MADRID", "id": "962344225"}, {"verified": false, "username": "lorenzhaus", "name": "Luca LorenZh\u00e0us \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 1639, "tweet_count": 113385, "listed_count": 3}, "id": "945102892956086272"}, {"verified": false, "username": "AlessandroCere7", "name": "Alessandro 7", "public_metrics": {"followers_count": 7707, "following_count": 651, "tweet_count": 12580, "listed_count": 28}, "location": "Francia", "id": "2560099966"}, {"verified": false, "username": "CCOOServiciosCM", "name": "CCOO Servicios CLM", "public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 610, "tweet_count": 7064, "listed_count": 20}, "location": "Castilla - La Mancha", "id": "377517058"}, {"verified": true, "username": "tv3cat", "name": "TV3.cat", "public_metrics": {"followers_count": 643854, "following_count": 421, "tweet_count": 194916, "listed_count": 3613}, "location": "Barcelona", "id": "28373820"}, {"verified": false, "username": "frederiik_", "name": "Higor Frederik", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 202, "tweet_count": 6665, "listed_count": 0}, "location": "Goiania - Brasil", "id": "53242338"}, {"verified": false, "username": "pepabermudo", "name": "Pepa", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 1010, "tweet_count": 16222, "listed_count": 38}, "id": "258269268"}, {"verified": false, "username": "silaSilafamido_", "name": "Sila Pint\u00f3 Miralles", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 292, "tweet_count": 4334, "listed_count": 0}, "id": "1613510322"}, {"verified": false, "username": "AntosLara", "name": "Laraaa", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 190, "tweet_count": 619, "listed_count": 0}, "location": "Plano Piloto de Bras\u00edlia", "id": "1134603747877892098"}, {"verified": false, "username": "CamilaRossado", "name": "Camila Rossado", "public_metrics": {"followers_count": 9951, "following_count": 152, "tweet_count": 10593, "listed_count": 35}, "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "id": "90887320"}, {"verified": false, "username": "snakebyte85", "name": "snakebyte", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 831, "tweet_count": 29453, "listed_count": 5}, "location": "Bologna, Emilia Romagna", "id": "159480057"}, {"verified": false, "username": "INDACOgrafica", "name": "INDACO grafica", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 63, "tweet_count": 4550, "listed_count": 0}, "location": "savona", "id": "623742923"}, {"verified": false, "username": "jailsonrosa1", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Jailson Rosa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 1784, "tweet_count": 65372, "listed_count": 14}, "location": "Guarulhos, Brasil", "id": "3905424507"}, {"verified": false, "username": "pancartera", "name": "Lapancartera\ud83d\ude46\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\u2602\ufe0f\ud83c\udfad", "public_metrics": {"followers_count": 3644, "following_count": 4254, "tweet_count": 196101, "listed_count": 67}, "id": "2563989980"}, {"verified": false, "username": "eluna44", "name": "Elisabet", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 219, "tweet_count": 1887, "listed_count": 2}, "location": "Viladecans, Spain", "id": "533345967"}, {"verified": false, "username": "RicardBellera", "name": "Ricard Bellera", "public_metrics": {"followers_count": 2813, "following_count": 2929, "tweet_count": 36121, "listed_count": 67}, "id": "484641632"}, {"verified": false, "username": "robymarki8", "name": "robymarki8", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 171, "tweet_count": 1658, "listed_count": 0}, "location": "It\u00e1lia", "id": "1091794813425512450"}, {"verified": false, "username": "GranelRosa", "name": "Rosa Granel Marti", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 204, "tweet_count": 5402, "listed_count": 0}, "id": "2448234205"}, {"verified": false, "username": "aierimz", "name": "Kore \ud83c\udf3e", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 317, "tweet_count": 15455, "listed_count": 15}, "id": "401626410"}, {"verified": false, "username": "lulismirigliox", "name": "Luli", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 415, "tweet_count": 4071, "listed_count": 0}, "location": "buenos aires ", "id": "961247773088677888"}, {"verified": false, "username": "JuanCruzFarias5", "name": "Juanfa", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 507, "tweet_count": 2652, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "id": "3199651258"}, {"verified": false, "username": "AnitaVietina", "name": "Anita Vietina", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 181, "tweet_count": 7636, "listed_count": 0}, "id": "1130810102938836992"}, {"verified": false, "username": "carlosfragozo3", "name": "carlos fragozo", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 256, "tweet_count": 950, "listed_count": 0}, "location": "santiago de queretaro", "id": "4295860633"}, {"verified": false, "username": "ADNQro", "name": "ADN Informativo Quer\u00e9taro", "public_metrics": {"followers_count": 42011, "following_count": 1120, "tweet_count": 165818, "listed_count": 249}, "location": "Quer\u00e9taro", "id": "2432423784"}, {"verified": false, "username": "mefuisopermi", "name": "me cambi\u00e9 de cuenta chiquibeibis", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 102, "tweet_count": 17433, "listed_count": 2}, "id": "2246872853"}, {"verified": false, "username": "MrLem00n", "name": "Lem\ud83c\udf4b", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 596, "tweet_count": 55030, "listed_count": 9}, "location": "matching w mi bb/@xtaemint\ud83d\udc9a", "id": "733818534006919168"}, {"verified": false, "username": "heldersv", "name": "Helder A. Silva", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 152, "tweet_count": 7604, "listed_count": 8}, "location": "Rio de Janeiro, RJ", "id": "80970414"}, {"verified": false, "username": "luizh18_", "name": "Luiz", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 579, "tweet_count": 28576, "listed_count": 0}, "id": "1061450989608321025"}, {"verified": false, "username": "mayvalvrde", "name": "may 13 \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 100, "tweet_count": 104170, "listed_count": 12}, "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "68981256"}, {"verified": false, "username": "pelosepurpurina", "name": "Macab\u00e9a", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 627, "tweet_count": 3516, "listed_count": 0}, "id": "623114525"}, {"verified": false, "username": "MarcosA67308156", "name": "Marcos Antonio Costa", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 24, "tweet_count": 155, "listed_count": 0}, "id": "1004053811936231426"}, {"verified": false, "username": "Rafael47593153", "name": "Rafael", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 989, "tweet_count": 31289, "listed_count": 0}, "id": "1024184409581400064"}, {"verified": false, "username": "pablolo86130585", "name": "P**** L****", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 305, "tweet_count": 1668, "listed_count": 0}, "location": "atr\u00e1s da pessoa que eu gosto* ", "id": "915736006019751943"}, {"verified": false, "username": "dan_vga", "name": "Darwin Vega", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 436, "tweet_count": 108658, "listed_count": 0}, "id": "345611942"}, {"verified": true, "username": "MashiRafael", "name": "Rafael Correa", "public_metrics": {"followers_count": 3808545, "following_count": 27, "tweet_count": 92514, "listed_count": 7880}, "location": "Ecuador", "id": "209780362"}, {"verified": false, "username": "argdias", "name": "Andr\u00e9 Dias\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 424, "tweet_count": 27344, "listed_count": 0}, "id": "3404131775"}, {"verified": false, "username": "xeunoticias", "name": "xeu noticias", "public_metrics": {"followers_count": 247315, "following_count": 664, "tweet_count": 619924, "listed_count": 767}, "location": "Veracruz, M\u00e9xico", "id": "70538650"}, {"verified": false, "username": "Valen11858996", "name": "V\ud83d\udc7dT", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 212, "tweet_count": 8453, "listed_count": 3}, "id": "1007123874180460544"}, {"verified": false, "username": "Lazoworks", "name": "J. P. Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 496, "tweet_count": 42039, "listed_count": 28}, "location": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s, Spain", "id": "772485488"}, {"verified": false, "username": "LaFortalezaSole", "name": "FortalezaDeLaSoledad", "public_metrics": {"followers_count": 10764, "following_count": 147, "tweet_count": 30190, "listed_count": 84}, "location": "Murcia", "id": "950334697"}, {"verified": false, "username": "Ronal0741", "name": "Ronald Li\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc7d\ud83d\udc4a", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 353, "tweet_count": 34316, "listed_count": 0}, "location": "Santiago de Surco, Per\u00fa  ", "id": "747296614675447808"}, {"verified": false, "username": "Semiasas", "name": "\u0442\u03b1\u0454\u2113 \u0432\u0454\u03b7\u03b1\u03bd\u0454\u03b7\u0442\u0454", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 390, "tweet_count": 24941, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Peru con 99% de humedad\u2601", "id": "1465219008"}, {"verified": false, "username": "OoutroMundo", "name": "\u27a1\ufe0fBliz de Kiev\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 592, "tweet_count": 57967, "listed_count": 0}, "location": "SP", "id": "3038188805"}, {"verified": false, "username": "Willy25F1YT", "name": "Willy25F1 \ud83c\udf20\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udfc6#Guitar2M", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 389, "tweet_count": 9348, "listed_count": 2}, "location": "Cuernavaca, Morelos \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "1086754794616680448"}, {"verified": false, "username": "OpikillFear", "name": "Better Call Williams / Lotte Vtuler", "public_metrics": {"followers_count": 3111, "following_count": 4997, "tweet_count": 47499, "listed_count": 12}, "id": "775708986339389440"}, {"verified": false, "username": "r_inforzato", "name": "Ricardo Inforzato", "public_metrics": {"followers_count": 5698, "following_count": 3012, "tweet_count": 195747, "listed_count": 95}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "id": "16180647"}, {"verified": false, "username": "Lukanikos75SFC", "name": "Rudeboy SFC\u2692", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 980, "tweet_count": 12309, "listed_count": 2}, "location": "Sevilha, Espanha", "id": "1706974358"}, {"verified": false, "username": "BurgosFinanzas", "name": "Secretar\u00eda Finanzas Burgos", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 255, "tweet_count": 16844, "listed_count": 2}, "id": "1020812770797932544"}, {"verified": false, "username": "MilsonMartinel1", "name": "Milson Martinelli", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 1501, "tweet_count": 15235, "listed_count": 0}, "id": "945025799970795526"}, {"verified": false, "username": "elrobobolso", "name": "Lineker Caires \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd30", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 922, "tweet_count": 6548, "listed_count": 0}, "location": "Estados Unidos", "id": "132583575"}, {"verified": false, "username": "rkss2", "name": "RKSS #USTRA #KOZEL #CRUZ #BOLSONARO #VOTETRUMP2020", "public_metrics": {"followers_count": 1912, "following_count": 4155, "tweet_count": 221072, "listed_count": 60}, "id": "1123298202"}, {"verified": false, "username": "Zairarottweiler", "name": "Zaira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 39803, "following_count": 27324, "tweet_count": 28356, "listed_count": 9}, "location": "Estados Unidos", "id": "1108340966145081346"}, {"verified": false, "username": "SpainNoticias", "name": "\u00daltimas Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 2921, "following_count": 248, "tweet_count": 414538, "listed_count": 52}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "538155200"}, {"verified": false, "username": "JuanZasCandame", "name": "Juan Z", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 217, "tweet_count": 6465, "listed_count": 4}, "id": "407930260"}, {"verified": false, "username": "elertt_giovana", "name": "gio", "public_metrics": {"followers_count": 2055, "following_count": 1000, "tweet_count": 27564, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "id": "914036887958036480"}, {"verified": false, "username": "ALFINETEI", "name": "Alfinetei", "public_metrics": {"followers_count": 1270257, "following_count": 106, "tweet_count": 771, "listed_count": 194}, "location": "Brasil", "id": "998678675397795840"}, {"verified": false, "username": "BeuRibe24", "name": "Selene Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 940, "tweet_count": 20935, "listed_count": 2}, "id": "848062590"}, {"verified": false, "username": "pachy0210", "name": "FDS", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 457, "tweet_count": 25320, "listed_count": 2}, "id": "150701414"}, {"verified": true, "username": "canalN_", "name": "Canal N", "public_metrics": {"followers_count": 3468910, "following_count": 529, "tweet_count": 201304, "listed_count": 3259}, "location": "Peru", "id": "248692867"}, {"verified": false, "username": "CesareOrtis", "name": "Cesare Maria Ortis \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 13884, "following_count": 876, "tweet_count": 193837, "listed_count": 157}, "location": "Rome, Italy", "id": "388946039"}, {"verified": false, "username": "ggtweter", "name": "gulianagrat", "public_metrics": {"followers_count": 4455, "following_count": 5002, "tweet_count": 79716, "listed_count": 5}, "id": "829155940481982464"}, {"verified": true, "username": "WolffWaldo", "name": "WW", "public_metrics": {"followers_count": 339688, "following_count": 3969, "tweet_count": 24710, "listed_count": 511}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "1864835456"}, {"verified": false, "username": "Adelale", "name": "Adela Lale", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 399, "tweet_count": 74651, "listed_count": 0}, "location": "Jacksonville, Fl", "id": "37458074"}, {"verified": false, "username": "PolAngelastri", "name": "Jean Pol Angelastri", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 5575, "tweet_count": 38260, "listed_count": 0}, "id": "926697785432428544"}, {"verified": false, "username": "EP_Mundo", "name": "EP | Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 476229, "following_count": 282035, "tweet_count": 3263357, "listed_count": 1141}, "id": "108192135"}, {"verified": false, "username": "ile0719", "name": "ilebe \ud83c\udf37\ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 2968, "following_count": 1638, "tweet_count": 47548, "listed_count": 28}, "location": "Quer\u00e9taro", "id": "2460083766"}, {"verified": false, "username": "kcesaroficial", "name": "Kaio C\u00e9sar", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 323, "tweet_count": 771, "listed_count": 0}, "location": "Aparecida de Goi\u00e2nia, Brasil", "id": "1092071172949360646"}, {"verified": true, "username": "SaludLab_CCOO", "name": "Salud Laboral CCOO", "public_metrics": {"followers_count": 2878, "following_count": 58, "tweet_count": 7602, "listed_count": 37}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "964087536305008640"}, {"verified": false, "username": "JMpalosamigos", "name": "Mike Ross Rossonero", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 3460, "tweet_count": 85530, "listed_count": 2}, "location": "Lima", "id": "625235615"}, {"verified": false, "username": "letaszs", "name": "do jeito que a ala psiqui\u00e1trica gosta", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 771, "tweet_count": 68053, "listed_count": 7}, "location": "Candeias Beach ", "id": "142428975"}, {"verified": false, "username": "somaisumadose", "name": "Manu", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 445, "tweet_count": 102486, "listed_count": 7}, "location": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes, Brasi", "id": "121476674"}, {"verified": false, "username": "DigoPadua", "name": "Rodrigo", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 793, "tweet_count": 2915, "listed_count": 0}, "id": "2728076746"}, {"verified": false, "username": "luizfelipe_mir", "name": "Lipinho_crvg\u25e4\u2720\u25e2", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 255, "tweet_count": 1137, "listed_count": 0}, "location": "Brasil,Rio de janeiro ", "id": "1477934558"}, {"verified": false, "username": "sonia_sbc_", "name": "Sonia S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 322, "tweet_count": 9794, "listed_count": 4}, "location": "San Juan de Aznalfarache, Espa", "id": "2628149687"}, {"verified": false, "username": "IFunerario", "name": "Instituto Espa\u00f1ol Funerario", "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 558, "tweet_count": 12964, "listed_count": 37}, "location": "Espanha", "id": "1721846923"}, {"verified": false, "username": "criminologiamad", "name": "Criminolog\u00eda Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 9309, "following_count": 10230, "tweet_count": 33800, "listed_count": 93}, "id": "939311426"}, {"verified": false, "username": "dmbeel", "name": "Bel\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 886, "tweet_count": 11738, "listed_count": 20}, "location": "Santa Cruz, Argentina.", "id": "116919145"}, {"verified": false, "username": "amr_cix", "name": "POCHO MROSAS", "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 3522, "tweet_count": 264889, "listed_count": 76}, "location": "CIX -   - PER\u00da", "id": "198579667"}, {"verified": false, "username": "pepevilaala", "name": "Pepevilaala", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 460, "tweet_count": 202748, "listed_count": 0}, "id": "2334970492"}, {"verified": false, "username": "ElHeroicoDiario", "name": "ELHEROICO.MX", "public_metrics": {"followers_count": 8628, "following_count": 4339, "tweet_count": 68403, "listed_count": 63}, "location": "Heroica C\u00e1rdenas, Tabasco", "id": "43778815"}, {"verified": false, "username": "isolerojo", "name": "\ud83d\udc9aSoledad R Rojo\ud83d\udc9c\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 498, "tweet_count": 24239, "listed_count": 12}, "location": "Madrid- Espa\u00f1a", "id": "501986077"}, {"verified": false, "username": "aruthcao", "name": "\ud83d\udc38gab.Arlet\ud83c\udde7\ud83c\uddf7BOLSONARO", "public_metrics": {"followers_count": 28165, "following_count": 3227, "tweet_count": 291045, "listed_count": 40}, "id": "327720880"}, {"verified": false, "username": "97alternativa", "name": "CARLOS SILVA BRASIL LIVRE\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 20457, "following_count": 18684, "tweet_count": 45741, "listed_count": 8}, "location": "Nova Iorque, USA ", "id": "457538598"}, {"verified": false, "username": "damician", "name": "mica", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 519, "tweet_count": 62988, "listed_count": 8}, "location": "25. she/her", "id": "997562300834951168"}, {"verified": false, "username": "ADAVASSalamanca", "name": "ADAVAS Salamanca", "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 1422, "tweet_count": 7039, "listed_count": 24}, "location": "Salamanca Espa\u00f1a", "id": "932547055"}, {"verified": false, "username": "Orlys28", "name": "Orlando D\u00edaz", "public_metrics": {"followers_count": 13665, "following_count": 1207, "tweet_count": 195867, "listed_count": 28}, "location": "Santiago, R.D.", "id": "2665689192"}, {"verified": false, "username": "PachecoJpacheco", "name": "Javier pacheco #OFENSIVACCOO", "public_metrics": {"followers_count": 6479, "following_count": 942, "tweet_count": 75353, "listed_count": 82}, "id": "385456309"}, {"verified": false, "username": "ciudadanoconsum", "name": "ciudadanoconsumidor", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 4352, "tweet_count": 25826, "listed_count": 6}, "location": "M\u00c9XICO", "id": "473657788"}, {"verified": true, "username": "Pemex", "name": "Petr\u00f3leos Mexicanos", "public_metrics": {"followers_count": 888810, "following_count": 179, "tweet_count": 20358, "listed_count": 0}, "location": "Campeche, M\u00e9xico", "id": "32244161"}, {"verified": true, "username": "VRubioMarquez", "name": "Vanessa Rubio M\u00e1rquez", "public_metrics": {"followers_count": 57414, "following_count": 1038, "tweet_count": 28753, "listed_count": 337}, "location": "M\u00e9xico", "id": "1408869536"}, {"verified": false, "username": "fabiantorob", "name": "Fabi\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 372, "tweet_count": 3729, "listed_count": 1}, "id": "234876438"}, {"verified": false, "username": "nicol63mr", "name": "Nicol Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 190, "tweet_count": 11743, "listed_count": 2}, "id": "941704106"}, {"verified": false, "username": "manrevca", "name": "Manuel Revilla Casil", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 592, "tweet_count": 139388, "listed_count": 0}, "id": "2302936780"}, {"verified": false, "username": "huchardel", "name": "Hugo Carbajal", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 297, "tweet_count": 6408, "listed_count": 0}, "location": "Jaen, Peru", "id": "1626802334"}, {"verified": false, "username": "gerardo_cortijo", "name": "Gerardo Cortijo", "public_metrics": {"followers_count": 1558, "following_count": 2910, "tweet_count": 6206, "listed_count": 6}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "711523791420190720"}, {"verified": false, "username": "CarmenBoyl", "name": "le.o", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 1266, "tweet_count": 278, "listed_count": 0}, "location": "\ud835\udd32\ud835\udd2a\ud835\udd29\ud835\udd32\ud835\udd24\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd30\ud835\udd31\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd25\ud835\udd2c", "id": "1085332806098657281"}, {"verified": false, "username": "viramirez15b2", "name": "virgilio ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 2226, "tweet_count": 319960, "listed_count": 8}, "location": "Lima", "id": "544633532"}, {"verified": false, "username": "mrtractor1", "name": "Bernardo Gomez", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 1489, "tweet_count": 5319, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9xico", "id": "159948562"}, {"verified": false, "username": "ElBaticholo", "name": "Baticholo", "public_metrics": {"followers_count": 148861, "following_count": 6, "tweet_count": 1775, "listed_count": 174}, "location": "Cdmx", "id": "3031366847"}, {"verified": false, "username": "fbaugusto9", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 2962, "following_count": 1924, "tweet_count": 96837, "listed_count": 0}, "location": "na tua casa", "id": "4168361301"}, {"verified": false, "username": "alexuri_", "name": "A L E X U R I", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 412, "tweet_count": 4136, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "id": "1147751563324084224"}, {"verified": false, "username": "Carolea99", "name": "mia colucci\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 1074, "tweet_count": 37285, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9xico ", "id": "1293168487"}, {"verified": false, "username": "MTBNightmare", "name": "Jorge", "public_metrics": {"followers_count": 2605, "following_count": 3220, "tweet_count": 177450, "listed_count": 2}, "id": "1350146694"}, {"verified": true, "username": "LBallesterosM", "name": "Laura Ballesteros Mancilla \ud83d\udeb2\ud83d\udc9c\ud83d\udcaa", "public_metrics": {"followers_count": 47144, "following_count": 8062, "tweet_count": 192768, "listed_count": 465}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "id": "119588187"}, {"verified": false, "username": "Mg_sanchez16", "name": "Mg\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 276, "tweet_count": 32423, "listed_count": 0}, "location": "Miami, FL", "id": "444421541"}, {"verified": false, "username": "berfrts", "name": "bernardo", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 526, "tweet_count": 91766, "listed_count": 3}, "id": "467904770"}, {"verified": false, "username": "gaytercept", "name": "Glenn Roxovaldo", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 299, "tweet_count": 584, "listed_count": 0}, "location": "Jovem Pan", "id": "1141761211018698753"}, {"verified": false, "username": "ErnaniUSouza", "name": "Ernani Souza", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 813, "tweet_count": 26910, "listed_count": 1}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "156335430"}, {"verified": false, "username": "edrian1305", "name": "\u00b4\u2665`*\u2022\u266b.\u2022\u00b4*.ADRI\u00b8.\u2022\u00b4\u2665", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 591, "tweet_count": 10558, "listed_count": 0}, "id": "391813204"}, {"verified": false, "username": "a_salvadorv", "name": "Alejandro SV", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 870, "tweet_count": 14860, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru", "id": "1591564160"}], "tweets": [{"lang": "ht", "author_id": "418214840", "id": "1156836934192439296", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:59:52.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/fYGzJ8xYV1", "expanded_url": "https://luzes.gal/29/07/2019/opinion/a-curva-na-que-se-matou-espana-chevere-jauria-mit-ribadavia/", "display_url": "luzes.gal/29/07/2019/opi\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156836934192439296"], "text": "Teatro: Ch\u00e9vere, A berberecheira e T. Kamikaze https://t.co/fYGzJ8xYV1"}, {"lang": "es", "author_id": "3231722962", "id": "1156560661117394944", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 47, "like_count": 108, "quote_count": 5}, "created_at": "2019-07-31T13:42:04.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/Etz7nthVkK", "expanded_url": "https://www.efe.com/efe/espana/sociedad/asesina-a-su-pareja-en-burgos-hiere-hijo-y-se-suicida/10004-4034486", "display_url": "efe.com/efe/espana/soc\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944604857106432/a3Ao2OQn?format=jpg&name=orig", "width": 3222, "height": 2214}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944604857106432/a3Ao2OQn?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Agencia EFE", "description": "La Agencia EFE es la primera agencia de noticias en castellano, con m\u00e1s de 3000 profesionales de 60 nacionalidades.", "unwound_url": "http://efe.com/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156560661117394944"], "text": "Otra mujer m\u00e1s asesinada por violencia machista. Sin palabras ya. \n\nOjal\u00e1 su hijo se recupere pronto.  https://t.co/Etz7nthVkK"}, {"lang": "es", "author_id": "532721489", "id": "1156741960851447811", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.3928, "type": "Other", "normalized_text": "Asesina"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Terrible"}, {"start": 61, "end": 80, "tag": "SuicidateT\u00faPrimero"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/lTit2S4Rtl", "expanded_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/07/31/radio_castilla/1564581339_170217.html", "display_url": "cadenaser.com/emisora/2019/0\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/B60W3A54gX", "expanded_url": "https://twitter.com/lolaoltra/status/1156741960851447811/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B60W3A54gX", "media_key": "3_1156741617241509888"}]}, "created_at": "2019-08-01T01:42:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156741960851447811"], "text": "#Terrible Asesina a su pareja, hiere a su hijo y se suicida.\n#SuicidateT\u00faPrimero  \nhttps://t.co/lTit2S4Rtl https://t.co/B60W3A54gX"}, {"lang": "es", "author_id": "636025744", "id": "1156842672876859392", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:22:40.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/mMf2LiUzoU", "expanded_url": "https://etd.auburn.edu/handle/10415/6878", "display_url": "etd.auburn.edu/handle/10415/6\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://etd.auburn.edu/handle/10415/6878"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156842672876859392"], "text": "En este estudio exponen a los sujetos a noticias expl\u00edcitas sobre suicidio, con descripci\u00f3n del m\u00e9todo y fotos y no encuentran un efecto contagio o imitaci\u00f3n. No hay aumento de ideaci\u00f3n suicida ni de s\u00edntomas depresivos. https://t.co/mMf2LiUzoU"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156782546845425666"}], "author_id": "20166847", "id": "1156788137504452608", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 42, "like_count": 2117, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-08-01T04:45:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "20166847", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/k0K8rqIXCA", "expanded_url": "https://twitter.com/naosalvo/status/1156788137504452608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k0K8rqIXCA", "media_key": "3_1156788120970567685"}, {"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/k0K8rqIXCA", "expanded_url": "https://twitter.com/naosalvo/status/1156788137504452608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k0K8rqIXCA", "media_key": "3_1156788129560502277"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156788137504452608"], "text": "To com mais medo ainda https://t.co/k0K8rqIXCA"}, {"lang": "es", "author_id": "4364428521", "id": "1156784441634803712", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.7607, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 65, "end": 77, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Eva Maldonado"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Sociedad"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/c70piuAVjn", "expanded_url": "https://diario16.com/asesina-a-su-mujer-hiere-a-su-hijo-y-se-suicida/", "display_url": "diario16.com/asesina-a-su-m\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T04:31:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156784441634803712"], "text": "#Sociedad | Asesina a su mujer, hiere a su hijo y se suicida\nPor Eva Maldonado\nhttps://t.co/c70piuAVjn"}, {"lang": "pt", "author_id": "880500778800222213", "id": "1156616220172587009", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-07-31T17:22:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156616220172587009"], "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera !!"}, {"lang": "pt", "author_id": "36411489", "id": "1156521232923267073", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 61, "like_count": 1975, "quote_count": 14}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "created_at": "2019-07-31T11:05:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156521232923267073"], "text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156672961195204608"}], "author_id": "813516070430642176", "id": "1156853849522614272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dysnomicas", "id": "1149631784193183745"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "RuthBosser", "id": "3123414995"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 22, "like_count": 204, "quote_count": 6}, "created_at": "2019-08-01T09:07:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "1149631784193183745", "edit_history_tweet_ids": ["1156853849522614272"], "text": "@dysnomicas @RuthBosser matadme ya porfa"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156842586310676480"}], "author_id": "274008249", "id": "1156845897759645698", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 8, "end": 18, "username": "jpescamez", "id": "241600244"}, {"start": 194, "end": 204, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 205, "end": 218, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}, {"start": 219, "end": 226, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.9498, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.7691, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 102, "end": 104, "probability": 0.9907, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 147, "end": 155, "probability": 0.5301, "type": "Place", "normalized_text": "CAMelilla"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 3, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:35:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "19923515", "edit_history_tweet_ids": ["1156845897759645698"], "text": "@abc_es @jpescamez Estupendo, lo mejor para los madrile\u00f1os. La gran lecci\u00f3n de acuerdo entre PP, Cs y Vox en toda Espa\u00f1a sin embargo no lleg\u00f3 a la CAMelilla, donde la destroz\u00f3 Cs traicion\u00e1ndola.@populares @CiudadanosCs @vox_es"}, {"lang": "es", "author_id": "229239112", "id": "1156808394734522368", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-01T06:06:28.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/pi4MB8EMef", "expanded_url": "https://www.publico.es/culturas/luis-pastor-ayuntamiento-cancela-concierto-luis-pastor-cerrado-mandato-carmena.html", "display_url": "publico.es/culturas/luis-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156808394734522368"], "text": "Ya le censuraron durante la dictadura franquista.\nParece que quieren volver esos tiempos.... https://t.co/pi4MB8EMef"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "author_id": "2503983780", "id": "1156633860773486593", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 4, "like_count": 146, "quote_count": 10}, "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.7932, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}], "hashtags": [{"start": 159, "end": 167, "tag": "BastaYa"}, {"start": 168, "end": 185, "tag": "VivasNosQueremos"}, {"start": 186, "end": 195, "tag": "NiUnaMas"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/kTr4ifKblP", "expanded_url": "https://www.lavozdegalicia.es/noticia/espana/2019/07/31/asesinato-machista-burgos-mata-mujer-hiere-hijo-suicida/00031564580533254676447.htm", "display_url": "lavozdegalicia.es/noticia/espana\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavozdegalicia.es/noticia/espana/2019/07/31/asesinato-machista-burgos-mata-mujer-hiere-hijo-suicida/00031564580533254676447.htm"}]}, "created_at": "2019-07-31T18:32:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156633860773486593"], "text": "Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servic_CyL \n\nNo dejemos normalizar esta lacra #BastaYa #VivasNosQueremos #NiUnaMas \n\nhttps://t.co/kTr4ifKblP"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156853425172357120"}], "author_id": "1522465706", "id": "1156853546865844227", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T09:05:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "1522465706", "edit_history_tweet_ids": ["1156853546865844227"], "text": "- Es un acto de cobardes. En mi opini\u00f3n, m\u00e1s que de valientes o cobardes, dir\u00eda que es una decisi\u00f3n personal que no acepta juicios externos."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156406630663147521"}], "author_id": "29374545", "id": "1156562588509048832", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 245, "like_count": 4700, "quote_count": 26}, "entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 177, "probability": 0.7341, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/inJd6SDmPl", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1156406630663147521", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-07-31T13:49:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156562588509048832"], "text": "Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveria o mesmo se a camisa perguntasse quem matou Celso Daniel. O pa\u00eds t\u00e1 t\u00e3o louco que at\u00e9 a vida \u00e9 relativizada em nome desta guerra ideol\u00f3gica, cega e burra. https://t.co/inJd6SDmPl"}, {"lang": "pt", "author_id": "709461776660832256", "id": "1156734402782736385", "entities": {"mentions": [{"start": 94, "end": 108, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.5599, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 157, "end": 159, "probability": 0.3097, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 222, "quote_count": 5}, "created_at": "2019-08-01T01:12:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156734402782736385"], "text": "Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, a gente conta. Mas se os filhos do @jairbolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa. Captou amado mestre????"}, {"lang": "es", "author_id": "249112212", "id": "1156821866905870337", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9431, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 158, "end": 180, "probability": 0.4227, "type": "Place", "normalized_text": "Villagonzalo Pedernales"}, {"start": 184, "end": 200, "probability": 0.4569, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 80, "tag": "Burgos"}, {"start": 183, "end": 201, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 203, "end": 214, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 216, "end": 224, "tag": "BastaYa"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/USVE93F93I", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/07/31/actualidad/1564580388_016957.html#?ref=rss&format=simple&link=guid", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/07/31/actualidad/1564580388_016957.html#?ref=rss&format=simple&link=guid"}]}, "created_at": "2019-08-01T07:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156821866905870337"], "text": "Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los cuerpos cuando lleg\u00f3 a la casa, en Villagonzalo Pedernales \n#ViolenciaMachista \n#NiUnaMenos \n#BastaYa\nhttps://t.co/USVE93F93I"}, {"lang": "es", "author_id": "365989665", "id": "1156830897192222720", "entities": {"mentions": [{"start": 108, "end": 116, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9278, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/7b4RZqKWBU", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/07/31/actualidad/1564580388_016957.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:35:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156830897192222720"], "text": "Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos https://t.co/7b4RZqKWBU v\u00eda @el_pais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156658098574176256"}], "author_id": "709461776660832256", "id": "1156741804819124224", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 98, "end": 112, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9339, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 33, "like_count": 357, "quote_count": 5}, "created_at": "2019-08-01T01:41:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "39116717", "edit_history_tweet_ids": ["1156741804819124224"], "text": "@jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB deixa???"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156844326594289664"}], "author_id": "705003330", "id": "1156849103747375110", "entities": {"mentions": [{"start": 227, "end": 239, "username": "monasterioR", "id": "2216589010"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 269, "end": 270, "probability": 0.9234, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/YkJ17GAQGY", "expanded_url": "https://twitter.com/rtvenoticias/status/1156844326594289664", "display_url": "twitter.com/rtvenoticias/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:48:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156849103747375110"], "text": "Lo que no se entiende -salvo por el suicida factor Abascal- es esa obsesi\u00f3n por entregar el Gobierno a las mafias pepera y de las Cs, cuando declaras que no coincides en nada con ellos y, por eso, te quedas fuera del Gobierno. @monasterioR, t\u00fa sabes que el Gobierno de PP y Cs... https://t.co/YkJ17GAQGY"}, {"lang": "es", "author_id": "139486627", "id": "1156583471889944577", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 23, "like_count": 258, "quote_count": 10}, "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.8608, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/XspFQKfvE1", "expanded_url": "https://twitter.com/DaniPintoB/status/1156583471889944577/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XspFQKfvE1", "media_key": "7_1156583413543055360"}]}, "created_at": "2019-07-31T15:12:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156583471889944577"], "text": "Nueve menas propinan una brutal paliza a dos j\u00f3venes para robarles en Barcelona.\nEs un no parar de robos, palizas, violaciones... La izquierda nos est\u00e1 dejando unas ciudades de mierda. No quiero esto para mi familia. Cambi\u00e9moslo, cambiemos el rumbo suicida al que nos llevan. \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/XspFQKfvE1"}, {"lang": "es", "author_id": "2691099212", "id": "1156709198824169472", "entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 12, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 142, "probability": 0.7627, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 169, "end": 176, "probability": 0.9005, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 269, "end": 270, "probability": 0.3742, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/mR28wqT3WW", "expanded_url": "https://twitter.com/PacitaGuerra/status/1156709198824169472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mR28wqT3WW", "media_key": "3_1156709187725987840"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/mR28wqT3WW", "expanded_url": "https://twitter.com/PacitaGuerra/status/1156709198824169472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mR28wqT3WW", "media_key": "3_1156709187734462466"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/mR28wqT3WW", "expanded_url": "https://twitter.com/PacitaGuerra/status/1156709198824169472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mR28wqT3WW", "media_key": "3_1156709187734425600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 35, "like_count": 228, "quote_count": 8}, "created_at": "2019-07-31T23:32:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156709198824169472"], "text": "Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nuestro voto fue por PPK, y ahora deje gobernar a Vizcarra que se gan\u00f3 a pulso el cargo y si nos representa. Ahora niegue la \"amistad\" con el suicida AG. https://t.co/mR28wqT3WW"}, {"lang": "pt", "author_id": "84076180", "id": "1156417316407562240", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 525, "like_count": 15689, "quote_count": 39}, "created_at": "2019-07-31T04:12:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156417316407562240"], "text": "Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00edtima de uma profunda depress\u00e3o e infelizmente tirou sua pr\u00f3pria vida. A tds que enfrentam a depress\u00e3o, por favor, acredite, VC N\u00c3O EST\u00c1 SOZINHO(A).\u2764\ufe0f\ud83c\udf39Mais\ud83d\udc47\ud83c\udf39"}, {"lang": "es", "author_id": "39321874", "id": "1156844326594289664", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 22, "like_count": 220, "quote_count": 13}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.9736, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.9024, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 99, "end": 100, "probability": 0.8088, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 234, "end": 249, "probability": 0.9097, "type": "Person", "normalized_text": "Roc\u00edo Monasterio"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/ttUn1a6XF2", "expanded_url": "https://twitter.com/24h_tve/status/1156844326594289664/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ttUn1a6XF2", "media_key": "13_1156844257790967808"}]}, "created_at": "2019-08-01T08:29:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156844326594289664"], "text": "\ud83d\udd34 Propuesta definitiva de VOX para apoyar la investidura de D\u00edaz Ayuso bajo la premisa de que PP y Cs acepten introducir una serie de puntos relacionados con prosperidad, familia e inmigraci\u00f3n en su programa de gobierno, ha anunciado Roc\u00edo Monasterio, portavoz de la formaci\u00f3n https://t.co/ttUn1a6XF2"}, {"lang": "es", "author_id": "920768796884918273", "id": "1156519502940647424", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-07-31T10:58:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156519502940647424"], "text": "Si una salsa est\u00e1 hecha sin sal se llamar\u00eda \"sa\"?"}, {"lang": "es", "author_id": "32341641", "id": "1156843352727400449", "entities": {"mentions": [{"start": 88, "end": 93, "username": "CCOO", "id": "327325722"}, {"start": 230, "end": 245, "username": "diariodeburgos", "id": "32341641"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.8997, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9169, "type": "Place", "normalized_text": "Villagonzalo"}, {"start": 132, "end": 144, "probability": 0.5173, "type": "Person", "normalized_text": "Josefa Santos"}, {"start": 147, "end": 150, "probability": 0.4755, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Burgos"}, {"start": 19, "end": 37, "tag": "violenciamachista"}, {"start": 72, "end": 85, "tag": "Villagonzalo"}, {"start": 190, "end": 201, "tag": "NiUnaMenos"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/rLUsEBHtCW", "expanded_url": "https://www.diariodeburgos.es/Noticia/ZD2CDCCD8-EC25-B35B-3B5888BA1675AF4E/201907/Mata-a-su-mujer-hiere-gravemente-a-su-hijo-y-se-suicida", "display_url": "diariodeburgos.es/Noticia/ZD2CDC\u2026"}, {"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/dynKVIrxwz", "expanded_url": "https://twitter.com/diariodeburgos/status/1156843352727400449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dynKVIrxwz", "media_key": "3_1156843320825602048"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:25:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156843352727400449"], "text": "#Burgos, contra la #violenciamachista\nHoy, a las 12, concentraciones en #Villagonzalo y @CCOO para recordar a su vecina y compa\u00f1era Josefa Santos, Pepi.\nA las 20 horas, en la plaza del Cid. #NiUnaMenos https://t.co/rLUsEBHtCW v\u00eda @diariodeburgos https://t.co/dynKVIrxwz"}, {"lang": "es", "author_id": "2360961229", "id": "1156628379204030465", "entities": {"mentions": [{"start": 263, "end": 278, "username": "diariodeburgos", "id": "32341641"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9253, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 83, "tag": "Burgos"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/B8GcRnpAq3", "expanded_url": "https://www.diariodeburgos.es/Noticia/ZD2CDCCD8-EC25-B35B-3B5888BA1675AF4E/201907/Mata-a-su-mujer-hiere-gravemente-a-su-hijo-y-se-suicida", "display_url": "diariodeburgos.es/Noticia/ZD2CDC\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodeburgos.es/Noticia/ZD2CDCCD8-EC25-B35B-3B5888BA1675AF4E/201907/Mata-a-su-mujer-hiere-gravemente-a-su-hijo-y-se-suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-07-31T18:11:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156628379204030465"], "text": "Mi m\u00e1s rotunda condena ante este nuevo acto de barbarie que vuelve a asolar #Burgos. Dos mujeres asesinadas en menos de un mes en esta provincia es un precio demasiado caro. Me sumo a las muestras de duelo y afecto a familia y amigos. https://t.co/B8GcRnpAq3 v\u00eda @diariodeburgos"}, {"lang": "it", "author_id": "910827588", "id": "1156633374070431744", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 3, "like_count": 501, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-07-31T18:31:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "LERCIOSTORY"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/9gjkfsxHZz", "expanded_url": "https://www.lercio.it/giappone-sbaglia-lerogazione-del-prodotto-distributore-automatico-si-suicida/", "display_url": "lercio.it/giappone-sbagl\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lercio.it/giappone-sbaglia-lerogazione-del-prodotto-distributore-automatico-si-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156633374070431744"], "text": "#LERCIOSTORY Giappone. Sbaglia l\u2019erogazione del prodotto, distributore automatico si suicida - di Pablo Quirici \n\nhttps://t.co/9gjkfsxHZz"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156677747881762816"}], "author_id": "197226430", "id": "1156723410631831555", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 196, "end": 197, "probability": 0.4487, "type": "Person", "normalized_text": "FP"}, {"start": 253, "end": 257, "probability": 0.716, "type": "Person", "normalized_text": "Odr\u00eda"}, {"start": 264, "end": 268, "probability": 0.735, "type": "Person", "normalized_text": "Prado"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/Hkk6w74OB5", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1156677747881762816", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T00:28:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156723410631831555"], "text": "La alfombra del suicida est\u00e1 como pollo sin cabeza... se fue su \"don\" y deambula desconsolado y no sabe qu\u00e9 tonter\u00eda decir...Entre \u00e9l y el falazya no tienen argumentos para seguir le\"vendiendo\" a FP. Machito en la hora und\u00e9cima, como siempre fueron con Odr\u00eda, con Prado,etc. https://t.co/Hkk6w74OB5"}, {"lang": "it", "author_id": "399246036", "id": "1156844786273476608", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:31:04.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/GsiP2wNSVB", "expanded_url": "http://www.rsi.ch/g/12034299", "display_url": "rsi.ch/g/12034299"}, {"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/rTzYWjqVyI", "expanded_url": "https://twitter.com/RSInews/status/1156844786273476608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rTzYWjqVyI", "media_key": "3_1156844784239173632"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156844786273476608"], "text": "Yemen, decine di poliziotti uccisi Due gli attacchi ad Aden: uno suicida e uno con missile e drone. Due pure le matrici: una jihadista e l\u2019altra dei ribelli Houthi https://t.co/GsiP2wNSVB https://t.co/rTzYWjqVyI"}, {"lang": "ca", "author_id": "8330472", "id": "1156799217635135489", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-01T05:30:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/PLgPpwUHyD", "expanded_url": "http://bit.ly/2STl0JO", "display_url": "bit.ly/2STl0JO", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ccma.cat/324/un-home-assassina-a-trets-la-dona-fereix-el-fill-i-es-suicida-a-burgos/noticia/2938875/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156799217635135489"], "text": "Nou crim masclista a Burgos, on un home ha disparat mortalment la dona, ha ferit greument el fill de la parella i despr\u00e9s s\u2019ha su\u00efcidat. Amb ella, ja s\u00f3n 1.012 les dones assassinades a Espanya des del 2003\n\nhttps://t.co/PLgPpwUHyD"}, {"lang": "es", "author_id": "2554300980", "id": "1156564771279376384", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-07-31T13:58:24.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/zOnLjRwOWA", "expanded_url": "http://atres.red/2rheu1", "display_url": "atres.red/2rheu1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156564771279376384"], "text": "#\u00daLTIMAHORA | \ud83d\udd34\ud83d\udd34\ud83d\udd34 Nuevo caso de violencia machista \nhttps://t.co/zOnLjRwOWA"}, {"lang": "es", "author_id": "3608294541", "id": "1156618746661937152", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.894, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 75, "end": 87, "probability": 0.8025, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Civil"}, {"start": 151, "end": 162, "probability": 0.775, "type": "Place", "normalized_text": "Villagonzalo"}, {"start": 164, "end": 173, "probability": 0.3057, "type": "Place", "normalized_text": "Pedernales"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 70, "tag": "Burgos"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/5QfXTmMGzy", "expanded_url": "https://www.elnortedecastilla.es/burgos/muertos-herido-grave-20190731153135-nt.html", "display_url": "elnortedecastilla.es/burgos/muertos\u2026"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/5wNJ0EEK8s", "expanded_url": "https://twitter.com/MqGuardiaCivil/status/1156618746661937152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5wNJ0EEK8s", "media_key": "3_1156618740433346560"}]}, "created_at": "2019-07-31T17:32:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156618746661937152"], "text": "Mata presuntamente a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en #Burgos\n\nLa Guardia Civil est\u00e1 investigando lo que parece ser un asesinato de g\u00e9nero en Villagonzalo-Pedernales | Los dos fallecidos son un matrimonio y el herido es el hijo de ambos\n\nhttps://t.co/5QfXTmMGzy https://t.co/5wNJ0EEK8s"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156146264758804480"}], "author_id": "46656972", "id": "1156597015033327616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "pastorgeremias", "id": "39499498"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9895, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 228, "end": 234, "probability": 0.415, "type": "Organization", "normalized_text": "Popular"}, {"start": 274, "end": 276, "probability": 0.6945, "type": "Organization", "normalized_text": "AIG"}, {"start": 281, "end": 286, "probability": 0.8976, "type": "Place", "normalized_text": "Recife"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-07-31T16:06:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "39499498", "edit_history_tweet_ids": ["1156597015033327616"], "text": "@pastorgeremias Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 politicamente correto. Isso incomoda alguns. Ser honesto nesse pa\u00eds pode ser considerado \"passar dos limites\" se tem ser humano a ser lembrado com honra, n\u00e3o s\u00e3o os terroristas e bandidos. A A\u00e7\u00e3o Popular(AP) matou 2 e feriu 14 em atentado no AIG no Recife."}, {"lang": "es", "author_id": "26726030", "id": "1156165493339934720", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 39, "like_count": 153, "quote_count": 13}, "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.415, "type": "Place", "normalized_text": "PEME"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "BARRICK GOLD"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.319, "type": "Other", "normalized_text": "SUNLAND"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.3428, "type": "Person", "normalized_text": "TUCANOS"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.4235, "type": "Person", "normalized_text": "OISOE"}, {"start": 125, "end": 127, "probability": 0.2423, "type": "Place", "normalized_text": "CEA"}, {"start": 183, "end": 185, "probability": 0.7463, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00daA"}, {"start": 209, "end": 219, "probability": 0.7133, "type": "Person", "normalized_text": "F. BAUTISTA"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/QjqBUJKyGJ", "expanded_url": "https://www.loquesucede.com/nacionales/leonel-fernandez-es-el-politico-con-la-mayor-tasa-de-rechazo-segun-encuesta/", "display_url": "loquesucede.com/nacionales/leo\u2026", "status": 200, "title": "Leonel Fern\u00e1ndez es el pol\u00edtico con la mayor tasa de rechazo, seg\u00fan encuesta - LoQueSucede", "description": "Una encuesta realizada por un grupo empresarial reflejo los niveles de rechazo que tendr\u00edan los principales lideres politicos de la Rep\u00fablica Dominicana. Aunque la encuesta se realizo para no ser publicada en ning\u00fan medio, Loquesucede [...]", "unwound_url": "https://www.loquesucede.com/nacionales/leonel-fernandez-es-el-politico-con-la-mayor-tasa-de-rechazo-segun-encuesta/"}]}, "created_at": "2019-07-30T11:31:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156165493339934720"], "text": "El pueblo dominicano no es suicida para volver a subir al art\u00edfice de PEME, BARRICK GOLD, SUNLAND, TUCANOS, FUNGLODE, OISOE, CEA, QUIRINO, DEL TIEMPO, ODEBRECHT, METRO, T\u00daNELES, D\u00cdAZ R\u00daA, y su cartera ilegal: F. BAUTISTA\n\nhttps://t.co/QjqBUJKyGJ"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156842672876859392"}], "author_id": "636025744", "id": "1156842990004002816", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T08:23:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "636025744", "edit_history_tweet_ids": ["1156842990004002816"], "text": "Ni siquiera en un subgrupo vulnerable de sujetos que tienen antecedentes de ideas/intentos de suicidio se ve un efecto de imitaci\u00f3n."}, {"lang": "es", "author_id": "17676713", "id": "1156561691792019457", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 7}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.8891, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/Ds1LHvuT86", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/violencia-genero-asesina-pareja-burgos-hiere-hijo-suicida.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/viole\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/violencia-genero-asesina-pareja-burgos-hiere-hijo-suicida.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}]}, "created_at": "2019-07-31T13:46:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156561691792019457"], "text": "\u2757 Asesina a su pareja en Burgos, hiere a su hijo y se suicida https://t.co/Ds1LHvuT86"}, {"lang": "es", "author_id": "1382483366", "id": "1156621681743605760", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 75, "probability": 0.5219, "type": "Other", "normalized_text": "Villagonzalo Pedernales"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/Vn59vLJAid", "expanded_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/aparece-matrimonio-muerto-vivienda-localidad-villagonzalo-pedernales-burgos_201907315d41959c0cf2d85bf8b524aa.html", "display_url": "antena3.com/noticias/socie\u2026"}]}, "created_at": "2019-07-31T17:44:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156621681743605760"], "text": "Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida en Villagonzalo Pedernales en un nuevo caso de violencia de g\u00e9nero  https://t.co/Vn59vLJAid"}, {"lang": "es", "author_id": "618974206", "id": "1156627228287000578", "entities": {"mentions": [{"start": 157, "end": 172, "username": "diariodeburgos", "id": "32341641"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.8284, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 59, "tag": "VivasNosQueremos"}, {"start": 119, "end": 126, "tag": "Burgos"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/79P0px3qFS", "expanded_url": "https://www.diariodeburgos.es/Noticia/ZD2CDCCD8-EC25-B35B-3B5888BA1675AF4E/201907/Mata-a-su-mujer-hiere-a-su-hijo-y-se-suicida", "display_url": "diariodeburgos.es/Noticia/ZD2CDC\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodeburgos.es/Noticia/ZD2CDCCD8-EC25-B35B-3B5888BA1675AF4E/201907/Mata-a-su-mujer-hiere-gravemente-a-su-hijo-y-se-suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-07-31T18:06:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156627228287000578"], "text": "Basta ya de violencia contra las mujeres! #VivasNosQueremos \n\nMata a su mujer, hiere gravemente a su hijo y se suicida #Burgos \n\nhttps://t.co/79P0px3qFS v\u00eda @diariodeburgos"}, {"lang": "pt", "author_id": "1000047905468813313", "id": "1156643182190440451", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 114, "probability": 0.6013, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/gc7Cry4ngO", "expanded_url": "https://twitter.com/abalamoss/status/1156634207051014145", "display_url": "twitter.com/abalamoss/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-07-31T19:09:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156643182190440451"], "text": "Epa vcs s\u00e3o os primeiros a irem se contentar c um porno na net e depois ainda s\u00e3o hip\u00f3critas ao ponto de vir pro tt criticar a mo\u00e7a por fazer dinheiro a vender o corpo?\nPrimeiro de tudo o corpo \u00e9 dela, n \u00e9 vosso\nSegundo, trabalho \u00e9 trabalho, ela n matou nng, mind yo own business https://t.co/gc7Cry4ngO"}, {"lang": "es", "author_id": "199416771", "id": "1156822813526908928", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-08-01T07:03:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156822813526908928"], "text": "*Gente negando la violencia machista*.\n\nEspa\u00f1a, solo ayer:\n\n-Una mujer huye tras ser secuestrada y agredida por su expareja.\n\n-Un hombre mata a su pareja, hiere al hijo de esta y luego se suicida.\n\n-Un menor llama al 112 y avisa de que su padre est\u00e1 asfixiando a su madre."}, {"lang": "es", "author_id": "142004355", "id": "1155956859729137665", "entities": {"mentions": [{"start": 105, "end": 120, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 68, "probability": 0.5534, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Arias Menocal"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/8zAzhriANW", "expanded_url": "https://twitter.com/JLozanoA/status/1155956859729137665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zAzhriANW", "media_key": "3_1155956855388065792"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 20, "like_count": 135, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-07-29T21:42:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1155956859729137665"], "text": "Me entero, con estupor, de la muerte del tuitero Rafael Arias Menocal, conocido por su muy activa cuenta @nomesecuestres. Mis condolencias a sus familiares y amigos. QEPD. https://t.co/8zAzhriANW"}, {"lang": "es", "author_id": "196865629", "id": "1155688621934043136", "entities": {"mentions": [{"start": 64, "end": 79, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.8583, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 24, "like_count": 352, "quote_count": 6}, "created_at": "2019-07-29T03:56:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1155688621934043136"], "text": "Tuiteros de la CDMX estamos de luto, ser\u00e1 un lunes negro. \n\nDEP @nomesecuestres"}, {"lang": "es", "author_id": "69057539", "id": "1155701202908303362", "entities": {"mentions": [{"start": 71, "end": 86, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 69, "probability": 0.8681, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Arias"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/IXdwnPj7bz", "expanded_url": "https://twitter.com/fdoazcarraga/status/1155701202908303362/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IXdwnPj7bz", "media_key": "3_1155701201129955328"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 13, "like_count": 330, "quote_count": 8}, "created_at": "2019-07-29T04:46:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1155701202908303362"], "text": "In memoriam. \"No tengo pruebas pero tampoco tengo dudas\": Rafael Arias @nomesecuestres  QEPD https://t.co/IXdwnPj7bz"}, {"lang": "pt", "author_id": "416231772", "id": "1156685092691030018", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 4, "like_count": 53, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.5505, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 161, "end": 163, "probability": 0.2966, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "created_at": "2019-07-31T21:56:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156685092691030018"], "text": "Adorei isso: \u201c se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c entenderam agora?"}, {"lang": "es", "author_id": "194575049", "id": "1156840029173534721", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9533, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 251, "end": 267, "probability": 0.4663, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 142, "tag": "ViolenciaIntrafamiliar"}, {"start": 250, "end": 268, "tag": "ViolenciaMachista"}]}, "created_at": "2019-08-01T08:12:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156840029173534721"], "text": "Un hombre asesina a su mujer en Burgos, hiere a su hijo y se suicida. Llevamos en 2019 contabilizados 37 asesinatos de #ViolenciaIntrafamiliar. La casualidas es que sean 37 mujeres. M\u00e1s 2 ni\u00f1os muertos y uno herido todos por el VAR\u00d3N. Pero no, no es #ViolenciaMachista."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156128108245897216"}], "author_id": "742057130098851840", "id": "1156128144241385472", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-07-30T09:03:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "742057130098851840", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/zHftNahUXG", "expanded_url": "https://twitter.com/Acontrapelo1/status/1156128144241385472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zHftNahUXG", "media_key": "3_1156128134145724416"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/zHftNahUXG", "expanded_url": "https://twitter.com/Acontrapelo1/status/1156128144241385472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zHftNahUXG", "media_key": "3_1156128138054766592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156128144241385472"], "text": "cualificaci\u00f3n deben ser condenados a la indigencia intelectual para su mejor aprovechamiento econ\u00f3mico?\n\u00bfEs moralmente aceptable experimentar pedag\u00f3gicamente a gran escala con seres humanos seg\u00fan las exigencias de un sistema a la postre suicida?\nFIN. https://t.co/zHftNahUXG"}, {"lang": "es", "author_id": "178005605", "id": "1156567604087140357", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 80, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "Villagonzalo Pedernales"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.8203, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/kkSAMP3swE", "expanded_url": "https://www.efe.com/efe/espana/sociedad/asesina-a-su-pareja-en-burgos-hiere-hijo-y-se-suicida/10004-4034486", "display_url": "efe.com/efe/espana/soc\u2026"}]}, "created_at": "2019-07-31T14:09:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156567604087140357"], "text": "#\u00daLTIMAHORA| Una mujer ha sido asesinada por su pareja en Villagonzalo Pedernales en el alfoz de Burgos.\n\nTambi\u00e9n un hijo de la mujer de unos 25 a\u00f1os se encuentra grave.\n\nSu pareja se ha suicidado posteriormente\n\nhttps://t.co/kkSAMP3swE"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156835230621274117"}], "author_id": "2791399002", "id": "1156836750238597121", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4693, "type": "Person", "normalized_text": "Rebeldes"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.7719, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9n"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/s8pulcnIys", "expanded_url": "https://twitter.com/LOrientLeJour/status/1156835230621274117", "display_url": "twitter.com/LOrientLeJour/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T07:59:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156836750238597121"], "text": "Rebeldes yemen\u00edes reivindican el doble atentado suicida de Ad\u00e9n que en el que han sido asesinados al menos 17 polic\u00edas. https://t.co/s8pulcnIys"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "e771af67815e87e8"}, "author_id": "235708298", "id": "1156628725267664896", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "Young_Family_", "id": "3165826593"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.6107, "type": "Other", "normalized_text": "NewSong"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 37, "tag": "NewSong"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/ZA0uKsl3KO", "expanded_url": "https://twitter.com/negrobue3cores/status/1156628725267664896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZA0uKsl3KO", "media_key": "3_1156628717856264193"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 8, "like_count": 215, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-07-31T18:12:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156628725267664896"], "text": "Amanh\u00e3 \u00e0s 20H @Young_Family_ #NewSong https://t.co/ZA0uKsl3KO"}, {"lang": "fr", "author_id": "64385029", "id": "1156835230621274117", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-01T07:53:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Y\u00e9men"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Vtr6xxTcot", "expanded_url": "https://olj.me/1181223", "display_url": "olj.me/1181223"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156835230621274117"], "text": "#Y\u00e9men: 17 policiers tu\u00e9s dans l'attaque pr\u00e8s d'Aden revendiqu\u00e9e par les rebelles https://t.co/Vtr6xxTcot"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156687461529128960"}], "author_id": "2828083727", "id": "1156701709391015938", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PiramideRossa", "id": "118513045"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-07-31T23:02:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "118513045", "edit_history_tweet_ids": ["1156701709391015938"], "text": "@PiramideRossa Vorrei dirti bella storia.. ma non posso, perch\u00e9 una ragazza \u00e8 morta nel pieno della sua vita. Allora ti dico... Che la sua morte non sia vana. Ragazze, lottate.. combattete e se per caso qualche pensiero negativo attraversa la vostra mente..chiedete aiuto.\nParlare con i genitori"}, {"lang": "es", "author_id": "309572236", "id": "1156828497899397120", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9456, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 137, "end": 153, "probability": 0.5126, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}, {"start": 208, "end": 217, "probability": 0.4695, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 29, "tag": "Burgos"}, {"start": 136, "end": 154, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 207, "end": 218, "tag": "NiUnaMenos"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/t67ejnk2la", "expanded_url": "https://www.lavozdegalicia.es/noticia/espana/2019/07/31/asesinato-machista-burgos-mata-mujer-hiere-hijo-suicida/00031564580533254676447.htm", "display_url": "lavozdegalicia.es/noticia/espana\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T07:26:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156828497899397120"], "text": "Asesinato machista en #Burgos: mata a su mujer, hiere de un disparo a su hijo y se suicida con su escopeta de caza.\n\nNi un puto d\u00eda sin #ViolenciaMachista \n\n\u00a1Que os suicideis primero hijos del patriarcado! \n#NiUnaMenos\n\nHasta el co\u00f1o de tanto macho suelto\n\nhttps://t.co/t67ejnk2la"}, {"lang": "es", "author_id": "2832383746", "id": "1156247512103247877", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 12, "like_count": 242, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-07-30T16:57:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156247512103247877"], "text": "Es una total ignorancia pensar que lo suicida se te nota, no, el suicida si se r\u00ede, bromea, trabaja y pareciera tener una vida normal, no crean que vive llorando o que insin\u00faa querer morir, aunque sea su realidad, la depresi\u00f3n no es tristeza es una enfermedad."}, {"lang": "es", "author_id": "3881769005", "id": "1156568452011872261", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 8, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9317, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 31, "end": 45, "probability": 0.7532, "type": "Organization", "normalized_text": "PodemosEvitarlo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "AsesinatoMachista"}, {"start": 30, "end": 46, "tag": "PodemosEvitarlo"}, {"start": 85, "end": 102, "tag": "Cuesti\u00f3nDeEstado"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/dR19mH76Oi", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-asesina-tiros-mujer-hiere-hijo-suicida-burgos_201907315d419b210cf21768fa7902c3.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "created_at": "2019-07-31T14:13:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156568452011872261"], "text": "#AsesinatoMachista en Burgos. #PodemosEvitarlo haciendo de la violencia machista una #Cuesti\u00f3nDeEstado ya!! Frente a quienes niegan un problema estructural, pol\u00edticas que pongan, de una vez por todas, nuestras vidas en el centro. \nhttps://t.co/dR19mH76Oi"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156825711883239424"}], "author_id": "69172612", "id": "1156830215110352896", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.9229, "type": "Place", "normalized_text": "Aden"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 37, "tag": "Aden"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/h0LUHhl8GD", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZphhGe", "display_url": "bit.ly/2ZphhGe", "status": 200, "unwound_url": "https://www.arabnews.com/node/1533951/middle-east"}]}, "created_at": "2019-08-01T07:33:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "69172612", "edit_history_tweet_ids": ["1156830215110352896"], "text": "UPDATE: Two separate attacks in #Aden killed and wounded dozens, security sources reported. Follow latest updates: https://t.co/h0LUHhl8GD"}, {"lang": "es", "author_id": "3212180429", "id": "1156612975798738950", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 3, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9242, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 148, "end": 157, "probability": 0.5531, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}], "hashtags": [{"start": 147, "end": 158, "tag": "NiUnaMenos"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/eTI223jOzT", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/07/31/5d4198d221efa041198b45c9.html", "display_url": "elmundo.es/espana/2019/07\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/07/31/5d4198d221efa041198b45c9.html"}]}, "created_at": "2019-07-31T17:09:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156612975798738950"], "text": "Y mientras los pol\u00edticos hacen discursos y guardan minutos de silencio \ud83d\udc47\nHoy un hombre asesina a su mujer en Burgos, hiere a su hijo y se suicida.\n#NiUnaMenos\nhttps://t.co/eTI223jOzT"}, {"lang": "pt", "author_id": "909542747014615041", "id": "1156745371181289473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T01:56:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156745371181289473"], "text": "Hoje em dia uma pessoa pode dizer que se vai suicidar e ningu\u00e9m vai querer saber. Depois quando essa pessoa de facto desaparecer v\u00e3o todos chorar bue e lembrar-se de quando podiam ter feito alguma cena e n\u00e3o fizeram\n\nS\u00f3 um pequeno rant \u00e0 sociedade boa noite"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156829149702557697"}], "author_id": "95378621", "id": "1156829593090842625", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:30:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "95378621", "edit_history_tweet_ids": ["1156829593090842625"], "text": "@pdnetwork Il collante di questo governo \u00e8 l'odio popolare diffuso nei confronti del Partito democratico, che canalizza e giustifica l'odio contro chiunque la pensi in modo critico contro il governo. Gli attentati in Sardegna non sono i primi n\u00e9 gli ultimi. E non vanno presi sottogamba./3"}, {"lang": "pt", "author_id": "708600266585726977", "id": "1156235681443827715", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 17, "like_count": 806, "quote_count": 10}, "created_at": "2019-07-30T16:10:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156235681443827715"], "text": "Comunista sempre matou e mata comunista, pois a moral revolucion\u00e1ria \u00e9 unicamente utilit\u00e1ria, e n\u00e3o comporta transcend\u00eancia. Se julgar necess\u00e1rio para o bem da Revolu\u00e7\u00e3o, um comunista matar\u00e1 seu companheiro de armas com a mesma facilidade com que mata qualquer outro ser humano."}, {"lang": "es", "author_id": "1109376423851110400", "id": "1156674195985719304", "entities": {"mentions": [{"start": 249, "end": 258, "username": "updayESP", "id": "788018010887954432"}], "annotations": [{"start": 202, "end": 207, "probability": 0.9016, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/MDBLXkuuLh", "expanded_url": "https://f7td5.app.goo.gl/Kxme8", "display_url": "f7td5.app.goo.gl/Kxme8", "status": 200, "unwound_url": "https://f7td5.app.goo.gl/s?socialDescription=-El+agresor+abri%C3%B3+fuego+contra+su+pareja,+a+la+que+ha+matado+y+contra+su+hijo,+de+25+a%C3%B1os,+que+se+encuentra+grave.%0A-El+Ayuntamiento+ya+ha+decretado+tres+d%C3%ADas+de+luto+oficial+y+las+banderas+ondean+a+media+asta.&socialImageUrl=https://img.yana.asideas.de/image/fetch/w_1016,h_571,c_fit,f_auto,q_auto:eco/http%253A%252F%252Fdjolnajbl-ressh.cloudinary.com%252Fimage%252Fupload%252Fv1564580845%252Fcms-cropped%252Fdtcnjo4eks86ows6ejul.jpg&socialTitle=Un+hombre+asesina+a+su+esposa,+hiere+a+su+hijo+y+se+suicida+en+Burgos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-07-31T21:13:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156674195985719304"], "text": "La Violencia de g\u00e9nero no cesa.\nOtra mujer muerta y su hijo grave.\nSe ha convertido en noticia diaria. \nQue pare ya. Nos queremos vivas /\ud83d\udc9c\nUn hombre asesina a su esposa, hiere a su hijo y se suicida en Burgos\n\nhttps://t.co/MDBLXkuuLh\n\nEnviado desde @updayESP"}, {"lang": "es", "author_id": "447925906", "id": "1156647910655893505", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.6135, "type": "Other", "normalized_text": "TerrorismoMachista"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.9161, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 34, "tag": "TerrorismoMachista"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/ZfhIscFdfa", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/07/31/actualidad/1564580388_016957.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "created_at": "2019-07-31T19:28:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156647910655893505"], "text": "Terrible!!! El #TerrorismoMachista golpea de nuevo. Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos https://t.co/ZfhIscFdfa"}, {"lang": "es", "author_id": "1023172171349336064", "id": "1156633177131294721", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 152, "probability": 0.7246, "type": "Person", "normalized_text": "Jos Manuel"}]}, "created_at": "2019-07-31T18:30:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156633177131294721"], "text": "Hose fun o ontamiento e inda volv\u00edn aghora. Dendes que morriu a vici\u00f1a,  os fillos tanche nos Ontados Unidos e nunca rozaron nada. O outro d\u00eda Jos Manuel matou d\u00faas colebras na eira e tamos que as\u00ed non se pode vivir, dan ghanas de chorare."}, {"lang": "es", "author_id": "303300399", "id": "1156571371587145731", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9252, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/y6rJPHRblP", "expanded_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/07/31/radio_castilla/1564581339_170217.html", "display_url": "cadenaser.com/emisora/2019/0\u2026"}]}, "created_at": "2019-07-31T14:24:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156571371587145731"], "text": "[Terrorismo Machista]\n\nAsesina a su pareja en Burgos, hiere a su hijo y se suicida.\n\nhttps://t.co/y6rJPHRblP"}, {"lang": "es", "author_id": "169979854", "id": "1156729464769921024", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 62, "like_count": 113, "quote_count": 8}, "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.7648, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 158, "end": 163, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}], "hashtags": [{"start": 228, "end": 236, "tag": "40Horas"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/0rEiePTncZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Hugo_Gutierrez_/status/1156729464769921024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0rEiePTncZ", "media_key": "3_1156729447938232321"}, {"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/0rEiePTncZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Hugo_Gutierrez_/status/1156729464769921024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0rEiePTncZ", "media_key": "3_1156729454447792128"}]}, "created_at": "2019-08-01T00:52:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156729464769921024"], "text": "Ma\u00f1ana 1 de agosto Paro Nacional de funcionarios de Aduanas de Chile por 24 horas prorrogable debido a incumplimiento de compromisos por parte de gobierno de Pi\u00f1era \u00a1Se hace  costumbre enga\u00f1ar a los trabajadores y trabajadoras! #40Horas https://t.co/0rEiePTncZ"}, {"lang": "ca", "author_id": "8330472", "id": "1156824382645293057", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-01T07:10:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/PLgPpwD6a3", "expanded_url": "http://bit.ly/2STl0JO", "display_url": "bit.ly/2STl0JO", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ccma.cat/324/un-home-assassina-a-trets-la-dona-fereix-el-fill-i-es-suicida-a-burgos/noticia/2938875/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156824382645293057"], "text": "La Gu\u00e0rdia Civil investiga el possible darrer crim de viol\u00e8ncia masclista a Espanya: un home hauria assassinat la dona a trets i despr\u00e9s s'hauria su\u00efcidat a Burgos\n\nhttps://t.co/PLgPpwD6a3"}, {"lang": "es", "author_id": "32341641", "id": "1156799243644035072", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 8, "probability": 0.5698, "type": "Other", "normalized_text": "DB"}, {"start": 81, "end": 82, "probability": 0.8883, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.934, "type": "Place", "normalized_text": "Villahoz"}, {"start": 165, "end": 168, "probability": 0.4526, "type": "Other", "normalized_text": "Igea"}, {"start": 200, "end": 203, "probability": 0.6174, "type": "Organization", "normalized_text": "HUBU"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/qQLPq2ke0k", "expanded_url": "https://twitter.com/diariodeburgos/status/1156799243644035072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qQLPq2ke0k", "media_key": "3_1156799241269981184"}]}, "created_at": "2019-08-01T05:30:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156799243644035072"], "text": "Hoy en DB:\nMata a tiros a su esposa, hiere de gravedad a su hijo y se suicida\nLa UE pone en marcha un proyecto piloto en Villahoz para luchar contra la despoblaci\u00f3n\nIgea tantea a la concesionaria del HUBU para explorar su reversi\u00f3n https://t.co/qQLPq2ke0k"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "author_id": "538438751", "id": "1156566849456345088", "entities": {"mentions": [{"start": 255, "end": 271, "username": "CadenaSerBurgos", "id": "871458566"}], "annotations": [{"start": 190, "end": 195, "probability": 0.8928, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 150, "tag": "BastaYa"}, {"start": 151, "end": 165, "tag": "NiUnPasoAtras"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/t2jzlfmB0g", "expanded_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/07/31/radio_castilla/1564581339_170217.html?ssm=tw", "display_url": "cadenaser.com/emisora/2019/0\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-07-31T14:06:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156566849456345088"], "text": "No hay palabras para describir tanto dolor y tanto sufrimiento! Y qu\u00e9 haya fuerzas pol\u00edticas que nieguen la violencia machista o de g\u00e9nero??? #BastaYa #NiUnPasoAtras  Asesina a su pareja en Burgos, hiere a su hijo y se suicida https://t.co/t2jzlfmB0g v\u00eda @CadenaSERBurgos"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156817769427546112"}], "author_id": "886993903303499776", "id": "1156826815480115200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T07:19:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "1071408759673626625", "edit_history_tweet_ids": ["1156826815480115200"], "text": "@barbrianx @mindinhodojimim nossa oq rolou"}, {"lang": "pt", "author_id": "359915967", "id": "1156706244062785536", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 3, "like_count": 61, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.5533, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 167, "end": 169, "probability": 0.3263, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "created_at": "2019-07-31T23:20:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156706244062785536"], "text": "Rolando nas redes:\n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! \nMas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c \n\nEntenderam agora?"}, {"lang": "pt", "author_id": "128372940", "id": "1156757740343234560", "public_metrics": {"retweet_count": 5511, "reply_count": 5425, "like_count": 51380, "quote_count": 810}, "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.8079, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.9493, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/Y2qF3rR2hY", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1156757740343234560/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y2qF3rR2hY", "media_key": "7_1156757590677827586"}]}, "created_at": "2019-08-01T02:45:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156757740343234560"], "text": "- Imagens in\u00e9ditas, 07/set/2018. Devo minha vida a Deus. Obrigado a todos pelas ora\u00e7\u00f5es e confian\u00e7a! A miss\u00e3o de recuperar o Brasil \u00e9 de todos n\u00f3s. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/Y2qF3rR2hY"}, {"lang": "es", "author_id": "1034559695808356352", "id": "1156823788702453760", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Yemen"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.8016, "type": "Place", "normalized_text": "Aden"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/yMmOLGZplY", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9SQ7c", "display_url": "dlvr.it/R9SQ7c"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/rsjqN12n4L", "expanded_url": "https://twitter.com/jatirado_oc/status/1156823788702453760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rsjqN12n4L", "media_key": "3_1156823786785656834"}]}, "created_at": "2019-08-01T07:07:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156823788702453760"], "text": "Yemen: ataque suicida deja 3 muertos en comisar\u00eda de Aden https://t.co/yMmOLGZplY https://t.co/rsjqN12n4L"}, {"lang": "es", "author_id": "138627969", "id": "1155900910092132355", "entities": {"mentions": [{"start": 218, "end": 232, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.7624, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.8329, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 235, "end": 253, "probability": 0.7386, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "ebook"}, {"start": 234, "end": 254, "tag": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/HPGz6pf0wt", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/3q8bmIpvTY", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1155565815065993216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3q8bmIpvTY", "media_key": "3_1155565809093267457"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-07-29T18:00:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1155900910092132355"], "text": "#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/HPGz6pf0wt \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n@ConchiAragonP\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/3q8bmIpvTY"}, {"lang": "es", "author_id": "2882765391", "id": "1156583686789353472", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 5, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-07-31T15:13:33.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 174, "end": 195, "tag": "autodefensafeminista"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/IX7EjhJ3lW", "expanded_url": "https://www.lavozdegalicia.es/noticia/espana/2019/07/31/asesinato-machista-burgos-mata-mujer-hiere-hijo-suicida/00031564580533254676447.htm", "display_url": "lavozdegalicia.es/noticia/espana\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavozdegalicia.es/noticia/espana/2019/07/31/asesinato-machista-burgos-mata-mujer-hiere-hijo-suicida/00031564580533254676447.htm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156583686789353472"], "text": "Nuevo crimen machista.\nNos asesinan mientras comemos, hablamos, paseamos, nos asesinan nuestras parejas y exparejas. Nos asesina este Estado patriarcal en guerra permanente. #autodefensafeminista \nhttps://t.co/IX7EjhJ3lW"}, {"lang": "pt", "author_id": "3092058627", "id": "1156590804154146816", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 14, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-07-31T15:41:50.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/Bc1YpYvfHi", "expanded_url": "https://twitter.com/ComMtPrazer/status/1156590804154146816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bc1YpYvfHi", "media_key": "3_1156590795270565888"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156590804154146816"], "text": "Tinha esta guardada \u00e0 espera que os inc\u00eandios amainassem. Este museu \u00e9 uma vergonha. A ditadura n\u00e3o deve ser esquecida mas fazer um museu na casa de nascen\u00e7a do ditador n\u00e3o lembra a ninguem https://t.co/Bc1YpYvfHi"}, {"lang": "es", "author_id": "544079032", "id": "1156642532203335680", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.771, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 133, "end": 149, "probability": 0.527, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}], "hashtags": [{"start": 132, "end": 150, "tag": "ViolenciaMachista"}]}, "created_at": "2019-07-31T19:07:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156642532203335680"], "text": "1 Asesina a su mujer en un pueblo de Burgos\n2 Hiere a su hijo\n3 Se suicida \n\nHasta las narices ya de que no empiecen por el final \n\n#ViolenciaMachista"}, {"lang": "es", "author_id": "266659349", "id": "1156819358217322496", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 106, "probability": 0.898, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 76, "tag": "ViolenciaMachista"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/mMRU5n9DQv", "expanded_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/07/31/radio_castilla/1564581339_170217.html?int=SER_PUSH", "display_url": "cadenaser.com/emisora/2019/0\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T06:50:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156819358217322496"], "text": "Que exista el infierno, por favor\nQue exista el infierno.\n#ViolenciaMachista: Asesina a su pareja en Burgos, hiere a su hijo y se suicida  https://t.co/mMRU5n9DQv"}, {"lang": "es", "author_id": "2868650259", "id": "1156818620657360896", "entities": {"mentions": [{"start": 98, "end": 109, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9291, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/XByXoRNIIj", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/violencia-genero-asesina-pareja-burgos-hiere-hijo-suicida.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/viole\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:47:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156818620657360896"], "text": "Un hombre asesina a su pareja en Burgos, hiere a su hijo y se suicida https://t.co/XByXoRNIIj v\u00eda @publico_es"}, {"lang": "pt", "author_id": "753591879309156353", "id": "1156663133391507456", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 91, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hdAE4vsUP5", "expanded_url": "https://twitter.com/clarkelgbt/status/1156663133391507456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hdAE4vsUP5", "media_key": "3_1156663107101634568"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hdAE4vsUP5", "expanded_url": "https://twitter.com/clarkelgbt/status/1156663133391507456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hdAE4vsUP5", "media_key": "3_1156663113468567552"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hdAE4vsUP5", "expanded_url": "https://twitter.com/clarkelgbt/status/1156663133391507456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hdAE4vsUP5", "media_key": "3_1156663119223185409"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hdAE4vsUP5", "expanded_url": "https://twitter.com/clarkelgbt/status/1156663133391507456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hdAE4vsUP5", "media_key": "3_1156663128849092614"}]}, "created_at": "2019-07-31T20:29:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156663133391507456"], "text": "a clarke perdeu seus pais, teve que matar seu namorado, viu sua namorada morrer em sua frente, perdeu os melhores amigos, se sacrifica sempre fazendo escolhas imposs\u00edveis que jogam pra ela, j\u00e1 quase se suicidou 3 vezes, teve sua mente invadida e etc. ela precisa de um descanso!!! https://t.co/hdAE4vsUP5"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1154952037458685953"}], "author_id": "214262033", "id": "1154955350250086400", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "renataloprete", "id": "51885263"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-07-27T03:23:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "51885263", "edit_history_tweet_ids": ["1154955350250086400"], "text": "@renataloprete Ser\u00e1 que a \u201cjusti\u00e7a\u201d ir\u00e1 prend\u00ea-lo e fazer com que esse SER DESPREZ\u00cdVEL fique preso por v\u00e1rios anos ou permitir\u00e1 pagamento para liberdade, indo al\u00e9m, deixar\u00e1 prescrever o processo contra esse assassino."}, {"lang": "es", "author_id": "3526255515", "id": "1156817104508719104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.6744, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}]}, "created_at": "2019-08-01T06:41:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156817104508719104"], "text": "Creo que buscar en Google una explicaci\u00f3n de algo que te est\u00e1 pasando es una invitaci\u00f3n a pensar que te vas a morir(?)"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156815184553553921"}], "author_id": "74469899", "id": "1156816503733456896", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nexandxr", "id": "1412092155515084804"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:38:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "1110055401888845824", "edit_history_tweet_ids": ["1156816503733456896"], "text": "@nexandxr Si pero es complicado cuando es una persona cercana quien se quiere quitar lo vida, no es simplemente hacer como que no pasa nada y ya, m\u00e1s sabiendo que pudiste hacer algo y no lo intentaste... Yo no puedo simplemente ignorar."}, {"lang": "es", "author_id": "756093404170289152", "id": "1156627354241904640", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-07-31T18:07:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156627354241904640"], "text": "Otro cazador que asesina a su mujer, e intenta asesinar a su hijo de 25 a\u00f1os. Se suicida despu\u00e9s"}, {"lang": "es", "author_id": "316188039", "id": "1156673211695882251", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 34, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 257, "end": 270, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 296, "reply_count": 171, "like_count": 827, "quote_count": 32}, "created_at": "2019-07-31T21:09:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156673211695882251"], "text": "No soy aprista pero que @saldelsol haya sacado a colaci\u00f3n la muerte de Alan Garc\u00eda me parece de lo m\u00e1s bajo, burdo y ru\u00edn \u00a1Y as\u00ed pretenden apoyo de la bancada! No hay duda que la sarta de incompetentes del gobierno si q son \u00a1Brutos, brutos, recontrabrutos! @APRA_Oficial"}, {"lang": "es", "author_id": "39321874", "id": "1156809966059081728", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9161, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/JpF5DslkGO", "expanded_url": "http://www.rtve.es/n/1976402/", "display_url": "rtve.es/n/1976402/"}, {"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/LHmbNwb0ma", "expanded_url": "https://twitter.com/24h_tve/status/1156809966059081728/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/LHmbNwb0ma", "media_key": "13_1156809896743981056"}]}, "created_at": "2019-08-01T06:12:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156809966059081728"], "text": "Un hombre asesina presuntamente a su mujer en un pueblo de Burgos, hiere de gravedad a su hijo y se suicida https://t.co/JpF5DslkGO \n\nEl 016 es el tel\u00e9fono de atenci\u00f3n a las v\u00edctimas de violencia de g\u00e9nero, es gratuito y no deja huella en la factura https://t.co/LHmbNwb0ma"}, {"lang": "pt", "author_id": "4916858763", "id": "1156811966658293761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:20:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156811966658293761"], "text": "SEMPRE QUE LEMBRO QUE MEU XXG PASSOU ANOS SENDO ENGANADO PELO MERDINHA, CONVIVENDO COM O IMUNDO, SENDO FEITO DE IDIOTA, DE FANTOCHE DO FDP FAZENDO ELE MATAR PESSOAS INOCENTES\n\nO ODIO QUE ME DA"}, {"lang": "pt", "author_id": "1090166467", "id": "1156809435328765953", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T06:10:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156809435328765953"], "text": "acho muito escroto chamar algu\u00e9m com tend\u00eancia suicida de egoc\u00eantrico ou ego\u00edsta pqppp, no &gt;&gt;meu&lt;&lt; ver acaba piorando a situa\u00e7\u00e3o ainda mais"}, {"lang": "it", "author_id": "4384018469", "id": "1155717847387164677", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-07-29T05:53:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "ricordiamodomani"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/zSil7PAiMQ", "expanded_url": "https://twitter.com/pisqu4no/status/1155717847387164677/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zSil7PAiMQ", "media_key": "3_1155717840160382976"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/zSil7PAiMQ", "expanded_url": "https://twitter.com/pisqu4no/status/1155717847387164677/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zSil7PAiMQ", "media_key": "3_1155717842689515520"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/zSil7PAiMQ", "expanded_url": "https://twitter.com/pisqu4no/status/1155717847387164677/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zSil7PAiMQ", "media_key": "3_1155717845201903616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1155717847387164677"], "text": "#ricordiamodomani 29 luglio  1890 muore suicida Vincent van Gogh, pittore olandese. Covoni di grano. https://t.co/zSil7PAiMQ"}, {"lang": "es", "author_id": "1152946019786788864", "id": "1156757284694953985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T02:43:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156757284694953985"], "text": "Puto coraz\u00f3n suicida\u2620"}, {"lang": "fr", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156809505885347840"}], "author_id": "3303010857", "id": "1156810041334358016", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "radiotvingeta1", "id": "884343275565527041"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-01T06:13:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "884343275565527041", "edit_history_tweet_ids": ["1156810041334358016"], "text": "@radiotvingeta1 Quand je pleure dans la sagesse, personnelle  compatis"}, {"lang": "es", "author_id": "43115590", "id": "1156196111108808705", "entities": {"mentions": [{"start": 160, "end": 175, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 612, "reply_count": 512, "like_count": 2352, "quote_count": 75}, "created_at": "2019-07-30T13:33:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156196111108808705"], "text": "Te reto a debatir sobre si el suicidio de un \u201ctwitero\u201d con el que has ayudado a realizar una campa\u00f1a de infamia en mi contra, licenciado en fraudes y alcoholes @FelipeCalderon"}, {"lang": "es", "author_id": "740276773552807936", "id": "1155941147459506176", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.4773, "type": "Place", "normalized_text": "Curva"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9532, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6733, "type": "Place", "normalized_text": "Jaur\u00eda"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/txgBxcxvg5", "expanded_url": "https://luzes.gal/29/07/2019/opinion/a-curva-na-que-se-matou-espana-chevere-jauria-mit-ribadavia/", "display_url": "luzes.gal/29/07/2019/opi\u2026"}]}, "created_at": "2019-07-29T20:40:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1155941147459506176"], "text": "A Curva (na que se matou) Espa\u00f1a e Jaur\u00eda https://t.co/txgBxcxvg5"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156260698843963392"}], "author_id": "4002710602", "id": "1156341783137345537", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "luisrosalesARG", "id": "364497049"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "jlespert", "id": "351953986"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 69, "probability": 0.8396, "type": "Other", "normalized_text": "MM2019ListaCompleta"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 70, "tag": "MM2019ListaCompleta"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-07-30T23:12:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "364497049", "edit_history_tweet_ids": ["1156341783137345537"], "text": "@luisrosalesARG @jlespert @infobae No soy suicida #MM2019ListaCompleta"}, {"lang": "es", "author_id": "4039728341", "id": "894526069067448320", "entities": {"mentions": [{"start": 78, "end": 92, "username": "alejodorowsky", "id": "140048972"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 104, "probability": 0.5476, "type": "Other", "normalized_text": "ilustrotuit"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 105, "tag": "ilustrotuit"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/sB4HVZIHVH", "expanded_url": "https://twitter.com/ankorinclan/status/894526069067448320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sB4HVZIHVH", "media_key": "16_894526065397432321"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 182, "reply_count": 15, "like_count": 283, "quote_count": 9}, "created_at": "2017-08-07T11:50:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["894526069067448320"], "text": "La burla es el medio que emplea el ignorante acomplejado para sentirse sabio. @alejodorowsky #ilustrotuit https://t.co/sB4HVZIHVH"}, {"lang": "es", "author_id": "1389676339", "id": "1156673637929369600", "entities": {"mentions": [{"start": 167, "end": 175, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 180, "end": 188, "probability": 0.5211, "type": "Other", "normalized_text": "ALERTCOPS"}, {"start": 211, "end": 214, "probability": 0.4416, "type": "Other", "normalized_text": "UFAM"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 36, "tag": "VillagonzaloPedernales"}, {"start": 102, "end": 119, "tag": "NoMiresAOtroLado"}, {"start": 151, "end": 162, "tag": "den\u00fancialo"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/0vxYmVuukC", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2108583/un-hombre-asesina-a-su-pareja-en-burgos-hiere-a-su-hijo-y-se-suicida", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21085\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/violencia-genero-asesina-pareja-burgos-hiere-hijo-suicida.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-07-31T21:10:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156673637929369600"], "text": "DEP mujer de #VillagonzaloPedernales\u00a0\nque deja dos huerfanos.\nFrente a la violencia de g\u00e9nero ACT\u00daA ,\u00a0#NoMiresAOtroLado\nno esperes a que esto ocurra y #den\u00fancialo 091 @policia\napp ALERTCOPS o directamente en la UFAM de tu Comisar\u00eda.\nhttps://t.co/0vxYmVuukC"}, {"lang": "es", "author_id": "1484346554", "id": "1156631753366396928", "entities": {"mentions": [{"start": 193, "end": 204, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9571, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 135, "end": 153, "tag": "ViolenciaDeG\u00e9nero"}, {"start": 155, "end": 174, "tag": "terrorismomachista"}, {"start": 176, "end": 187, "tag": "NiUnaMenos"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/u2VLbCauN4", "expanded_url": "https://bit.ly/2SUl4sH", "display_url": "bit.ly/2SUl4sH"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-07-31T18:24:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156631753366396928"], "text": "Asesina a su pareja en Burgos, hiere a su hijo y se suicida.\nMes de julio negro, \u00a1nos est\u00e1n asesinando! 37 mujeres asesinadas en 2019.\n#ViolenciaDeG\u00e9nero \n#terrorismomachista \n#NiUnaMenos \nV\u00eda @publico_es https://t.co/u2VLbCauN4"}, {"lang": "es", "author_id": "247844816", "id": "1156232978491514880", "entities": {"mentions": [{"start": 62, "end": 77, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 193, "end": 208, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9123, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}, {"start": 160, "end": 175, "probability": 0.9081, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Nacional"}, {"start": 259, "end": 276, "probability": 0.673, "type": "Place", "normalized_text": "Noro\u00f1aEstoyContigo"}], "hashtags": [{"start": 258, "end": 277, "tag": "Noro\u00f1aEstoyContigo"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/mSaj9K9Tnv", "expanded_url": "https://twitter.com/Miriam_Junne/status/1156232978491514880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mSaj9K9Tnv", "media_key": "7_1156232939748806656"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1184, "reply_count": 189, "like_count": 2170, "quote_count": 77}, "created_at": "2019-07-30T15:59:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156232978491514880"], "text": "Este es el verdadero intercambio por WhatsApp que mantuvieron @nomesecuestres  y @fernandeznorona. No hay ninguna amenaza y ninguna alusi\u00f3n al presidente ni la Guardia Nacional.\nLos trolles de @FelipeCalderon\nllegaron a su nivel m\u00e1s bajo: Usar a un suicida.\n#Noro\u00f1aEstoyContigo https://t.co/mSaj9K9Tnv"}, {"lang": "es", "author_id": "2222623837", "id": "1148076242845011968", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 80, "quote_count": 4}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "Justin"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.6813, "type": "Person", "normalized_text": "Rosita"}]}, "created_at": "2019-07-08T03:48:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1148076242845011968"], "text": "Justin podr\u00e1 ser muy mujeriego pero suicida no es porque no veo a Rosita en ese hilo. \n\nLl\u00e1menlo guevon."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155607908752736258"}], "author_id": "102830647", "id": "1155825466919522304", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "oclaros06", "id": "2781383187"}, {"start": 269, "end": 285, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 72, "probability": 0.2862, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.9311, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 222, "end": 223, "probability": 0.2986, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 70, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-07-29T13:00:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "54797928", "edit_history_tweet_ids": ["1155825466919522304"], "text": "@sigridbazan @oclaros06 \"EL PER\u00da PRIMERO\" Lo que jam\u00e1s dijo el suicida AG cuando el Per\u00fa se desangraba ante la peor hiperinflaci\u00f3n de la historia y cruel megacorrupci\u00f3n.\n\"EL PER\u00da PRIMERO\" Que jam\u00e1s se escuch\u00f3 del dictador AF ante tanta corrupci\u00f3n. \nTremenda lecci\u00f3n de @MartinVizcarraC \n\u00a1ADIOS DICTADURA!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156802265329463296"}], "author_id": "45555158", "id": "1156803883538116608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.9047, "type": "Person", "normalized_text": "Pyongyang"}, {"start": 59, "end": 71, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Corea del Sur"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.6155, "type": "Organization", "normalized_text": "GSOMIA"}]}, "created_at": "2019-08-01T05:48:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "45555158", "edit_history_tweet_ids": ["1156803883538116608"], "text": "Desde Pyongyang tambi\u00e9n aprovechan para meter ciza\u00f1a entre Corea del Sur y Jap\u00f3n, inmersos en una guerra comercial que se puede llevar por delante el GSOMIA, un sistema para compartir inteligencia: justo lo que pretende el r\u00e9gimen norcoreano."}, {"lang": "es", "author_id": "933719301294641157", "id": "1156706119353585664", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 53, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.7267, "type": "Person", "normalized_text": "Espert"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/xMpzAtXHC2", "expanded_url": "https://twitter.com/marcosfalconeok/status/1156706119353585664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xMpzAtXHC2", "media_key": "3_1156706112596512769"}]}, "created_at": "2019-07-31T23:20:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156706119353585664"], "text": "Con todas sus falencias, la campa\u00f1a de Espert es important\u00edsima. Ning\u00fan candidato de m\u00ednima relevancia ha dicho desde que yo tengo uso de la raz\u00f3n este tipo de cosas con tanta claridad. Entiendo que macristas y kirchneristas lo odien, pero es vital que sea una opci\u00f3n electoral: https://t.co/xMpzAtXHC2"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156801971954884609"}], "author_id": "965269556", "id": "1156802408317706241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:42:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "965269556", "edit_history_tweet_ids": ["1156802408317706241"], "text": "Todo mundo indo pra praia, curtir com os amigos e eu presa em casa, s\u00f3 viajei com meus pais e a viagem foi UMA MERDA como sempre...s\u00f3 faz eu pensar num quanto q sou um ser insignificante sem liberdade de poder curtir f\u00e9rias da forma como queria"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156321708493680640"}], "author_id": "758836153491476480", "id": "1156382812003586050", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Matieli_", "id": "2573288352"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "soIotov", "id": "954352982312800256"}, {"start": 36, "end": 46, "username": "fravineas", "id": "286242334"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-07-31T01:55:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "2573288352", "edit_history_tweet_ids": ["1156382812003586050"], "text": "@Matieli_ @soIotov @GuilhermeJoog13 @fravineas assim espero \ud83e\udd29"}, {"lang": "es", "author_id": "246214928", "id": "1156565682227744769", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 27, "probability": 0.553, "type": "Other", "normalized_text": "CifradeLaVerg\u00fcenza"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9394, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 28, "tag": "CifradeLaVerg\u00fcenza"}, {"start": 136, "end": 154, "tag": "ViolenciaDeG\u00e9nero"}, {"start": 246, "end": 254, "tag": "BastaYa"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/ABUzyIVkur", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/07/31/5d4198d221efa041198b45c9.html", "display_url": "elmundo.es/espana/2019/07\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/07/31/5d4198d221efa041198b45c9.html"}]}, "created_at": "2019-07-31T14:02:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156565682227744769"], "text": "Crece la #CifradeLaVerg\u00fcenza \nUn hombre asesina a su mujer en Burgos, hiere a su hijo y se suicida | Espa\u00f1a\n\nYa son 36 las victimas por #ViolenciaDeG\u00e9nero en lo que va de a\u00f1o\n1012 mujeres asesinadas a manos de sus parejas o ex parejas desde 2003 #BastaYa  https://t.co/ABUzyIVkur"}, {"lang": "it", "geo": {"place_id": "39624a533a39fb85"}, "author_id": "2560099966", "id": "1156598835868819456", "public_metrics": {"retweet_count": 411, "reply_count": 38, "like_count": 397, "quote_count": 25}, "created_at": "2019-07-31T16:13:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 44, "tag": "Francia"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/G3aidqnedM", "expanded_url": "https://actu17.fr/rennes-un-policier-affecte-a-la-crs-9-sest-suicide-avec-son-arme-de-service/", "display_url": "actu17.fr/rennes-un-poli\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156598835868819456"], "text": "Ormai \u00e8 drammatica la situazione in #Francia, Un ufficiale di polizia dei CRS si \u00e8 suicidato questa mattina.\n \u00c8 il 6 \u00b0 suicidio della polizia in 10 giorni e il 45 \u00b0 dal 1 \u00b0 gennaio 2019.\nhttps://t.co/G3aidqnedM"}, {"lang": "pt", "author_id": "90887320", "id": "1156698411388866560", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 10, "like_count": 123, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-07-31T22:49:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156698411388866560"], "text": "SE ENFORCOU COM A PR\u00d3PRIA CORDAAAAAAAAA !!!!"}, {"lang": "es", "author_id": "2432423784", "id": "1156726824174534656", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.4184, "type": "Place", "normalized_text": "Paseos"}, {"start": 68, "end": 75, "probability": 0.568, "type": "Place", "normalized_text": "Pedregal"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "ENT\u00c9RATE"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/ooB4Fq3Dgi", "expanded_url": "http://bit.ly/2GGG8xY", "display_url": "bit.ly/2GGG8xY"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/2p2UdfiWdG", "expanded_url": "https://twitter.com/ADNQro/status/1156726824174534656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2p2UdfiWdG", "media_key": "3_1156726817316847616"}]}, "created_at": "2019-08-01T00:42:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156726824174534656"], "text": "#ENT\u00c9RATE Se suicida joven al interior de su vivienda en Paseos del Pedregal\n\nLos familiares del occiso lo encontraron colgado del cuello en una viga; los hechos ocurrieron en el condominio Encino \u27a1 https://t.co/ooB4Fq3Dgi https://t.co/2p2UdfiWdG"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156798485443895296"}], "author_id": "733818534006919168", "id": "1156798696706719745", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "galactimilk", "id": "969146465187745792"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "Lottiedream", "id": "1521822063039811585"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:27:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "2246872853", "edit_history_tweet_ids": ["1156798696706719745"], "text": "@galactimilk @lottiedream Podr\u00e1 ser masoquista pero no suicida(?"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156798349212889088"}], "author_id": "2246872853", "id": "1156798485443895296", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Lottiedream", "id": "1521822063039811585"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "__LeM___", "id": "341673611"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.8333, "type": "Other", "normalized_text": "Ness"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T05:27:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "2977518867", "edit_history_tweet_ids": ["1156798485443895296"], "text": "@lottiedream @__Lem___ Also Ness: pErO fUn n0 m3 matE$ &gt;:("}, {"lang": "pt", "author_id": "623114525", "id": "1156796755142483968", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-01T05:20:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156796755142483968"], "text": "eu pesquisava poesia de suicida e prosa de esquizofr\u00eanica mas por culpa do bolsonaro vou pesquisar cu de viado SIM e fodase"}, {"lang": "es", "author_id": "950334697", "id": "1156537225838059521", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 62, "like_count": 125, "quote_count": 12}, "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.5449, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 34, "tag": "DCEU"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/x2p2fwbiy4", "expanded_url": "https://twitter.com/LaFortalezaSole/status/1156537225838059521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x2p2fwbiy4", "media_key": "16_1156537217323536385"}]}, "created_at": "2019-07-31T12:08:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156537225838059521"], "text": "\u00bfCu\u00e1l es vuestro ranking del #DCEU? https://t.co/x2p2fwbiy4"}, {"lang": "es", "author_id": "1465219008", "id": "1156233405098549248", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 42, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.8087, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/2l7xpfhEHr", "expanded_url": "https://twitter.com/Semiasas/status/1156233405098549248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2l7xpfhEHr", "media_key": "3_1156233402195906560"}]}, "created_at": "2019-07-30T16:01:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156233405098549248"], "text": "Que atrevimiento del #Vizcarra ese para irse a ver el pasacalles con su familia...\nQue aprenda del suicida que oblig\u00f3 a su mujer a ir con el hijo de su amante. https://t.co/2l7xpfhEHr"}, {"lang": "es", "author_id": "775708986339389440", "id": "1156401900318789632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.7413, "type": "Other", "normalized_text": "El Peor Dia De"}, {"start": 62, "end": 77, "probability": 0.6773, "type": "Other", "normalized_text": "WILLIAMS GAMER 3"}, {"start": 153, "end": 161, "probability": 0.9049, "type": "Other", "normalized_text": "Clickbait"}]}, "created_at": "2019-07-31T03:11:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156401900318789632"], "text": "Para alguien de aqui ayude, Den sus ideas para El Peor Dia De WILLIAMS GAMER 3. Y tal vez seran mencionados al final del video (muy de youtuber que hace Clickbait xD)"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156781917024477184"}], "author_id": "132583575", "id": "1156782575991570432", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "heversonsantos5", "id": "1045730642401652738"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "CFOAB", "id": "160576237"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 39, "end": 47, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "JovemPanNews", "id": "106175018"}, {"start": 62, "end": 68, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 69, "end": 78, "username": "portalR7", "id": "65473559"}, {"start": 79, "end": 85, "username": "roxmo", "id": "17752026"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.5848, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 205, "end": 213, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 263, "end": 265, "probability": 0.3688, "type": "Other", "normalized_text": "OAB"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T04:23:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "1045730642401652738", "edit_history_tweet_ids": ["1156782575991570432"], "text": "@heversonsantos5 @CFOAB @jairbolsonaro @Estadao @JovemPanNews @folha @portalR7 @roxmo @flaviomorgen so digo isso:\n\n\u201c Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa!\" entenderam agora?\n\nA quem serve a OAB?"}, {"lang": "pt", "author_id": "1108340966145081346", "id": "1156738928558452737", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 172, "like_count": 216, "quote_count": 9}, "created_at": "2019-08-01T01:30:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156738928558452737"], "text": "A vida n\u00e3o est\u00e1 f\u00e1cil Que todos possam refletir e nunca perca a esperan\u00e7a e sua f\u00e9. Minha m\u00e3e operada e eu cuidando dela e do meu pai que j\u00e1 sofreu tr\u00eas infarto. Recebo a not\u00edcia que o irm\u00e3o da minha m\u00e3e se suicidou, jogando se do 3 andar da casa onde morava,amanh\u00e3 ser\u00e1 o vel\u00f3rio"}, {"lang": "pt", "author_id": "998678675397795840", "id": "1150898807120564224", "public_metrics": {"retweet_count": 12102, "reply_count": 548, "like_count": 45782, "quote_count": 5466}, "created_at": "2019-07-15T22:43:52.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/inK7hJzn3O", "expanded_url": "https://twitter.com/aIfinetei/status/1150898807120564224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/inK7hJzn3O", "media_key": "3_1150898802339057664"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/inK7hJzn3O", "expanded_url": "https://twitter.com/aIfinetei/status/1150898807120564224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/inK7hJzn3O", "media_key": "3_1150898802339078145"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1150898807120564224"], "text": "Uma mo\u00e7a com depress\u00e3o ia se casar, o noivo a abandonou um dia antes do casamento, acabou se casando sozinha pois a festa estava pronta e para provar que ia dar a volta por cima. A internet a julgou dizendo que era marketing e que ela queria aten\u00e7\u00e3o. A mo\u00e7a se suicidou hoje \ud83d\udc94 https://t.co/inK7hJzn3O"}, {"lang": "es", "author_id": "248692867", "id": "1156695570163163136", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 202, "like_count": 244, "quote_count": 12}, "entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 169, "probability": 0.5053, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/iiuZTiNYbO", "expanded_url": "http://ow.ly/rJhv30pglTc", "display_url": "ow.ly/rJhv30pglTc", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/castillo-solar-pedir-actas-pcm-no-distractivo-derecho-n382037?hootPostID=85b83707fd81612bdcc90b82d6ea6e78"}]}, "created_at": "2019-07-31T22:38:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156695570163163136"], "text": "\"Deploro su descortes\u00eda, alguien debi\u00f3 dictarle ese mensaje psicosocial para confundir con distracci\u00f3n lo que es un derecho\", dijo el congresista en respuesta a Del Solar https://t.co/iiuZTiNYbO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156755854387011592"}], "author_id": "1864835456", "id": "1156765717016039425", "public_metrics": {"retweet_count": 316, "reply_count": 38, "like_count": 787, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-08-01T03:16:53.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/koOOdAuOO5", "expanded_url": "https://twitter.com/spitta1969/status/1156755854387011592", "display_url": "twitter.com/spitta1969/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156765717016039425"], "text": "Esto es de locos. https://t.co/koOOdAuOO5"}, {"lang": "es", "author_id": "108192135", "id": "1156434719342571520", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/tQofXr5Sk9", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/que-pasa-otro-policia-se-suicida-en-nueva-york/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost", "display_url": "epmundo.com/2019/que-pasa-\u2026"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/oefs4SpGXY", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1156434719342571520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oefs4SpGXY", "media_key": "3_1156434715357958144"}]}, "created_at": "2019-07-31T05:21:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156434719342571520"], "text": "\u00bb \u00bfQu\u00e9 pasa? Otro polic\u00eda se suicida en Nueva York https://t.co/tQofXr5Sk9 https://t.co/oefs4SpGXY"}, {"lang": "pt", "author_id": "121476674", "id": "1156768922898784257", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7663, "type": "Place", "normalized_text": "candeias"}]}, "created_at": "2019-08-01T03:29:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156768922898784257"], "text": "Um cara se matou em candeias... mais um a n\u00e3o ter paci\u00eancia e f\u00e9 em melhora da vida.\nJ\u00e1 pensei em fazer essa merda, a mente ela costuma nos sabotar, sabe!? Existe dor que n\u00e3o passa e a gente s\u00f3 pensa em fazer merda.. mas sabe aqueles amigos, familiares e NOS MESMOS? Ajudam muito!"}, {"lang": "es", "author_id": "939311426", "id": "1156618005868138497", "entities": {"mentions": [{"start": 82, "end": 97, "username": "diariodeburgos", "id": "32341641"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/9fuPupwfLO", "expanded_url": "https://www.diariodeburgos.es/Noticia/ZD2CDCCD8-EC25-B35B-3B5888BA1675AF4E/201907/Mata-a-su-mujer-hiere-a-su-hijo-y-se-suicida", "display_url": "diariodeburgos.es/Noticia/ZD2CDC\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-07-31T17:29:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156618005868138497"], "text": "Mata a su mujer, hiere a su hijo y se suicida https://t.co/9fuPupwfLO a trav\u00e9s de @diariodeburgos"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156687534065364992"}], "author_id": "2334970492", "id": "1156693559581581312", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-07-31T22:30:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "32532614", "edit_history_tweet_ids": ["1156693559581581312"], "text": "@claudiacisneros Jajajaj esa ws la fiema de cachetaear a un sujeto que vivio mintiendo y difamando y al que nadie aun lo ha tocado. Dwbe estar preso este sinvweguenza que urdio la novela del escape del capo suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156705296905048066"}], "author_id": "457538598", "id": "1156719986850893827", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SMCristalina", "id": "477043549"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "aruthcao", "id": "327720880"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "Antonio20431788", "id": "911735342629363712"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "CristinaResilie", "id": "920075470691069952"}, {"start": 58, "end": 72, "username": "Neusa66095475", "id": "1067861950401531904"}, {"start": 73, "end": 86, "username": "SOUZAGUIAR61", "id": "90050820"}, {"start": 87, "end": 95, "username": "fannylt", "id": "189605798"}, {"start": 108, "end": 122, "username": "AraciPatriota", "id": "779844450147237889"}, {"start": 123, "end": 138, "username": "kakaClaudiamdo", "id": "3370379572"}, {"start": 156, "end": 171, "username": "MarizaSiribeli", "id": "1114262436608135168"}, {"start": 172, "end": 183, "username": "Kakapassos", "id": "63318916"}, {"start": 184, "end": 199, "username": "Princesa_Dahas", "id": "1676825430"}, {"start": 200, "end": 210, "username": "Escritor4", "id": "292089465"}, {"start": 211, "end": 227, "username": "seujoca12345671", "id": "2937620183"}, {"start": 228, "end": 238, "username": "muylaerte", "id": "1367159350876385285"}, {"start": 239, "end": 250, "username": "profeborto", "id": "951583513"}, {"start": 251, "end": 267, "username": "Botelho57Samira", "id": "1114004181021536256"}, {"start": 268, "end": 283, "username": "mayrecspiscion", "id": "1055291207239303168"}, {"start": 284, "end": 295, "username": "MirandaSa_", "id": "50850883"}, {"start": 296, "end": 303, "username": "CnjPpo", "id": "885835489776984064"}, {"start": 304, "end": 315, "username": "ZeliaGrava", "id": "921769521161162752"}, {"start": 316, "end": 330, "username": "PatriotaCesar", "id": "1526040576"}, {"start": 331, "end": 341, "username": "DASILVA86", "id": "223493536"}, {"start": 342, "end": 353, "username": "macunaimaz", "id": "37723058"}, {"start": 354, "end": 370, "username": "Claudiadabreu12", "id": "1170313681"}, {"start": 385, "end": 395, "username": "sirlopnas", "id": "2341856686"}, {"start": 396, "end": 406, "username": "CrisGol22", "id": "3013518469"}, {"start": 407, "end": 418, "username": "Athiabalba", "id": "169971421"}, {"start": 419, "end": 434, "username": "Miranda50sonia", "id": "1330160328"}, {"start": 435, "end": 445, "username": "dalvacruz", "id": "62355746"}, {"start": 446, "end": 462, "username": "Glaucia96244181", "id": "1021457997200089090"}, {"start": 463, "end": 476, "username": "lueneadelino", "id": "1069245829930729474"}, {"start": 505, "end": 512, "username": "mitags", "id": "266861485"}, {"start": 513, "end": 523, "username": "jmmadeira", "id": "85381766"}, {"start": 524, "end": 537, "username": "MG_Alcantara", "id": "239993385"}, {"start": 549, "end": 561, "username": "PensadorWeb", "id": "1343775421540790274"}, {"start": 571, "end": 587, "username": "98c7dc77471449b", "id": "2972363380"}, {"start": 588, "end": 600, "username": "NininoRocha", "id": "806996532037877761"}, {"start": 601, "end": 615, "username": "Patricio19764", "id": "1049104229992992776"}, {"start": 616, "end": 627, "username": "jluqueiroz", "id": "893955247244288000"}, {"start": 628, "end": 637, "username": "Dino1346", "id": "723697400553050112"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 10, "like_count": 56, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-08-01T00:15:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "477043549", "edit_history_tweet_ids": ["1156719986850893827"], "text": "@SMCristalina @aruthcao @Antonio20431788 @CristinaResilie @Neusa66095475 @SOUZAGUIAR61 @fannylt @ErgaPfizer @AraciPatriota @kakaClaudiamdo @miguelitamarsil @MarizaSiribeli @Kakapassos @Princesa_Dahas @Escritor4 @seujoca12345671 @muylaerte @profeborto @Botelho57Samira @mayrecspiscion @MirandaSa_ @CnjPpo @ZeliaGrava @PatriotaCesar @DASILVA86 @macunaimaz @Claudiadabreu12 @elianegsegui @sirlopnas @CrisGol22 @Athiabalba @Miranda50sonia @dalvacruz @Glaucia96244181 @lueneadelino @Gus_Moreira @CirciCabelino @mitags @jmmadeira @MG_Alcantara @lucio5444 @pensadorweb @staelza @98c7dc77471449b @NininoRocha @Patricio19764 @jluqueiroz @Dino1346 @NeivaTeix @PaulaSouMoro Rolando nas redes:\n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! \nMas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c \nEntenderam agora?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156710498076745728"}], "author_id": "1408869536", "id": "1156710498953396224", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 20, "like_count": 208, "quote_count": 9}, "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 139, "probability": 0.9829, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-07-31T23:37:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "1408869536", "edit_history_tweet_ids": ["1156710498953396224"], "text": "\ud83d\udea8 3/3 Esto, palabras m\u00e1s o palabras menos, quiere decir que se tom\u00f3 la delicada decisi\u00f3n de usar el FONDO DE ESTABILIZACI\u00d3N que tiene M\u00e9xico para contingencias econ\u00f3micas (principalmente una crisis externa), para cerrar las cuentas de este 2019 porque simplemente no cuadran."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156790478802755584"}], "author_id": "1626802334", "id": "1156791441089335303", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "manrevca", "id": "2302936780"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "ANANKA63", "id": "280527618"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "MesiasGuevara", "id": "46672612"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T04:59:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "2302936780", "edit_history_tweet_ids": ["1156791441089335303"], "text": "@manrevca @ANANKA63 @MesiasGuevara Ja ja \ud83e\udd23 \ud83e\udd23 \ud83e\udd23 \nTu psicolog\u00eda te delata \nA cada rato en tus tweets mensionas a dos grandes l\u00edderes y lo haces con sarcasmo, xk sabes que son grandes y los kieres minimizar \nCh\u00fapate esa ctm"}, {"lang": "es", "author_id": "3031366847", "id": "1084256773203083264", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 4, "like_count": 423, "quote_count": 5}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4992, "type": "Other", "normalized_text": "Ropero"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/DBE2pgSEjt", "expanded_url": "https://twitter.com/ElBaticholo/status/1084256773203083264/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DBE2pgSEjt", "media_key": "7_1084256713136431104"}]}, "created_at": "2019-01-13T01:12:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1084256773203083264"], "text": "Ropero suicida\n [IMAGENES FUERTES] https://t.co/DBE2pgSEjt"}, {"lang": "es", "author_id": "1293168487", "id": "1156790092847046656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-01T04:53:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156790092847046656"], "text": "Wey que chingon ser\u00eda morirse y as\u00ed no saber nada nadita"}, {"lang": "pt", "author_id": "467904770", "id": "1156790097666289664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.5642, "type": "Other", "normalized_text": "oitnb"}]}, "created_at": "2019-08-01T04:53:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156790097666289664"], "text": "a temporada mais triste de oitnb, n\u00e3o to bem"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156668222000812032"}], "author_id": "1591564160", "id": "1156700903258447872", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LourdesPaucar_", "id": "76705603"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "miracomome", "id": "1007628890"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 122, "end": 131, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 216, "end": 221, "probability": 0.607, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-07-31T22:59:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "76705603", "edit_history_tweet_ids": ["1156700903258447872"], "text": "@LourdesPaucar_ @miracomome @canalN_ Al fin alguien con los ovarios/huevos necesarios. No nos olvidemos que el imbecil de @JorgeDCG lleg\u00f3 a incluso maltratar y ofender a quienes fueron hacer su trabajo la ma\u00f1ana que Garc\u00eda decidi\u00f3 llevar a cabo su plan suicida (pensado mucho antes)."}], "places": [{"full_name": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "id": "507a015cba6ef518"}, {"full_name": "Cartagena, Espa\u00f1a", "id": "d151b58850d4cd1e"}, {"full_name": "Val\u00eancia, Espanha", "id": "071a52d3a927a1b8"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "1c88433143d383e1"}, {"full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "id": "d1fc0c973adbff22"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "8032202", "value": "8032202", "detail": "User has been suspended: [8032202].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156853050545512448", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156853050545512448", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156853050545512448].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1117919382036983810", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1117919382036983810].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1117919382036983810", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156772546529964032", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156772546529964032].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156772546529964032", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "488684786", "value": "488684786", "detail": "User has been suspended: [488684786].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156849599413403648", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156849599413403648", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156849599413403648].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4856371019", "value": "4856371019", "detail": "User has been suspended: [4856371019].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156831914671689729", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156831914671689729", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156831914671689729].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1116383379077914630", "value": "1116383379077914630", "detail": "User has been suspended: [1116383379077914630].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156692677238374400", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156692677238374400", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156692677238374400].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1113619805410615296", "value": "1113619805410615296", "detail": "User has been suspended: [1113619805410615296].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156830161494523904", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156830161494523904", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156830161494523904].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1138500270688788480", "value": "1138500270688788480", "detail": "User has been suspended: [1138500270688788480].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156827629661634561", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156827629661634561", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156827629661634561].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1105126592370618370", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1105126592370618370].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1105126592370618370", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156609580018917376", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156609580018917376].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156609580018917376", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "749463633097359360", "value": "749463633097359360", "detail": "User has been suspended: [749463633097359360].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156796951372980224", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156796951372980224", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156796951372980224].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1156801040949399552", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156801040949399552", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156801040949399552].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2524737078", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2524737078].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2524737078", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156721816746057731", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156721816746057731].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156721816746057731", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156799488436187136", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156799488436187136].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156799488436187136", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "324003350", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [324003350].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "324003350", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156773850656464896", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156773850656464896].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156773850656464896", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156798583213056000", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156798583213056000].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156798583213056000", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "722522801165463553", "value": "722522801165463553", "detail": "User has been suspended: [722522801165463553].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156744292976795649", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156744292976795649", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156744292976795649].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "292728762", "value": "292728762", "detail": "User has been suspended: [292728762].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156548857481834496", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156548857481834496", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156548857481834496].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1156855857117847553", "oldest_id": "1156790096835809280", "result_count": 460, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm01c914ynobce03o4l1srdq82q2l"}}