{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198797943668641795"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xavierpadilla", "id": "101860204"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198896639831920640"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T09:30:08.000Z", "text": "RT @xavierpadilla: Todo lo que ocurre actualmente en Latinoam\u00e9rica radica en suponernos rep\u00fablicas post coloniales. Nuestra ignorancia de l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887800947405180928", "id": "1198896639831920640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198896432218025986"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T09:29:18.000Z", "text": "N\u00e3o parece razo\u00e1vel,s\u00f3 se for uma miss\u00e3o suicida. https://t.co/5S3LFxBJQ2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28243762", "id": "1198896432218025986", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/5S3LFxBJQ2", "expanded_url": "https://twitter.com/clemente5454/status/1198724405670617088", "display_url": "twitter.com/clemente5454/s\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198896428543819776"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T09:29:17.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1545926034", "id": "1198896428543819776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4635, "type": "Person", "normalized_text": "NOAH"}, {"start": 5, "end": 8, "probability": 0.5044, "type": "Person", "normalized_text": "\u4e38\u85e4\u6b63\u9053"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/0oXYBO1jtS", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12966", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12966"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198896276009410561"], "lang": "ja", "created_at": "2019-11-25T09:28:41.000Z", "text": "NOAH\u306e\u4e38\u85e4\u6b63\u9053\u304c\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30b2\u30fc\u30c8\u521d\u53c2\u6226\uff01\uff13\u56e3\u4f53\u306e\u5408\u540c\u8208\u884c\u306e\u53ef\u80fd\u6027 https://t.co/0oXYBO1jtS\n\n\u3044\u3063\u3061\u3083\u3093\u3002www", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138819927", "id": "1198896276009410561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198896200579194880"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T09:28:23.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165955515668672512", "id": "1198896200579194880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198896170392805376"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T09:28:16.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966361323205513217", "id": "1198896170392805376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198896146099425281"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T09:28:10.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764497193701109760", "id": "1198896146099425281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198895960920936449"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T09:27:26.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4847125551", "id": "1198895960920936449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198806999351353350"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "julia_barbosa23", "id": "935967645995819009"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198895818733948931"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T09:26:52.000Z", "text": "@julia_barbosa23 KKKKKKKKKK se matou seu bra\u00e7o", "in_reply_to_user_id": "935967645995819009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "947893981945483266", "id": "1198895818733948931"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198895485169422339"], "lang": "it", "created_at": "2019-11-25T09:25:32.000Z", "text": "'Ndrangheta nel Vibonese, le inedite rivelazioni dell'ex collaboratore morto suicida #calabrianotizie #newscalabria https://t.co/Rz7dpMJWkq", "entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 101, "tag": "calabrianotizie"}, {"start": 102, "end": 115, "tag": "newscalabria"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Rz7dpMJWkq", "expanded_url": "https://lacnews24.it/cronaca/-ndrangheta-nel-vibonese-le-inedite-rivelazioni-dell-ex-collaboratore-morto-suicida_104523/", "display_url": "lacnews24.it/cronaca/-ndran\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2382275202", "id": "1198895485169422339"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 219, "end": 231, "username": "LopezAgudin", "id": "1086611952"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 118, "probability": 0.965, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 172, "end": 178, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 200, "end": 202, "probability": 0.7861, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/qE9QTHeKkj", "expanded_url": "https://blogs.publico.es/fernando-lopez-agudin/2019/11/22/el-pulso-de-junqueras/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "blogs.publico.es/fernando-lopez\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogs.publico.es/fernando-lopez-agudin/2019/11/22/el-pulso-de-junqueras/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198895482447249409"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T09:25:32.000Z", "text": "\u201cSin una catarsis en la federaci\u00f3n andaluza, que barra toda la amplia y podrida estructura sobre la que asienta el PSOE andaluz, ser\u00eda una insensatez acudir a las urnas. O S\u00e1nchez aborda el pacto con ERC o se suicida.\u201d\n@LopezAgudin \nhttps://t.co/qE9QTHeKkj", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70248187", "id": "1198895482447249409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198661714058846208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jmmulet", "id": "211167741"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Robin Williams"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198895439925465088"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T09:25:21.000Z", "text": "@jmmulet M\u00e1s all\u00e1 de los sue\u00f1os con Robin Williams. En los 5 primeros minutos se le muere to dios y se suicida y no se puede reunir con su familia porq est\u00e1 en el limbo. Y a partir de ah\u00ed me dorm\u00ed y me despert\u00e9 con los t\u00edtulos de cr\u00e9dito. Qu\u00e9 siesta tan buens!", "in_reply_to_user_id": "211167741", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765852494249484289", "id": "1198895439925465088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198895431100649473"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T09:25:19.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043765511954358272", "id": "1198895431100649473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198640768950386688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "endercriollo2", "id": "849385073254301700"}, {"start": 128, "end": 136, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198895294961848321"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T09:24:47.000Z", "text": "RT @endercriollo2: Lo peor que le puede pasar a un pol\u00edtico es que su pareja sea una infiel, escatol\u00f3gica, y moralista a la vez @jguaido Si\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193690990722404352", "id": "1198895294961848321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198895244173074438"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T09:24:35.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037116316157706240", "id": "1198895244173074438"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198895060278022144"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T09:23:51.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903668299787100162", "id": "1198895060278022144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198895032302014469"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T09:23:44.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102195990428377088", "id": "1198895032302014469"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198889322386264064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Noviolenzadonne", "id": "197284836"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198894933513560065"], "lang": "it", "created_at": "2019-11-25T09:23:21.000Z", "text": "RT @Noviolenzadonne: Krisztina Rady e Marie Trintignant, le vittime di Cantat. Prov\u00f2 ad uccidere anche una ex ragazza nel 1989\nI media ital\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183737948757544960", "id": "1198894933513560065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198894769780473860"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T09:22:42.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140439128", "id": "1198894769780473860"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198894310252527618"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T09:20:52.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795367007550140416", "id": "1198894310252527618"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198894100797411329"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T09:20:02.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1435346930", "id": "1198894100797411329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198894050545426433"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T09:19:50.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "454236439", "id": "1198894050545426433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198871639926153216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.66, "type": "Person", "normalized_text": "Malena"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/UlAkpGbnXO", "expanded_url": "https://twitter.com/malee_gtz/status/1198871639926153216", "display_url": "twitter.com/malee_gtz/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198894012536631296"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T09:19:41.000Z", "text": "Cu\u00e1nto apostamos a que Malena se suicida? https://t.co/UlAkpGbnXO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153481395844657152", "id": "1198894012536631296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198893770982481922"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T09:18:44.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378686872", "id": "1198893770982481922"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198893475569262593"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T09:17:33.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "408509278", "id": "1198893475569262593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198893467914686464"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T09:17:31.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133462028", "id": "1198893467914686464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198893466203373568"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T09:17:31.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910510362491056128", "id": "1198893466203373568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198893223390928896"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T09:16:33.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3290562532", "id": "1198893223390928896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198893055929126912"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T09:15:53.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "633688160", "id": "1198893055929126912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198893033120509952"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T09:15:48.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2751299908", "id": "1198893033120509952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198892922806112256"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T09:15:21.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3359124993", "id": "1198892922806112256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198892357984358400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "gahsgab", "id": "1486863769238216706"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198892862731161601"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T09:15:07.000Z", "text": "@gahsgab bem isso e pior\n\neu tweetei isso pq ontem uma cantora se matou, 1 m\u00eas depois de outra cantora ter se matado, e teve outro em dezembro tmb que se matou", "in_reply_to_user_id": "1044602348767760384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "3126961444", "id": "1198892862731161601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198556737894264833"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lomathayna8", "id": "877672335020568577"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198892860927619073"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T09:15:07.000Z", "text": "@lomathayna8 iiiih, esse menino t\u00e1 muito suicida ein", "in_reply_to_user_id": "877672335020568577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3109430471", "id": "1198892860927619073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198883860848640000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dragongate_SUNA", "id": "970275050673782785"}], "urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/YLeDUCH30h", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12966", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12966"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198892764450054144"], "lang": "zxx", "created_at": "2019-11-25T09:14:44.000Z", "text": "RT @Dragongate_SUNA: https://t.co/YLeDUCH30h", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841061212230045696", "id": "1198892764450054144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198892497835044864"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T09:13:40.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118982162148134926", "id": "1198892497835044864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198875316720152576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "revistamongolia", "id": "475585621"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198892234420162560"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T09:12:37.000Z", "text": "@revistamongolia Siempre he pensado que el que mata a su mujer y luego de suicida....se equivoca en el orden de hacer las cosas....", "in_reply_to_user_id": "475585621", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "624640921", "id": "1198892234420162560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198891888717250560"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "enzo91339976", "id": "1003685716575047680"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198892019348885504"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T09:11:46.000Z", "text": "@enzo91339976 Jajajajajaja suicida", "in_reply_to_user_id": "1003685716575047680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059132737876123648", "id": "1198892019348885504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198891968836907009"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T09:11:34.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2233109509", "id": "1198891968836907009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198832719268139008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "daphnefgavi", "id": "1310819395"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 124, "probability": 0.4098, "type": "Other", "normalized_text": "JDC"}, {"start": 147, "end": 150, "probability": 0.7333, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 175, "end": 181, "probability": 0.5031, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido"}, {"start": 199, "end": 202, "probability": 0.6784, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "urls": [{"start": 310, "end": 333, "url": "https://t.co/nRqTTmt3pU", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1198891920820461568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nRqTTmt3pU", "media_key": "3_1198891899211460608"}, {"start": 310, "end": 333, "url": "https://t.co/nRqTTmt3pU", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1198891920820461568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nRqTTmt3pU", "media_key": "3_1198891906174013442"}, {"start": 310, "end": 333, "url": "https://t.co/nRqTTmt3pU", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1198891920820461568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nRqTTmt3pU", "media_key": "3_1198891908854099973"}, {"start": 310, "end": 333, "url": "https://t.co/nRqTTmt3pU", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1198891920820461568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nRqTTmt3pU", "media_key": "3_1198891919125942272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198891920820461568"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T09:11:22.000Z", "text": "@daphnefgavi @MilagrosLeivaG Srta. D. Hung magnifica description del parlachin suicida acostumbrado a ser encubierto como JDC dijo: \"Yo defiendo a Alan porque le hace bien al Partido, le hace bien a Alan y me hace bien a Mi\". 1er Per. No habian alimentos de 1ra necesidad, habia q hacer cola, 2ndo ni se diga. https://t.co/nRqTTmt3pU", "in_reply_to_user_id": "1310819395", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415001653", "id": "1198891920820461568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198891885034704896"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T09:11:14.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2721501119", "id": "1198891885034704896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198891664556929024"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T09:10:21.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993116208", "id": "1198891664556929024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198891313275588608"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T09:08:58.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723819092533190656", "id": "1198891313275588608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198820156350324741"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "weonfilo", "id": "93716012"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.8229, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.7325, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/TtGwHMp0Z4", "expanded_url": "https://twitter.com/RicardoGarciaE/status/1198891256404959232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TtGwHMp0Z4", "media_key": "16_1198891241049640961"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198891256404959232"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T09:08:44.000Z", "text": "@weonfilo Soy fan de DC. Le\u00ed los c\u00f3mics ochenteros del Escuadr\u00f3n Suicida cuando fui pendejo.  Ten\u00eda espectativas altas de la pel\u00edcula, faltaron otros personajes m\u00e1s insignes, pero creo que he visto pel\u00edculas peores... https://t.co/TtGwHMp0Z4", "in_reply_to_user_id": "965765859699458049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32599262", "id": "1198891256404959232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198832719268139008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "daphnefgavi", "id": "1310819395"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 124, "probability": 0.4098, "type": "Other", "normalized_text": "JDC"}, {"start": 147, "end": 150, "probability": 0.7333, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 175, "end": 181, "probability": 0.5031, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido"}, {"start": 199, "end": 202, "probability": 0.6784, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "urls": [{"start": 310, "end": 333, "url": "https://t.co/nxzwGhKeTL", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1198891178369994752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nxzwGhKeTL", "media_key": "3_1198890784596078597"}, {"start": 310, "end": 333, "url": "https://t.co/nxzwGhKeTL", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1198891178369994752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nxzwGhKeTL", "media_key": "3_1198890788220022785"}, {"start": 310, "end": 333, "url": "https://t.co/nxzwGhKeTL", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1198891178369994752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nxzwGhKeTL", "media_key": "3_1198891171172491265"}, {"start": 310, "end": 333, "url": "https://t.co/nxzwGhKeTL", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1198891178369994752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nxzwGhKeTL", "media_key": "3_1198891173319983104"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198891178369994752"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T09:08:25.000Z", "text": "@daphnefgavi @MilagrosLeivaG Srta. D. Hung magnifica description del parlachin suicida acostumbrado a ser encubierto como JDC dijo: \"Yo defiendo a Alan porque le hace bien al Partido, le hace bien a Alan y me hace bien a Mi\". 1er Per. No habian alimentos de 1ra necesidad, habia q hacer cola, 2ndo ni se diga. https://t.co/nxzwGhKeTL", "in_reply_to_user_id": "1310819395", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415001653", "id": "1198891178369994752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198891142584184832"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T09:08:17.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95189854", "id": "1198891142584184832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198891049487413248"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T09:07:55.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "492320626", "id": "1198891049487413248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198890289420746752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JuliantinaFans", "id": "1439753732"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.6391, "type": "Person", "normalized_text": "BARBARA"}, {"start": 46, "end": 49, "probability": 0.3167, "type": "Organization", "normalized_text": "IKEA"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.8903, "type": "Organization", "normalized_text": "SWEXICO"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 61, "tag": "SWEXICO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198890910827855873"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T09:07:22.000Z", "text": "@JuliantinaFans Escuadr\u00f3n Suicida \n\nBARBARA X IKEA \n\n#SWEXICO", "in_reply_to_user_id": "1439753732", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "331799162", "id": "1198890910827855873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198890711610990593"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T09:06:34.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902637897517543425", "id": "1198890711610990593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198890657030508544"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T09:06:21.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007665541992140801", "id": "1198890657030508544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198273863978754048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Eufori_ca", "id": "254577240"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "Ricardovalen", "id": "135634061"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198890471956848640"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T09:05:37.000Z", "text": "@Eufori_ca @Ricardovalen @petrogustavo Chupemelo mejor carechimba suicida", "in_reply_to_user_id": "254577240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2873893849", "id": "1198890471956848640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198890422409539584"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T09:05:25.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129378648", "id": "1198890422409539584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198890317312937986"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T09:05:00.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017744117026250752", "id": "1198890317312937986"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198695812240494593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198890258210971650"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T09:04:46.000Z", "text": "RT @ierrejon: Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976710871", "id": "1198890258210971650"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198890212694413312"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T09:04:35.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175558659", "id": "1198890212694413312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198890187054563328"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T09:04:29.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285783147", "id": "1198890187054563328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198889322386264064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Noviolenzadonne", "id": "197284836"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198890047505883136"], "lang": "it", "created_at": "2019-11-25T09:03:56.000Z", "text": "RT @Noviolenzadonne: Krisztina Rady e Marie Trintignant, le vittime di Cantat. Prov\u00f2 ad uccidere anche una ex ragazza nel 1989\nI media ital\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1305597956", "id": "1198890047505883136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198847154112073729"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NegocioVdG", "id": "1059895869229674498"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.2773, "type": "Place", "normalized_text": "Ceuta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198889944376320001"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T09:03:31.000Z", "text": "RT @NegocioVdG: Las Asociaciones de Vecinos de Ceuta contra la Plataforma Feminista que llam\u00f3 maltratador a un suicida maltratado\nhttps://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970630645784436738", "id": "1198889944376320001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198889812822036480"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T09:03:00.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "873676586", "id": "1198889812822036480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198889635306516480"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T09:02:18.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "482916050", "id": "1198889635306516480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198889322386264064"], "lang": "it", "created_at": "2019-11-25T09:01:03.000Z", "text": "Krisztina Rady e Marie Trintignant, le vittime di Cantat. Prov\u00f2 ad uccidere anche una ex ragazza nel 1989\nI media italiani fanno parlare l'assassino. Io guardo in faccia le donne che ha ucciso. \nKrisztina \u00e8 morta suicida ma dopo sistematiche violenze brutali #violenzasulledonne https://t.co/GmHhFdvoGM", "entities": {"hashtags": [{"start": 259, "end": 278, "tag": "violenzasulledonne"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/GmHhFdvoGM", "expanded_url": "https://twitter.com/Noviolenzadonne/status/1198889322386264064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GmHhFdvoGM", "media_key": "3_1198889315281059841"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/GmHhFdvoGM", "expanded_url": "https://twitter.com/Noviolenzadonne/status/1198889322386264064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GmHhFdvoGM", "media_key": "3_1198889314425462784"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "197284836", "id": "1198889322386264064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198889091527512064"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T09:00:08.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002690180426420226", "id": "1198889091527512064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198888821359874048"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:59:03.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012061306", "id": "1198888821359874048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 77, "probability": 0.5573, "type": "Other", "normalized_text": "cyberbullying"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/I7j2sEGX32", "expanded_url": "http://dlvr.it/RK2RRk", "display_url": "dlvr.it/RK2RRk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198888818360766465"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:59:03.000Z", "text": "Ideaci\u00f3n suicida y distr\u00e9s emocional en adolescentes v\u00edctimas de cyberbullying https://t.co/I7j2sEGX32", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848030575126618113", "id": "1198888818360766465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198642245962027008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "henzovic", "id": "273450926"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198888816628654080"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:59:02.000Z", "text": "RT @henzovic: Cuando un suicida lo consigue, muere de \u00e9xito.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86541905", "id": "1198888816628654080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198888688731611137"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:58:32.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2484434808", "id": "1198888688731611137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198888173851627521"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:56:29.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788489547122376704", "id": "1198888173851627521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198864141915688960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pachocman", "id": "985230923653402625"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198888142721486849"], "lang": "en", "created_at": "2019-11-25T08:56:22.000Z", "text": "@pachocman suicida", "in_reply_to_user_id": "985230923653402625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095787003214528512", "id": "1198888142721486849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198887818883416065"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:55:04.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "323900320", "id": "1198887818883416065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198887392582733824"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:53:23.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1393475923", "id": "1198887392582733824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198695812240494593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198887329190043648"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:53:08.000Z", "text": "RT @ierrejon: Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756446502852190208", "id": "1198887329190043648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198887148411375617"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:52:25.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845014275915759620", "id": "1198887148411375617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 78, "probability": 0.6711, "type": "Other", "normalized_text": "cyberbullying"}, {"start": 106, "end": 112, "probability": 0.5251, "type": "Other", "normalized_text": "Menadel"}, {"start": 115, "end": 124, "probability": 0.4721, "type": "Other", "normalized_text": "Psicolog\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 113, "tag": "Menadel"}, {"start": 114, "end": 125, "tag": "Psicolog\u00eda"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/mLNX3QcQYY", "expanded_url": "https://ift.tt/2qwn6Wt", "display_url": "ift.tt/2qwn6Wt"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198887087052861440"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:52:10.000Z", "text": "\"Ideaci\u00f3n suicida y distr\u00e9s emocional en adolescentes v\u00edctimas de cyberbullying\" https://t.co/mLNX3QcQYY #Menadel #Psicolog\u00eda En los \u00faltimos a\u00f1os, la expansi\u00f3n de las tecnolog\u00edas y su uso generalizado pone de relieve un nuevo sistema de interrelaci\u00f3n social. El acceso a la red \u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137273819", "id": "1198887087052861440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198886881750069249"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:51:21.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1318774610", "id": "1198886881750069249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 77, "probability": 0.5573, "type": "Other", "normalized_text": "cyberbullying"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/0frQIp9yWR", "expanded_url": "http://dlvr.it/RK2Q4D", "display_url": "dlvr.it/RK2Q4D"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198886800674017280"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:51:02.000Z", "text": "Ideaci\u00f3n suicida y distr\u00e9s emocional en adolescentes v\u00edctimas de cyberbullying https://t.co/0frQIp9yWR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970723142690852865", "id": "1198886800674017280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 13, "probability": 0.4195, "type": "Organization", "normalized_text": "teletubbie"}, {"start": 29, "end": 38, "probability": 0.4108, "type": "Other", "normalized_text": "teletubbie"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198886499938373632"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:49:50.000Z", "text": "\u00bfun teletubbie suicida es un teletubbie mas o un teletubbie menos?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1173393947613421568", "id": "1198886499938373632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198886370917396482"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:49:19.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889477768731398145", "id": "1198886370917396482"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9435, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198886212024582144"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T08:48:41.000Z", "text": "Eu realmente gostaria de saber como seria o Brasil sem ter tido uma coloniza\u00e7\u00e3o do tipo que matou basicamente tudo ou quase tudo da cultura ind\u00edgena. Eu sinto que se perdeu muita coisa foda. Eu acho que esse lance de cultura ocidental europeia come tudo e vomita a dela por cima.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2856868829", "id": "1198886212024582144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.7257, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198885970617221120"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T08:47:44.000Z", "text": "1h cada ep de 13rw, se eu ver tudo isso e n descobrir quem matou o bryce eu vou ficar mt puta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "488707904", "id": "1198885970617221120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198884348956680192"}], "edit_history_tweet_ids": ["1198885779512209408"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:46:58.000Z", "text": "@radiantgress *se* *suicida*", "in_reply_to_user_id": "964924532036382720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152678920212365316", "id": "1198885779512209408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198885738793914368"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:46:49.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2375602256", "id": "1198885738793914368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198885171199709184"}], "edit_history_tweet_ids": ["1198885174982918155"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T08:44:34.000Z", "text": "infelizmente n tem como fazer nada n\u00e9, nao tem como mandar ele pra um psic\u00f3logo a for\u00e7a \ne o pior e que cada ano ele fica pior, td hr falando q vai se matar e falando que nao se matou ainda pq n quer ir pro inferno", "in_reply_to_user_id": "819238448951398400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819238448951398400", "id": "1198885174982918155"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198884874582708224"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:43:22.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003952256", "id": "1198884874582708224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198797943668641795"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xavierpadilla", "id": "101860204"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198884516498223104"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:41:57.000Z", "text": "RT @xavierpadilla: Todo lo que ocurre actualmente en Latinoam\u00e9rica radica en suponernos rep\u00fablicas post coloniales. Nuestra ignorancia de l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1935634484", "id": "1198884516498223104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198884448428855296"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:41:41.000Z", "text": "Ser fuerte est\u00e1 bien, guerrear por supervivencia. Pero requiere un esfuerzo gigantesco casi suicida. De vez en cuando estar\u00eda bien que venga alguien y te defienda. Que coja la espada un rato para que tu puedas parar.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "368384892", "id": "1198884448428855296", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198884351490043904"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:41:18.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3305467563", "id": "1198884351490043904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198884203435364352"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:40:42.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067789443166285824", "id": "1198884203435364352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198883860848640000"], "lang": "zxx", "created_at": "2019-11-25T08:39:21.000Z", "text": "https://t.co/YLeDUCH30h", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "970275050673782785", "id": "1198883860848640000", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/YLeDUCH30h", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12966", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12966"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198883796046798849"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:39:05.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888033589614571520", "id": "1198883796046798849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198883621878345728"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:38:24.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312686610", "id": "1198883621878345728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198883596628611073"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:38:18.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "346057549", "id": "1198883596628611073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198883514546044929"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:37:58.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228145531", "id": "1198883514546044929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198696680557813761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mariamacina", "id": "722919613"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198883495923396608"], "lang": "it", "created_at": "2019-11-25T08:37:54.000Z", "text": "RT @mariamacina: Il PD si suicida e ricandida Emiliano alla guida della Puglia in chiave anti Italia Viva \u2013 Rimini Notizie https://t.co/KpY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793367160341094400", "id": "1198883495923396608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198883214359777280"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:36:47.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4840034637", "id": "1198883214359777280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198882662653595648"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:34:35.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011804559", "id": "1198882662653595648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198676276527206400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GataAmelia", "id": "402801484"}, {"start": 65, "end": 75, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 35, "tag": "LaNoticiaASIdelD\u00eda"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/c6126lbDRf", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/nina-anos-embarazada-suicida-ser-violada-seis-hombres_201911195dd426f50cf2be19e6fc4a66.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198882397984563202"], "lang": "und", "created_at": "2019-11-25T08:33:32.000Z", "text": "RT @GataAmelia: #LaNoticiaASIdelD\u00eda\n https://t.co/c6126lbDRf v\u00eda @laSextaTV", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315417440", "id": "1198882397984563202"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198882227335106561"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:32:51.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1343543438", "id": "1198882227335106561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198882174344290304"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:32:39.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929030956354363392", "id": "1198882174344290304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198611486240845824"}], "edit_history_tweet_ids": ["1198881864418824193"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:31:25.000Z", "text": "RT @julia_gtnh: Una huerfana le roba la identidad a una suicida y termina investigando sus origenes junto a sus sestras: una madre futboler\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1270363494", "id": "1198881864418824193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198881821053853696"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:31:14.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705279475697721345", "id": "1198881821053853696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198871142259478529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Fecedd", "id": "3157909389"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/JQjQIMXJFE", "expanded_url": "https://twitter.com/joseluuu8/status/1198690254179442688", "display_url": "twitter.com/joseluuu8/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198881816561799168"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:31:13.000Z", "text": "RT @Fecedd: Mi nueva expresi\u00f3n suicida favorita afeitarse las venas JAJAJSJSJSJ https://t.co/JQjQIMXJFE", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037112780841779200", "id": "1198881816561799168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198881806487044097"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:31:11.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4807002015", "id": "1198881806487044097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.3657, "type": "Other", "normalized_text": "otaku"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198881661850718209"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:30:36.000Z", "text": "Si ma\u00f1ana hay un otaku suicida en mi sal\u00f3n porfa quiero ser la primera en recibir la bala, t encargo crack", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1112212428643811329", "id": "1198881661850718209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198881432917204992"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:29:42.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125683809", "id": "1198881432917204992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198696680557813761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mariamacina", "id": "722919613"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198881414772645888"], "lang": "it", "created_at": "2019-11-25T08:29:38.000Z", "text": "RT @mariamacina: Il PD si suicida e ricandida Emiliano alla guida della Puglia in chiave anti Italia Viva \u2013 Rimini Notizie https://t.co/KpY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966592213", "id": "1198881414772645888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198881166142652416"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:28:38.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025759740868083712", "id": "1198881166142652416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198880961410338816"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:27:49.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3437357547", "id": "1198880961410338816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198880101728956417"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Leyendoagritos", "id": "130157869"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.3625, "type": "Person", "normalized_text": "TalD\u00edaComoHoy"}, {"start": 115, "end": 127, "probability": 0.9214, "type": "Person", "normalized_text": "Yukio Mishima"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalD\u00edaComoHoy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198880930502344704"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:27:42.000Z", "text": "RT @Leyendoagritos: #TalD\u00edaComoHoy, en 1970, tras intentar dar un golpe de estado contra el Emperador, el escritor Yukio Mishima se suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177788697724559361", "id": "1198880930502344704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198880800705589248"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:27:11.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816234352543723520", "id": "1198880800705589248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198880126513156096"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:24:30.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "733919510030352384", "id": "1198880126513156096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 107, "probability": 0.8234, "type": "Person", "normalized_text": "Yukio Mishima"}, {"start": 157, "end": 169, "probability": 0.9092, "type": "Person", "normalized_text": "Yukio Mishima"}, {"start": 242, "end": 246, "probability": 0.9468, "type": "Place", "normalized_text": "Tokio"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "TalD\u00edaComoHoy"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/buvCYR6KNG", "expanded_url": "https://twitter.com/Leyendoagritos/status/1198880101728956417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/buvCYR6KNG", "media_key": "3_1198880097358548992"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198880101728956417"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:24:25.000Z", "text": "#TalD\u00edaComoHoy, en 1970, tras intentar dar un golpe de estado contra el Emperador, el escritor Yukio Mishima se suicida realizando el ritual del seppuku.\n\n\ud83d\udcf7 Yukio Mishima, instantes antes de su muerte, da un discurso en el cuartel general de Tokio buscando el apoyo del ej\u00e9rcito. https://t.co/buvCYR6KNG", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "author_id": "130157869", "id": "1198880101728956417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198879911806676992"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:23:39.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717214695904649216", "id": "1198879911806676992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198879858975264769"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:23:27.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "630153320", "id": "1198879858975264769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198879489507373056"], "lang": "it", "created_at": "2019-11-25T08:21:59.000Z", "text": "Suicida la stella del K-pop Goo Hara https://t.co/7ayJUugPsf di @ItaliaStarMagazine", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "956196561960267776", "id": "1198879489507373056", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/7ayJUugPsf", "expanded_url": "https://www.italiastarmagazine.it/spettacolo/suicida-la-stella-del-k-pop-goo-hara-11550", "display_url": "italiastarmagazine.it/spettacolo/sui\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.italiastarmagazine.it/spettacolo/suicida-la-stella-del-k-pop-goo-hara-11550"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198879255641362432"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:21:03.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800701543", "id": "1198879255641362432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198879238394466304"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:20:59.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2423187333", "id": "1198879238394466304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198879175790276608"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:20:44.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4538688795", "id": "1198879175790276608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197045331315318784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/z3vSRL0nwo", "expanded_url": "http://rviv.ly/VCceWq", "display_url": "rviv.ly/VCceWq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571497082636337152/N21nig8N?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571497082636337152/N21nig8N?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Se\u00f1ales de advertencia sobre conducta suicida", "description": "Seg\u00fan el Department of Health and Human Services norteamericano son signos de advertencia de posible aparici\u00f3n de conductas suicida: el hablar continuamente sobre la muerte, buscar m\u00e9todos para mat\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/senales-de-advertencia-sobre-conducta-suicida?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198878963856236544"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:19:53.000Z", "text": "RT @EsPapageno: Se\u00f1ales de advertencia sobre conducta suicida https://t.co/z3vSRL0nwo", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "791686041510051840", "id": "1198878963856236544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198252621653532672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/VNMKKewjjT", "expanded_url": "http://rviv.ly/zIAcJC", "display_url": "rviv.ly/zIAcJC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198878845564325889"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:19:25.000Z", "text": "RT @EsPapageno: App para m\u00f3viles de prevenci\u00f3n de la conducta suicida https://t.co/VNMKKewjjT", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "791686041510051840", "id": "1198878845564325889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198695812240494593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198878675225198594"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:18:44.000Z", "text": "RT @ierrejon: Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3377888495", "id": "1198878675225198594"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198878567301599233"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:18:19.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986606306", "id": "1198878567301599233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198877748418273280"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:15:03.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2845455543", "id": "1198877748418273280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198876538932023296"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:10:15.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042522055156092929", "id": "1198876538932023296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198876042146041859"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:08:17.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755133597347115009", "id": "1198876042146041859"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198664460560486401"}], "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 34, "username": "suenarototon", "id": "1319055893435195395"}, {"start": 35, "end": 46, "username": "falsoboris", "id": "822423182657392642"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "fullmetalsofi", "id": "1361134337375223808"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.5418, "type": "Other", "normalized_text": "\u00cdpola"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.6548, "type": "Other", "normalized_text": "Necrosociol\u00f3gicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198875880778547201"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:07:38.000Z", "text": "RT @elmonodesofista: @suenarototon @falsoboris @FullMetalSofi De \u00cdpola tiene un texto-cuento genial llamado \"Necrosociol\u00f3gicas\", sobre un s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4819951305", "id": "1198875880778547201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198875697185468417"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:06:54.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040601191300968448", "id": "1198875697185468417"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198875649982656514"], "lang": "it", "created_at": "2019-11-25T08:06:43.000Z", "text": "Pazzo suicida si sdraia sui binari della linea ferroviaria Roma-Napoli.\n\nMuore con otto ore di ritardo.hahaha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755834001802223616", "id": "1198875649982656514"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 77, "probability": 0.5573, "type": "Other", "normalized_text": "cyberbullying"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/bM8yn17JZS", "expanded_url": "https://ift.tt/2qwn6Wt", "display_url": "ift.tt/2qwn6Wt"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198875495141695488"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:06:06.000Z", "text": "Ideaci\u00f3n suicida y distr\u00e9s emocional en adolescentes v\u00edctimas de cyberbullying https://t.co/bM8yn17JZS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "621089476", "id": "1198875495141695488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198874978470563840"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:04:03.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178686941094658048", "id": "1198874978470563840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198874890247557120"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:03:42.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874179063165984768", "id": "1198874890247557120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198874890079817728"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:03:42.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "438515882", "id": "1198874890079817728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 77, "probability": 0.5573, "type": "Other", "normalized_text": "cyberbullying"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/ecIg7QYibA", "expanded_url": "https://ift.tt/2qwn6Wt", "display_url": "ift.tt/2qwn6Wt"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198874381558206465"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:01:41.000Z", "text": "Ideaci\u00f3n suicida y distr\u00e9s emocional en adolescentes v\u00edctimas de cyberbullying https://t.co/ecIg7QYibA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1429858178", "id": "1198874381558206465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198874326994472960"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:01:28.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829698710", "id": "1198874326994472960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198871142259478529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Fecedd", "id": "3157909389"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/JQjQIMXJFE", "expanded_url": "https://twitter.com/joseluuu8/status/1198690254179442688", "display_url": "twitter.com/joseluuu8/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198872797587619840"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T07:55:23.000Z", "text": "RT @Fecedd: Mi nueva expresi\u00f3n suicida favorita afeitarse las venas JAJAJSJSJSJ https://t.co/JQjQIMXJFE", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2189099471", "id": "1198872797587619840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198872755245993984"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T07:55:13.000Z", "text": "es normal so\u00f1ar que alguien de tu pasado se suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "714179760599863296", "id": "1198872755245993984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198600273377288193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AsianRevista", "id": "1184528739025203201"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.6869, "type": "Person", "normalized_text": "Goo Hara"}, {"start": 109, "end": 112, "probability": 0.4858, "type": "Place", "normalized_text": "Se\u00fal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198872576795262976"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T07:54:30.000Z", "text": "RT @AsianRevista: Goo Hara ha sido encontrada sin signos vitales hoy a las 6 pm (hora coreana) en su casa de Se\u00fal. \n\nElla hab\u00eda superado un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159712114501705729", "id": "1198872576795262976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198869633597628418"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "adblues", "id": "21928718"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "GiogioMariani", "id": "2338909003"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198871655960985600"], "lang": "it", "created_at": "2019-11-25T07:50:51.000Z", "text": "@adblues @Bruxmela @GiogioMariani Il discorso \u00e8 breve.\nLa malafede \u00e8 evidente e spacciata come analisi tecnica.\nSi parte dai politici, si passa dagli organi appaltatrici e di controllo fino agli imprenditori.\n\u00c8 un delinquere suicida.", "in_reply_to_user_id": "21928718", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3012355293", "id": "1198871655960985600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198871524926726145"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T07:50:20.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "427486336", "id": "1198871524926726145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198512176035770368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "antoniorunci", "id": "2406506894"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "bbblanched", "id": "1044604158135988229"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198871372069560320"], "lang": "it", "created_at": "2019-11-25T07:49:43.000Z", "text": "@antoniorunci @bbblanched Quindi poi fa niente se lei si suicida o lo abbandona o non lo amer\u00e0 mai.\n\n\"Lui\" DEVE vivere.\n\nAnto', ma va a da' via el cu va!", "in_reply_to_user_id": "2406506894", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "563991668", "id": "1198871372069560320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198695812240494593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198871358421323776"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T07:49:40.000Z", "text": "RT @ierrejon: Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855182293", "id": "1198871358421323776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198690254179442688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1198871142259478529"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T07:48:48.000Z", "text": "Mi nueva expresi\u00f3n suicida favorita afeitarse las venas JAJAJSJSJSJ https://t.co/JQjQIMXJFE", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "3157909389", "id": "1198871142259478529", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/JQjQIMXJFE", "expanded_url": "https://twitter.com/joseluuu8/status/1198690254179442688", "display_url": "twitter.com/joseluuu8/stat\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198871068645220352"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T07:48:31.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2797627482", "id": "1198871068645220352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198871009425801216"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T07:48:17.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917115240", "id": "1198871009425801216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198870563663630336"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T07:46:30.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "477779411", "id": "1198870563663630336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198870505559867393"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T07:46:17.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3929209943", "id": "1198870505559867393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198611486240845824"}], "edit_history_tweet_ids": ["1198870407794905088"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T07:45:53.000Z", "text": "RT @julia_gtnh: Una huerfana le roba la identidad a una suicida y termina investigando sus origenes junto a sus sestras: una madre futboler\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831410568", "id": "1198870407794905088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198868886977961985"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T07:39:51.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2437476123", "id": "1198868886977961985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198868822402457602"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T07:39:35.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "450751672", "id": "1198868822402457602"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198797943668641795"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xavierpadilla", "id": "101860204"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198868548749287425"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T07:38:30.000Z", "text": "RT @xavierpadilla: Todo lo que ocurre actualmente en Latinoam\u00e9rica radica en suponernos rep\u00fablicas post coloniales. Nuestra ignorancia de l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120788445", "id": "1198868548749287425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198867725227040768"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T07:35:14.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807824340", "id": "1198867725227040768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198867521237065728"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T07:34:25.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143983538515120128", "id": "1198867521237065728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198867518389133312"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T07:34:24.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2351301425", "id": "1198867518389133312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198363801478938625"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "G97196783", "id": "1018131709030731776"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198867422838697984"], "lang": "it", "created_at": "2019-11-25T07:34:02.000Z", "text": "RT @G97196783: Su rai3, la tv \"gomunisda\", il sacrificio dell'Armata Rossa durante la II GM diventa un'avanzata semi-suicida voluta da Stal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2860679039", "id": "1198867422838697984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198867043111636992"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T07:32:31.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2792044409", "id": "1198867043111636992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198695812240494593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198866657873137664"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T07:30:59.000Z", "text": "RT @ierrejon: Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1926178086", "id": "1198866657873137664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198866449634185216"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T07:30:10.000Z", "text": "Me encanta como transformo el drama (real) depresivo y suicida a una s\u00e1tira de mi mismo cuando no me queda salida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2171480130", "id": "1198866449634185216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198866296181600256"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T07:29:33.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985539951352836097", "id": "1198866296181600256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198865591421022208"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T07:26:45.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3378942970", "id": "1198865591421022208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198865520466038785"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T07:26:28.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3170175777", "id": "1198865520466038785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198865516087123970"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T07:26:27.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1613870311", "id": "1198865516087123970"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198864031714549760"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T07:20:33.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4558952129", "id": "1198864031714549760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198863915452686336"], "lang": "it", "created_at": "2019-11-25T07:20:05.000Z", "text": "FOSSOMBRONE \u2013 Finisce fuori strada con l\u2019auto del padre. 23enne foggiano torna a casa e si suicida https://t.co/wIuHGsdbnZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778899878227353600", "id": "1198863915452686336", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/wIuHGsdbnZ", "expanded_url": "http://www.lavocedisansevero.it/2019/11/24/fossombrone-finisce-fuori-strada-con-lauto-del-padre-23enne-foggiano-torna-a-casa-e-si-suicida/", "display_url": "lavocedisansevero.it/2019/11/24/fos\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198851154182115329"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Sekai_7w7", "id": "762075383965577217"}, {"start": 131, "end": 139, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.6827, "type": "Organization", "normalized_text": "AMAs"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198863731112984576"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T07:19:21.000Z", "text": "RT @Sekai_7w7: Despues de los AMAs dieron escuadr\u00f3n suicida y adivinen quien se desvelo hasta que terminar\u00e1? \n\nAs\u00ed es esta nena :3 @BTS_twt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2387446569", "id": "1198863731112984576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198847154112073729"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NegocioVdG", "id": "1059895869229674498"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.2773, "type": "Place", "normalized_text": "Ceuta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198863682584731648"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T07:19:10.000Z", "text": "RT @NegocioVdG: Las Asociaciones de Vecinos de Ceuta contra la Plataforma Feminista que llam\u00f3 maltratador a un suicida maltratado\nhttps://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4865350043", "id": "1198863682584731648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198862713608376321"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T07:15:19.000Z", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1575995136", "id": "1198862713608376321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198862013675507712"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T07:12:32.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1303421941", "id": "1198862013675507712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4679, "type": "Person", "normalized_text": "NOAH"}, {"start": 5, "end": 8, "probability": 0.5053, "type": "Person", "normalized_text": "\u4e38\u85e4\u6b63\u9053"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.4194, "type": "Organization", "normalized_text": "YAMATO"}, {"start": 68, "end": 69, "probability": 0.5617, "type": "Person", "normalized_text": "\u5409\u91ce"}, {"start": 73, "end": 75, "probability": 0.4043, "type": "Place", "normalized_text": "\u30b9\u30c8\u5e02"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/wQwIf7JOVu", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12966", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12966", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12966"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198861584841367552"], "lang": "ja", "created_at": "2019-11-25T07:10:50.000Z", "text": "NOAH\u306e\u4e38\u85e4\u6b63\u9053\u304c\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30b2\u30fc\u30c8\u521d\u53c2\u6226\uff01\uff13\u56e3\u4f53\u306e\u5408\u540c\u8208\u884c\u306e\u53ef\u80fd\u6027 https://t.co/wQwIf7JOVu\n\u305b\u3081\u3066YAMATO\u304b\u5409\u91ce\u3060\u308d\u3002\u30b9\u30c8\u5e02\u3058\u3083\u8a71\u306b\u306a\u3089\u3093\u3002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176637509398220801", "id": "1198861584841367552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198861151423082502"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T07:09:06.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3125378207", "id": "1198861151423082502"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198861017540956161"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T07:08:34.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167401176", "id": "1198861017540956161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198847154112073729"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NegocioVdG", "id": "1059895869229674498"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.2773, "type": "Place", "normalized_text": "Ceuta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198860995084660736"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T07:08:29.000Z", "text": "RT @NegocioVdG: Las Asociaciones de Vecinos de Ceuta contra la Plataforma Feminista que llam\u00f3 maltratador a un suicida maltratado\nhttps://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172915419897876486", "id": "1198860995084660736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198623492943556608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Mercurania", "id": "99696178"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6818, "type": "Other", "normalized_text": "Black"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198860152725590017"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T07:05:08.000Z", "text": "RT @Mercurania: \u00a1Qu\u00e9 triste!\nAcabo de ver un anuncio de una conocida marca de cr\u00e9ditos r\u00e1pidos, que dec\u00eda: \u00ab\u00bfNecesita dinero para el Black\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3182213449", "id": "1198860152725590017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198859971959705605"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T07:04:25.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704925267", "id": "1198859971959705605"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 66, "end": 76, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Emiliano"}, {"start": 11, "end": 27, "tag": "RegionaliPuglia"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/4zFOGvW0cP", "expanded_url": "https://sud.gaiaitalia.com/notizie/il-pd-si-suicida-e-ricandida-emiliano-alla-guida-della-puglia-in-chiave-anti-italia-viva/", "display_url": "sud.gaiaitalia.com/notizie/il-pd-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198859853755822080"], "lang": "it", "created_at": "2019-11-25T07:03:57.000Z", "text": "#Emiliano \n#RegionaliPuglia\n... \"chi far\u00e0 la parte riformista nel @pdnetwork ?\" \n(cit. amici rimasti nel PD) https://t.co/4zFOGvW0cP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "579271577", "id": "1198859853755822080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198847154112073729"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NegocioVdG", "id": "1059895869229674498"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.2773, "type": "Place", "normalized_text": "Ceuta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198859693395005440"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T07:03:19.000Z", "text": "RT @NegocioVdG: Las Asociaciones de Vecinos de Ceuta contra la Plataforma Feminista que llam\u00f3 maltratador a un suicida maltratado\nhttps://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122519966002163717", "id": "1198859693395005440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198847154112073729"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NegocioVdG", "id": "1059895869229674498"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.2773, "type": "Place", "normalized_text": "Ceuta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198859601111846913"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T07:02:57.000Z", "text": "RT @NegocioVdG: Las Asociaciones de Vecinos de Ceuta contra la Plataforma Feminista que llam\u00f3 maltratador a un suicida maltratado\nhttps://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "327618146", "id": "1198859601111846913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198859174186307584"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T07:01:15.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786149523781541888", "id": "1198859174186307584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198858758052622336"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T06:59:36.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716567288460222464", "id": "1198858758052622336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198857796013432832"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T06:55:46.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069359603702538240", "id": "1198857796013432832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198857487786663937"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T06:54:33.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "442100979", "id": "1198857487786663937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198856916887310336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1198857433864646656"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T06:54:20.000Z", "text": "Ou seja\nSe voc\u00ea \u00e9 m\u00e9dico e se recusa a atender algu\u00e9m \nVoc\u00ea N\u00c3O est\u00e1 cumprindo o seu papel, o papel o qual voc\u00ea fez um juramento \nM\u00e9dico est\u00e1 ali pra salvar vidas\nE n\u00e3o pra julgar se o cara rouba ou n\u00e3o\nSe estuprou algu\u00e9m ou n\u00e3o \nSe matou algu\u00e9m ou n\u00e3o", "in_reply_to_user_id": "2724301852", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2724301852", "id": "1198857433864646656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198857192939642880"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T06:53:23.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183635072", "id": "1198857192939642880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198856997757767680"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T06:52:36.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "744267017788731392", "id": "1198856997757767680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198856487470276608"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T06:50:34.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "491226161", "id": "1198856487470276608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198847385381855232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "millita86", "id": "191166720"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "sevillistaenf", "id": "4114222217"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "potisfc", "id": "331782230"}, {"start": 35, "end": 42, "username": "LaLiga", "id": "423384542"}, {"start": 43, "end": 53, "username": "SevillaFC", "id": "115123104"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198856141691863040"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T06:49:12.000Z", "text": "@millita86 @sevillistaenf @potisfc @LaLiga @SevillaFC Para quitarte eso tiene que srr un suicida querido amigo.....", "in_reply_to_user_id": "191166720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185275994950832128", "id": "1198856141691863040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198856037073375234"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T06:48:47.000Z", "text": "\u00bfComo te has sentido estos ultimos a\u00f1os?\n\n2015: Normal\n\n2016: Cansado de todo.\n\n2017: Extra\u00f1ado\n\n2018: Suicida, con ganas de suicidarme, solo, aburrido, a punto de explotar emocionalmente...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "980666887301488640", "id": "1198856037073375234"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198851154182115329"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Sekai_7w7", "id": "762075383965577217"}, {"start": 131, "end": 139, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.6827, "type": "Organization", "normalized_text": "AMAs"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198855863726944257"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T06:48:06.000Z", "text": "RT @Sekai_7w7: Despues de los AMAs dieron escuadr\u00f3n suicida y adivinen quien se desvelo hasta que terminar\u00e1? \n\nAs\u00ed es esta nena :3 @BTS_twt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139143609943568385", "id": "1198855863726944257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9294, "type": "Person", "normalized_text": "Goo Hara"}, {"start": 27, "end": 31, "probability": 0.8225, "type": "Other", "normalized_text": "K-Pop"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/sLeQV0gKyZ", "expanded_url": "https://lahoguera.mx/goo-hara-otra-cantante-de-k-pop-que-se-suicida/", "display_url": "lahoguera.mx/goo-hara-otra-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198855420028301317"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T06:46:20.000Z", "text": "Goo Hara, otra cantante de K-Pop que se suicida https://t.co/sLeQV0gKyZ v\u00eda @LaHoguera_Mx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100861430", "id": "1198855420028301317"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198855332660948992"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T06:45:59.000Z", "text": "Incre\u00edble escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude02\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "560871087", "id": "1198855332660948992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198855308019458048"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T06:45:53.000Z", "text": "Suic\u00eddio \u00e9 coisa s\u00e9ria \nTem uma vida em jogo a\u00ed\nSe voc\u00eas sabem do hist\u00f3rico de algu\u00e9m suicida e depressivo, percebem v\u00e1rias anormalidades e n\u00e3o fazem nada, me desculpa\nMas n\u00e3o consigo acreditar que voc\u00eas se importam com essa vida n\u00e3o, de vdd.\nN\u00e3o ent\u00e3o na minha cabe\u00e7a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2868137880", "id": "1198855308019458048", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 52, "end": 62, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 24, "tag": "SardinecontroSalvini"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198855171641683969"], "lang": "it", "created_at": "2019-11-25T06:45:21.000Z", "text": "Le #SardinecontroSalvini dovrebbe chiedere conto al @pdnetwork di una eventuale scelta maggioritaria suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "497215533", "id": "1198855171641683969"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198855068142964737"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T06:44:56.000Z", "text": "Se suicida porque la ex lo escracho por supuesto abuso ..... no tenia ningun mambo el chabon? sacan conclusiones tan pajeras", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1471006459", "id": "1198855068142964737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198850361932550144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TejedaSeba", "id": "938498969629491200"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4542, "type": "Person", "normalized_text": "julieta"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.4078, "type": "Person", "normalized_text": "rily"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198855025470124032"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T06:44:46.000Z", "text": "RT @TejedaSeba: le pedi a julieta una pelicula donde haya mucha sangre, guerra y me tira escuadr\u00f3n suicida keeeeeeee rily\u00bf ajajajjsjsj", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093731325562011648", "id": "1198855025470124032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198437845481881600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jorgevillenal", "id": "82882622"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198854794145927168"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T06:43:51.000Z", "text": "@jorgevillenal @esquinabaja Y termino como un vulgar ladr\u00f3n que se suicida para que no lo capturen.", "in_reply_to_user_id": "82882622", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "331709981", "id": "1198854794145927168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4663, "type": "Person", "normalized_text": "NOAH"}, {"start": 5, "end": 8, "probability": 0.5085, "type": "Person", "normalized_text": "\u4e38\u85e4\u6b63\u9053"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/kFCSQ947yk", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12966", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12966"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198854636788011008"], "lang": "ja", "created_at": "2019-11-25T06:43:13.000Z", "text": "NOAH\u306e\u4e38\u85e4\u6b63\u9053\u304c\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30b2\u30fc\u30c8\u521d\u53c2\u6226\uff01\uff13\u56e3\u4f53\u306e\u5408\u540c\u8208\u884c\u306e\u53ef\u80fd\u6027 https://t.co/kFCSQ947yk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "844771323813347328", "id": "1198854636788011008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198854633889914880"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T06:43:13.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4869506201", "id": "1198854633889914880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198851154182115329"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Sekai_7w7", "id": "762075383965577217"}, {"start": 131, "end": 139, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.6827, "type": "Organization", "normalized_text": "AMAs"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198854607637753856"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T06:43:06.000Z", "text": "RT @Sekai_7w7: Despues de los AMAs dieron escuadr\u00f3n suicida y adivinen quien se desvelo hasta que terminar\u00e1? \n\nAs\u00ed es esta nena :3 @BTS_twt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965306858671104000", "id": "1198854607637753856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198854435381948417"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T06:42:25.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2644016405", "id": "1198854435381948417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198695812240494593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198854432680796160"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T06:42:25.000Z", "text": "RT @ierrejon: Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007620015", "id": "1198854432680796160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198853341498855424"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T06:38:04.000Z", "text": "Ella vive la vida con su instinto suicida, ella ama como si no fuera a morir...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "24099581", "id": "1198853341498855424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198853034870226945"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T06:36:51.000Z", "text": "t\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida kkkkkk estou t\u00e3o cansado desse filme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3402982535", "id": "1198853034870226945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198853002813161472"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T06:36:44.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1470611136", "id": "1198853002813161472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198852844142682112"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T06:36:06.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861309705775439872", "id": "1198852844142682112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198852544073732096"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T06:34:54.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2220029414", "id": "1198852544073732096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198852462750392320"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T06:34:35.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2396819785", "id": "1198852462750392320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198659007285809153"}], "edit_history_tweet_ids": ["1198852309113036801"], "lang": "en", "created_at": "2019-11-25T06:33:58.000Z", "text": "@Alejocbac Suicida", "in_reply_to_user_id": "2969000356", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "934475242206060544", "id": "1198852309113036801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198852168352223232"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T06:33:25.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831606256213311492", "id": "1198852168352223232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198852081504915457"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T06:33:04.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967481074531086336", "id": "1198852081504915457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198851643908988928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cele_gisee", "id": "2153854843"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6611, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198851957999489024"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T06:32:35.000Z", "text": "RT @cele_gisee: Estoy enamorada del pibe que hace de joker en la pel\u00edcula escuadr\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082068106233765890", "id": "1198851957999489024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198851832178708482"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T06:32:05.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745523721884971008", "id": "1198851832178708482"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.6866, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198851643908988928"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T06:31:20.000Z", "text": "Estoy enamorada del pibe que hace de joker en la pel\u00edcula escuadr\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2153854843", "id": "1198851643908988928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198609495246589953"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cindymikoda", "id": "2769139068"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/utvD4FU67r", "expanded_url": "https://www.koreaboo.com/news/goo-hara-reportedly-discovered-dead-in-home/?fbclid=IwAR0EJwRGuRqJ7u1c8hOxC9WnUu-i250sinrovdClKdmNmTJBgRBVd1e2MZk", "display_url": "koreaboo.com/news/goo-hara-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198851600816779266"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T06:31:09.000Z", "text": "@cindymikoda aqui em Portugal tamb\u00e9m viu! \n\nfalando nisso vc viu que uma k-idol se suicidou? \n\nbem triste :c \n\nhttps://t.co/utvD4FU67r", "in_reply_to_user_id": "2769139068", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974703871233798144", "id": "1198851600816779266"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 116, "end": 124, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7741, "type": "Organization", "normalized_text": "AMAs"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/ZU7Q8Hbe4W", "expanded_url": "https://twitter.com/Sekai_7w7/status/1198851154182115329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZU7Q8Hbe4W", "media_key": "3_1198851092525780992"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198851154182115329"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T06:29:23.000Z", "text": "Despues de los AMAs dieron escuadr\u00f3n suicida y adivinen quien se desvelo hasta que terminar\u00e1? \n\nAs\u00ed es esta nena :3 @BTS_twt https://t.co/ZU7Q8Hbe4W", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "762075383965577217", "id": "1198851154182115329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198851141775298560"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T06:29:20.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719138395474235392", "id": "1198851141775298560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198850849432391680"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T06:28:10.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054805544651948033", "id": "1198850849432391680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198847154112073729"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NegocioVdG", "id": "1059895869229674498"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.2773, "type": "Place", "normalized_text": "Ceuta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198850737440202757"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T06:27:44.000Z", "text": "RT @NegocioVdG: Las Asociaciones de Vecinos de Ceuta contra la Plataforma Feminista que llam\u00f3 maltratador a un suicida maltratado\nhttps://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100895649", "id": "1198850737440202757"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198697839242690561"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mariamacina", "id": "722919613"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198850656389550080"], "lang": "it", "created_at": "2019-11-25T06:27:24.000Z", "text": "RT @mariamacina: \u201cCon una dichiarazione suicida di Francesco Boccia il PD ha reso noto che il prossimo candidato alla presidenza della Regi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2326573022", "id": "1198850656389550080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198847154112073729"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NegocioVdG", "id": "1059895869229674498"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.2773, "type": "Place", "normalized_text": "Ceuta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198850570263711744"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T06:27:04.000Z", "text": "RT @NegocioVdG: Las Asociaciones de Vecinos de Ceuta contra la Plataforma Feminista que llam\u00f3 maltratador a un suicida maltratado\nhttps://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080564074948296709", "id": "1198850570263711744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198850365917220864"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T06:26:15.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2482149728", "id": "1198850365917220864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.4396, "type": "Person", "normalized_text": "julieta"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4991, "type": "Person", "normalized_text": "rily"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198850361932550144"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T06:26:14.000Z", "text": "le pedi a julieta una pelicula donde haya mucha sangre, guerra y me tira escuadr\u00f3n suicida keeeeeeee rily\u00bf ajajajjsjsj", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "938498969629491200", "id": "1198850361932550144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198847154112073729"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NegocioVdG", "id": "1059895869229674498"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.2773, "type": "Place", "normalized_text": "Ceuta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198850319083622401"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T06:26:04.000Z", "text": "RT @NegocioVdG: Las Asociaciones de Vecinos de Ceuta contra la Plataforma Feminista que llam\u00f3 maltratador a un suicida maltratado\nhttps://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2657561719", "id": "1198850319083622401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198850085439848448"], "lang": "zxx", "created_at": "2019-11-25T06:25:08.000Z", "text": "https://t.co/Ldax4HrsV5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "627128494", "id": "1198850085439848448", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Ldax4HrsV5", "expanded_url": "https://sud.gaiaitalia.com/notizie/il-pd-si-suicida-e-ricandida-emiliano-alla-guida-della-puglia-in-chiave-anti-italia-viva/", "display_url": "sud.gaiaitalia.com/notizie/il-pd-\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198849646237540352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "EritraJinx", "id": "3280303825"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198850064111865856"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T06:25:03.000Z", "text": "@EritraJinx Refiri\u00e9ndome a en polvo,ya si es \"caldo de consom\u00e9\" ya es depende de la refrigeraci\u00f3n y los d\u00edas que lo ten\u00edas, puedes saber con solo el aroma, ya si eres bien suicida pru\u00e9balo", "in_reply_to_user_id": "2337356250", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2337356250", "id": "1198850064111865856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198600273377288193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AsianRevista", "id": "1184528739025203201"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.6869, "type": "Person", "normalized_text": "Goo Hara"}, {"start": 109, "end": 112, "probability": 0.4858, "type": "Place", "normalized_text": "Se\u00fal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198849782925672450"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T06:23:56.000Z", "text": "RT @AsianRevista: Goo Hara ha sido encontrada sin signos vitales hoy a las 6 pm (hora coreana) en su casa de Se\u00fal. \n\nElla hab\u00eda superado un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2833331946", "id": "1198849782925672450"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198848905267560449"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T06:20:27.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709854700900843520", "id": "1198848905267560449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198847999348219909"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T06:16:51.000Z", "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101770671225520128", "id": "1198847999348219909"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198846648576827392"}], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 67, "end": 82, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth Bishop"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/dMChkPZbde", "expanded_url": "https://twitter.com/BerinjelaNews/status/1198847779168239617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dMChkPZbde", "media_key": "3_1198847766493061120"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198847779168239617"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T06:15:58.000Z", "text": "Nos Estados Unidos, conheceu uma das poetas modernas mais famosas, Elizabeth Bishop, com quem passou a viver a partir de 1951. A rela\u00e7\u00e3o durou at\u00e9 1967, quando Lota se suicidou devido a uma profunda crise entre as duas. https://t.co/dMChkPZbde", "in_reply_to_user_id": "1129108457154633730", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129108457154633730", "id": "1198847779168239617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 31, "probability": 0.486, "type": "Person", "normalized_text": "Lobo Estepario"}, {"start": 107, "end": 118, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Herman Hesse"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198847637820264448"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T06:15:25.000Z", "text": "\"Mueres siendo un Lobo Estepario suicida o vives lo suficiente para aprender a re\u00edr como los inmortales\".\n-Herman Hesse.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86428161", "id": "1198847637820264448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198847280499118081"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T06:13:59.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145001266", "id": "1198847280499118081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.3241, "type": "Place", "normalized_text": "Ceuta"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.427, "type": "Other", "normalized_text": "Feminista"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/PGZhsuwnMM", "expanded_url": "https://elpueblodeceuta.es/art/43132/las-asociaciones-de-vecinos-piden-a-la-plataforma-feminista-que-pida-perdon-a-la-familia-de-brahim", "display_url": "elpueblodeceuta.es/art/43132/las-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpueblodeceuta.es/art/43132/las-asociaciones-de-vecinos-piden-a-la-plataforma-feminista-que-pida-perdon-a-la-familia-de-brahim"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198847154112073729"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T06:13:29.000Z", "text": "Las Asociaciones de Vecinos de Ceuta contra la Plataforma Feminista que llam\u00f3 maltratador a un suicida maltratado\nhttps://t.co/PGZhsuwnMM", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "1059895869229674498", "id": "1198847154112073729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.5406, "type": "Other", "normalized_text": "Maya"}, {"start": 89, "end": 105, "probability": 0.9356, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.5627, "type": "Other", "normalized_text": "f\u00e9rias"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198846036615278592"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T06:09:03.000Z", "text": "S\u00e3o 03h08 da madruga e eu caindo de sono, cuidando da Maya, fazendo trabalho, assistindo Esquadr\u00e3o Suicida. S\u00f3 quero f\u00e9rias!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014368997888970752", "id": "1198846036615278592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198691793895858176"}], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.908, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 127, "end": 141, "probability": 0.9581, "type": "Person", "normalized_text": "Wladimir Herzog"}, {"start": 240, "end": 258, "probability": 0.6893, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Evaristo Arns"}, {"start": 262, "end": 273, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Wright"}], "hashtags": [{"start": 276, "end": 280, "tag": "RIP"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/0z3AGDrEli", "expanded_url": "https://twitter.com/g1saopaulo/status/1198691793895858176", "display_url": "twitter.com/g1saopaulo/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198845806754828293"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T06:08:08.000Z", "text": "O rabino Henry Sobel foi um valioso defensor dos direitos humanos. Em 1975, ficou famoso ao recusar-se a sepultar o jornalista Wladimir Herzog como suicida. Afeito ao di\u00e1logo inter-religioso, colaborou com a redemocratiza\u00e7\u00e3o ao lado de Dom Paulo Evaristo Arns e Jaime Wright. #RIP https://t.co/0z3AGDrEli", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "102732089", "id": "1198845806754828293"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198845366545854465"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T06:06:23.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902165975138791425", "id": "1198845366545854465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198576943677034497"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FabioRRLuz74", "id": "2647255339"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.4903, "type": "Other", "normalized_text": "cosplay"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.7373, "type": "Organization", "normalized_text": "Bronks"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198844771218984963"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T06:04:01.000Z", "text": "RT @FabioRRLuz74: Na boa, o cara est\u00e1 se esfor\u00e7ando para fazer um bom cosplay e admiro isso. Mas esse t\u00eanis do Bronks com solado laranja...\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139532747", "id": "1198844771218984963"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "PEDRO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198844174298222595"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T06:01:39.000Z", "text": "CARALHO O PAI DO PEDRO SE MATOU?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836313193693786112", "id": "1198844174298222595"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198844098112892928"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T06:01:21.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida mostra como n\u00e3o se constr\u00f3i (?) um roteiro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749642973395181568", "id": "1198844098112892928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198844054211121152"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T06:01:10.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167275484", "id": "1198844054211121152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198843783456133120"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T06:00:06.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158001096", "id": "1198843783456133120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.3374, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198843425325498368"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T05:58:40.000Z", "text": "Escuadron suicida con una coquita bien fresca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992461712086454272", "id": "1198843425325498368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198843005085585409"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T05:57:00.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036754774111268864", "id": "1198843005085585409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198842382021775360"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T05:54:31.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2379255642", "id": "1198842382021775360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.5618, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198842180095352832"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T05:53:43.000Z", "text": "Llegu\u00e9 y est\u00e1 dando \nEscuadron suicida \nEsto es genial", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2592091303", "id": "1198842180095352832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 119, "end": 128, "username": "Open_gol", "id": "1072167411984551936"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 114, "tag": "DanielaCarrasco"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/94K2FxoerP", "expanded_url": "https://www.open.online/2019/11/24/la-vera-storia-di-daniela-carrasco-la-mimo-simbolo-dei-manifestanti-cileni/", "display_url": "open.online/2019/11/24/la-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198842073174171648"], "lang": "it", "created_at": "2019-11-25T05:53:18.000Z", "text": "\u201c...l\u2019autopsia non ha riscontrato segni di violenze e Daniela \u00e8 morta suicida\u201d. La vera storia di #DanielaCarrasco via @Open_gol \u27a1\ufe0f https://t.co/94K2FxoerP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "388191434", "id": "1198842073174171648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.7673, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.681, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198842067478368256"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T05:53:16.000Z", "text": "mano, mais uma cantora de kpop que conheci no debut se suicidou... s\u00f3 esse ano 3 que eu era f\u00e3..\n\nkpop \u00e9 escravid\u00e3o silenciada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56838935", "id": "1198842067478368256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198841710090096640"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T05:51:51.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034495501192884227", "id": "1198841710090096640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198841572068143104"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T05:51:18.000Z", "text": "Enamorarte de m\u00ed ha sido tu mayor acto suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "543051410", "id": "1198841572068143104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198824203807600640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarvalhoLeoo", "id": "235784998"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198840909372280832"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T05:48:40.000Z", "text": "@CarvalhoLeoo ele mesmo se matou quando decidiu deletat os porno", "in_reply_to_user_id": "235784998", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805921441", "id": "1198840909372280832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198840314179543040"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T05:46:18.000Z", "text": "Joven madre se suicida tras discusi\u00f3n con su pareja y deja en desamparo a su\u00a0beb\u00e9 https://t.co/5iobS2uSIj https://t.co/DHbJeMVxEk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001671838072786945", "id": "1198840314179543040", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/5iobS2uSIj", "expanded_url": "http://venoticia.com/2019/11/24/joven-madre-se-suicida-tras-discusion-con-su-pareja-y-deja-en-desamparo-a-su-bebe/", "display_url": "venoticia.com/2019/11/24/jov\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/DHbJeMVxEk", "expanded_url": "https://twitter.com/ve_noticia/status/1198840314179543040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DHbJeMVxEk", "media_key": "3_1198840311914602504"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198839687747690496"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T05:43:49.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "582939299", "id": "1198839687747690496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.7794, "type": "Other", "normalized_text": "NerdOffice"}, {"start": 91, "end": 107, "probability": 0.9134, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198839670123245569"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T05:43:45.000Z", "text": "T\u00f4 vendo o NerdOffice aqui sobre filmes ruins, da\u00ed lembrei que uma mina me falou que achou Esquadr\u00e3o Suicida um bom filme, qnd escutei isso eu quase botei o nome do filme em pr\u00e1tica....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2289043329", "id": "1198839670123245569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.923, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198839591819722753"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T05:43:26.000Z", "text": "Vou terminar de ver esquadr\u00e3o suicida e vou dormir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3298534650", "id": "1198839591819722753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.6144, "type": "Person", "normalized_text": "delevigne"}, {"start": 74, "end": 84, "probability": 0.7944, "type": "Other", "normalized_text": "enchantress"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198839578922233856"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T05:43:23.000Z", "text": "escuadr\u00f3n suicida es una buena pel\u00edcula, pero cara delevigne la caga como enchantress", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001487708001394689", "id": "1198839578922233856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198695812240494593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198839505735835648"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T05:43:06.000Z", "text": "RT @ierrejon: Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912210565", "id": "1198839505735835648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198763308750397440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Gabiguelfeijao0", "id": "939148329635799040"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198839281932001280"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T05:42:12.000Z", "text": "@Gabiguelfeijao0 quem se matou?", "in_reply_to_user_id": "939148329635799040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839150477384253440", "id": "1198839281932001280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 21, "probability": 0.5091, "type": "Other", "normalized_text": "2"}, {"start": 70, "end": 82, "probability": 0.7912, "type": "Other", "normalized_text": "suicide squad"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.8063, "type": "Other", "normalized_text": "heathens"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198838451535273984"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T05:38:54.000Z", "text": "est\u00e1n dando la purga 2 y el escuadr\u00f3n suicida, me voy a quedar viendo suicide squad solo para escuchar heathens al final saludos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "388072042", "id": "1198838451535273984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198837531506331648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1198837962236157952"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T05:36:58.000Z", "text": "@Julieta1933 Trankila suicida", "in_reply_to_user_id": "1183089737160122369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1133944791882981376", "id": "1198837962236157952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198837683973439489"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T05:35:51.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida eh uma merda mas pelo menos eh divertido e tem atores q eu gosto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "786060734346190848", "id": "1198837683973439489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.4171, "type": "Person", "normalized_text": "NOAH"}, {"start": 32, "end": 35, "probability": 0.5637, "type": "Person", "normalized_text": "\u4e38\u85e4\u6b63\u9053"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/JmDdtUJI2h", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12966", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12966"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198837680735318017"], "lang": "ja", "created_at": "2019-11-25T05:35:51.000Z", "text": "\u8ab0\u304b\u3055\u3093\u306e\u61b6\u6e2c\u306a\u3093\u3060\u308d\u3046\u3051\u3069\u3001\u5b9f\u73fe\u3057\u305f\u3089\u3059\u3054\u3044\u306a\u3042\uff01\nNOAH\u306e\u4e38\u85e4\u6b63\u9053\u304c\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30b2\u30fc\u30c8\u521d\u53c2\u6226\uff01\uff13\u56e3\u4f53\u306e\u5408\u540c\u8208\u884c\u306e\u53ef\u80fd\u6027 https://t.co/JmDdtUJI2h", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079071694633857025", "id": "1198837680735318017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198797943668641795"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xavierpadilla", "id": "101860204"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198837454394015745"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T05:34:57.000Z", "text": "RT @xavierpadilla: Todo lo que ocurre actualmente en Latinoam\u00e9rica radica en suponernos rep\u00fablicas post coloniales. Nuestra ignorancia de l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919571794574630912", "id": "1198837454394015745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198837079616184320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IssaSauceda24", "id": "202350904"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198837366485651456"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T05:34:36.000Z", "text": "RT @IssaSauceda24: Enamorarse es un acto suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "207307794", "id": "1198837366485651456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198696680557813761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mariamacina", "id": "722919613"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198837221593358336"], "lang": "it", "created_at": "2019-11-25T05:34:01.000Z", "text": "RT @mariamacina: Il PD si suicida e ricandida Emiliano alla guida della Puglia in chiave anti Italia Viva \u2013 Rimini Notizie https://t.co/KpY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2288712929", "id": "1198837221593358336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198837079616184320"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T05:33:27.000Z", "text": "Enamorarse es un acto suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202350904", "id": "1198837079616184320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198836537565298689"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T05:31:18.000Z", "text": "estoy en modo virgen viendo el escuadr\u00f3n suicida, saquenme la tele.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922616142031712256", "id": "1198836537565298689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198836386985598976"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T05:30:42.000Z", "text": "t\u00f4 imaginando a rea\u00e7\u00e3o dela ao ler o meu texto.\n\nespero q n\u00e3o pense que ele parece suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "985159764706582529", "id": "1198836386985598976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198696680557813761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mariamacina", "id": "722919613"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198836195729514498"], "lang": "it", "created_at": "2019-11-25T05:29:57.000Z", "text": "RT @mariamacina: Il PD si suicida e ricandida Emiliano alla guida della Puglia in chiave anti Italia Viva \u2013 Rimini Notizie https://t.co/KpY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1553133290", "id": "1198836195729514498"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198818735668121601"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cambio21cl", "id": "163513917"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9299, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Ram\u00edrez"}, {"start": 52, "end": 65, "probability": 0.8445, "type": "Other", "normalized_text": "La Negra Ester"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.6107, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio21"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9572, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198835860197838848"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T05:28:37.000Z", "text": "RT @cambio21cl: Rosa Ram\u00edrez, actriz conocida como \"La Negra Ester\" a Cambio21: \u201cEn Chile se \"suicida\" demasiada gente en conflicto con el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136152268", "id": "1198835860197838848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198809472686153729"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "USARHM", "id": "1651261454"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.4743, "type": "Person", "normalized_text": "Queretaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198835806242258945"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T05:28:24.000Z", "text": "@USARHM @ElPolloCDMX Y el respetable se quedo con las ganas. No as\u00ed la gente de Queretaro, cuyo suicida no los decepciono!!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "1651261454", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "363114527", "id": "1198835806242258945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198833870587736065"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 12, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198835760687919104"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T05:28:13.000Z", "text": "A Viola Davis deve ter vergonha de ter feito esquadr\u00e3o suicida n\u00e9, tadinha", "in_reply_to_user_id": "776607499197771776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "776607499197771776", "id": "1198835760687919104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198831875831336966"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Gabycv2612", "id": "1094460946783920129"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198835505275842560"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T05:27:12.000Z", "text": "@Gabycv2612 Tu siempre en todos lados malvada suicida", "in_reply_to_user_id": "1094460946783920129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "445464889", "id": "1198835505275842560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4244, "type": "Person", "normalized_text": "Papel\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198835345175072769"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T05:26:34.000Z", "text": "Papel\u00f3n el de ese guas\u00f3n en escuadr\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "176885005", "id": "1198835345175072769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/DXN4SNlRKe", "expanded_url": "https://laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se-suicida-por-que-su-padre-la-violaba-y-su-madre-lo-permitia-20190228-0014.html", "display_url": "laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198835232402792448"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T05:26:07.000Z", "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/DXN4SNlRKe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1596863700", "id": "1198835232402792448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7638, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198835106284261376"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T05:25:37.000Z", "text": "Comecei a ver esquadr\u00e3o suicida agora fodase", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1004032127569100801", "id": "1198835106284261376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198834988600496128"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T05:25:09.000Z", "text": "To vendo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "839687228905381888", "id": "1198834988600496128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 63, "probability": 0.7854, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198834952961429505"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T05:25:00.000Z", "text": "Fico me perguntando como que consegui assistir esquadr\u00e3o suicida 2 vezes no cinema, esse filme \u00e9 um lixo pqp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3646716801", "id": "1198834952961429505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198834050494021632"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T05:21:25.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "380424780", "id": "1198834050494021632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198833870587736065"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T05:20:42.000Z", "text": "T\u00f4 revendo na tv esquadr\u00e3o suicida sei l\u00e1 pq e olha.... Jared Leto fez o pior Coringa mesmo, tenho que admitir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "776607499197771776", "id": "1198833870587736065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198831721074049025"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.5443, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 125, "end": 137, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198833677142282245"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T05:19:56.000Z", "text": "RT @JuanmaFrancica: En la tele est\u00e1n dando Escuadr\u00f3n Suicida. Que pel\u00edcula tan falopa pero que tan excelente actuaci\u00f3n la de Margot Robbie.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066604667549954048", "id": "1198833677142282245"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198827889631858690"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "E_Szczepanovsky", "id": "215404842"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 106, "probability": 0.8679, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198833591528173568"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T05:19:36.000Z", "text": "RT @E_Szczepanovsky: A pesar de que vi miles de veces escuadr\u00f3n suicida, cada vez que la veo a harley quinn siento cosas!.. enamorado de es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066604667549954048", "id": "1198833591528173568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198833131392028673"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T05:17:46.000Z", "text": "Eu to triste uma antiga amiga minha se suicidou hoje, vei olha... to triste... as vezes me sinto culpado, acho que todos nos se sentimos culpados, talvez uma aten\u00e7\u00e3o a mais seria importante n\u00e3o?! Eu s\u00f3 queria que isso n\u00e3o acontecesse com ninguem ta ligado...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159264358020591616", "id": "1198833131392028673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198832928962289664"}], "edit_history_tweet_ids": ["1198832971677089792"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T05:17:08.000Z", "text": "Reto suicida del tour mundial", "in_reply_to_user_id": "1065780014162034688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1065780014162034688", "id": "1198832971677089792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198832349305298945"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T05:14:39.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida nao eh ruim ok eh pessimo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003364102549463042", "id": "1198832349305298945"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198831985713668096"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T05:13:13.000Z", "text": "Me estaba por ir a dormir,  pero encontr\u00e9 la pel\u00edcula escuadr\u00f3n suicida en la tele, ahora no duermo ni en pedo sin verla", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "567602437", "id": "1198831985713668096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198640432806125569"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JorRausch", "id": "188376648"}, {"start": 76, "end": 91, "username": "LuisLacallePou", "id": "189861728"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9136, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 29, "tag": "UruguayDecide"}, {"start": 32, "end": 45, "tag": "Balotaje2019"}, {"start": 47, "end": 64, "tag": "Est\u00e1BuenoCambiar"}, {"start": 65, "end": 73, "tag": "AhoraS\u00ed"}, {"start": 106, "end": 114, "tag": "Uruguay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198831964725350401"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T05:13:08.000Z", "text": "RT @JorRausch: #UruguayDecide\ud83d\uddf3 \n#Balotaje2019 \n#Est\u00e1BuenoCambiar #AhoraS\u00ed\n\n\ud83d\udccd@LuisLacallePou presidente de #Uruguay!\n\n\u2796Hoy los uruguayos eli\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2573104218", "id": "1198831964725350401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.7142, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 105, "end": 117, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198831721074049025"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T05:12:10.000Z", "text": "En la tele est\u00e1n dando Escuadr\u00f3n Suicida. Que pel\u00edcula tan falopa pero que tan excelente actuaci\u00f3n la de Margot Robbie.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "612981083", "id": "1198831721074049025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198626001254830080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AnaFNobrega", "id": "487474174"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198830907408441344"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T05:08:56.000Z", "text": "RT @AnaFNobrega: Chega\nBem d e v a g a r\nCalma\nS\u00f3 me beija\nCala\nMinha boca\nMe leva desse lugar\nMinha \nSina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182220321", "id": "1198830907408441344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198830597977849858"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T05:07:42.000Z", "text": "e uma deputada do rj que quer proibir o aborto em caso de estupro e seus argumentos foram \"nao da pra desestuprar a mulher\" e \"se o estuprador n\u00e3o matou a mulher, ela n\u00e3o pode fazer isso com o feto\"\nMANO QU GENTE DOENTE PUTA QUE PARIU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1013113243659898889", "id": "1198830597977849858"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198521833194213377"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RaquelLpez5", "id": "557292254"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "Mariluzfri", "id": "2837988568"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "chelosusavila74", "id": "1089612378256408582"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "EliteTaxiMadrid", "id": "3012150971"}, {"start": 74, "end": 83, "username": "Fedetaxi", "id": "3994285222"}, {"start": 84, "end": 95, "username": "NeuronitoT", "id": "1092929092897378304"}, {"start": 132, "end": 145, "username": "azucenadoniz", "id": "405386224"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198830398760992769"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T05:06:54.000Z", "text": "@RaquelLpez5 @Mariluzfri @chelosusavila74 @CaracolMadrid @EliteTaxiMadrid @Fedetaxi @NeuronitoT @jesustaximadri @i_menfc @YoMismaAM @azucenadoniz Como el taxi haga otra huelga, se suicida", "in_reply_to_user_id": "557292254", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1087734584542986241", "id": "1198830398760992769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198828853122220032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EddyAlonso19", "id": "1073812126450495488"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "GBlumel", "id": "1291431880135507968"}, {"start": 40, "end": 51, "username": "monlaferte", "id": "118247792"}], "annotations": [{"start": 272, "end": 276, "probability": 0.4592, "type": "Other", "normalized_text": "pakos"}, {"start": 312, "end": 324, "probability": 0.748, "type": "Other", "normalized_text": "Bud\u00edn de Weas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198830118770282496"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T05:05:48.000Z", "text": "@EddyAlonso19 @sebastianpinera @gblumel @monlaferte Sigue con tus teor\u00edas conspirativas, con los 200 ciegos que no existen, con los centros de torturas y desaparecidos mula, sigue con tu mundo de mierda inventando violaciones, una payasa que se suicida y que culpan a loh pakos. Wena tu foto, no demuestra nada, Bud\u00edn de Weas", "in_reply_to_user_id": "1073812126450495488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "107881974", "id": "1198830118770282496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.9177, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 36, "end": 38, "probability": 0.7762, "type": "Organization", "normalized_text": "TNT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198829974666563584"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T05:05:13.000Z", "text": "Yo aqu\u00ed viendo Escuadr\u00f3n Suicida en TNT para que me d\u00e9 sue\u00f1o \ud83d\ude0a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "176885005", "id": "1198829974666563584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198828870331490304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "galaxy__aa", "id": "1034098815186419712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198829887425044480"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T05:04:53.000Z", "text": "@galaxy__aa Romantizar a morte pra mim \u00e9 quando fazem fanart da pessoa morta indo feliz pro c\u00e9u. Parece que ela se matou e ficou felizona AMADO?", "in_reply_to_user_id": "1034098815186419712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "50032719", "id": "1198829887425044480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.8591, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198829583015038976"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T05:03:40.000Z", "text": "gente outra cantora de kpop se suicidou????? isso \u00e9 absurdo :(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3025868038", "id": "1198829583015038976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198829486839648256"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T05:03:17.000Z", "text": "Horas de insomnio y creatividad suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1106983098552594433", "id": "1198829486839648256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198828395972349952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pulkachu", "id": "16891975"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "Noelleohsi", "id": "44904761"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198828956906115072"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T05:01:11.000Z", "text": "@pulkachu @Noelleohsi Caf\u00e9 a esta hora es suicida! Ma\u00f1ana es lunes.", "in_reply_to_user_id": "16891975", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "42518695", "id": "1198828956906115072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198828304481964032"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T04:58:35.000Z", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168256994", "id": "1198828304481964032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198827476459413504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GuilermeComH", "id": "1327380705861660674"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198828164170035200"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T04:58:02.000Z", "text": "@GuilermeComH Mas ele disse q ABRA\u00c7A a mina quando ela t\u00e1 com vontade de matar algu\u00e9m\n\nEle s\u00f3 pode ser suicida", "in_reply_to_user_id": "1019635281933295621", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160557569636745217", "id": "1198828164170035200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198828034696056832"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T04:57:31.000Z", "text": "Estudiante se suicida por pereza de terminar un extenso y engorroso trabajo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131943901", "id": "1198828034696056832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.651, "type": "Person", "normalized_text": "Torcuato"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.8381, "type": "Person", "normalized_text": "Ferreyra"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.6815, "type": "Organization", "normalized_text": "Atav"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 105, "tag": "Atav"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/3zwKxNQE2x", "expanded_url": "https://twitter.com/fansdebrunia/status/1198827937203654656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3zwKxNQE2x", "media_key": "3_1198827925962985472"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198827937203654656"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T04:57:08.000Z", "text": "Alerta spoilers \n_\n_\n_\nEl villano que se suicida en el final es nada ni menos que Torcuato Ferreyra #Atav https://t.co/3zwKxNQE2x", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1147010071018295296", "id": "1198827937203654656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 85, "probability": 0.8394, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}, {"start": 137, "end": 149, "probability": 0.4973, "type": "Other", "normalized_text": "margot robbie"}, {"start": 160, "end": 171, "probability": 0.8552, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198827889631858690"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T04:56:56.000Z", "text": "A pesar de que vi miles de veces escuadr\u00f3n suicida, cada vez que la veo a harley quinn siento cosas!.. enamorado de ese personaje, no de margot robbie, sino de harley quinn..", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215404842", "id": "1198827889631858690"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198825121173135360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "jfn_7", "id": "299836896"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198827258410127360"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T04:54:26.000Z", "text": "@JFN_7 Se a tua te matar a minha a matou", "in_reply_to_user_id": "1019643266411712512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019443095145009153", "id": "1198827258410127360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198827155901370368"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T04:54:01.000Z", "text": "No toda persona que se suicida tiene depresi\u00f3n y no toda persona con depresi\u00f3n se suicida. S\u00e9 que suena tonto pero cada vez que alguien se suicida salen a hacerles diagn\u00f3sticos psiqui\u00e1tricos a las personas... Y \ud83d\ude44.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "349263512", "id": "1198827155901370368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198812117102735360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "kardqbrbarraco", "id": "468750815"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.914, "type": "Person", "normalized_text": "Choi Jin-Sil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198826930348449795"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T04:53:07.000Z", "text": "RT @kardqbrbarraco: Choi Jin-Sil cometeu suic\u00eddio pendurado em 2 de outubro de 2008, em sua casa em Seul. Seu suic\u00eddio foi confirmado pela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4014155643", "id": "1198826930348449795"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198826310736461825"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T04:50:40.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108501495", "id": "1198826310736461825"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198825887850016768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1198826079345160192"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T04:49:45.000Z", "text": "do c\u00e9u e tipo, mano quase matou geral mas a\u00ed chamamos a pol\u00edcia e foda se, era uma casa linda juro eu s\u00f3 queria que meus sonhos fossem reais s\u00e9rio", "in_reply_to_user_id": "972827164553957376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "972827164553957376", "id": "1198826079345160192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198802433692110848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "El_Rotativo_mx", "id": "1089195837551345664"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.8855, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9062, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198825460630724608"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T04:47:17.000Z", "text": "RT @El_Rotativo_mx: Se suicida joven en Veracruz\n\nVeracruz, Ver.- Un joven que viv\u00eda en una depresi\u00f3n y con un severo problema de adiccione\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "373105093", "id": "1198825460630724608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198818735668121601"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cambio21cl", "id": "163513917"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9299, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Ram\u00edrez"}, {"start": 52, "end": 65, "probability": 0.8445, "type": "Other", "normalized_text": "La Negra Ester"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.6107, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio21"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9572, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198825084061917184"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T04:45:47.000Z", "text": "RT @cambio21cl: Rosa Ram\u00edrez, actriz conocida como \"La Negra Ester\" a Cambio21: \u201cEn Chile se \"suicida\" demasiada gente en conflicto con el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103440376", "id": "1198825084061917184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198824810169749504"}], "edit_history_tweet_ids": ["1198824812581396480"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T04:44:43.000Z", "text": "antes melhor. Ele quase me matou , me enforcou, bateu minha cabe\u00e7a que criou um enorme hematoma e outras les\u00f5es, se eu n\u00e3o tivesse for\u00e7a e minha fam\u00edlia nem sei oque seria hoje , talvez uma a mais na lista de espancadas at\u00e9 a morte .. Eu lutei, consegui mais tem muitas que n\u00e3o+", "in_reply_to_user_id": "786923403806646272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "786923403806646272", "id": "1198824812581396480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198824784806760448"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T04:44:36.000Z", "text": "Um gato suicida quase me derrubou, saiu correndo assustado do lado da moto quando q pensa q n\u00e3o ele entra de baixo dela e eu passei por cima dele, ele levantou e continuou correndo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150659530", "id": "1198824784806760448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198821425676722176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RicGonzalez16", "id": "1555632200460079104"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.8515, "type": "Person", "normalized_text": "Tommy shelby"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198824758890119169"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T04:44:30.000Z", "text": "@Ricgonzalez16 Tommy shelby se suicida y al hijo lo tiran al c\u00e1nal", "in_reply_to_user_id": "1619371364", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160015920", "id": "1198824758890119169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198822823919259648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "romawce", "id": "105906390"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 124, "probability": 0.5931, "type": "Person", "normalized_text": "bruno mars"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198824690032271361"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T04:44:13.000Z", "text": "@romawce ai mana a fanbase puta pq se matou de votar e como sempre christopher sendo boicotado, deram o pr\u00eamio pro bruno mars sendo que ele nem pertence a categoria de r&amp;b e n\u00e3o lan\u00e7a m\u00fasica nova a anos kkkk e a TB era a \u00fanica fanbase que tava votando em peso nessas categorias", "in_reply_to_user_id": "105906390", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293279452", "id": "1198824690032271361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198824214675050498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 22, "username": "MOANSYUTA", "id": "1367807913721556993"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.891, "type": "Person", "normalized_text": "beyonce"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198824486080000000"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T04:43:25.000Z", "text": "@ROMANCESUH @moansyuta sim?????? ou ela \u00e9 a beyonce, ou quase se matou de trabalhar pra comprar isso tudo", "in_reply_to_user_id": "1043603983313592320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1141514123106275328", "id": "1198824486080000000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198824274221510656"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T04:42:34.000Z", "text": "Vuelvo a ser pobre y dios las ganas de matarme son bien grandes. Con raz\u00f3n la gente adulta se suicida es por deudas y vergas as\u00ed. Los entiendo ahora", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "342092511", "id": "1198824274221510656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 147, "probability": 0.8542, "type": "Other", "normalized_text": "harry potter"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/pS0Lbti2k6", "expanded_url": "https://t.co/pS0Lbti2k6", "display_url": "t.co/pS0Lbti2k6"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198823808523735041"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T04:40:43.000Z", "text": "Defina seu gosto cinematogr\u00e1fico em 12 filmes:\n- o menino do pijama listrado\n- olga\n- pantera negra\n- a garota no trem\n- gente grande\n- harry potter\n- esquadrao suicida\n- moana\n- mulan\n- piratas do caribe\n- vingadores \n- simplesmente acontece https://t.co/pS0Lbti2k6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "929418763891630080", "id": "1198823808523735041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198749901670232065"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Biakicis", "id": "357030742"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "correio", "id": "67150902"}, {"start": 36, "end": 50, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 51, "end": 63, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 220, "end": 242, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroEstamosContigo"}, {"start": 245, "end": 261, "probability": 0.7826, "type": "Person", "normalized_text": "euassinobolsonaro"}], "hashtags": [{"start": 219, "end": 243, "tag": "BolsonaroEstamosContigo"}, {"start": 244, "end": 262, "tag": "euassinobolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198823787162218496"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T04:40:38.000Z", "text": "@Biakicis @joicehasselmann @correio @jairbolsonaro @BolsonaroSP Eitaaaaa Bia... ela n\u00e3o tem relev\u00e2ncia n\u00e3o. Se suicidou politicamente. Nas elei\u00e7\u00f5es devolveremos a humildade pra ela... mas at\u00e9 l\u00e1 deixa ela sonhar!!! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 #BolsonaroEstamosContigo #euassinobolsonaro", "in_reply_to_user_id": "357030742", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "320474491", "id": "1198823787162218496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.5495, "type": "Person", "normalized_text": "harakiri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198823766572318725"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T04:40:33.000Z", "text": "A veces saltar al vac\u00edo y estrellarte contra el pavimento puede ser lo mejor, no se me lea como un trapecista suicida sino como un harakiri sumamente emocional...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "265168947", "id": "1198823766572318725"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198823766165512192"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T04:40:33.000Z", "text": "O auge da madrugada:\nMais uma vez meu aparelho dental se suicidou.Agora fui colocar ele na caixinha e ele simplesmente foi parar em baixo da cama.\nResumo:\nLavei com sab\u00e3o,coloquei na \u00e1gua fervendo e vou escova-lo.\ud83d\ude2a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009522187001323520", "id": "1198823766165512192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198640432806125569"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JorRausch", "id": "188376648"}, {"start": 76, "end": 91, "username": "LuisLacallePou", "id": "189861728"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9136, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 29, "tag": "UruguayDecide"}, {"start": 32, "end": 45, "tag": "Balotaje2019"}, {"start": 47, "end": 64, "tag": "Est\u00e1BuenoCambiar"}, {"start": 65, "end": 73, "tag": "AhoraS\u00ed"}, {"start": 106, "end": 114, "tag": "Uruguay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198823601497133056"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T04:39:54.000Z", "text": "RT @JorRausch: #UruguayDecide\ud83d\uddf3 \n#Balotaje2019 \n#Est\u00e1BuenoCambiar #AhoraS\u00ed\n\n\ud83d\udccd@LuisLacallePou presidente de #Uruguay!\n\n\u2796Hoy los uruguayos eli\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035339344318529541", "id": "1198823601497133056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198822692092284929"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "QeenBlack18", "id": "619608261"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "lajose", "id": "1506138918"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198823386505285632"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T04:39:03.000Z", "text": "@QeenBlack18 @lajose Qu\u00e9 ser\u00eda?\nUn suicida m\u00e1s o un suicida menos?\nJajajaja\nHay algo que se llama humor negro solo te lo dijo", "in_reply_to_user_id": "619608261", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886735192890671109", "id": "1198823386505285632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198822470687457280"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T04:35:24.000Z", "text": "Puro pendejo se burla de la gente que se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1620875718", "id": "1198822470687457280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198822125290901505"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T04:34:02.000Z", "text": "no quiero ir a la uni ma\u00f1ana mequiero suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2560262929", "id": "1198822125290901505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198316296900874244"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "franklinrs", "id": "51579949"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198821343883595783"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T04:30:56.000Z", "text": "RT @franklinrs: Meu amigo, vejo evang\u00e9licos reclamando do cap\u00edtulo final da novela das oito pq a personagem m\u00e1 se converteu e depois matou\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "394860417", "id": "1198821343883595783"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198821228842237958"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T04:30:28.000Z", "text": "Jajajajajaja que suicida pero concuerdo eso que dices pero hacia mi xd https://t.co/UI6KffjnKt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "66207390", "id": "1198821228842237958", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/UI6KffjnKt", "expanded_url": "https://twitter.com/SrBastian20/status/1198821114849329154", "display_url": "twitter.com/SrBastian20/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198807118079578113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "wodav", "id": "914638578663256064"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198821111057854464"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T04:30:00.000Z", "text": "RT @wodav: Algu\u00e9m com experi\u00eancia em crise obsessiva/suicida pra falar comigo por favor? Meus amigos n t\u00e3o respondendo e o cvv n funciona n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262475719", "id": "1198821111057854464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7673, "type": "Other", "normalized_text": "wstoy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198820443513225217"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T04:27:21.000Z", "text": "wstoy viendo escuadr\u00f3n suicida y no puedo sentirme mas \u00fanico y diferente ahora.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169484144910295040", "id": "1198820443513225217"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198820316274995200"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T04:26:51.000Z", "text": "La falta de amor se nota m\u00e1s \nEntonces ah\u00ed, la dignidad se suicida https://t.co/q058f4sofi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1025503484840501249", "id": "1198820316274995200", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/q058f4sofi", "expanded_url": "https://twitter.com/camilosbravo/status/1198820316274995200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q058f4sofi", "media_key": "3_1198820306862907400"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198820156350324741"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T04:26:12.000Z", "text": "escuadr\u00f3n suicida es mal\u00edsima", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "965765859699458049", "id": "1198820156350324741"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198686752770347008"}], "edit_history_tweet_ids": ["1198819813168164865"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T04:24:51.000Z", "text": "RT @Rocio_Pailos: Soy suicida y boluda por salir en tiempo de finales", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2872655307", "id": "1198819813168164865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198788625263136768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.8106, "type": "Person", "normalized_text": "taylor"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/BdJRVcEsF2", "expanded_url": "https://twitter.com/peachlizz/status/1198819495692972032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BdJRVcEsF2", "media_key": "3_1198819493205725184"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198819495692972032"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T04:23:35.000Z", "text": "@custavobene parece ate q ta com com constipa\u00e7\u00e3o ela fazia dois passos e desistia fazia dois passos e desistia\ne o come\u00e7o com a taylor e outra la gritando como se fosse a maior apresenta\u00e7\u00e3o do s\u00e9culo \nmatou look at her now estou triste https://t.co/BdJRVcEsF2", "in_reply_to_user_id": "178865935", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "528925629", "id": "1198819495692972032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198819491368644608"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T04:23:34.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788424510705963009", "id": "1198819491368644608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8424, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.3782, "type": "Other", "normalized_text": "fazenda"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 270, "tag": "CiroNaBand"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/gr0tFDUPQy", "expanded_url": "https://twitter.com/dbenndorf/status/1198819261831139328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gr0tFDUPQy", "media_key": "3_1198819254948257792"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198819261831139328"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T04:22:39.000Z", "text": "N\u00e3o entendi o que o Ciro quis dizer com ter entregue infla\u00e7\u00e3o zero. No ano dele como ministro da fazenda  (1994) houve de fato uma queda brusca da infla\u00e7\u00e3o (o plano real matou a hiperinfla\u00e7\u00e3o), mas n\u00e3o foi zero. S\u00f3 se ele se refere aos 4 meses dele na pasta. #CiroNaBand https://t.co/gr0tFDUPQy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "124171147", "id": "1198819261831139328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198819098785992704"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T04:22:00.000Z", "text": "Mano algu\u00e9m me suicida tava usando dados m\u00f3veis at\u00e9 agrrrrrr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125823031018913792", "id": "1198819098785992704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9239, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Ram\u00edrez"}, {"start": 36, "end": 49, "probability": 0.7938, "type": "Other", "normalized_text": "La Negra Ester"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.4805, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio21"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9493, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/5mFOHwjFm7", "expanded_url": "https://cambio21.cl/cambio21/rosa-ramrez-actriz-conocida-como-la-negra-ester-a-cambio21-en-chile-se-suicida-demasiada-gente-en-conflicto-con-el-poder-5dd84ea7aa2d747fcf29afa3?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "cambio21.cl/cambio21/rosa-\u2026"}, {"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/Fy0alsiSnn", "expanded_url": "https://twitter.com/cambio21cl/status/1198818735668121601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fy0alsiSnn", "media_key": "3_1198818734112006145"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198818735668121601"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T04:20:34.000Z", "text": "Rosa Ram\u00edrez, actriz conocida como \"La Negra Ester\" a Cambio21: \u201cEn Chile se \"suicida\" demasiada gente en conflicto con el poder\u201d https://t.co/5mFOHwjFm7 https://t.co/Fy0alsiSnn", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "163513917", "id": "1198818735668121601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198807118079578113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "wodav", "id": "914638578663256064"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198818660875411456"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T04:20:16.000Z", "text": "RT @wodav: Algu\u00e9m com experi\u00eancia em crise obsessiva/suicida pra falar comigo por favor? Meus amigos n t\u00e3o respondendo e o cvv n funciona n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "12033882", "id": "1198818660875411456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198818345191116800"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T04:19:01.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1273921848", "id": "1198818345191116800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198818326409089025"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T04:18:56.000Z", "text": "Estoy viendo por primera vez escuadr\u00f3n suicida y verga que manera la del cine americano de Romantizar la locura.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "561587072", "id": "1198818326409089025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198782608601206784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Draccole", "id": "2944766333"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 83, "probability": 0.5628, "type": "Other", "normalized_text": "alerraaanndroo"}, {"start": 169, "end": 177, "probability": 0.9219, "type": "Person", "normalized_text": "lady gaga"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198818230359543808"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T04:18:33.000Z", "text": "@Draccole eu n lembro se \u00e9 desse album, mas eu lembro da 1 vez q ouvi alerraaanndroo e como eu era cr\u20acnt\u00a3 achava q era mt do capeta e por dentro eu amava e foi ai que a lady gaga matou deus pra mim", "in_reply_to_user_id": "2944766333", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94796566", "id": "1198818230359543808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198793097397854208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "90gradosmx", "id": "359619136"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.9415, "type": "Place", "normalized_text": "Uruapan"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Michoac\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 37, "tag": "suicida"}, {"start": 58, "end": 66, "tag": "Uruapan"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/kHAJW60cUl", "expanded_url": "http://ow.ly/Ud5530pW4mp", "display_url": "ow.ly/Ud5530pW4mp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198818176148094978"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T04:18:20.000Z", "text": "RT @90gradosmx: Un hombre se #suicida en la quebradora en #Uruapan, Michoac\u00e1n - https://t.co/kHAJW60cUl", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "591921712", "id": "1198818176148094978"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198818053045264384"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T04:17:51.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106783142", "id": "1198818053045264384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198817902763401216"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T04:17:15.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3980689161", "id": "1198817902763401216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 82, "probability": 0.9899, "type": "Other", "normalized_text": "Fortnite"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198817888603443201"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T04:17:12.000Z", "text": "Se metieron con la generaci\u00f3n que se suicida porque le matan un matacho en Fortnite.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2420765977", "id": "1198817888603443201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.8789, "type": "Organization", "normalized_text": "TNT"}, {"start": 29, "end": 36, "probability": 0.7275, "type": "Other", "normalized_text": "AMAs2019"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 37, "tag": "AMAs2019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198817580674404353"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T04:15:58.000Z", "text": "Escuadr\u00f3n suicida en TNT. \ud83d\ude0d #AMAs2019", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78184512", "id": "1198817580674404353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198816698163294208"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T04:12:28.000Z", "text": "Como se suicida sin dolor???? Yahoo respuesta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1146950821344468992", "id": "1198816698163294208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 69, "end": 77, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198816474640588800"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T04:11:35.000Z", "text": "Bueno me quedo viendo escuadr\u00f3n suicida. Gracias a todos por votar!\n\n@BTS_twt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "913568282392834048", "id": "1198816474640588800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198335717035790337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElInformadorQro", "id": "1074800766"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198816444764561408"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T04:11:28.000Z", "text": "RT @ElInformadorQro: Discreci\u00f3n en las im\u00e1genes. A ver, \u00bfPorqu\u00e9 bomberos o protecci\u00f3n civil NO tienen un tambor o como se llame para \u2018cacha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "449941749", "id": "1198816444764561408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198816323582730240"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T04:10:59.000Z", "text": "Igual me voy  a ver escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3784730065", "id": "1198816323582730240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198815973182201862"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "__Raphaella", "id": "1148364531887935488"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198816306021228545"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T04:10:54.000Z", "text": "@__Raphaella tu n\u00e3o te faz,  que tu se matou rindo", "in_reply_to_user_id": "1088967983144357888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170730650032361474", "id": "1198816306021228545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198756998642315265"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lukhernandes", "id": "468575365"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198816281740402694"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T04:10:49.000Z", "text": "RT @lukhernandes: Depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 brincadeira , tentamos fazer tudo pra deixar ele bem , ele ficava bem , ou pelo menos fingia , mas ningue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "321514638", "id": "1198816281740402694"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "Paulos Antunes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198816237280776192"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T04:10:38.000Z", "text": "Paulos Antunes matou a pau nessa de identidade. E lembrando que se um time nao melhora ap\u00f3s a bye week, ele n\u00e3o melhora mais.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2597228804", "id": "1198816237280776192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 86, "probability": 0.8853, "type": "Organization", "normalized_text": "TNT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198816230037168128"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T04:10:36.000Z", "text": "Por aqu\u00ed alguien dijo que le encanta el escuadr\u00f3n suicida bueno la est\u00e1n pasando en TNT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "140568292", "id": "1198816230037168128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198804362870558721"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "laverdadseadic9", "id": "1095685403074576384"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198816222311305216"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T04:10:34.000Z", "text": "@laverdadseadic9 @DanielSamperO Lo que pasa es que si hubiera investigado un poco sobre Petro depronto coge  y se suicida. Los programa de gobierno son iguales. Lo hacen en dos dias y listo.", "in_reply_to_user_id": "1095685403074576384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130506152712785920", "id": "1198816222311305216", "geo": {"place_id": "003f97dd7a518791"}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198816217726935045"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T04:10:33.000Z", "text": "empez\u00f3 escuadr\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2764455340", "id": "1198816217726935045"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198815969298259970"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T04:09:34.000Z", "text": "pinche escuadr\u00f3n suicida tu q wey MI SOCIAL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117268960985141251", "id": "1198815969298259970"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198439938771050497"}], "edit_history_tweet_ids": ["1198815895973453824"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T04:09:17.000Z", "text": "El problema va m\u00e1s all\u00e1. Endurezcamos las penas!! Pero el tipo mata la mujer y luego se suicida.\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f La seguridad es prevenci\u00f3n no reacci\u00f3n. https://t.co/wfxhJ7kCpH", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1942708866", "id": "1198815895973453824", "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/wfxhJ7kCpH", "expanded_url": "https://twitter.com/MayuCuesta/status/1198439938771050497", "display_url": "twitter.com/MayuCuesta/sta\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198815800779591680"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T04:08:54.000Z", "text": "Pala dms esses maluco que vem arrumar trata cmg kkkkkkk, maluco broto do nada mecher com quem ta quieto e ainda nem sabia da exist\u00eancia do doido, tem uns cara que gosta de apanhar viu ou \u00e9 masoquista ou \u00e9 suicida um bixo desse KKKKKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1077283794430902272", "id": "1198815800779591680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197518456683454465"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198815293860171776"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T04:06:53.000Z", "text": "RT @hoje_no: @folha WTF?!? \"Matou f\u00e3\"?!? \"Emboscada\"?!? O criminoso sequestrou a atriz e outras pessoas e se n\u00e3o fosse pela a\u00e7\u00e3o dele, teri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2702210778", "id": "1198815293860171776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198798052628279297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AdriLagrimas", "id": "927599111414611969"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198814844599898115"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T04:05:06.000Z", "text": "@AdriLagrimas Le agregaron una bandeja en la que tiene el nombre del suicida cag\u00f3n, no tienen un peso pero ya lo quieren seguir agrandando", "in_reply_to_user_id": "927599111414611969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017804313849225216", "id": "1198814844599898115"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198814829118730241"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T04:05:02.000Z", "text": "Nadie suicida, se suicida por los mafiosos que mueve los contratos..... El gobierno sabe quienes pero el dinero hace bailar los perros...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294293264", "id": "1198814829118730241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198814109954985985"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T04:02:11.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267294979", "id": "1198814109954985985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198814056393646085"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T04:01:58.000Z", "text": "No m puedo administrar mi medicaci\u00f3n porq #suicida y mi mama no m la da nunca, gracias mami sos la responsable de mis ataques semanales", "entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 50, "tag": "suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "768211226576973824", "id": "1198814056393646085"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198813852416258048"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T04:01:09.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1629757386", "id": "1198813852416258048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198191607033585665"}], "edit_history_tweet_ids": ["1198812943447711745"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T03:57:33.000Z", "text": "Que un pueblo no de prioridad a los m\u00e1s peque\u00f1os es moralmente escandaloso y adem\u00e1s en la pr\u00e1ctica, suicida https://t.co/dmZROVAL5A", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "3089106141", "id": "1198812943447711745", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/dmZROVAL5A", "expanded_url": "https://twitter.com/EdurneGamarra/status/1198191607033585665", "display_url": "twitter.com/EdurneGamarra/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198067166895099904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "psitarjapreta", "id": "2910751059"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "fam\u00edl"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198812547283066880"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:55:58.000Z", "text": "RT @psitarjapreta: Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949731797629390849", "id": "1198812547283066880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198807118079578113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "wodav", "id": "914638578663256064"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198812526496096256"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:55:53.000Z", "text": "RT @wodav: Algu\u00e9m com experi\u00eancia em crise obsessiva/suicida pra falar comigo por favor? Meus amigos n t\u00e3o respondendo e o cvv n funciona n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67209991", "id": "1198812526496096256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198812221775716353"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9235, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198812521957875713"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T03:55:52.000Z", "text": "RT @jooheonbrute: entro a twitter a enojarme nomas, con la gente esta que hace un escandalo y toma medidas legales por un comentario pedorr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292000615", "id": "1198812521957875713"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198812418551336960"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T03:55:28.000Z", "text": "Todos deber\u00edan tener con quien empiernarse para evitar tanta tendencia suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "53503318", "id": "1198812418551336960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.9318, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198812221775716353"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T03:54:41.000Z", "text": "entro a twitter a enojarme nomas, con la gente esta que hace un escandalo y toma medidas legales por un comentario pedorro pero nadie hace una pija cuando un idol se suicida, la puta que los pario", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "908870922152505344", "id": "1198812221775716353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198812221045907459"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T03:54:41.000Z", "text": "Suicida: Dime por que valdria la pena seguir viviendo\ud83d\ude16\ud83d\ude16\nTe amo y quiero pasar mi vida contigo\u2764\ud83d\ude1f\nVerga me dieron mas ganas de matarme culera \ud83d\ude10\ud83d\udc40", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3145572151", "id": "1198812221045907459"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198812114309304320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9467, "type": "Person", "normalized_text": "Choi Jin-Sil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198812117102735360"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:54:16.000Z", "text": "Choi Jin-Sil cometeu suic\u00eddio pendurado em 2 de outubro de 2008, em sua casa em Seul. Seu suic\u00eddio foi confirmado pela pol\u00edcia. Seu irm\u00e3o se matou um ano depois.", "in_reply_to_user_id": "468750815", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "468750815", "id": "1198812117102735360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5019, "type": "Person", "normalized_text": "Dute"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198811984940191746"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:53:44.000Z", "text": "Pessoas normais: cara suicidou\nDute: cara se Autosuic\u00eddou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1181025716688867328", "id": "1198811984940191746"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198807118079578113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "wodav", "id": "914638578663256064"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198811649408417793"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:52:24.000Z", "text": "RT @wodav: Algu\u00e9m com experi\u00eancia em crise obsessiva/suicida pra falar comigo por favor? Meus amigos n t\u00e3o respondendo e o cvv n funciona n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2251429855", "id": "1198811649408417793"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198811585617301504"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:52:09.000Z", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718430429", "id": "1198811585617301504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198712708541140992"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "OtraPendeja", "id": "147828844"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198811438980222976"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T03:51:34.000Z", "text": "@OtraPendeja Yo soy alta suicida fallida pero cada vez que me hundo m\u00e1s me aferro a mis animales,perris y gatitos,todos rescatados de situaciones de mierda. Y los llevo a pasear a la isla y mientras juegan s\u00f3lo me detengo a observarlos,me olvido de todo. Mejoran siempre mis dias de mierda", "in_reply_to_user_id": "147828844", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "348977403", "id": "1198811438980222976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198811423742349313"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T03:51:30.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876880983286579202", "id": "1198811423742349313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198808560387399680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 125, "probability": 0.4453, "type": "Person", "normalized_text": "Alice"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198810801395654658"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:49:02.000Z", "text": "Pq eu deixei \"pacto suicida\" entre aspas? Pq algumas pessoas come\u00e7aram a duvidar que o casal tivesse firmado um pacto. \n\nAlice teve problemas mentais durante a vida e os amigos do casal diziam que nem ela, nem o marido gostariam de viver sem o outro.", "in_reply_to_user_id": "158137648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "158137648", "id": "1198810801395654658"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198808839342247936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.763, "type": "Person", "normalized_text": "yuuki"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.7454, "type": "Person", "normalized_text": "Mafuyu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198810718461734913"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:48:42.000Z", "text": "@Hsa_Zaidan Eu tamb\u00e9m acho que n\u00e3o. Talvez o yuuki tenha sentido isso tamb\u00e9m, que cedo ou tarde o Mafuyu ia sair da vida dele. Eu nunca tentei me aprofundar, mas at\u00e9 hoje n\u00e3o entendo pq ele se matou :/", "in_reply_to_user_id": "4250061984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3247002228", "id": "1198810718461734913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198808309500960768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 92, "end": 98, "username": "wodav", "id": "914638578663256064"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198810155036676096"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:46:28.000Z", "text": "RT @indeferido: Algu\u00e9m de psicologia ou que tenha experi\u00eancia em crise obsessiva/suicida, a @wodav t\u00e1 precisando de uma for\u00e7a", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16686091", "id": "1198810155036676096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198799029225824256"}], "edit_history_tweet_ids": ["1198809952892141568"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:45:40.000Z", "text": "@r_maettc Tamb\u00e9m t\u00f4 apaixonada por um cara que se suicidou \nKkkkkkkkkk triste", "in_reply_to_user_id": "2898236470", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195739423561965568", "id": "1198809952892141568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.3797, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198809916460478464"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T03:45:31.000Z", "text": "juntadita con el escuadron suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "552392181", "id": "1198809916460478464", "geo": {"place_id": "01d5a4263d85ebc1"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.4902, "type": "Other", "normalized_text": "ani"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198809718506082304"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T03:44:44.000Z", "text": "Vayan haciendo apuestas de quien se suicida primero ani o yo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720825829685526530", "id": "1198809718506082304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198809717696606208"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T03:44:44.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1413597470", "id": "1198809717696606208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198808309500960768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 92, "end": 98, "username": "wodav", "id": "914638578663256064"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198809716975161344"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:44:43.000Z", "text": "RT @indeferido: Algu\u00e9m de psicologia ou que tenha experi\u00eancia em crise obsessiva/suicida, a @wodav t\u00e1 precisando de uma for\u00e7a", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29555503", "id": "1198809716975161344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198809711556075520"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:44:42.000Z", "text": "um conhecido meu se suicidou  por conta da depress\u00e3o e agora um amigo meu tamb\u00e9m depressivo t\u00e1 tendo uma reca\u00edda monstruosa pq ele era muito mais pr\u00f3ximo dele\n\nQUE DOEN\u00c7A MALDITA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2456780689", "id": "1198809711556075520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198809589170528257"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:44:13.000Z", "text": "\"ela se suicidou\" kkkkkk https://t.co/B3Nx4Otj2I", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136091615850881026", "id": "1198809589170528257", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/B3Nx4Otj2I", "expanded_url": "https://twitter.com/yohannamlly/status/1198806567338024960", "display_url": "twitter.com/yohannamlly/st\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.8792, "type": "Other", "normalized_text": "ios 13"}, {"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9844, "type": "Product", "normalized_text": "iphone"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198809508862156800"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:43:54.000Z", "text": "puts esse ios 13 matou o iphone se coitado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133895522", "id": "1198809508862156800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198808531916472320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198809310157037568"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:43:06.000Z", "text": "@anterogreco Era a respeito duma cantora que, pelo visto, se matou. Que bom que vc viu a tempo", "in_reply_to_user_id": "55729783", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "83295879", "id": "1198809310157037568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198756540230053889"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Alpha_Omega72", "id": "3904296557"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "monasterioR", "id": "2216589010"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198809253886210048"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T03:42:53.000Z", "text": "RT @Alpha_Omega72: @monasterioR @ivanedlm Porqu\u00e9 no preocupan estas v\u00edctimas? PORQU\u00c9 CALLAN LOS MERCENARIOS DE LA INFORMACI\u00d3N?\n\n2019: Cada\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122519966002163717", "id": "1198809253886210048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198807118079578113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "wodav", "id": "914638578663256064"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198809208390594560"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:42:42.000Z", "text": "RT @wodav: Algu\u00e9m com experi\u00eancia em crise obsessiva/suicida pra falar comigo por favor? Meus amigos n t\u00e3o respondendo e o cvv n funciona n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52123119", "id": "1198809208390594560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198808321152757761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BokunMica", "id": "1171565706128908288"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9282, "type": "Person", "normalized_text": "Hanna B"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198809160596500482"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T03:42:31.000Z", "text": "@BokunMica Pero si Hanna B no llora se suicida.", "in_reply_to_user_id": "1171565706128908288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1002036477029769216", "id": "1198809160596500482"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198571601949650944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "exounionbr", "id": "167070222"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Goo Hara"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.8035, "type": "Person", "normalized_text": "Kara"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198809019462430722"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:41:57.000Z", "text": "RT @exounionbr: Informamos com muita tristeza sobre o falecimento de Goo Hara (ex Kara).\n\nAparentemente ela tirou a pr\u00f3pria vida, a pol\u00edcia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4180562907", "id": "1198809019462430722"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7894, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198808944157835264"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:41:39.000Z", "text": "Gabriel \u00e9 um bsta e aquele discurso dele de coitadinho N\u00c3O COMPRO kcte o cara vai la faz algo certo e dana a chorar... pra pqp n\u00e9...\nNem parece que ele mesmo matou a paroquia inteira dele os prendendo do lado de fora da igreja enquanto se escondia feito rato la dentro... twd1008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "433689109", "id": "1198808944157835264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 76, "end": 82, "username": "wodav", "id": "914638578663256064"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198808309500960768"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:39:08.000Z", "text": "Algu\u00e9m de psicologia ou que tenha experi\u00eancia em crise obsessiva/suicida, a @wodav t\u00e1 precisando de uma for\u00e7a", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "55574742", "id": "1198808309500960768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198652621411770369"}], "edit_history_tweet_ids": ["1198808176105267200"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T03:38:36.000Z", "text": "@Satiro2018 Nada... Eso es puea paja manipularte... Un suicida no avisa... Menos insinua que va pata esa... Lo hace y ya!", "in_reply_to_user_id": "1071023104485412864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1330022509", "id": "1198808176105267200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198807118079578113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "wodav", "id": "914638578663256064"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198808142785777664"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:38:28.000Z", "text": "RT @wodav: Algu\u00e9m com experi\u00eancia em crise obsessiva/suicida pra falar comigo por favor? Meus amigos n t\u00e3o respondendo e o cvv n funciona n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2817434843", "id": "1198808142785777664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198738097762119681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "brenoleao5", "id": "1085737438776094720"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "adilson"}, {"start": 164, "end": 171, "probability": 0.9838, "type": "Organization", "normalized_text": "cruzeiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198808070400495617"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:38:11.000Z", "text": "@brenoleao5 O adilson matou o time, com o treinador antigo o time jogava certo e criava mt, pecava s\u00f3 nhr de finalizar.... Agr o time ta uma bosta, s\u00f3 n\u00e3o cai se o cruzeiro conseguir ser pior", "in_reply_to_user_id": "1085737438776094720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121833905458438149", "id": "1198808070400495617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198771524641140737"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SCInternautas", "id": "1189877157343969280"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "D'Alessandro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198807977110769664"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:37:49.000Z", "text": "RT @SCInternautas: D'Alessandro foi um dos poucos que teve criatividade no jogo de hoje, por\u00e9m pecou em algumas jogadas, mas foi bem em ger\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066809709", "id": "1198807977110769664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198654552905531393"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rollingstoneBR", "id": "10877272"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.9128, "type": "Person", "normalized_text": "Goo Hara"}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.7937, "type": "Person", "normalized_text": "Kara"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198807886413123585"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:37:27.000Z", "text": "RT @rollingstoneBR: Goo Hara morreu no domingo, 24, aos 28 anos. A suspeita \u00e9 que a ex-integrante do grupo Kara se suicidou:\nhttps://t.co/m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4919523700", "id": "1198807886413123585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198807432136470528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1198807871783354368"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T03:37:24.000Z", "text": "@SarabtsPTWz4 Todos en plan suicida", "in_reply_to_user_id": "1118992879064629250", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170125534753447937", "id": "1198807871783354368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198807523643531264"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 126, "probability": 0.5471, "type": "Other", "normalized_text": "Tiptree"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198807843547336705"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:37:17.000Z", "text": "Muita controv\u00e9rsia foi levantada sobre o \"pacto suicida\" dos dois. E muitos autores sentiram que, ainda que o legado de Tiptree na literatura seja imenso, \u00e9 uma hist\u00f3ria que dispara gatilhos, em especial nas pessoas com defici\u00eancia e problemas mentais.", "in_reply_to_user_id": "158137648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "158137648", "id": "1198807843547336705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198807118079578113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "wodav", "id": "914638578663256064"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198807839868936192"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:37:16.000Z", "text": "RT @wodav: Algu\u00e9m com experi\u00eancia em crise obsessiva/suicida pra falar comigo por favor? Meus amigos n t\u00e3o respondendo e o cvv n funciona n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159648634931175424", "id": "1198807839868936192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198807118079578113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "wodav", "id": "914638578663256064"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198807752757395456"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:36:55.000Z", "text": "RT @wodav: Algu\u00e9m com experi\u00eancia em crise obsessiva/suicida pra falar comigo por favor? Meus amigos n t\u00e3o respondendo e o cvv n funciona n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55574742", "id": "1198807752757395456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198803756395192320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.4637, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.3377, "type": "Person", "normalized_text": "Maravilha"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.476, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.6055, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 181, "end": 186, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198807684331520000"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:36:39.000Z", "text": "@saladajusticab Os 2 pilares chamam Aquaman e mulher Maravilha, Harley e Aves s\u00f3  v\u00e3o servir pra atra\u00ed p\u00fablico teen que nem Esquadr\u00e3o Suicida kkkk mt gente s\u00f3 foi ver pela roupa da Harley", "in_reply_to_user_id": "1106652090246533121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1254397741", "id": "1198807684331520000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.6678, "type": "Other", "normalized_text": "dark"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.7695, "type": "Other", "normalized_text": "AMAs"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 45, "tag": "AMAs"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198807672860090368"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T03:36:36.000Z", "text": "sali\u00f3 m\u00ed lado dark emo suicida sat\u00e1nico #AMAs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757675678573686784", "id": "1198807672860090368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198296404323647489"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.8994, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.8257, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.8677, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.8522, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Qui"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198807328138678272"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:35:14.000Z", "text": "RT @Centraldcnauta: Opa! \n\nEm seu Instagram, o diretor David Ayer acaba de publicar essa nova foto do Coringa do Jared Leto e da Harley Qui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2934261934", "id": "1198807328138678272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198806681507041280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "LenoLopes8", "id": "885347277845540864"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "ruanlucas_fla", "id": "197523794"}, {"start": 124, "end": 138, "username": "ruanlucas_fla", "id": "197523794"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 103, "probability": 0.5469, "type": "Organization", "normalized_text": "CP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198807252238569478"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:34:56.000Z", "text": "@Lika_Rasoli @LenoLopes8 @ruanlucas_fla Se n\u00e3o matou, sequestrou, violou ou roubou algu\u00e9m, o resto do CP t\u00e1 liberado, certo @ruanlucas_fla \n\nComo diria nas brincadeiras de inf\u00e2ncia, isopor n\u00e3o tem sangue. S\u00f3 colar com miojo e super bonder", "in_reply_to_user_id": "39091584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52583481", "id": "1198807252238569478"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198807127684505600"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T03:34:26.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "446592494", "id": "1198807127684505600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198807118079578113"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:34:24.000Z", "text": "Algu\u00e9m com experi\u00eancia em crise obsessiva/suicida pra falar comigo por favor? Meus amigos n t\u00e3o respondendo e o cvv n funciona nunca e eu acabei desistindo. Logo eu vou apagar isso, eu s\u00f3 preciso de ajuda rapidinho", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "914638578663256064", "id": "1198807118079578113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198806508043042818"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "GuiTintel", "id": "47846061"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "ThePerezHilton", "id": "3911239745"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198806899661115393"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:33:32.000Z", "text": "@br3nopontes @GuiTintel @ThePerezHilton coragem se matou com a pr\u00f3pria lingua esse viado safado! felizmente minha princesa ta no palco essa gata ta aonde????", "in_reply_to_user_id": "382960433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851626142595502080", "id": "1198806899661115393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 27, "probability": 0.4653, "type": "Person", "normalized_text": "perereca suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198806841121226752"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:33:18.000Z", "text": "a m\u00fasica da perereca suicida nao sai da minha cabe\u00e7a q inferno", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2999040287", "id": "1198806841121226752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198806551617835008"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:32:09.000Z", "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272962945", "id": "1198806551617835008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198797943668641795"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xavierpadilla", "id": "101860204"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198806329520988160"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T03:31:16.000Z", "text": "RT @xavierpadilla: Todo lo que ocurre actualmente en Latinoam\u00e9rica radica en suponernos rep\u00fablicas post coloniales. Nuestra ignorancia de l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "254586564", "id": "1198806329520988160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198806318762643459"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:31:13.000Z", "text": "tudo come\u00e7ou quando me chamavam de gatinha na infancia e disseram q a curiosidade matou o gato\ncerteza q o gato se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829511767793528832", "id": "1198806318762643459"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198802780942675968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "icaruswiftie", "id": "1412979224986722304"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198805774673285120"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:29:04.000Z", "text": "@icaruswiftie apaga que se formos por esse pensamento ela \"matou\" tr\u00eas \u00e1lbuns ent\u00e3o kdksks", "in_reply_to_user_id": "951747740287029248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3037829741", "id": "1198805774673285120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198756540230053889"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Alpha_Omega72", "id": "3904296557"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "monasterioR", "id": "2216589010"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198805396212920322"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T03:27:33.000Z", "text": "RT @Alpha_Omega72: @monasterioR @ivanedlm Porqu\u00e9 no preocupan estas v\u00edctimas? PORQU\u00c9 CALLAN LOS MERCENARIOS DE LA INFORMACI\u00d3N?\n\n2019: Cada\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112295052401917954", "id": "1198805396212920322"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198805246098755585"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T03:26:58.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768120156", "id": "1198805246098755585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198803632067620864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cleitinhob98", "id": "945463194490949632"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "_dudinhanetto", "id": "1165682508568174592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198804715464736768"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:24:51.000Z", "text": "RT @cleitinhob98: @_dudinhanetto Ah amor mas vc matou uns 13 com aquela varada que se deu na \u00e1gua kkkkk desistiu mt f\u00e1cil lkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165682508568174592", "id": "1198804715464736768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.476, "type": "Other", "normalized_text": "AMAs"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9071, "type": "Person", "normalized_text": "TAYLOR"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "AMAs"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198804651048656902"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:24:36.000Z", "text": "#AMAs A MELHOR PERFOMANCE DA CARREIRA DA TAYLOR E SE ISSO \u00c9 \u00d3BVIO. FOI LINDO, ARREPIANTE, DIVINO, MATOU E JANTOU O CORPO DO SCOOTER. AMOOOOO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806268114245746689", "id": "1198804651048656902"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.7365, "type": "Other", "normalized_text": "XXXTENTACION"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198804617481596929"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T03:24:28.000Z", "text": "\u00daltimamente estoy escuchando mucho XXXTENTACION... Ser\u00e9 un chico sad o un chico suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1010031954207657984", "id": "1198804617481596929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198800284283211776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "belpetit", "id": "59834186"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.6679, "type": "Person", "normalized_text": "Manowar"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.8124, "type": "Person", "normalized_text": "Jill"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198804599152500737"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:24:23.000Z", "text": "@belpetit \u00c9 muito foda. \u00c9 tipo Manowar com vocal feminino. Pena que a Jill, vocalista, se matou ano passado.", "in_reply_to_user_id": "59834186", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28122222", "id": "1198804599152500737", "geo": {"place_id": "6d686109879c456b"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198804221962997760"}], "edit_history_tweet_ids": ["1198804223246422016"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:22:54.000Z", "text": "Turbilh\u00e3o de coisas, e ent\u00e3o nesses vinte minutos que eu fiquei refletindo sobre a vida, no banheiro, eu narrei a minha carta suicida de 3 p\u00e1ginas.", "in_reply_to_user_id": "2361620275", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2361620275", "id": "1198804223246422016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9704, "type": "Other", "normalized_text": "fortnite"}, {"start": 43, "end": 56, "probability": 0.6938, "type": "Other", "normalized_text": "NintendoSwitch"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 41, "tag": "fortnite"}, {"start": 42, "end": 57, "tag": "NintendoSwitch"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/O1vrld3ZTb", "expanded_url": "https://twitter.com/WithoutYouBurns/status/1198803819263512576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O1vrld3ZTb", "media_key": "3_1198803816977596422"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198803819263512576"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T03:21:17.000Z", "text": "Con el escuadron suicida jajaja #fortnite #NintendoSwitch https://t.co/O1vrld3ZTb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855051980", "id": "1198803819263512576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198803741350207488"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:20:59.000Z", "text": "nossa mano q droga\nacabei de descobrir que uma menina q eu estudei se suicidou pq tava com depress\u00e3o, eu to mt triste com isso....\ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "340710945", "id": "1198803741350207488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198803374369587200"}], "edit_history_tweet_ids": ["1198803686031593472"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:20:46.000Z", "text": "se voc\u00ea est\u00e1 lendo at\u00e9 aqui\nsabe a gravidade da situa\u00e7\u00e3o\neu tenho 15 anos e me tornei um suicida\nesse termo \u00e9 ruim , n\u00e3o gosto de usa-lo\nmas n\u00e3o consigo ver um objeto afiado sem tentar fazer algo comigo mesmo\nminha garganta PRECISA ser rasgada.", "in_reply_to_user_id": "1028800206899425280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028800206899425280", "id": "1198803686031593472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198803056269418497"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_dudinhanetto", "id": "1165682508568174592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198803632067620864"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:20:33.000Z", "text": "@_dudinhanetto Ah amor mas vc matou uns 13 com aquela varada que se deu na \u00e1gua kkkkk desistiu mt f\u00e1cil lkkk", "in_reply_to_user_id": "1165682508568174592", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "945463194490949632", "id": "1198803632067620864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198797943668641795"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xavierpadilla", "id": "101860204"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198802916376764417"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T03:17:42.000Z", "text": "RT @xavierpadilla: Todo lo que ocurre actualmente en Latinoam\u00e9rica radica en suponernos rep\u00fablicas post coloniales. Nuestra ignorancia de l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115800492", "id": "1198802916376764417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198800061657944069"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Naoadeq", "id": "1183068010707324930"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.9143, "type": "Organization", "normalized_text": "KGB"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.8567, "type": "Other", "normalized_text": "3a guerra mundial"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198802497370050560"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:16:02.000Z", "text": "@Naoadeq Tb se a conclus\u00e3o fosse a q um agente da KGB matou um presidente americano era coisa pra 3a guerra mundial...", "in_reply_to_user_id": "1183068010707324930", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "746767699456462848", "id": "1198802497370050560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198802484468371456"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T03:15:59.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134212291", "id": "1198802484468371456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.8803, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}, {"start": 30, "end": 37, "probability": 0.839, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/tYdyOAexPt", "expanded_url": "http://www.elrotativo.com.mx/index.php/policia/item/4482-se-suicida-joven-en-veracruz", "display_url": "elrotativo.com.mx/index.php/poli\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198802433692110848"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T03:15:47.000Z", "text": "Se suicida joven en Veracruz\n\nVeracruz, Ver.- Un joven que viv\u00eda en una depresi\u00f3n y con un severo problema de adicciones, fue encontrado sin vida en el interior de su domicilio localizado en... https://t.co/tYdyOAexPt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1089195837551345664", "id": "1198802433692110848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198766538242703360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "IkkiFigueroa23", "id": "2437863523"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "mikey5sec", "id": "3395592733"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.5176, "type": "Other", "normalized_text": "Idol"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198802419255259136"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T03:15:44.000Z", "text": "@IkkiFigueroa23 @mikey5sec Por qu\u00e9 siempre que un Idol se suicida hacen la misma pregunta ? Osea que culpa tiene el. El ha superado muchas cosas. Ha tenido una vida dura y gracias a su familia y a sus amigos ha sabido salir adelante", "in_reply_to_user_id": "2437863523", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "215367807", "id": "1198802419255259136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198802315945398274"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T03:15:19.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167884527", "id": "1198802315945398274"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198770723646513157"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AndreaSAPYENS", "id": "214885086"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "magistirana", "id": "1040382294102614017"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "lilianahendel", "id": "166187097"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "PilarMolina", "id": "96926301"}, {"start": 60, "end": 75, "username": "AndreaKVazquez", "id": "2351553227"}, {"start": 76, "end": 89, "username": "T0masVazquez", "id": "1042173794276786181"}, {"start": 90, "end": 106, "username": "horaciorlarreta", "id": "77009449"}, {"start": 107, "end": 120, "username": "T0masVazquez", "id": "1042173794276786181"}, {"start": 121, "end": 135, "username": "LaPajarita666", "id": "1175071088625233920"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.6967, "type": "Other", "normalized_text": "Mel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198802106297257985"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T03:14:29.000Z", "text": "RT @AndreaSAPYENS: @magistirana @lilianahendel @PilarMolina @AndreaKVazquez @T0masVazquez @horaciorlarreta @T0masVazquez @LaPajarita666 Mel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2398435364", "id": "1198802106297257985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198760366370635777"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "zorrapolitika", "id": "1214985692725612544"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198802045605752832"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T03:14:14.000Z", "text": "@zorrapolitika Con cada we\u00e1 que dice se suicida un poco m\u00e1s.", "in_reply_to_user_id": "1180653592056860672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2603942924", "id": "1198802045605752832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198676535139586050"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "carce55", "id": "81422542"}, {"start": 84, "end": 98, "username": "CarmenPizanoL", "id": "1624538137"}, {"start": 99, "end": 105, "username": "ggsil", "id": "15093112"}, {"start": 106, "end": 117, "username": "ggalarzamx", "id": "59649773"}, {"start": 118, "end": 133, "username": "MiguelZacarias", "id": "111521137"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Sinhu\u00e9"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198801377926860800"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T03:11:35.000Z", "text": "RT @carce55: Candorosamente, Diego Sinhu\u00e9 se interna en la trampa tendida por AMLO. @CarmenPizanoL @ggsil @ggalarzamx @MiguelZacarias @r_iz\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238245577", "id": "1198801377926860800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198599447929901056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "paraquebailemiR", "id": "2505973955"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198801216492449797"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T03:10:57.000Z", "text": "RT @paraquebailemiR: La cultura del esfuerzo no es mentira, ni mucho menos, y menos en un sistema socialdem\u00f3crata garantista. Lo que es men\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2978387421", "id": "1198801216492449797"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198763448773042179"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "INFOATAVRS", "id": "3756551476"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "benjavicunamori", "id": "291356337"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198801172808777729"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T03:10:46.000Z", "text": "@INFOATAVRS @benjavicunamori Ah mira un villano que se suicida ,que \"original\" :v", "in_reply_to_user_id": "3756551476", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "425953128", "id": "1198801172808777729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198797943668641795"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xavierpadilla", "id": "101860204"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198801044492496896"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T03:10:16.000Z", "text": "RT @xavierpadilla: Todo lo que ocurre actualmente en Latinoam\u00e9rica radica en suponernos rep\u00fablicas post coloniales. Nuestra ignorancia de l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117247044", "id": "1198801044492496896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198800648004947969"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:08:41.000Z", "text": "as vezes fico pensando nas hist\u00f3rias que eu ou\u00e7o n\u00e9... kkkkkk  meu pai me disse assim que quando minha m\u00e3e ficou gr\u00e1vida de mim, ela queria se matar e foi at\u00e9 uma ponte pra se jogar .... por\u00e9m at\u00e9 hoje n\u00e3o sei o final da hist\u00f3ria, obviamente ela n\u00e3o se matou n\u00e9, mas pq ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "848724345224560641", "id": "1198800648004947969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198800300951388160"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T03:07:19.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92193573", "id": "1198800300951388160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198800130125836288"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T03:06:38.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926659988", "id": "1198800130125836288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198800101889708033"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T03:06:31.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051138426878222338", "id": "1198800101889708033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198793383373942785"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MarjoPS8", "id": "741434740272726016"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.3725, "type": "Person", "normalized_text": "Benja"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198799165238710272"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T03:02:48.000Z", "text": "@MarjoPS8 Sii cierto? Y de ah\u00ed yo creo que se suicida el Benja \ud83d\ude32", "in_reply_to_user_id": "741434740272726016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2855456668", "id": "1198799165238710272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198799039283781633"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:02:18.000Z", "text": "Queria postar ft dela aqui, ela sempre foi meu amor maior.. e por conta de uma depress\u00e3o ela se suicidou.. s\u00f3 falei isso pra deixar o recado:\ngente cuide da sa\u00fade mental de vcs. \n\nj\u00e1 fazem 13 anos mas e eu ainda sinto mt falta dessa mulher! https://t.co/GGAr3Y7wW4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137875562792398848", "id": "1198799039283781633", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/GGAr3Y7wW4", "expanded_url": "https://twitter.com/alincarla2510/status/1198799039283781633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GGAr3Y7wW4", "media_key": "3_1198799035303370752"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198799029225824256"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:02:15.000Z", "text": "Acabei de ver uma hist\u00f3ria de uma mina que se apaixonou por um cara que se suicidou hmkkk j\u00e1 ouvi essa aqui", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2898236470", "id": "1198799029225824256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198798828876509185"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T03:01:28.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142805209", "id": "1198798828876509185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198797447255990272"}], "edit_history_tweet_ids": ["1198798714544021505"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T03:01:00.000Z", "text": "@MijaelGLP Imaginate hay un hijo de un delincuente, que fue ministro en el segundo gobierno del suicida, que quiere postular al congreso.", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "608426886", "id": "1198798714544021505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198790614856454151"}], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "joaquintdasilva", "id": "1215994851797471232"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198798598370136064"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:00:33.000Z", "text": "@PReflitao @JOAQUINTDASILVA kkkkk miss\u00e3o suicida ...", "in_reply_to_user_id": "788611364", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2498569444", "id": "1198798598370136064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 22, "username": "Cuarto_Poder", "id": "53775366"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.5726, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198798581953490944"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T03:00:29.000Z", "text": "Ahhhhhhh @Cuarto_Poder con esa sra Bartra, pat\u00e9tica hablando de \u201cconvicciones\u201d \u201cprincipios\u201d, victimiz\u00e1ndose quej\u00e1ndose que no la dejan hacer pol\u00edtica, blind\u00f3 al suicida y habla de que votar\u00e1n por ella porque conocen sus \u201cluchas\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "385522206", "id": "1198798581953490944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198067166895099904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "psitarjapreta", "id": "2910751059"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "fam\u00edl"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198798539998089216"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:00:19.000Z", "text": "RT @psitarjapreta: Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "360213761", "id": "1198798539998089216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198798492182994944"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T03:00:07.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "593047604", "id": "1198798492182994944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198798340525363202"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T02:59:31.000Z", "text": "alguien-no-tan-suicida: Es triste. Porque nadie nunca va a luchar por mi, nadie va a detenerme cuando me alejo, y tampoco me aprecian cuando estoy. Entro y salgo de la vida de las personas, y ellos ni siquiera lo notan. https://t.co/4O5kY9urwT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796096543925432320", "id": "1198798340525363202", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/4O5kY9urwT", "expanded_url": "https://tmblr.co/Zh1z7f2mI4en4", "display_url": "tmblr.co/Zh1z7f2mI4en4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tumblr.com/pams01/189281766468/es-triste-porque-nadie-nunca-va-a-luchar-por-mi"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198798167829073920"], "lang": "it", "created_at": "2019-11-25T02:58:50.000Z", "text": "Pensamiento suicida \ud83d\ude23 Basta!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "382968928", "id": "1198798167829073920", "geo": {"place_id": "015672e3598a40db"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198798093652758528"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T02:58:32.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894516062938648576", "id": "1198798093652758528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198705891819819015"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SergioV57158003", "id": "1035650298407268352"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198798004972597248"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T02:58:11.000Z", "text": "RT @SergioV57158003: UN PUEBLO SUICIDA O COBARDE\n\nLa fortaleza de los corruptos es la apat\u00eda de la mayor\u00eda del pueblo. Y si esperamos reacc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3296574725", "id": "1198798004972597248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198797983216787457"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T02:58:06.000Z", "text": "perereca suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1103506960622718977", "id": "1198797983216787457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198770723646513157"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AndreaSAPYENS", "id": "214885086"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "magistirana", "id": "1040382294102614017"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "lilianahendel", "id": "166187097"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "PilarMolina", "id": "96926301"}, {"start": 60, "end": 75, "username": "AndreaKVazquez", "id": "2351553227"}, {"start": 76, "end": 89, "username": "T0masVazquez", "id": "1042173794276786181"}, {"start": 90, "end": 106, "username": "horaciorlarreta", "id": "77009449"}, {"start": 107, "end": 120, "username": "T0masVazquez", "id": "1042173794276786181"}, {"start": 121, "end": 135, "username": "LaPajarita666", "id": "1175071088625233920"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.6967, "type": "Other", "normalized_text": "Mel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198797975247609858"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T02:58:04.000Z", "text": "RT @AndreaSAPYENS: @magistirana @lilianahendel @PilarMolina @AndreaKVazquez @T0masVazquez @horaciorlarreta @T0masVazquez @LaPajarita666 Mel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2396332296", "id": "1198797975247609858"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198797943668641795"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T02:57:57.000Z", "text": "Todo lo que ocurre actualmente en Latinoam\u00e9rica radica en suponernos rep\u00fablicas post coloniales. Nuestra ignorancia de la historia es suicida. Jam\u00e1s fuimos colonias, fuimos imperio. He aqu\u00ed por segunda vez en plena acci\u00f3n\nlos efectos nefastos de la leyenda negra antiespa\u00f1ola.", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 4, "like_count": 93, "quote_count": 4}, "author_id": "101860204", "id": "1198797943668641795"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198797892124844034"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T02:57:44.000Z", "text": "En mi opini\u00f3n un suicida no es un cobarde, un cobarde es aquel que teniendo oculta su identidad se dedica a insultar a los dem\u00e1s en redes sociales.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "145016254", "id": "1198797892124844034"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198758729933631489"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "luiztwang", "id": "4872910719"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.8733, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198797843026391040"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T02:57:33.000Z", "text": "RT @luiztwang: meu maior medo como f\u00e3 de kpop \u00e9 um dia acordar e receber a not\u00edcia de que algu\u00e9m que eu acompanho se suicidou\n\neu j\u00e1 fico m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966445195498835969", "id": "1198797843026391040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198448826165727232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LiberalismoPE", "id": "1183798971979841536"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198797485616951299"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T02:56:07.000Z", "text": "@LiberalismoPE Ya para que si el cobarde suicida ya no esta aqui. Asi somos carajo siempre  lo supimos y solo confirmaras dates como lugar fachas etc no seas ...... el PERU nesecita otros objectives reales ya no mas historias del cobarde suicida", "in_reply_to_user_id": "1183798971979841536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1044741256469856256", "id": "1198797485616951299"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198797277176958977"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T02:55:18.000Z", "text": "mi pap\u00e1 no me esta dejando ir a cool, me voy a suicida r", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920003093407903744", "id": "1198797277176958977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198792048532439041"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Daryki", "id": "2379470906"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198797163108720640"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T02:54:50.000Z", "text": "@Daryki Vc se matou sem quere???????", "in_reply_to_user_id": "2379470906", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076820575769804803", "id": "1198797163108720640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198783461475147777"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ezrajo", "id": "22103479"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198797126970544128"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T02:54:42.000Z", "text": "@ezrajo Los humanos pueden vivir m\u00e1s de 100 a\u00f1os (pr\u00e1cticamente no mueren) pero existe un culto suicida, o eso parece. Aqu\u00ed entra un polic\u00eda franc\u00e9s a investigar.", "in_reply_to_user_id": "22103479", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34971557", "id": "1198797126970544128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.5247, "type": "Person", "normalized_text": "Josh"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198797119429267456"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T02:54:40.000Z", "text": "O Josh chorando pq a m\u00e3e se matou d\u00f3i demais p\u00f4 e eu ainda me submeto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124944396842164224", "id": "1198797119429267456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198791083368550402"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "atzgod", "id": "1177729921466224640"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198796933126590466"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T02:53:56.000Z", "text": "@atzgod es el reto suicida", "in_reply_to_user_id": "1177729921466224640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127826323706142720", "id": "1198796933126590466"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198773966887886848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 18, "username": "dekuwi", "id": "1530111463272108032"}], "annotations": [{"start": 246, "end": 253, "probability": 0.6416, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198796634416713730"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T02:52:44.000Z", "text": "@melisadlv @Dekuwi Tienen parte de la culpa, pero veo mucha gente que dice que si no los odiaran ellos no se hubiesen suicidado cuando en realidad es mucho m\u00e1s complicado que eso. Por algo hay tanta gente que se suicida incluso sin haber sufrido bullying ni sido famoso", "in_reply_to_user_id": "1001636624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904548353886781440", "id": "1198796634416713730"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198796435153653761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vveiga_rafa", "id": "1027065973751341056"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198796558042648576"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T02:52:26.000Z", "text": "@vveiga_rafa nao sei estou triste e suicida", "in_reply_to_user_id": "1027065973751341056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159180386582302727", "id": "1198796558042648576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198796476425609219"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T02:52:07.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171452865", "id": "1198796476425609219"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.8651, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Taylor"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.7323, "type": "Other", "normalized_text": "AMAs"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 94, "tag": "AMAs"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198796254614040576"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T02:51:14.000Z", "text": "Mano se a Camila quase me matou imagina o que a Taylor n\u00e3o vai fazer cmg? Jsjsnakajdbdna\n#AMAs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922866883266797569", "id": "1198796254614040576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4663, "type": "Person", "normalized_text": "NOAH"}, {"start": 5, "end": 8, "probability": 0.5085, "type": "Person", "normalized_text": "\u4e38\u85e4\u6b63\u9053"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/Pp6jTVFjft", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12966", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12966"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198796137618006016"], "lang": "ja", "created_at": "2019-11-25T02:50:46.000Z", "text": "NOAH\u306e\u4e38\u85e4\u6b63\u9053\u304c\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30b2\u30fc\u30c8\u521d\u53c2\u6226\uff01\uff13\u56e3\u4f53\u306e\u5408\u540c\u8208\u884c\u306e\u53ef\u80fd\u6027 https://t.co/Pp6jTVFjft", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "578529652", "id": "1198796137618006016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198795988204507136"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T02:50:10.000Z", "text": "se eu n\u00e3o aparecer amanh\u00e3 saibam que foi a c\u00f3lica que me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "994034417327894529", "id": "1198795988204507136", "geo": {"place_id": "23d81de6fe7594cb"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198795726786043905"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T02:49:08.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2664468967", "id": "1198795726786043905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "edit_history_tweet_ids": ["1198795608707993600"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T02:48:40.000Z", "text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996160320484925440", "id": "1198795608707993600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.7417, "type": "Person", "normalized_text": "Bacic"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.7298, "type": "Person", "normalized_text": "Vagner Love"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198795340251574277"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T02:47:36.000Z", "text": "Gente o Bacic se matou mesmo. Sua \u00faltima mensagem foi:\n\"Eu n\u00e3o aguento mais ver o Vagner Love jogar\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125432673873346560", "id": "1198795340251574277"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198738064362950657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 77, "probability": 0.8739, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.5065, "type": "Person", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6668, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequin"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198795213168414720"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T02:47:06.000Z", "text": "RT @LegiaoDosHerois: Saudades dos dois? Diretor do primeiro \"Esquadr\u00e3o Suicida\" compartilha nova foto dos bastidores com Coringa e Arlequin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965680948653240321", "id": "1198795213168414720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198794898163609600"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T02:45:50.000Z", "text": "Suicida vai pro inferno?smp disse pra mim msm q essa n \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o,mais voltei a considerar  como uma.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074760588692217865", "id": "1198794898163609600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "tommy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198794749626503168"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T02:45:15.000Z", "text": "meu deus o tommy nao se matou, mataram ele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949673952388972544", "id": "1198794749626503168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198792683264913408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElInformanteUS", "id": "1223220659364470785"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.6505, "type": "Place", "normalized_text": "EstadosUnidos"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9466, "type": "Place", "normalized_text": "Maryland"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "EstadosUnidos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198794746044407808"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T02:45:14.000Z", "text": "RT @ElinformanteUS: #EstadosUnidos.\n\nUn padre de Maryland supuestamente le entreg\u00f3 una escopeta a su hijo adolescente suicida y le dijo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4225262294", "id": "1198794746044407808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": -1, "end": 58, "probability": 0.8173, "type": "Person", "normalized_text": "\ufffd Gabri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198794726205526016"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T02:45:09.000Z", "text": "Padre se revoltou e matou a desgra\u00e7a \ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83e\udddf\u200d\u2640\ufe0f\nIsso a\u00ed Gabriel \ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2749041141", "id": "1198794726205526016"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "juandelacosacol", "id": "887800947405180928", "name": "Jm", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 799, "tweet_count": 53845, "listed_count": 1}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "xavierpadilla", "id": "101860204", "name": "Xavier Padilla", "public_metrics": {"followers_count": 13611, "following_count": 3953, "tweet_count": 19763, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "username": "brener", "id": "28243762", "name": "Brener", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 18, "tweet_count": 4505, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Andrea14_99", "id": "1545926034", "name": "Andrea \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 256, "tweet_count": 10860, "listed_count": 0}, "location": "Central Perk, New York "}, {"verified": false, "username": "_rulixab", "id": "727778261615452160", "name": "rul\u012bx out of context", "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 937, "tweet_count": 40245, "listed_count": 11}, "location": "Central Perk"}, {"verified": false, "username": "taker0119", "id": "138819927", "name": "\u30c6\u30a4\u30ab\u30fc", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 229, "tweet_count": 48772, "listed_count": 6}, "location": "\u30c7\u30b9\u30d0\u30ec\u30fc"}, {"verified": false, "username": "Ani_ux", "id": "1165955515668672512", "name": "Ana \ud83d\udc38", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 342, "tweet_count": 713, "listed_count": 0}, "location": "Pueblo de La Rioja"}, {"verified": false, "username": "idk_todomal", "id": "966361323205513217", "name": "dunia", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 538, "tweet_count": 9119, "listed_count": 2}, "location": "Barcelona, Andalucia "}, {"verified": false, "username": "_Hardraade", "id": "764497193701109760", "name": "Alcoholismo dial\u00e9ctico", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 163, "tweet_count": 18148, "listed_count": 0}, "location": "En el cerro, bajo el olivo"}, {"verified": false, "username": "dunkelkruize", "id": "4847125551", "name": "estrella", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 296, "tweet_count": 7259, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Isabellemoro12", "id": "947893981945483266", "name": "Bebelinha", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 365, "tweet_count": 9208, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "julia_barbosa23", "id": "935967645995819009", "name": "Juju boladona", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 423, "tweet_count": 7597, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Carlos, Brasil"}, {"verified": false, "username": "LaCnews24", "id": "2382275202", "name": "LaC News 24", "public_metrics": {"followers_count": 4260, "following_count": 106, "tweet_count": 82268, "listed_count": 63}, "location": "Calabria"}, {"verified": false, "username": "narboneando", "id": "70248187", "name": "JUAN LUIS NARBONA", "public_metrics": {"followers_count": 1991, "following_count": 2455, "tweet_count": 135040, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "andalalech", "id": "765852494249484289", "name": "nacho ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 120, "tweet_count": 380, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "jmmulet", "id": "211167741", "name": "JM Mulet", "public_metrics": {"followers_count": 78201, "following_count": 1046, "tweet_count": 148879, "listed_count": 1375}}, {"verified": false, "username": "alondramegias1", "id": "1043765511954358272", "name": "Alondrita\ud83e\udda5", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 196, "tweet_count": 1146, "listed_count": 1}, "location": "Western Sahara"}, {"verified": false, "username": "dafnis24852345", "id": "1193690990722404352", "name": "dafnis", "public_metrics": {"followers_count": 4048, "following_count": 4998, "tweet_count": 209426, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "endercriollo2", "id": "849385073254301700", "name": "ENDER CRIOLLO C.", "public_metrics": {"followers_count": 11316, "following_count": 8123, "tweet_count": 219762, "listed_count": 5}, "location": "Trujillo, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "laviedenadja", "id": "1037116316157706240", "name": "Nadja", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 308, "tweet_count": 50863, "listed_count": 5}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "maiderega", "id": "903668299787100162", "name": "maiderega", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 354, "tweet_count": 9055, "listed_count": 0}, "location": "Gasteiz"}, {"verified": false, "username": "ErradoNava", "id": "1102195990428377088", "name": "antonioelnava", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 172, "tweet_count": 6967, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Bona_y_loca", "id": "1183737948757544960", "name": "ziaTriba", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 1065, "tweet_count": 23350, "listed_count": 4}, "location": "Veneza, Veneto"}, {"verified": false, "username": "Noviolenzadonne", "id": "197284836", "name": "Noviolenzasulledonne", "public_metrics": {"followers_count": 2817, "following_count": 2163, "tweet_count": 41770, "listed_count": 0}, "location": "Italia"}, {"verified": false, "username": "AlbaGD", "id": "140439128", "name": "Fuck", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 316, "tweet_count": 21335, "listed_count": 4}, "location": "pffffff"}, {"verified": false, "username": "Airass13", "id": "795367007550140416", "name": "Ainoa Ramirez \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 520, "tweet_count": 26512, "listed_count": 0}, "location": "Amposta, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "alejand069", "id": "1435346930", "name": "Alejandro LC de la Catedral Sumergida en La Mancha", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 323, "tweet_count": 14170, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "manuwhappened", "id": "454236439", "name": "Manu", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 83, "tweet_count": 9280, "listed_count": 1}, "location": "Malaga, Spain"}, {"verified": false, "username": "bolasdebraille", "id": "1153481395844657152", "name": "Drinking la Birra Loca", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 253, "tweet_count": 15425, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "malee_gtz", "id": "2335451592", "name": "Malena Guti\u00e9rrez", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1062, "tweet_count": 14245, "listed_count": 4}, "location": "Rep\u00fablica Popular de Peronia"}, {"verified": false, "username": "avonxheaven", "id": "378686872", "name": "jude", "public_metrics": {"followers_count": 2477, "following_count": 1009, "tweet_count": 63148, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "andreabtn_", "id": "408509278", "name": "no s\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 1463, "following_count": 556, "tweet_count": 38100, "listed_count": 10}, "location": "Asturies; \ud83c\udf1e"}, {"verified": false, "username": "LittlePeliverde", "id": "1133462028", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd99\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd89\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 2284, "tweet_count": 30768, "listed_count": 5}, "location": "Orihuela, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "unax_ag", "id": "910510362491056128", "name": "makineto.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 89, "tweet_count": 890, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "baemojoyoyo", "id": "3290562532", "name": "p\u00e1jaro culito girasol", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 924, "tweet_count": 64779, "listed_count": 11}, "location": "en ig soy @lapaycita"}, {"verified": false, "username": "Carl0sarz", "id": "633688160", "name": "(+)", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 776, "tweet_count": 11308, "listed_count": 7}, "location": "Sevilla"}, {"verified": false, "username": "mi_chichi_", "id": "2751299908", "name": "mitxi", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 643, "tweet_count": 54117, "listed_count": 2}, "location": "crisis perrotini"}, {"verified": false, "username": "carlos_hidser", "id": "3359124993", "name": "Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 396, "tweet_count": 17754, "listed_count": 4}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "rage_floyd", "id": "3126961444", "name": "\u30ec\u30fc\u30b8\ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 335, "tweet_count": 23502, "listed_count": 4}, "location": "s\u00e3o paulo, brazil"}, {"verified": false, "username": "thaysputa", "id": "3109430471", "name": "t h a y s", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 840, "tweet_count": 6053, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "lomathayna8", "id": "877672335020568577", "name": "aleat\u00f3ria.com", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 192, "tweet_count": 22891, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kzm_82_dg", "id": "841061212230045696", "name": "dyuma", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 688, "tweet_count": 23649, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Dragongate_SUNA", "id": "970275050673782785", "name": "\u304a\u3064\u307e\u307f", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 974, "tweet_count": 1399, "listed_count": 0}, "location": "\u5f8c\u697d\u5712\u30db\u30fc\u30eb"}, {"verified": false, "username": "nnoelix", "id": "1118982162148134926", "name": "noelia \u273f", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 809, "tweet_count": 77410, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "maticastillo17", "id": "624640921", "name": "Mati Castillo \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 840, "tweet_count": 2143, "listed_count": 1}, "location": "Albacete"}, {"verified": true, "username": "revistamongolia", "id": "475585621", "name": "Revista Mongolia", "public_metrics": {"followers_count": 445590, "following_count": 3824, "tweet_count": 151795, "listed_count": 3679}, "location": "Mongolia, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "DelfinaTeixeir4", "id": "1059132737876123648", "name": "Delfina", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 283, "tweet_count": 2161, "listed_count": 0}, "location": "Olavarr\u00eda, Argentina"}, {"verified": false, "username": "enzo91339976", "id": "1003685716575047680", "name": "enzo", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 179, "tweet_count": 1067, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Xactol98", "id": "2233109509", "name": "\ud83d\udc7b \u1515\u146dOOKY \ud835\udd83\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd91 \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 1154, "tweet_count": 33841, "listed_count": 4}, "location": "Granada - Ja\u00e9n"}, {"verified": false, "username": "CordovaJusto", "id": "415001653", "name": "Justo Cordova", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3020, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SotadEspases", "id": "2721501119", "name": "clemen \ud83e\udddb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 2575, "tweet_count": 37393, "listed_count": 4}, "location": "ella"}, {"verified": false, "username": "sasietaleire", "id": "993116208", "name": "sasi", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 272, "tweet_count": 28536, "listed_count": 0}, "location": "Euskal Herria"}, {"verified": false, "username": "adrian8_ca", "id": "723819092533190656", "name": "Adri\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 313, "tweet_count": 4548, "listed_count": 0}, "location": "Cordoba, Andaluc\u00eda"}, {"verified": false, "username": "RicardoGarciaE", "id": "32599262", "name": "Ricardo Agust\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 4996, "tweet_count": 17367, "listed_count": 4}, "location": "Iquique, Chile"}, {"verified": false, "username": "notsuflito", "id": "965765859699458049", "name": "\ud835\udc5d\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc58 \ud835\udc66\ud835\udc52\ud835\udc5c\ud835\udc5b\ud835\udc54", "public_metrics": {"followers_count": 7595, "following_count": 4365, "tweet_count": 113994, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eleniitaaa", "id": "95189854", "name": "Elena", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 173, "tweet_count": 33359, "listed_count": 5}, "location": "Upper East Side"}, {"verified": false, "username": "natalixla", "id": "492320626", "name": "N\u00e4t", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 746, "tweet_count": 13250, "listed_count": 6}, "location": " "}, {"verified": false, "username": "mabelen468", "id": "331799162", "name": "Maria Belen", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 282, "tweet_count": 10258, "listed_count": 0}, "location": "Quito-Ecuador"}, {"verified": false, "username": "adribrb", "id": "902637897517543425", "name": "Adri\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 4023, "following_count": 686, "tweet_count": 25647, "listed_count": 13}, "location": "Baix Llobregat"}, {"verified": false, "username": "jalopenyo", "id": "1007665541992140801", "name": "jdsesaevhtd", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 1108, "tweet_count": 8975, "listed_count": 2}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "jomasanber4", "id": "2873893849", "name": "Jos\u00e9 Manuel Santamar\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 28, "tweet_count": 95, "listed_count": 0}, "location": "Torrevieja, Spain"}, {"verified": false, "username": "Eufori_ca", "id": "254577240", "name": "Virgen Suicida ANTIURIBISTA", "public_metrics": {"followers_count": 2678, "following_count": 620, "tweet_count": 90064, "listed_count": 4}, "location": "Tranquilandia"}, {"verified": false, "username": "analuz28", "id": "129378648", "name": "Ana Luzdary pino", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 1313, "tweet_count": 9061, "listed_count": 4}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "manriquehector", "id": "87586196", "name": "H\u00e9ctor Manrique", "public_metrics": {"followers_count": 344139, "following_count": 1894, "tweet_count": 57965, "listed_count": 591}}, {"verified": false, "username": "_likenicki", "id": "1017744117026250752", "name": "\ud83d\udda4 \ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd8a \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 1813, "following_count": 568, "tweet_count": 38255, "listed_count": 1}, "location": "GALIZA"}, {"verified": false, "username": "neusalsonoe", "id": "976710871", "name": "Neus Also", "public_metrics": {"followers_count": 5249, "following_count": 5149, "tweet_count": 110351, "listed_count": 51}}, {"verified": true, "username": "ierrejon", "id": "482389606", "name": "\u00cd\u00f1igo Errej\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1082549, "following_count": 4188, "tweet_count": 30832, "listed_count": 4470}}, {"verified": false, "username": "guada_vva", "id": "1175558659", "name": "pechitos mctetis", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 309, "tweet_count": 29071, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "kobasanmartin", "id": "285783147", "name": "El Jefe #Apruebo", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1661, "tweet_count": 22113, "listed_count": 0}, "location": "Peumo, Chile"}, {"verified": false, "username": "dvaldi1", "id": "1305597956", "name": "DanielaValdiserra #PalestinaLibera #UnionePopolare", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 446, "tweet_count": 91533, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "username": "ATENEASXXI", "id": "970630645784436738", "name": "Eckhart Tolle Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 1350, "tweet_count": 69116, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "NegocioVdG", "id": "1059895869229674498", "name": "Negass", "public_metrics": {"followers_count": 3000, "following_count": 3010, "tweet_count": 38179, "listed_count": 11}, "location": "Boston, MA"}, {"verified": false, "username": "DesvariosdeMono", "id": "873676586", "name": "Peregrin Sun\ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a", "public_metrics": {"followers_count": 3636, "following_count": 742, "tweet_count": 23770, "listed_count": 13}, "location": "Para\u00edso Occidental"}, {"verified": false, "username": "melapelaisss", "id": "482916050", "name": "ela gobio\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 355, "tweet_count": 54668, "listed_count": 5}, "location": "San Fernando,C\u00e1diz."}, {"verified": false, "username": "IamAngelfdzz", "id": "1002690180426420226", "name": "IamAngelFdz", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 254, "tweet_count": 5181, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sofii_sofs", "id": "1012061306", "name": "\ud83c\udf44\ud83e\udd87Sinfon\u00eda\ud83e\udd87\ud83c\udf44", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 461, "tweet_count": 22944, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "cipsove", "id": "848030575126618113", "name": "Cipsove", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 63, "tweet_count": 3383, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Javilon5", "id": "86541905", "name": "Jabylon5 \ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 692, "tweet_count": 33985, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "henzovic", "id": "273450926", "name": "enzo vizca\u00edno", "public_metrics": {"followers_count": 8975, "following_count": 683, "tweet_count": 6943, "listed_count": 59}}, {"verified": false, "username": "_weiki_", "id": "2484434808", "name": "weiki", "public_metrics": {"followers_count": 2173, "following_count": 2328, "tweet_count": 126381, "listed_count": 23}, "location": "Fuenlabrada, Madrid "}, {"verified": false, "username": "elenaa_gallego_", "id": "788489547122376704", "name": "Elena Gallego", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 265, "tweet_count": 9436, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Spain"}, {"verified": false, "username": "6onnnza", "id": "1095787003214528512", "name": "Gonzalo Andr\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 158, "tweet_count": 9552, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pachocman", "id": "985230923653402625", "name": "Francisco Ch\u00e1vez", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 421, "tweet_count": 4354, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DavidGremory978", "id": "323900320", "name": "~Deivid Armstrong~", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 383, "tweet_count": 41307, "listed_count": 40}, "location": "Alicante"}, {"verified": false, "username": "arumasquerade", "id": "1393475923", "name": "Nana", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 156, "tweet_count": 61048, "listed_count": 10}, "location": "-"}, {"verified": true, "username": "htejero_", "id": "756446502852190208", "name": "H\u00e9ctor Tejero - \u270c\ufe0f\ud83d\udc9a\ud83c\udf3e #HopePrevails", "public_metrics": {"followers_count": 16901, "following_count": 3902, "tweet_count": 27215, "listed_count": 173}, "location": "Vallekas, Madrid"}, {"verified": false, "username": "GabiMondelo", "id": "845014275915759620", "name": "Gabi Mondelo", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 58, "tweet_count": 15285, "listed_count": 2}, "location": "Spain"}, {"verified": false, "username": "CENTRO_MENADEL", "id": "137273819", "name": "Frasco Mart\u00edn \u2733\ufe0e MENADEL Psicolog\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 2982, "following_count": 497, "tweet_count": 50340, "listed_count": 45}, "location": "Mijas, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "CrisBMCS", "id": "1318774610", "name": "Cris \ud83c\udf1b", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 408, "tweet_count": 6589, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aspsicologos", "id": "970723142690852865", "name": "Arturo Soria Psic\u00f3logos", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 174, "tweet_count": 3343, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "victorelportug1", "id": "1173393947613421568", "name": "Xicco Mau", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 402, "tweet_count": 16027, "listed_count": 0}, "location": "Granada, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "no_more_dramas", "id": "889477768731398145", "name": "3f\u00e1sica", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 248, "tweet_count": 7877, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "username": "viniofreitas", "id": "2856868829", "name": "O navegante Coach Fitness", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 459, "tweet_count": 48915, "listed_count": 2}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "fehrodriguess_", "id": "488707904", "name": "\ud835\udd71\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 388, "tweet_count": 76607, "listed_count": 1}, "location": "51"}, {"verified": false, "username": "Gina14426200", "id": "1152678920212365316", "name": "GEOR", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 2372, "tweet_count": 17775, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "racodi1", "id": "2375602256", "name": "racodi", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 2220, "tweet_count": 16808, "listed_count": 5}, "location": "Catalunya"}, {"verified": false, "username": "daykilogram", "id": "819238448951398400", "name": "@d0pil", "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 648, "tweet_count": 31652, "listed_count": 2}, "location": "\uc18c\ud655\ud589"}, {"verified": false, "username": "luciamololo", "id": "1003952256", "name": "Luc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 505, "tweet_count": 18117, "listed_count": 3}, "location": "Oviedo, Principado de Asturias"}, {"verified": false, "username": "copioneto", "id": "1935634484", "name": "copioneto", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 4999, "tweet_count": 51683, "listed_count": 5}, "location": "#SAA, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "RaisaMaudit", "id": "368384892", "name": "Raisa \ud83e\udd82 Maudit", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 596, "tweet_count": 17520, "listed_count": 24}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "keepupwithmandy", "id": "3305467563", "name": "mandy spooky season", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 202, "tweet_count": 6298, "listed_count": 0}, "location": "en mi palacio de hielo"}, {"verified": false, "username": "Gueko_20", "id": "1067789443166285824", "name": "\ud83c\udf83Spoollito con barba\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 459, "tweet_count": 10791, "listed_count": 1}, "location": "Tu camita bb"}, {"verified": false, "username": "HeyItsMeElyon", "id": "888033589614571520", "name": "*\u2606\uff61\uff65\uff9f*\u2606CXOalistoMoon_live \u2606\u2234\uff61* \uff65\uff9f*", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 371, "tweet_count": 99230, "listed_count": 1}, "location": "Your nightmares"}, {"verified": false, "username": "JQuijorna97", "id": "312686610", "name": "Jorge", "public_metrics": {"followers_count": 1870, "following_count": 3693, "tweet_count": 26320, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Almotizz", "id": "346057549", "name": "Almocoloco \u0295\u2022\ufecc\u2022\u0294 \u200f", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 371, "tweet_count": 13787, "listed_count": 1}, "location": "Dad your princess has been bad"}, {"verified": false, "username": "vic__vibes", "id": "228145531", "name": "vega", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 605, "tweet_count": 13912, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "smilypapiking", "id": "793367160341094400", "name": "Paolo Re \ud83c\uddea\ud83c\uddfa#quellarobali#sonoFrugale#HayekAkbar", "public_metrics": {"followers_count": 3800, "following_count": 3410, "tweet_count": 643985, "listed_count": 11}, "location": "Italia"}, {"verified": false, "username": "mariamacina", "id": "722919613", "name": "maria macina", "public_metrics": {"followers_count": 6127, "following_count": 1564, "tweet_count": 282473, "listed_count": 40}, "location": "San Dona' di Piave"}, {"verified": false, "username": "ssmellark", "id": "4840034637", "name": "paula\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 588, "tweet_count": 13620, "listed_count": 2}, "location": "Andaluc\u00eda \u06de"}, {"verified": false, "username": "Chaito81", "id": "1011804559", "name": "Chaito del Mal \ud83c\uddf9\ud83c\uddfb", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 1205, "tweet_count": 58847, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "martagonzalezfe", "id": "315417440", "name": "marta gonzalez ferna", "public_metrics": {"followers_count": 3766, "following_count": 1284, "tweet_count": 177930, "listed_count": 136}}, {"verified": false, "username": "GataAmelia", "id": "402801484", "name": "Amelia La Gata", "public_metrics": {"followers_count": 1514, "following_count": 604, "tweet_count": 38396, "listed_count": 26}, "location": "Oviedo"}, {"verified": false, "username": "RichardJSU", "id": "1343543438", "name": "...", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 1, "tweet_count": 41787, "listed_count": 0}, "location": "."}, {"verified": false, "username": "Laauramillaanp", "id": "929030956354363392", "name": "Laura", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 126, "tweet_count": 7556, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pau_mini", "id": "1270363494", "name": "la paus", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 471, "tweet_count": 9681, "listed_count": 0}, "location": "Linares - Granada"}, {"verified": false, "username": "ghbastet", "id": "1194044621166383109", "name": "who-lia", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 324, "tweet_count": 3984, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e1laga"}, {"verified": false, "username": "xSamy_Mei", "id": "705279475697721345", "name": "Hiatus definitivo, leer fijado", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 2, "tweet_count": 40957, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "rsgraw", "id": "1037112780841779200", "name": "simplemente rixi", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 431, "tweet_count": 6913, "listed_count": 0}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Fecedd", "id": "3157909389", "name": "jorgito\ud83d\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 421, "tweet_count": 3030, "listed_count": 2}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "marga_catala", "id": "4807002015", "name": "Marga\ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 233, "tweet_count": 20266, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "angielovesid", "id": "1112212428643811329", "name": "\uc548\uac8c\ub9ac\uce74", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 304, "tweet_count": 15731, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"verified": false, "username": "angelacortellas", "id": "1125683809", "name": "Ollos verdes.", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 330, "tweet_count": 10728, "listed_count": 2}, "location": "Cortellas."}, {"verified": false, "username": "BomprezziMarco", "id": "966592213", "name": "Marco Bomprezzi", "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 1943, "tweet_count": 242626, "listed_count": 12}, "location": "padova"}, {"verified": false, "username": "Junidios", "id": "1025759740868083712", "name": "Antoniolopeee", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 568, "tweet_count": 2535, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "euroraxet", "id": "3437357547", "name": "femme fatale", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 224, "tweet_count": 30841, "listed_count": 0}, "location": "Whatever "}, {"verified": false, "username": "osomac97", "id": "1177788697724559361", "name": "Gerardo Espina de Bamb\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 3398, "tweet_count": 10093, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Leyendoagritos", "id": "130157869", "name": "Lector hablando a gritos", "public_metrics": {"followers_count": 7127, "following_count": 569, "tweet_count": 14111, "listed_count": 68}}, {"verified": false, "username": "_leucade", "id": "816234352543723520", "name": "carajita", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 82, "tweet_count": 17545, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "3limnz", "id": "733919510030352384", "name": "petisuis", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 216, "tweet_count": 33831, "listed_count": 1}, "location": "Detr\u00e1s de ti "}, {"verified": false, "username": "LadyMeow92", "id": "717214695904649216", "name": "\ud83e\udd96\ud83e\udd95\ud83c\udf83Sindisaurus de Halloween\ud83c\udf83\ud83e\udd96\ud83e\udd95", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 655, "tweet_count": 138942, "listed_count": 0}, "location": "Sueca, Pa\u00eds Valenci\u00e0 "}, {"verified": false, "username": "Vicvama_WM", "id": "630153320", "name": "Vicvama", "public_metrics": {"followers_count": 1845, "following_count": 427, "tweet_count": 44787, "listed_count": 13}, "location": "Universe"}, {"verified": false, "username": "ItaliaStarMagaz", "id": "956196561960267776", "name": "ItaliaStarMagazine", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 99, "tweet_count": 4978, "listed_count": 0}, "location": "It\u00e1lia"}, {"verified": false, "username": "Youpsico", "id": "800701543", "name": "Dar\u00edo", "public_metrics": {"followers_count": 36080, "following_count": 340, "tweet_count": 36897, "listed_count": 31}, "location": "Fuengirola, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "_SailorMax_", "id": "2423187333", "name": "\ud83e\udd89\ud83e\udd87\ud83c\udf83#ThankYouAmphibia\ud83c\udf83\ud83e\udd87 \ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 583, "tweet_count": 165696, "listed_count": 61}, "location": "Omicron Persei 8"}, {"verified": false, "username": "AxlElBoss", "id": "4538688795", "name": "Albanta", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 3782, "tweet_count": 13918, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "todoxpatria2016", "id": "791686041510051840", "name": "\u00bfTodo por la patria?", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 4414, "tweet_count": 12386, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281", "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "gnomoabsorto", "id": "3377888495", "name": "El Gnomo Absorto", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 967, "tweet_count": 9792, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Carlota_Z", "id": "986606306", "name": "Charlott \u2205", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 328, "tweet_count": 49682, "listed_count": 0}, "location": "Euskal Herria"}, {"verified": false, "username": "Pedroqc87", "id": "2845455543", "name": "Pedro Quesada", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 1302, "tweet_count": 2908, "listed_count": 12}, "location": "Ja\u00e9n, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Ignaclumsy", "id": "1042522055156092929", "name": "Ignacio\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 252, "tweet_count": 18778, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e1laga"}, {"verified": false, "username": "Iblidibli", "id": "755133597347115009", "name": "future dilf (hopefully)", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 543, "tweet_count": 6280, "listed_count": 0}, "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0"}, {"verified": false, "username": "miseriadigna22", "id": "4819951305", "name": "Marina", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 1197, "tweet_count": 68030, "listed_count": 4}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "sofistaserfista", "id": "4871194606", "name": "El mono de sofista \ud83e\udd9d", "public_metrics": {"followers_count": 13412, "following_count": 2711, "tweet_count": 141139, "listed_count": 27}, "location": "Grondonia"}, {"verified": false, "username": "721Aniita", "id": "1040601191300968448", "name": "Annina\ud83e\uddc3", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 434, "tweet_count": 24470, "listed_count": 1}, "location": "I was here. "}, {"verified": false, "username": "ieyasu_sawada", "id": "755834001802223616", "name": "Vongola Primo", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 40, "tweet_count": 33720, "listed_count": 0}, "location": "Italiana\u2192Giappone"}, {"verified": false, "username": "lautarrega", "id": "621089476", "name": "Laura T\u00e1rrega", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 0, "tweet_count": 13839, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "eidn09", "id": "1178686941094658048", "name": "Eiden", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 47, "tweet_count": 374, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_liability3", "id": "874179063165984768", "name": "\ud83e\uddc2(ma)", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 1156, "tweet_count": 20242, "listed_count": 0}, "location": "ennove"}, {"verified": false, "username": "LuciaJuarez8", "id": "438515882", "name": "luc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 193, "tweet_count": 19042, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LisyVentura", "id": "1429858178", "name": "Lisy Ventura", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 892, "tweet_count": 14427, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "marinateadora", "id": "829698710", "name": "Alana Kane", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 241, "tweet_count": 31427, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "sanhaxi555", "id": "2189099471", "name": "363 \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 426, "tweet_count": 52051, "listed_count": 1}, "location": "en tu coraz\u00f3n "}, {"verified": false, "username": "PimeXe", "id": "714179760599863296", "name": "anemix", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 140, "tweet_count": 21098, "listed_count": 0}, "location": "Sonora, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "Pamela76135103", "id": "1159712114501705729", "name": "\uc0b0\ub4dc\ub77c \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 252, "tweet_count": 874, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "AsianRevista", "id": "1184528739025203201", "name": "Revista Asian World", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 48, "tweet_count": 25, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "merlinoontheweb", "id": "3012355293", "name": "merlinoilmago", "public_metrics": {"followers_count": 1724, "following_count": 1480, "tweet_count": 97792, "listed_count": 13}, "location": "Toscana, Italia"}, {"verified": false, "username": "adblues", "id": "21928718", "name": "Alex\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 426, "tweet_count": 49951, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "MeryTheBambis", "id": "427486336", "name": "Mery\ud83d\udc2d", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 169, "tweet_count": 37325, "listed_count": 5}, "location": "Mi Creador -- Merihem"}, {"verified": false, "username": "gloriaparveth", "id": "563991668", "name": "Gloria Parveth", "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 2067, "tweet_count": 58163, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "PasMolla", "id": "855182293", "name": "Pasqual Moll\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 2355, "following_count": 998, "tweet_count": 127450, "listed_count": 67}, "location": "Elx"}, {"verified": false, "username": "joseluuu8", "id": "1000878704309006342", "name": "joseluuu_ \ud83d\udca5", "public_metrics": {"followers_count": 8084, "following_count": 2061, "tweet_count": 26530, "listed_count": 4}, "location": "Granada, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "lolasrz", "id": "2797627482", "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 493, "tweet_count": 20276, "listed_count": 0}, "location": "sevilla"}, {"verified": false, "username": "Myrirm_", "id": "917115240", "name": "Myriam", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 186, "tweet_count": 17403, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "javier5alvarez", "id": "477779411", "name": "askatasuna", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 511, "tweet_count": 5992, "listed_count": 3}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "UnchavaldBurgos", "id": "3929209943", "name": "Rodri Alonso", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 653, "tweet_count": 10858, "listed_count": 6}, "location": "Burgos, Castilla"}, {"verified": false, "username": "Raquii_pb", "id": "831410568", "name": "Raquel", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 910, "tweet_count": 18833, "listed_count": 10}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "didip4ldis", "id": "2437476123", "name": "Sandy \ud83c\udf53", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 232, "tweet_count": 50975, "listed_count": 8}, "location": "Madrid "}, {"verified": false, "username": "gluxt0", "id": "450751672", "name": "N\u0110\u0110S\ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 827, "tweet_count": 64777, "listed_count": 7}, "location": "\u300bVal\u00e8ncia-C\u00f3rdoba\u300a"}, {"verified": false, "username": "Varela51", "id": "120788445", "name": "Luis Varela", "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 2476, "tweet_count": 77391, "listed_count": 3}, "location": "\u00dcT: 3.487443,-76.518454"}, {"verified": false, "username": "EducacionSO", "id": "807824340", "name": "Educaci\u00f3n Social \u270a\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 371, "tweet_count": 34126, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "arlidenperdia", "id": "1143983538515120128", "name": "Arliden\u2618\ufe0f | piti furro bot\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 203, "tweet_count": 17593, "listed_count": 5}, "location": "Usshak de Kirtash"}, {"verified": false, "username": "_Eleith", "id": "2351301425", "name": "Elayne", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 140, "tweet_count": 25182, "listed_count": 2}, "location": "Plasencia"}, {"verified": false, "username": "graziosov", "id": "2860679039", "name": "Valerio Grazioso \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 521, "tweet_count": 25302, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "G97196783", "id": "1018131709030731776", "name": "Come_up_and_be_a_communist", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 143, "tweet_count": 5327, "listed_count": 0}, "location": "Lombardia"}, {"verified": false, "username": "Divergentfrom12", "id": "2792044409", "name": "aitana spooky\ud83d\udd78\ufe0f\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 468, "tweet_count": 38740, "listed_count": 0}, "location": "(she/her) iru\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "madosh_xtreme", "id": "1926178086", "name": "M\u039bD\u04e8\u01a7H", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 704, "tweet_count": 64287, "listed_count": 141}, "location": "Entre #Madriz y #Moya "}, {"verified": false, "username": "FundilloCosmico", "id": "2171480130", "name": "Ojete Volador No Identificado \ud83d\udef8", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 1302, "tweet_count": 12381, "listed_count": 0}, "location": "Sinaloa, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "fogaleraa", "id": "985539951352836097", "name": "\u00f8", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 101, "tweet_count": 70532, "listed_count": 1}, "location": "Getxo, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "caterinavvv", "id": "3378942970", "name": "caterina", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 172, "tweet_count": 2246, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bubblesdolan", "id": "3170175777", "name": "ariadna", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 768, "tweet_count": 17661, "listed_count": 6}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "abrildiazzzzz10", "id": "1613870311", "name": "\ud83e\udec0\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 361, "tweet_count": 118986, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "nenxvist", "id": "4558952129", "name": "\u82b1", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 583, "tweet_count": 9662, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "princigallomich", "id": "778899878227353600", "name": "Michele Princigallo", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 519, "tweet_count": 66195, "listed_count": 2}, "location": "San Severo, Puglia"}, {"verified": false, "username": "kooklin_", "id": "2387446569", "name": "\u30fe\uc544\ubbf8 \u1d2e\u1d31 \u27ed\u27ec \u2077\u30fe", "public_metrics": {"followers_count": 7818, "following_count": 4209, "tweet_count": 146507, "listed_count": 11}, "location": "Guatemala"}, {"verified": false, "username": "Sekai_7w7", "id": "762075383965577217", "name": "\u00b0\u2022\u25cbLiz \ud83e\udd20", "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 953, "tweet_count": 12931, "listed_count": 5}, "location": "Gt"}, {"verified": false, "username": "JuanFdez1967", "id": "4865350043", "name": "Juan Fern\u00e1ndez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1992, "following_count": 2012, "tweet_count": 45537, "listed_count": 2}, "location": "M\u00e9rida"}, {"verified": false, "username": "Tavo_014", "id": "1575995136", "name": "\ud83c\udd83\ud83c\udd70\ud83c\udd85\ud83c\udd7e", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 410, "tweet_count": 5058, "listed_count": 1}, "location": "chile"}, {"verified": false, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077", "name": "Cerati", "public_metrics": {"followers_count": 153407, "following_count": 9571, "tweet_count": 5460, "listed_count": 95}}, {"verified": false, "username": "Isbelita3", "id": "1303421941", "name": "isbe\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 313, "tweet_count": 11663, "listed_count": 0}, "location": "Euskal Herria"}, {"verified": false, "username": "akihitohoriuchi", "id": "1176637509398220801", "name": "\u30db\u30ea\u30a2\u30ad", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 196, "tweet_count": 3784, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "SaritaLapuente", "id": "3125378207", "name": "Sara", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 800, "tweet_count": 21520, "listed_count": 5}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "TamaraAgra95", "id": "167401176", "name": "Tamara Agra", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 257, "tweet_count": 16009, "listed_count": 2}, "location": "Baiona, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "acorrectopol", "id": "1172915419897876486", "name": "Acorrecto", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 792, "tweet_count": 33786, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "jicoro6070", "id": "3182213449", "name": "Roberto Jim\u00e9nez", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 2038, "tweet_count": 64163, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "Mercurania", "id": "99696178", "name": "Mercurania", "public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 470, "tweet_count": 26693, "listed_count": 40}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Maria_BeHappy99", "id": "704925267", "name": "Meryy\u2640", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 412, "tweet_count": 15445, "listed_count": 2}, "location": "port de sagunt, val\u00e8ncia"}, {"verified": false, "username": "maurizioft", "id": "579271577", "name": "maurizio farina \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 2139, "following_count": 1367, "tweet_count": 73072, "listed_count": 23}, "location": "Formigine, Modena"}, {"verified": false, "username": "AgoizS", "id": "1122519966002163717", "name": "Mar\u00eda Isabel", "public_metrics": {"followers_count": 5370, "following_count": 5309, "tweet_count": 103798, "listed_count": 1}, "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "juanjosegargon", "id": "327618146", "name": "Juanjo Garc\u00eda \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 1946, "tweet_count": 46441, "listed_count": 4}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "FSDB0402", "id": "786149523781541888", "name": "Farley", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 732, "tweet_count": 7131, "listed_count": 0}, "location": "Albacete, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "_meries_", "id": "716567288460222464", "name": "Meries", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 66, "tweet_count": 14945, "listed_count": 2}, "location": "Benet\u00fasser, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "andreeea_es", "id": "1069359603702538240", "name": "eskummfak", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 137, "tweet_count": 779, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Alis_8496", "id": "442100979", "name": "Alis \u06de", "public_metrics": {"followers_count": 1818, "following_count": 789, "tweet_count": 109533, "listed_count": 31}, "location": "(2,1,1,-1/2) sentido 5' \u2192 3'"}, {"verified": false, "username": "biancasantanna0", "id": "2724301852", "name": "Bianca", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 40, "tweet_count": 23440, "listed_count": 0}, "location": "013"}, {"verified": false, "username": "seluirodriguez", "id": "183635072", "name": "Selui\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 4016, "tweet_count": 125804, "listed_count": 19}, "location": "Moderdonia"}, {"verified": false, "username": "candeelamss", "id": "744267017788731392", "name": "candela \ud83c\udf84", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 861, "tweet_count": 55639, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "driwnet", "id": "491226161", "name": "Andreu Casamayor", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 439, "tweet_count": 15263, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "EuropeSevilla", "id": "1185275994950832128", "name": "HoolSfc Fighttowin", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 117, "tweet_count": 721, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "millita86", "id": "191166720", "name": "Rub\u00e9n Milla", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 179, "tweet_count": 1410, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Strwberry_m1lk", "id": "980666887301488640", "name": "\u30a6\u30b5\u30df\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 634, "tweet_count": 16580, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Aana_banana_", "id": "1139143609943568385", "name": "\ud835\udc9c\ud835\udcc3\ud835\udcb6 \ud83c\udf47", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 51, "tweet_count": 8007, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "cocortiz", "id": "100861430", "name": "Coco", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 1152, "tweet_count": 8584, "listed_count": 1}, "location": "Mexico City"}, {"verified": false, "username": "Nicoo_insua10", "id": "560871087", "name": "Niico Insua", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 923, "tweet_count": 156791, "listed_count": 6}, "location": "Floresta All boys "}, {"verified": false, "username": "tonarinomarina", "id": "2868137880", "name": "Conquistadora", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 519, "tweet_count": 41570, "listed_count": 1}, "location": "to the left to the left"}, {"verified": false, "username": "AttilioCotroneo", "id": "497215533", "name": "Attilio Cotroneo, MD", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 1456, "tweet_count": 28834, "listed_count": 3}, "location": "Italia"}, {"verified": false, "username": "SebaPlatero11", "id": "1471006459", "name": "OnlyMeZein (\u0e07'\u0300-'\u0301)\u0e07", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 228, "tweet_count": 13407, "listed_count": 1}, "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina"}, {"verified": false, "username": "juliramondelli_", "id": "1093731325562011648", "name": "j", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 429, "tweet_count": 9870, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "TejedaSeba", "id": "938498969629491200", "name": "Seba", "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 1524, "tweet_count": 41749, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "MARTInARANDaT", "id": "331709981", "name": "MART\u00cdN ARANDA T.", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 1902, "tweet_count": 19836, "listed_count": 5}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "jorgevillenal", "id": "82882622", "name": "Jorge Villena \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 61196, "following_count": 400, "tweet_count": 77644, "listed_count": 122}, "location": "Lima - Peru"}, {"verified": false, "username": "0v4DHouxBriae8g", "id": "844771323813347328", "name": "\u3081\u3073\u3046\u3059\u221e", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 150, "tweet_count": 1201, "listed_count": 0}, "location": "\u798f\u5ca1\u770c"}, {"verified": false, "username": "hell_is_home_", "id": "4869506201", "name": "lara \ud83d\udc26", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 27, "tweet_count": 31133, "listed_count": 3}, "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0"}, {"verified": false, "username": "Anneojaseyo", "id": "965306858671104000", "name": "\u029a\u012d\u025e | tyrito\u2077 #HAPPYJIMINDAY \ud83d\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 5289, "following_count": 4871, "tweet_count": 83110, "listed_count": 12}, "location": "04 | \u02e2!\u02b0\u1d49\u02b3 \ud83e\uddf8"}, {"verified": false, "username": "anlahera", "id": "2644016405", "name": "Alex \ud83d\udc8b Rufi\u00e1n stan era", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 1220, "tweet_count": 62927, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Nitram45sec", "id": "1007620015", "name": "manuel martin", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 333, "tweet_count": 36911, "listed_count": 2}, "location": "Sevilha, Espanha"}, {"verified": false, "username": "anymzcs", "id": "24099581", "name": "\u1d05\u0280\u1d00. \ud835\udcd0 \u2695\ud83e\udeac\ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 11696, "following_count": 3718, "tweet_count": 53492, "listed_count": 16}, "location": "VER | CDMX"}, {"verified": false, "username": "coemaia_", "id": "3402982535", "name": "\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd98 \ud83c\udf65", "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 1170, "tweet_count": 64038, "listed_count": 0}, "location": "cidade do amor"}, {"verified": false, "username": "enriqueobv", "id": "1470611136", "name": "\ud835\ude5d\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude6d\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 1343, "tweet_count": 24920, "listed_count": 15}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "_feyredarling_", "id": "861309705775439872", "name": "\u2728 High Lady \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 819, "tweet_count": 45330, "listed_count": 0}, "location": "Velaris, City of Starlight"}, {"verified": false, "username": "L0VEIGAL0RE", "id": "2220029414", "name": "\ud83d\udef8", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 492, "tweet_count": 37596, "listed_count": 1}, "location": "Daisy Hill"}, {"verified": false, "username": "Pink_Confusion", "id": "2396819785", "name": "Pink Moon Aphelios", "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 678, "tweet_count": 35156, "listed_count": 4}, "location": "FemboyHooters"}, {"verified": false, "username": "AngelesSalguer2", "id": "934475242206060544", "name": "y la L", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 388, "tweet_count": 26245, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AlejooCrespo", "id": "2969000356", "name": "HACHE", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 1755, "tweet_count": 51694, "listed_count": 0}, "location": "Mendoza, Argentina"}, {"verified": false, "username": "giirlcrvsh", "id": "831606256213311492", "name": "lai \u2728\ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 300, "tweet_count": 26593, "listed_count": 0}, "location": "she/her "}, {"verified": false, "username": "Hasu_Zeppeli", "id": "967481074531086336", "name": "Hasu (\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25) \ud83c\udf0a\ud83d\udd6f\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 467, "tweet_count": 66033, "listed_count": 14}, "location": "Pa\u00eds Val. / Galiza"}, {"verified": false, "username": "Magetaaaaa", "id": "1082068106233765890", "name": "koki", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 0, "tweet_count": 6667, "listed_count": 0}, "location": "la concha de tu madre"}, {"verified": false, "username": "cele_gisee", "id": "2153854843", "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 827, "tweet_count": 72468, "listed_count": 1}, "location": "Almagro"}, {"verified": false, "username": "elisapardoo", "id": "745523721884971008", "name": "\ud83c\udf83spooky elisa\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 297, "tweet_count": 8226, "listed_count": 0}, "location": "M\u00farcia, Espanha"}, {"verified": false, "username": "ShinyShir0", "id": "974703871233798144", "name": "Luficer - You dumb fucking Bitch!", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 172, "tweet_count": 14523, "listed_count": 0}, "location": "Belgium"}, {"verified": false, "username": "cindymikoda", "id": "2769139068", "name": "Mikoda \u27ed\u27ec", "public_metrics": {"followers_count": 1830, "following_count": 212, "tweet_count": 463, "listed_count": 4}, "location": "Jap\u00e3o"}, {"verified": false, "username": "mariagrccc", "id": "719138395474235392", "name": "mar\u00eda \ud83d\udc7c\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 278, "tweet_count": 31562, "listed_count": 4}, "location": "M\u00e1laga, Spain"}, {"verified": false, "username": "NoaLovesMafuyu", "id": "1054805544651948033", "name": "Noa modo Kirby", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 670, "tweet_count": 49240, "listed_count": 14}, "location": "She/They/Algo"}, {"verified": false, "username": "AgenciaAfni", "id": "1100895649", "name": "Agencia Afni", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 360, "tweet_count": 135321, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "ranocchia3", "id": "2326573022", "name": "ranocchia", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 1410, "tweet_count": 131816, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Aldo50600705", "id": "1080564074948296709", "name": "Aldo", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 233, "tweet_count": 9910, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "nnora_10", "id": "2482149728", "name": "\u0646\u0648\u0631\u0627", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 530, "tweet_count": 18059, "listed_count": 5}, "location": "Barcelona-Tinajas"}, {"verified": false, "username": "davi8n", "id": "2657561719", "name": "I\u00f1igo Montoya", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 500, "tweet_count": 23797, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "francang1950", "id": "627128494", "name": "ZONA FRANCA", "public_metrics": {"followers_count": 9974, "following_count": 7153, "tweet_count": 366275, "listed_count": 76}}, {"verified": false, "username": "Leo_Nalle", "id": "2337356250", "name": "Kion_Nalle\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 180, "tweet_count": 5629, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "17shinu_J", "id": "2833331946", "name": "Non binary hoe \u26a7\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 1871, "tweet_count": 10012, "listed_count": 2}, "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "username": "parriita_14", "id": "709854700900843520", "name": "victor parra", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 237, "tweet_count": 3371, "listed_count": 0}, "location": "Brunete, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "bairesuu", "id": "1101770671225520128", "name": "byresu \u2661\u2019s mtk.", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 155, "tweet_count": 2147, "listed_count": 0}, "location": "\u2661"}, {"verified": false, "username": "xcasaa", "id": "2147983818", "name": "nico", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 264, "tweet_count": 28229, "listed_count": 5}, "location": "uruguai"}, {"verified": false, "username": "BerinjelaNews", "id": "1129108457154633730", "name": "BerinjelaNews", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 99, "tweet_count": 703, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Amezaga00", "id": "86428161", "name": "Mapach\u00e9zaga \u262d Escarlata", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 332, "tweet_count": 18150, "listed_count": 8}, "location": "Where gods fear to tread"}, {"verified": false, "username": "SoyBennyAzuaje", "id": "145001266", "name": "Benny Azuaje", "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 2642, "tweet_count": 61236, "listed_count": 9}, "location": "En el Planeta Tierra"}, {"verified": false, "username": "sheysouza_", "id": "1014368997888970752", "name": "Sheyla #elenao", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 371, "tweet_count": 3183, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"verified": false, "username": "arquinorenato", "id": "102732089", "name": "Renato Arquino", "public_metrics": {"followers_count": 23291, "following_count": 189, "tweet_count": 2704, "listed_count": 37}, "location": "Brasil, S\u00e3o Paulo - SP"}, {"verified": true, "username": "g1saopaulo", "id": "31513669", "name": "g1 S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 376569, "following_count": 3, "tweet_count": 201095, "listed_count": 1518}, "location": "S\u00e3o Paulo/SP"}, {"verified": false, "username": "Sofiamelero_18", "id": "902165975138791425", "name": "Sof\u00eda Melero", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 193, "tweet_count": 10925, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "masafre0", "id": "139532747", "name": "Matheus Freire", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 465, "tweet_count": 9546, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "FabioRRLuz74", "id": "2647255339", "name": "F\u00e1bio Luz", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 1310, "tweet_count": 45144, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "cometafantasma", "id": "836313193693786112", "name": "NETUNO XIII \u2605", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 2458, "tweet_count": 134221, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "kingarthur_wolf", "id": "749642973395181568", "name": "Arthur", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 817, "tweet_count": 19869, "listed_count": 0}, "location": "Cachoeirinha, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Emily_PQ", "id": "1167275484", "name": "emyyy", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 412, "tweet_count": 18257, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Gamarall11", "id": "158001096", "name": "Gustavo Amaral", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 233, "tweet_count": 2512, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499", "name": "Olavo de Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 816332, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1328}}, {"verified": false, "username": "Priscil09049453", "id": "992461712086454272", "name": "Prisci\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 446, "tweet_count": 6707, "listed_count": 0}, "location": "25 de Mayo, Argentina"}, {"verified": false, "username": "rubiquierekebab", "id": "1036754774111268864", "name": "buena vibra.", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 230, "tweet_count": 9191, "listed_count": 1}, "location": "la Comarca, Hobbitown"}, {"verified": false, "username": "aittt__", "id": "2379255642", "name": "aitana \ud83d\udc1c", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 306, "tweet_count": 6837, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NiicoCampo", "id": "2592091303", "name": "Ronin", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 869, "tweet_count": 5160, "listed_count": 1}, "location": "Burzaco"}, {"verified": false, "username": "LetiziaBucalo", "id": "388191434", "name": "Letizia Bucalo Vita", "public_metrics": {"followers_count": 1760, "following_count": 1713, "tweet_count": 8867, "listed_count": 28}, "location": "Messina"}, {"verified": false, "username": "isakumay", "id": "56838935", "name": "\ud835\udc0a\ud835\udc14\ud835\udc0c\ud835\udc00\ud835\udc18 \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 175, "tweet_count": 11340, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jf_fp98", "id": "1034495501192884227", "name": "JFFP", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 109, "tweet_count": 28672, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ivette_ovallep", "id": "543051410", "name": "\u265bMiss\u265bConejita", "public_metrics": {"followers_count": 2139, "following_count": 491, "tweet_count": 12857, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "paulogoncs", "id": "805921441", "name": "\ud80c\udda9paulo fox\ud80c\uddaa \ud83c\udf65", "public_metrics": {"followers_count": 2175, "following_count": 3780, "tweet_count": 42123, "listed_count": 1}, "location": "aux"}, {"verified": false, "username": "CarvalhoLeoo", "id": "235784998", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd9b\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8d\ud835\udd94 \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 435, "tweet_count": 51250, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ve_noticia", "id": "1001671838072786945", "name": "Ve Noticia", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 140, "tweet_count": 14786, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "anareqxena", "id": "582939299", "name": "Ana Mar\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 395, "tweet_count": 24112, "listed_count": 0}, "location": "qu\u00e9 dia es hoy?"}, {"verified": false, "username": "shepard_lucas", "id": "2289043329", "name": "Supertramp", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 298, "tweet_count": 81773, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo,RJ"}, {"verified": false, "username": "acv_clara", "id": "3298534650", "name": "\ud835\udc7d\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc82 \u2728\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1590, "following_count": 1166, "tweet_count": 49667, "listed_count": 0}, "location": "021"}, {"verified": false, "username": "_angxII", "id": "1001487708001394689", "name": "angell", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 411, "tweet_count": 27040, "listed_count": 2}, "location": "w bad gyal n nicki nicole"}, {"verified": false, "username": "mariaredondo18", "id": "912210565", "name": "maria redondo", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 345, "tweet_count": 468132, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "username": "ragasse__", "id": "839150477384253440", "name": "ragaice", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 382, "tweet_count": 6556, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Gabiguelfeijao0", "id": "939148329635799040", "name": "Gabriel feijao", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 153, "tweet_count": 5391, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "JuampiConverso", "id": "388072042", "name": "juampi", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 581, "tweet_count": 17394, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "matiasbromero", "id": "1133944791882981376", "name": "Matiasromm", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 156, "tweet_count": 2800, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Julietaguiradoo", "id": "1183089737160122369", "name": "\ud835\udcbf \ud835\udcca \ud835\udcc1 \ud835\udcbe \ud835\udcbf \ud835\udcca \ud835\udcc1 \ud835\udcbe \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 194, "tweet_count": 34826, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cadutopia", "id": "786060734346190848", "name": "senadora alicent thronicke", "public_metrics": {"followers_count": 3412, "following_count": 774, "tweet_count": 239474, "listed_count": 38}, "location": "rj"}, {"verified": false, "username": "16pm_8", "id": "1079071694633857025", "name": "\u3053\u307e\u3052\u3093", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 206, "tweet_count": 5190, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Autothysis1", "id": "919571794574630912", "name": "juandemena", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 544, "tweet_count": 28381, "listed_count": 0}, "location": "Espanha"}, {"verified": false, "username": "TakuFanRiri", "id": "207307794", "name": "\u2693 \u260d", "public_metrics": {"followers_count": 2866, "following_count": 1753, "tweet_count": 89128, "listed_count": 36}, "location": "Pallet Town / Honduras"}, {"verified": false, "username": "IssaSauceda24", "id": "202350904", "name": "\u2654Na\u035bgini\u2654", "public_metrics": {"followers_count": 2636, "following_count": 2069, "tweet_count": 101183, "listed_count": 3}, "location": "HONDURAS"}, {"verified": false, "username": "apavo75", "id": "2288712929", "name": "Andrea \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1715, "following_count": 1984, "tweet_count": 236712, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "oroegiziano", "id": "922616142031712256", "name": "mary jane. se fue.", "public_metrics": {"followers_count": 1866, "following_count": 1434, "tweet_count": 24316, "listed_count": 1}, "location": "\ud83c\udf52"}, {"verified": false, "username": "s4mp4io_", "id": "985159764706582529", "name": "L \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 196, "tweet_count": 4515, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, Brasil"}, {"verified": false, "username": "trimpa48", "id": "1553133290", "name": "trimpa 48 !! sono sempre io!!", "public_metrics": {"followers_count": 2221, "following_count": 1380, "tweet_count": 223644, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "lilaromana", "id": "136152268", "name": "Miriam Soy de 38% \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u2764\ufe0f\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 4156, "following_count": 1825, "tweet_count": 281081, "listed_count": 1}, "location": "Santiago de Chile"}, {"verified": false, "username": "cambio21cl", "id": "163513917", "name": "Cambio21", "public_metrics": {"followers_count": 22336, "following_count": 3216, "tweet_count": 167164, "listed_count": 297}, "location": "Santiago - Chile"}, {"verified": false, "username": "Silverio_2001", "id": "363114527", "name": "Yomero", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 126, "tweet_count": 6262, "listed_count": 0}, "location": "Mexico"}, {"verified": false, "username": "USARHM", "id": "1651261454", "name": "El\u00edas G.", "public_metrics": {"followers_count": 10225, "following_count": 849, "tweet_count": 13198, "listed_count": 88}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "TatyRalfy", "id": "776607499197771776", "name": "Yurito", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 296, "tweet_count": 11260, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "ArolWright", "id": "445464889", "name": "Arol Wright", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 353, "tweet_count": 3968, "listed_count": 7}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "Gabycv2612", "id": "1094460946783920129", "name": "Chismoso", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 71, "tweet_count": 166, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "yorch_cr", "id": "176885005", "name": "Jorge", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 805, "tweet_count": 106684, "listed_count": 17}, "location": "Costa Rica"}, {"verified": false, "username": "LezcanoMarta1", "id": "1596863700", "name": "marta lezcano", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 20, "tweet_count": 175532, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "lauradelamare_", "id": "1004032127569100801", "name": "laurinha", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 665, "tweet_count": 50630, "listed_count": 0}, "location": "tr\u00eas lagoas, ms "}, {"verified": false, "username": "didicoalvees", "id": "839687228905381888", "name": "DIDICO \ud83e\udd8d", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 713, "tweet_count": 5408, "listed_count": 0}, "location": "Padre Miguel, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "givitorinos", "id": "3646716801", "name": "gi \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 2163, "following_count": 814, "tweet_count": 122019, "listed_count": 9}, "location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal "}, {"verified": false, "username": "GretiY", "id": "380424780", "name": "St Anger  [Nip Nip]", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 289, "tweet_count": 38436, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "everyexplosions", "id": "1066604667549954048", "name": "EveryExplosions", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 8, "tweet_count": 42897, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "quepasafonseca", "id": "612981083", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 209, "tweet_count": 86351, "listed_count": 2}, "location": "En el Maracan\u00e1, para siempre"}, {"verified": false, "username": "E_Szczepanovsky", "id": "215404842", "name": "Szczepanovsky Enzo", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 1226, "tweet_count": 33974, "listed_count": 0}, "location": "Charata - Chaco "}, {"verified": false, "username": "edyy_versao", "id": "1159264358020591616", "name": "Edy", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 87, "tweet_count": 374, "listed_count": 0}, "location": "Dourados, Brasil"}, {"verified": false, "username": "xiomaraglp1", "id": "1065780014162034688", "name": "xiomaraglp", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 120, "tweet_count": 5171, "listed_count": 0}, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa"}, {"verified": false, "username": "kkkkksjnsksks", "id": "1003364102549463042", "name": "bia", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 240, "tweet_count": 46009, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "alexisperalta16", "id": "567602437", "name": "Alexis Peralta", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 819, "tweet_count": 13999, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "itzuel14", "id": "2573104218", "name": "claudia", "public_metrics": {"followers_count": 1549, "following_count": 1498, "tweet_count": 146332, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "JorRausch", "id": "188376648", "name": "Jorge Rausch McKenna", "public_metrics": {"followers_count": 21943, "following_count": 2314, "tweet_count": 184149, "listed_count": 104}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "ruaansoueu", "id": "182220321", "name": "muito doida mas sensata", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 798, "tweet_count": 20117, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "AnaFNobrega", "id": "487474174", "name": "Ana Fl\u00e1via N\u00f3brega", "public_metrics": {"followers_count": 6617, "following_count": 2251, "tweet_count": 34403, "listed_count": 16}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil"}, {"verified": false, "username": "xxxloch", "id": "1013113243659898889", "name": "lockdown", "public_metrics": {"followers_count": 1246, "following_count": 1181, "tweet_count": 35297, "listed_count": 1}, "location": "Sorriso, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Almendros19781", "id": "1087734584542986241", "name": "Almendros1978", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 735, "tweet_count": 9223, "listed_count": 1}, "location": "Comunidade de Madrid, Espanha"}, {"verified": false, "username": "RaquelLpez5", "id": "557292254", "name": "R.L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 1642, "following_count": 1924, "tweet_count": 8271, "listed_count": 3}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "sebastian_veliz", "id": "107881974", "name": "\u0455\u0454\u0432\u03b1\u0455\u0442\u03b9\u00e1\u03b7 \u03bd\u00e9\u2113\u03b9z \u272a", "public_metrics": {"followers_count": 3018, "following_count": 3548, "tweet_count": 4014, "listed_count": 1}, "location": "My House"}, {"verified": false, "username": "EddyAlonso19", "id": "1073812126450495488", "name": "Eddy Paz", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 490, "tweet_count": 1165, "listed_count": 1}, "location": "Puente Alto, Chile"}, {"verified": false, "username": "lovagleek", "id": "50032719", "name": "mandie", "public_metrics": {"followers_count": 1931, "following_count": 1418, "tweet_count": 176261, "listed_count": 4}, "location": "brazil"}, {"verified": false, "username": "galaxy__aa", "id": "1034098815186419712", "name": "\ud835\uddcc\ud835\uddba\ud835\uddcb\ud835\uddba\ud835\uddc1 \ud835\uddc5\ud835\uddc8\ud835\uddcf\ud835\uddbe\ud835\uddcc \ud835\uddc7\ud835\uddba\ud835\uddd2\ud835\uddbe\ud835\uddc8\ud835\uddc7", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 47, "tweet_count": 20269, "listed_count": 0}, "location": "2\ua8e2 \ud835\ude04\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf1... \ud83d\udeb2"}, {"verified": false, "username": "imkkrying", "id": "3025868038", "name": "vit", "public_metrics": {"followers_count": 5784, "following_count": 4495, "tweet_count": 117015, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "Mooraohcbc", "id": "1106983098552594433", "name": "Elmo ice", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 208, "tweet_count": 2280, "listed_count": 0}, "location": "Barranquilla, Colombia"}, {"verified": false, "username": "DarinaSilver", "id": "42518695", "name": "Darina", "public_metrics": {"followers_count": 2054, "following_count": 473, "tweet_count": 159385, "listed_count": 49}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "pulkachu", "id": "16891975", "name": "Rafa", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 1227, "tweet_count": 15859, "listed_count": 13}, "location": "Mexico"}, {"verified": false, "username": "lizy_q", "id": "168256994", "name": "lizy", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 255, "tweet_count": 6896, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677", "name": "Ricardo Arjona \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 10474396, "following_count": 34, "tweet_count": 4931, "listed_count": 9212}}, {"verified": false, "username": "MillyNeets_", "id": "1160557569636745217", "name": "\u2606Milly\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 114, "tweet_count": 32538, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "ctrlxxxxx", "id": "131943901", "name": "nosoy", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 459, "tweet_count": 38202, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "fansdebrunia", "id": "1147010071018295296", "name": "Brunia #atav", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 34, "tweet_count": 439, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "iggorcastro", "id": "1019443095145009153", "name": "Apolo", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 485, "tweet_count": 6610, "listed_count": 0}, "location": "recife, pe"}, {"verified": false, "username": "f_parvi", "id": "349263512", "name": "MF", "public_metrics": {"followers_count": 2142, "following_count": 1786, "tweet_count": 118755, "listed_count": 0}, "location": "Coquimbo, Chile"}, {"verified": false, "username": "sardzinho", "id": "4014155643", "name": "ANTI TI TI TI FRAGILE", "public_metrics": {"followers_count": 6078, "following_count": 5193, "tweet_count": 158988, "listed_count": 13}, "location": "Bel\u00e9m, PA"}, {"verified": false, "username": "kardqbrbarraco", "id": "468750815", "name": "K.A.R.Dmomila \ud83c\udf3c\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 542, "tweet_count": 12981, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "katygarciag", "id": "108501495", "name": "KGG", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 696, "tweet_count": 30292, "listed_count": 4}, "location": " VENEZUELA"}, {"verified": false, "username": "vvagoo", "id": "972827164553957376", "name": "black dhalia", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 930, "tweet_count": 10581, "listed_count": 0}, "location": "Guaruj\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "andresparatodos", "id": "373105093", "name": "Andres Vazquez", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 100, "tweet_count": 2143, "listed_count": 0}, "location": "Xalapa, Veracruz"}, {"verified": false, "username": "El_Rotativo_mx", "id": "1089195837551345664", "name": "El Rotativo", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 36, "tweet_count": 12448, "listed_count": 0}, "location": "Orizaba Veracruz M\u00e9xico "}, {"verified": false, "username": "Oscarreyes19", "id": "103440376", "name": "Oscar Reyes Pe\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 1465, "tweet_count": 4524, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "KCSA17", "id": "786923403806646272", "name": "\ud835\udca6", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 197, "tweet_count": 5122, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "djwlgomes", "id": "150659530", "name": "Aposentado", "public_metrics": {"followers_count": 3488, "following_count": 590, "tweet_count": 29594, "listed_count": 0}, "location": "Cariacica, Brasil"}, {"verified": false, "username": "alejandromrts", "id": "160015920", "name": "ale\ud83e\udd77", "public_metrics": {"followers_count": 1470, "following_count": 1645, "tweet_count": 71484, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Riccgonzalez", "id": "1619371364", "name": "Ric", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 672, "tweet_count": 30342, "listed_count": 2}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a "}, {"verified": false, "username": "breezyIisa", "id": "293279452", "name": "lorena", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 201, "tweet_count": 108108, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "gorouc6", "id": "1141514123106275328", "name": "ella \u2014 w piupiu \u2661\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 365, "tweet_count": 16312, "listed_count": 3}, "location": "she/her, infp \u26a2"}, {"verified": false, "username": "bmthansol", "id": "1043603983313592320", "name": "anna :p", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 959, "tweet_count": 128504, "listed_count": 19}, "location": "ela/ele \u2022 17"}, {"verified": false, "username": "owlsreading", "id": "342092511", "name": "Meowriana", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 59, "tweet_count": 32961, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "xwmla", "id": "929418763891630080", "name": "Maila", "public_metrics": {"followers_count": 2421, "following_count": 0, "tweet_count": 27007, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marilimapsi", "id": "320474491", "name": "Mari Lima Strong", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 639, "tweet_count": 13662, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil"}, {"verified": true, "username": "Biakicis", "id": "357030742", "name": "Bia Kicis", "public_metrics": {"followers_count": 1545247, "following_count": 1194, "tweet_count": 31094, "listed_count": 1892}}, {"verified": false, "username": "djivanluna", "id": "265168947", "name": "Aldo Ivan = DJ Zachi", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 1341, "tweet_count": 13751, "listed_count": 14}, "location": "CDMX"}, {"verified": false, "username": "DearOkoye", "id": "1009522187001323520", "name": "Diaba\ud83d\ude07", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 1902, "tweet_count": 11858, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo"}, {"verified": false, "username": "pata_change", "id": "1035339344318529541", "name": "Pata", "public_metrics": {"followers_count": 11646, "following_count": 8667, "tweet_count": 83261, "listed_count": 3}, "location": "somewhere over the rainbow"}, {"verified": false, "username": "Geth_Gomez", "id": "886735192890671109", "name": "\ud83c\udf3b\ud835\udc6e\ud835\udc6c\ud835\udc7b\ud835\udc6f\ud835\udc7a\ud835\udc6c\ud835\udc74\ud835\udc68\ud835\udc75\ud835\udc70\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 219, "tweet_count": 1661, "listed_count": 0}, "location": "Ecatepec de Morelos, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "Betoooooo_", "id": "1620875718", "name": "J de jalas o te pandeas", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 188, "tweet_count": 36343, "listed_count": 3}, "location": "Tabasco, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "Tsu_neL1", "id": "2560262929", "name": "\ud835\udce1\ud835\udcee\ud835\udd02\ud835\udcff\ud835\udcee\ud835\udcfb", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 79, "tweet_count": 83028, "listed_count": 11}, "location": "Candado: @Tsunel_"}, {"verified": false, "username": "juciaraibmc", "id": "394860417", "name": "Juciara Bezerra\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 552, "tweet_count": 448, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "franklinrs", "id": "51579949", "name": "Franklin Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 639, "tweet_count": 4432, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Chocodepre", "id": "66207390", "name": "Chocoteja depresiva", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 186, "tweet_count": 66737, "listed_count": 12}, "location": "Lima"}, {"verified": false, "username": "StrangeLia", "id": "262475719", "name": "Thalia \ud83e\uddcb", "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 1132, "tweet_count": 84927, "listed_count": 2}, "location": "Halloweentown"}, {"verified": false, "username": "wodav", "id": "914638578663256064", "name": "sa ratbat wodav", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 846, "tweet_count": 36532, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "inssufficient", "id": "1169484144910295040", "name": "\ud835\udc21\ud835\udc1e \ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc1e", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 21, "tweet_count": 409, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "camilosbravo", "id": "1025503484840501249", "name": "not found", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 109, "tweet_count": 2151, "listed_count": 0}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "camii_caceres26", "id": "2872655307", "name": "Camila", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 376, "tweet_count": 29632, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rocio_pailos_", "id": "1080107177933717504", "name": "\ud835\ude9b\ud835\ude98\ud835\ude9c\u00e9\ud835\ude8e", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 133, "tweet_count": 3373, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "peachlizz", "id": "528925629", "name": "lizz\u262d", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 462, "tweet_count": 61005, "listed_count": 4}, "location": "diana + skz"}, {"verified": false, "username": "gubemos", "id": "178865935", "name": "gustavo", "public_metrics": {"followers_count": 11239, "following_count": 438, "tweet_count": 14682, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "pipicurruMR", "id": "788424510705963009", "name": "Roc\u00edo", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 146, "tweet_count": 15049, "listed_count": 0}, "location": "Meng\u00edbar, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "dbenndorf", "id": "124171147", "name": "Douglas Benndorf Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 1791, "following_count": 3361, "tweet_count": 38807, "listed_count": 4}, "location": "Guaratinguet\u00e1 - SP - Brasil"}, {"verified": false, "username": "Asleyily1", "id": "1125823031018913792", "name": "Fodrigo cego pelo seu sorriso", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 397, "tweet_count": 10395, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pott77", "id": "12033882", "name": "MacGyver old school", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 2197, "tweet_count": 56256, "listed_count": 19}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "ririfenntyyy", "id": "1273921848", "name": "j. rabbit", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 249, "tweet_count": 133468, "listed_count": 8}, "location": "Raleigh, NC"}, {"verified": false, "username": "vvalentinaq", "id": "561587072", "name": "Valentina Quintero", "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 116, "tweet_count": 16483, "listed_count": 4}, "location": "Panam\u00e1"}, {"verified": false, "username": "clarinetriste", "id": "94796566", "name": "portadora do baixo astral", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 702, "tweet_count": 99277, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Draccole", "id": "2944766333", "name": "Dracc \ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 301, "tweet_count": 84610, "listed_count": 2}, "location": "Piracicaba"}, {"verified": false, "username": "713Justice", "id": "591921712", "name": "PE\u042fIODISMO ON\u2200\u15e1\u2200\u15e1\u0548I\u03fd", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 1667, "tweet_count": 52133, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "90gradosmx", "id": "359619136", "name": "Noventa Grados", "public_metrics": {"followers_count": 8682, "following_count": 1185, "tweet_count": 170618, "listed_count": 95}, "location": "Morelia, Michoac\u00e1n"}, {"verified": false, "username": "marieufe", "id": "106783142", "name": "Mariurosal", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 560, "tweet_count": 21138, "listed_count": 2}, "location": "San Crist\u00f3bal"}, {"verified": false, "username": "Helenlpa", "id": "3980689161", "name": "Helena", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 251, "tweet_count": 3477, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "juanitosdream", "id": "2420765977", "name": "Juan Sue\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 188, "tweet_count": 4102, "listed_count": 0}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "Renatilio", "id": "78184512", "name": "Renato Falc\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1537, "following_count": 2541, "tweet_count": 62389, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "AirimLizarraga", "id": "1146950821344468992", "name": "ice cream \ud83c\udf66", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 189, "tweet_count": 4797, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "younice95", "id": "913568282392834048", "name": "k\u00e6y\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 372, "tweet_count": 31585, "listed_count": 0}, "location": "28. "}, {"verified": false, "username": "MyrJuarez", "id": "449941749", "name": "MyrJuar", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 354, "tweet_count": 589, "listed_count": 2}, "location": "Mexico DF"}, {"verified": false, "username": "ElInformadorQro", "id": "1074800766", "name": "Joaqu\u00edn San Rom\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 17242, "following_count": 791, "tweet_count": 27267, "listed_count": 83}, "location": "Santiago de Quer\u00e9taro, M\u00e9xico."}, {"verified": false, "username": "Sucgahr", "id": "3784730065", "name": "Tangerines for yoongi\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 1798, "following_count": 140, "tweet_count": 56452, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "_reinhardtt", "id": "1170730650032361474", "name": "fernandes", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 761, "tweet_count": 6690, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "YuryLope", "id": "321514638", "name": "berttok \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 2206, "tweet_count": 39906, "listed_count": 0}, "location": "Bangu, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "lukhernandes", "id": "468575365", "name": "Abelha \ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 848, "tweet_count": 11673, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "r12gb", "id": "2597228804", "name": "ramon", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 679, "tweet_count": 16205, "listed_count": 3}, "location": "Manaus"}, {"verified": false, "username": "borraxhasc", "id": "140568292", "name": "shanti \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 3657, "following_count": 4095, "tweet_count": 147257, "listed_count": 22}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "LuisBor29145580", "id": "1130506152712785920", "name": "Luis Borrero", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 10, "tweet_count": 6334, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "laverdadseadic9", "id": "1095685403074576384", "name": "ColombiaLibre", "public_metrics": {"followers_count": 1562, "following_count": 1770, "tweet_count": 8314, "listed_count": 1}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "insomnia91s", "id": "2764455340", "name": "\u200f\u064b", "public_metrics": {"followers_count": 8802, "following_count": 4046, "tweet_count": 143647, "listed_count": 49}, "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"verified": false, "username": "iwonhoyous", "id": "1117268960985141251", "name": "\u2755", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 75, "tweet_count": 9370, "listed_count": 4}, "location": "main: kkyun777"}, {"verified": false, "username": "WalkerArgelis", "id": "1942708866", "name": "Argelis Walker", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 1010, "tweet_count": 30815, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "MayuCuesta", "id": "490380000", "name": "Maria Luisa Cuesta P", "public_metrics": {"followers_count": 5281, "following_count": 1854, "tweet_count": 92041, "listed_count": 7}, "location": "Santo Domingo, Rep. Dominicana"}, {"verified": false, "username": "Pedro_llps", "id": "1077283794430902272", "name": "Pedrin o brabo", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 281, "tweet_count": 3133, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Federal, Brasil"}, {"verified": false, "username": "drw_spo", "id": "2702210778", "name": "Anselmo G. Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 743, "tweet_count": 33839, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil"}, {"verified": false, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888", "name": "Hoje no Mundo Militar", "public_metrics": {"followers_count": 404519, "following_count": 2195, "tweet_count": 26573, "listed_count": 761}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "CarboneroQueri3", "id": "1017804313849225216", "name": "SIEMPRE PE\u00d1AROL", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 286, "tweet_count": 3916, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AdriLagrimas", "id": "927599111414611969", "name": "Adri\u00e1n \u201cL\u00e1grimas\u201d Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 2413, "following_count": 962, "tweet_count": 25160, "listed_count": 1}, "location": "Blanqueada city "}, {"verified": false, "username": "leeyongki1", "id": "294293264", "name": "atrium", "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 4995, "tweet_count": 11951, "listed_count": 6}, "location": "MEXICO"}, {"verified": false, "username": "rosebraca", "id": "267294979", "name": "Roselyn Bracamonte", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 1048, "tweet_count": 21448, "listed_count": 3}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "milidepuerta", "id": "768211226576973824", "name": "mili", "public_metrics": {"followers_count": 1400, "following_count": 457, "tweet_count": 9640, "listed_count": 0}, "location": "\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "username": "MBulco", "id": "1629757386", "name": "Marina", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 1168, "tweet_count": 20847, "listed_count": 4}, "location": "Terrassa"}, {"verified": false, "username": "sergioverd", "id": "3089106141", "name": "Remedios infantiles", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 774, "tweet_count": 2965, "listed_count": 9}, "location": "Palma de Mallorca"}, {"verified": false, "username": "EdurneGamarra", "id": "392291058", "name": "Edurne Gamarra", "public_metrics": {"followers_count": 1692, "following_count": 1169, "tweet_count": 4497, "listed_count": 43}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "rafaellatmpone", "id": "949731797629390849", "name": "tempone", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 71, "tweet_count": 1888, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "psitarjapreta", "id": "2910751059", "name": "psicologia tarja preta", "public_metrics": {"followers_count": 127710, "following_count": 3, "tweet_count": 6127, "listed_count": 70}}, {"verified": false, "username": "fracassio", "id": "67209991", "name": "fracassio", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 127, "tweet_count": 31688, "listed_count": 11}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ThatsHepHap", "id": "292000615", "name": "\ud83c\udf83 Spooky Abigail \ud83d\udc1d \ud83c\udf52\ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 2146, "tweet_count": 105289, "listed_count": 12}, "location": "Do You Wanna B? Just Follow~"}, {"verified": false, "username": "phuketsboys", "id": "908870922152505344", "name": "Trini \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3146, "following_count": 264, "tweet_count": 70306, "listed_count": 10}, "location": "The Eclipse \u2606"}, {"verified": false, "username": "Vikorenton", "id": "53503318", "name": "Viko Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 4540, "following_count": 4904, "tweet_count": 73587, "listed_count": 7}, "location": "Mexico DF"}, {"verified": false, "username": "Erickgato13", "id": "3145572151", "name": "erick sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 33, "tweet_count": 3272, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Fran_tchesko", "id": "1181025716688867328", "name": "Sem", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 467, "tweet_count": 1414, "listed_count": 1}, "location": "Ouro Branco, Brasil"}, {"verified": true, "username": "giovsr__", "id": "2251429855", "name": "Giovanni Santa Rosa", "public_metrics": {"followers_count": 3664, "following_count": 2552, "tweet_count": 159321, "listed_count": 40}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP"}, {"verified": false, "username": "MarianaBrasil19", "id": "718430429", "name": "Mari Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 377, "tweet_count": 239, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706", "name": "Marco Vieira", "public_metrics": {"followers_count": 8132, "following_count": 3427, "tweet_count": 27156, "listed_count": 7}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Pepamortadela", "id": "348977403", "name": "Bella Mortadela", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 147, "tweet_count": 4119, "listed_count": 0}, "location": " choele,R\u00edo Negro, Argentina"}, {"verified": false, "username": "OtraPendeja", "id": "147828844", "name": "Pendejis", "public_metrics": {"followers_count": 80506, "following_count": 492, "tweet_count": 200618, "listed_count": 314}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "MOOMOO_OT4_21", "id": "876880983286579202", "name": "C\u00f1ora voladora", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 1763, "tweet_count": 96226, "listed_count": 2}, "location": "Tu mente, woosh."}, {"verified": false, "username": "Sybylla_", "id": "158137648", "name": "Lady Sybylla \u2606", "public_metrics": {"followers_count": 12179, "following_count": 844, "tweet_count": 199773, "listed_count": 134}, "location": "Sector 001 Alpha Quadrant "}, {"verified": false, "username": "betinapx", "id": "3247002228", "name": "p*t....", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 94, "tweet_count": 77417, "listed_count": 5}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "raymuncb", "id": "16686091", "name": "Claudionor Buzzo Raymundo", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 865, "tweet_count": 19460, "listed_count": 3}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "parlamentavel_", "id": "55574742", "name": "Lament\u00e1vel", "public_metrics": {"followers_count": 4257, "following_count": 1011, "tweet_count": 168327, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "Spencer35697", "id": "1195739423561965568", "name": "\u2766\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd24\ud835\udd22\ud835\udd29 \ud835\udd2c\ud835\udd23 \ud835\udd31\ud835\udd25\ud835\udd22 \ud835\udd21\ud835\udd22\ud835\udd33\ud835\udd26\ud835\udd29\u2766", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 474, "tweet_count": 311, "listed_count": 0}, "location": "true crime community"}, {"verified": false, "username": "gigiromeiroz", "id": "2898236470", "name": "\ud835\ude76\ud835\ude8a\ud835\ude8b\ud835\udea2\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 189, "tweet_count": 2959, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e1s, Brasil"}, {"verified": false, "username": "SebaMaffioli", "id": "552392181", "name": "Seba", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 928, "tweet_count": 49202, "listed_count": 0}, "location": "Pehuaj\u00f3, Argentina"}, {"verified": false, "username": "LuuuBattaglia", "id": "720825829685526530", "name": "Luchi\ud83d\udc3c", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 947, "tweet_count": 12540, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "MariellaCastil4", "id": "1413597470", "name": "Mariella Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 358, "tweet_count": 17686, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "afagundes", "id": "29555503", "name": "A. Fagundes", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 930, "tweet_count": 113710, "listed_count": 13}, "location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal"}, {"verified": false, "username": "donapeitanca", "id": "2456780689", "name": "piritcheka", "public_metrics": {"followers_count": 3040, "following_count": 565, "tweet_count": 225739, "listed_count": 41}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "kausalvatoree", "id": "1136091615850881026", "name": "salvatore", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 544, "tweet_count": 16559, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "xgreyjoy", "id": "133895522", "name": "W", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 120, "tweet_count": 58974, "listed_count": 7}, "location": "Guarulhos, Brasil"}, {"verified": false, "username": "bagrielx", "id": "83295879", "name": "Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 501, "tweet_count": 35134, "listed_count": 1}, "location": "Brisbane, Australia "}, {"verified": true, "username": "anterogreco", "id": "55729783", "name": "Antero Greco", "public_metrics": {"followers_count": 679994, "following_count": 1887, "tweet_count": 145499, "listed_count": 1379}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "Alpha_Omega72", "id": "3904296557", "name": "\u14aa\u144c\u1455I\u15e9 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 400, "tweet_count": 26828, "listed_count": 6}, "location": "United States"}, {"verified": false, "username": "mncbecker", "id": "52123119", "name": "paramoni", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 603, "tweet_count": 66799, "listed_count": 7}, "location": "Curitiba"}, {"verified": false, "username": "InutilyEstupid0", "id": "1002036477029769216", "name": "Varxim0", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 517, "tweet_count": 25919, "listed_count": 1}, "location": "Leyendo Yaoi "}, {"verified": false, "username": "BokunMica", "id": "1171565706128908288", "name": "BokunMica_", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 89, "tweet_count": 1452, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Loreni_Black", "id": "4180562907", "name": "Mira OhmFlukeLove", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 692, "tweet_count": 8464, "listed_count": 0}, "location": "Aparecida de Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "exounionbr", "id": "167070222", "name": "EXO UNION BR", "public_metrics": {"followers_count": 23458, "following_count": 22, "tweet_count": 5227, "listed_count": 139}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "gryffindor0630", "id": "433689109", "name": "\u531a\u4e39\u5c3a\u3289\u3125", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 10, "tweet_count": 39330, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "TONY45CCS", "id": "1330022509", "name": "TONY", "public_metrics": {"followers_count": 6023, "following_count": 2426, "tweet_count": 25367, "listed_count": 11}, "location": "Caracas"}, {"verified": false, "username": "canibal2023", "id": "1071023104485412864", "name": "can\u00edbal2023", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 450, "tweet_count": 357, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "__thls", "id": "2817434843", "name": "PEC do pezinho", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 1008, "tweet_count": 55919, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "luisgomesc_", "id": "1121833905458438149", "name": "Miguelito", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 116, "tweet_count": 1778, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "brenoleao5", "id": "1085737438776094720", "name": "breno", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 150, "tweet_count": 4869, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds "}, {"verified": false, "username": "Internacionawl", "id": "1066809709", "name": "Pedro \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 3792, "following_count": 2243, "tweet_count": 119390, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "SCInternautas", "id": "1189877157343969280", "name": "Internautas | Inter em N\u00fameros \ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83d\udcca", "public_metrics": {"followers_count": 2312, "following_count": 2131, "tweet_count": 1960, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Ronny_Pereira14", "id": "4919523700", "name": "Ronny Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 346, "tweet_count": 20899, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": true, "username": "rollingstoneBR", "id": "10877272", "name": "Rolling Stone Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 711874, "following_count": 343, "tweet_count": 103746, "listed_count": 4715}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Pepinohot1", "id": "1170125534753447937", "name": "Pepinohot", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 133, "tweet_count": 983, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BngtanBrillitos", "id": "1118992879064629250", "name": "Brillitos\u2077 | The Astronaut\ud83e\uddd1\u200d\ud83d\ude80\u2604\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 197, "tweet_count": 15277, "listed_count": 0}, "location": "*Pa\u00eds De Nunca Jam\u00e1s*"}, {"verified": false, "username": "FeministaBebada", "id": "1159648634931175424", "name": "Chay_sorriso", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 1600, "tweet_count": 33846, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Miles_Morales4", "id": "1254397741", "name": "Pulp Fiction #Black Noir", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 98, "tweet_count": 4010, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "asaladajustica", "id": "1106652090246533121", "name": "Sala da Justi\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 8667, "following_count": 511, "tweet_count": 6495, "listed_count": 33}, "location": "Gotham City"}, {"verified": false, "username": "pikkucatjaeger", "id": "757675678573686784", "name": "Mari", "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 1307, "tweet_count": 80553, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udf70\u5f61\ud83d\udcdd\ud83d\udc8c (\u3063.\u275b \u1d17 \u275b.)"}, {"verified": false, "username": "MadMadrago", "id": "2934261934", "name": "Metal Gear \ud83e\udd1d Evangelion", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 945, "tweet_count": 1761, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DCverso1", "id": "1074468328163500033", "name": "DCVERSO", "public_metrics": {"followers_count": 39799, "following_count": 1067, "tweet_count": 47930, "listed_count": 94}, "location": "Multiverso"}, {"verified": false, "username": "thiagoSNTG", "id": "52583481", "name": "thi4go \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 3288, "tweet_count": 127836, "listed_count": 11}, "location": "CPX do Verde Vale, Saquarema"}, {"verified": false, "username": "Redempy96", "id": "446592494", "name": "Redempy", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 882, "tweet_count": 20411, "listed_count": 7}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "missabdao", "id": "851626142595502080", "name": "Victor Abdao", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 162, "tweet_count": 5375, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bl3nu", "id": "382960433", "name": "bleno do INTERPOC \ud83c\udf08\ud83e\udd84\ud83d\udc06", "public_metrics": {"followers_count": 2296, "following_count": 1879, "tweet_count": 24868, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "vibduarte", "id": "2999040287", "name": "vi", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 156, "tweet_count": 61615, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jubadajuhh", "id": "272962945", "name": "J\u00daH \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 256, "tweet_count": 860, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048", "name": "Jak, a fanfiqueira", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 221, "tweet_count": 21563, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "francochesky", "id": "254586564", "name": "Franco de Franqueza!", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 379, "tweet_count": 20678, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "kapimouvit", "id": "829511767793528832", "name": "vit lula da silva", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 632, "tweet_count": 14996, "listed_count": 0}, "location": "Uruguaiana, Brasil"}, {"verified": false, "username": "cosringa", "id": "3037829741", "name": "ella\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 6741, "following_count": 681, "tweet_count": 169693, "listed_count": 14}, "location": "the walking dead, lucifer. dc comics. joker, bucky, batman, harley, selina. demi, taylor, nirvana, pinkfloyd."}, {"verified": false, "username": "onica_x", "id": "1112295052401917954", "name": "VerOnicaX", "public_metrics": {"followers_count": 1997, "following_count": 2516, "tweet_count": 12067, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sooobran", "id": "768120156", "name": "\u03d4\u0261\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 1067, "tweet_count": 48390, "listed_count": 5}, "location": "LSE"}, {"verified": false, "username": "_dudinhanetto", "id": "1165682508568174592", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd9a\ud835\udd89\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86\u22c6", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 775, "tweet_count": 7700, "listed_count": 0}, "location": "047 \ud83d\udd25"}, {"verified": false, "username": "cleitinhob98", "id": "945463194490949632", "name": "Bueno \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 1852, "following_count": 1435, "tweet_count": 24818, "listed_count": 0}, "location": "zero47"}, {"verified": false, "username": "kari_0303", "id": "806268114245746689", "name": "Kari 13\ud83d\udcd6 reinode\u26b1\ufe0f+\u00e9 assim que come\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 1960, "tweet_count": 122277, "listed_count": 5}, "location": "Salvador, Brasil"}, {"verified": false, "username": "tomivega09", "id": "1010031954207657984", "name": "TOM\u2c6fS", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 325, "tweet_count": 33159, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "FelipeTeTZ", "id": "28122222", "name": "\ud835\udd70\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 2379, "following_count": 4629, "tweet_count": 215817, "listed_count": 33}, "location": "Aragua\u00edna, Brasil"}, {"verified": false, "username": "belpetit", "id": "59834186", "name": "petit", "public_metrics": {"followers_count": 6599, "following_count": 1504, "tweet_count": 409902, "listed_count": 62}, "location": "Sam's Town, SP"}, {"verified": false, "username": "d_primida", "id": "2361620275", "name": "Impaciente!", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 176, "tweet_count": 4218, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "WithoutYouBurns", "id": "855051980", "name": "D\u0336a\u0336n\u0336i\u0336i T\u0336o\u0336b\u0336ar", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 991, "tweet_count": 3968, "listed_count": 2}, "location": "El Salvador/San Salvador"}, {"verified": false, "username": "HelryR", "id": "340710945", "name": "Cbum \u2117", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 1175, "tweet_count": 91937, "listed_count": 2}, "location": "Suzano-SP"}, {"verified": false, "username": "EH031212", "id": "1028800206899425280", "name": "enzo henrique", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 906, "tweet_count": 14018, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JoKlement", "id": "115800492", "name": "Jos\u00e9ClementeMart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 3908, "tweet_count": 142853, "listed_count": 15}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "bernardovpaim", "id": "746767699456462848", "name": "Bernardo Paim \ud83c\uddfb\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 438, "tweet_count": 2987, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Naoadeq", "id": "1183068010707324930", "name": "Anderson de Queiroz \u2627 \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 814, "tweet_count": 5172, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "dafnny29", "id": "134212291", "name": "dafnny gimenez", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 243, "tweet_count": 3222, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "KHMT_01", "id": "215367807", "name": "MT\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 1308, "tweet_count": 25191, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Beatriz_Duran_", "id": "167884527", "name": "Beatriz Duran", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 665, "tweet_count": 9173, "listed_count": 0}, "location": "Caracas"}, {"verified": false, "username": "SumateAbuso", "id": "2398435364", "name": "#FliaProtectoraDpie", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 154, "tweet_count": 1143, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AndreaSAPYENS", "id": "214885086", "name": "#ArrancarnosANtrosHijxsAdoctrinamientoPatriarcal", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 619, "tweet_count": 2275, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "amaturanar", "id": "2603942924", "name": "Andrea Maturana", "public_metrics": {"followers_count": 6872, "following_count": 1770, "tweet_count": 39652, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "LyzethSalcedo", "id": "238245577", "name": "Lyzeth Salcedo Salinas", "public_metrics": {"followers_count": 2723, "following_count": 4866, "tweet_count": 35132, "listed_count": 32}, "location": "Hermosillo Sonora"}, {"verified": false, "username": "carce55", "id": "81422542", "name": "Carlos Arce", "public_metrics": {"followers_count": 2845, "following_count": 1846, "tweet_count": 37636, "listed_count": 25}, "location": "Guanajuato/CDMX"}, {"verified": false, "username": "AngelBeppo2", "id": "2978387421", "name": "AngelBeppo2", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 442, "tweet_count": 37266, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "paraquebailemiR", "id": "2505973955", "name": "Ru", "public_metrics": {"followers_count": 3631, "following_count": 340, "tweet_count": 146366, "listed_count": 41}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "juninidegeminis", "id": "425953128", "name": "Saga de Geminis (La reencarnaci\u00f3n del mal)", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 2369, "tweet_count": 8206, "listed_count": 2}, "location": "Santuario de Athena."}, {"verified": false, "username": "INFOATAVRS", "id": "3756551476", "name": "INFOATAVRS", "public_metrics": {"followers_count": 6544, "following_count": 54, "tweet_count": 779, "listed_count": 5}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "cristiancuevas1", "id": "117247044", "name": "cristian cuevas", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 1953, "tweet_count": 10625, "listed_count": 3}, "location": "merida"}, {"verified": false, "username": "SamSousaSantos", "id": "848724345224560641", "name": "Sam", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 167, "tweet_count": 4296, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carlosvaron", "id": "92193573", "name": "Carlos Jimenez", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 1479, "tweet_count": 21030, "listed_count": 12}, "location": "Miranda, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "juanvicente1962", "id": "926659988", "name": "jvg", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 406, "tweet_count": 11203, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Alex_lags", "id": "1051138426878222338", "name": "Alex Laguna", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 650, "tweet_count": 7158, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cantbefixedlisa", "id": "2855456668", "name": "Babi", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 8, "tweet_count": 3347, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MarjoPS8", "id": "741434740272726016", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 3959, "following_count": 3029, "tweet_count": 6194, "listed_count": 0}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "aline_caarla", "id": "1137875562792398848", "name": "Aline \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 350, "tweet_count": 13279, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "nicolassue", "id": "142805209", "name": "Nicolas Sue", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 247, "tweet_count": 4466, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Eddy0074", "id": "608426886", "name": "eddy \ud83e\udd95\ud83e\udd96", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 429, "tweet_count": 46146, "listed_count": 2}, "location": "Laiman =_="}, {"verified": false, "username": "Fabiano_1979_", "id": "2498569444", "name": "Sr.Melo", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 689, "tweet_count": 12140, "listed_count": 2}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "OlgaCMoran", "id": "385522206", "name": "Olga C Moran Araujo", "public_metrics": {"followers_count": 1469, "following_count": 957, "tweet_count": 21790, "listed_count": 16}, "location": "Lima-Peru"}, {"verified": false, "username": "dinahpossi", "id": "360213761", "name": "dinahzinha", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 138, "tweet_count": 16857, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ana3010Ana", "id": "593047604", "name": "Ana Matilde", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 135, "tweet_count": 3193, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Pams_f01", "id": "796096543925432320", "name": "Pamee\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 236, "tweet_count": 251, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "diegovazquez_ok", "id": "382968928", "name": "Nico Caba\u00f1as", "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 143, "tweet_count": 8494, "listed_count": 0}, "location": "Pedro Juan Caballero"}, {"verified": false, "username": "Edu35937946", "id": "894516062938648576", "name": "Edu", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 266, "tweet_count": 63578, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GodoyIsabelino", "id": "3296574725", "name": "Isabelino Godoy", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 402, "tweet_count": 41609, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SergioV57158003", "id": "1035650298407268352", "name": "Sergio Vel\u00e1zquez Villagra", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 301, "tweet_count": 1405, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "brenohenriquee_", "id": "1103506960622718977", "name": "bh\ud83d\ude1b", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 174, "tweet_count": 2025, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "noalSAP", "id": "2396332296", "name": "#NoalSAP", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 407, "tweet_count": 1608, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AndroideDiez", "id": "145016254", "name": "Luis\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 39173, "following_count": 26318, "tweet_count": 87559, "listed_count": 64}, "location": "Twitterland"}, {"verified": false, "username": "tuanfIower", "id": "966445195498835969", "name": "\ud835\udc0b\ud835\udc1e\ud835\udc2d", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 1659, "tweet_count": 9134, "listed_count": 3}, "location": "ELA | DELA"}, {"verified": false, "username": "luiztwang", "id": "4872910719", "name": "geo", "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 899, "tweet_count": 26045, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "IsaacPalomino8", "id": "1044741256469856256", "name": "Isaac Palomino", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 192, "tweet_count": 4956, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "basualdoo_", "id": "920003093407903744", "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude92\ud835\ude8c\ud835\ude8a\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude8a\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 314, "tweet_count": 21629, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Mack32TWD", "id": "1076820575769804803", "name": "Mackie", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 1307, "tweet_count": 63115, "listed_count": 26}}, {"verified": true, "username": "Daryki", "id": "2379470906", "name": "Daryki", "public_metrics": {"followers_count": 78589, "following_count": 627, "tweet_count": 8397, "listed_count": 28}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "juniper_girl", "id": "34971557", "name": "\u00b0-\u00b0 \ud83d\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 855, "tweet_count": 46902, "listed_count": 49}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "ezrajo", "id": "22103479", "name": "Ezra Jo", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 1201, "tweet_count": 50912, "listed_count": 19}, "location": "Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "arrobamirellx", "id": "1124944396842164224", "name": "guida!", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 533, "tweet_count": 17204, "listed_count": 0}, "location": "bahia"}, {"verified": false, "username": "tyoontopia", "id": "1127826323706142720", "name": "\u2726\u0475\u03b1\u0286\u2726 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 144, "tweet_count": 11471, "listed_count": 2}, "location": "\u207f\u1d9c\u1d57 \u02b7\u1d52\u02b3\u02e1\u1d48 \u1d48\u1d52\u1d50\u2071\u207f\u1d43\u1d57\u2071\u1d52\u207f"}, {"verified": false, "username": "atzgod", "id": "1177729921466224640", "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 244, "tweet_count": 25192, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "_silverclover", "id": "904548353886781440", "name": "valentine \u029a\u0457\u025e", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 1079, "tweet_count": 25206, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "milksways", "id": "1159180386582302727", "name": "SOF", "public_metrics": {"followers_count": 2015, "following_count": 1961, "tweet_count": 7563, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vveiga_rafa", "id": "1027065973751341056", "name": "veiga", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 168, "tweet_count": 4843, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brazil"}, {"verified": false, "username": "__Di_zzy", "id": "171452865", "name": "\ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f Dizzy \ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 290, "tweet_count": 28624, "listed_count": 4}, "location": "4-8-15-16-23 42. i'm lost"}, {"verified": false, "username": "missbbennet", "id": "922866883266797569", "name": "bruna \ud83c\udf3e| \ud83d\udcd6: nove noites", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 1346, "tweet_count": 12753, "listed_count": 2}, "location": "in the presence of my Savior"}, {"verified": false, "username": "txmhg018", "id": "578529652", "name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210613, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "karenpcptop", "id": "994034417327894529", "name": "kak\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 327, "tweet_count": 10260, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brazil"}, {"verified": false, "username": "alejorh62", "id": "2664468967", "name": "Alejandro Serrano", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 221, "tweet_count": 17067, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "Katia02570354", "id": "996160320484925440", "name": "Katia \ud83c\udf7c\ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 172, "tweet_count": 20617, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Roviaanas2", "id": "2884592535", "name": "R\u00f4 | \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 6414, "following_count": 2813, "tweet_count": 27784, "listed_count": 2}, "location": "Luz"}, {"verified": false, "username": "momentoronaldo_", "id": "1125432673873346560", "name": "ronaldofenomeno", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 124, "tweet_count": 15664, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JooPedr94248453", "id": "965680948653240321", "name": "Jo\u00e3o Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 631, "tweet_count": 179665, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170", "name": "Legi\u00e3o dos Her\u00f3is", "public_metrics": {"followers_count": 160554, "following_count": 344, "tweet_count": 49644, "listed_count": 317}, "location": "Sala da Justi\u00e7a, Brasil"}, {"verified": false, "username": "_lacerdavini", "id": "1074760588692217865", "name": "Vin\u00edcius", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 10, "tweet_count": 1983, "listed_count": 0}, "location": "Gravata\u00ed,Rio grande do sul"}, {"verified": false, "username": "briexej", "id": "949673952388972544", "name": "manu", "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 1313, "tweet_count": 24155, "listed_count": 6}, "location": "she/her"}, {"verified": false, "username": "MexicososaSosa", "id": "4225262294", "name": "Sergio Sosa", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 1770, "tweet_count": 10542, "listed_count": 1}, "location": "\ud83c\udf0e\ud83c\udf0e\ud83c\udf0e\ud83c\udf0e\ud83c\udf0f\ud83c\udf0e\ud83c\udf0e\ud83c\udf0e\ud83c\udf0e\ud83c\udf0e\ud83c\udf0e"}, {"verified": false, "username": "MexicoPost", "id": "3223746900", "name": "The Mexico Post \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 68072, "following_count": 61282, "tweet_count": 124932, "listed_count": 409}, "location": "M\u00e9xico."}, {"verified": false, "username": "RicheleAllana", "id": "2749041141", "name": "Duarte \u264d", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 1525, "tweet_count": 8213, "listed_count": 4}}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198797943668641795"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T02:57:57.000Z", "text": "Todo lo que ocurre actualmente en Latinoam\u00e9rica radica en suponernos rep\u00fablicas post coloniales. Nuestra ignorancia de la historia es suicida. Jam\u00e1s fuimos colonias, fuimos imperio. He aqu\u00ed por segunda vez en plena acci\u00f3n\nlos efectos nefastos de la leyenda negra antiespa\u00f1ola.", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 4, "like_count": 93, "quote_count": 4}, "author_id": "101860204", "id": "1198797943668641795"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198596467289669633"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-24T13:37:21.000Z", "text": "Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan quitarse la vida cada a\u00f1o solo en Espa\u00f1a.\n\n11 veces m\u00e1s que muertos por homicidios.\n\nEs un jodido drama.", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 25, "like_count": 7436, "quote_count": 73}, "author_id": "727778261615452160", "id": "1198596467289669633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.7712, "type": "Other", "normalized_text": "Isabelle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198806999351353350"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:33:56.000Z", "text": "hoje eu e Isabelle brincando de alguma brincadeira infantil...\n\nresultado: n\u00e3o t\u00f4 conseguindo mexer o bra\u00e7o pq meti ele na quina da parede qnd tava correndo dela", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "935967645995819009", "id": "1198806999351353350"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198661011504533504"}], "edit_history_tweet_ids": ["1198661714058846208"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-24T17:56:37.000Z", "text": "#1. Mentiras y gordas. Se supone que es un retrato de la juventud. Ni de co\u00f1a. Es imposible creer que la gente joven sea como la panda de tarados drogatas con di\u00e1logos de barrio s\u00e9samo que pululan por este esperpento... con gui\u00f3n de una ex ministra de cultura \u00a1\u00a1\u00a1superad esto!!! https://t.co/mNWE0ABJAN", "in_reply_to_user_id": "211167741", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 12, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "211167741", "id": "1198661714058846208", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/mNWE0ABJAN", "expanded_url": "https://twitter.com/jmmulet/status/1198661714058846208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mNWE0ABJAN", "media_key": "3_1198661707268337664"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 109, "end": 117, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198640768950386688"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-24T16:33:23.000Z", "text": "Lo peor que le puede pasar a un pol\u00edtico es que su pareja sea una infiel, escatol\u00f3gica, y moralista a la vez @jguaido Si fuese un pol\u00edtico asi\u00e1tico, renuncia o se suicida por honor.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "849385073254301700", "id": "1198640768950386688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198889322386264064"], "lang": "it", "created_at": "2019-11-25T09:01:03.000Z", "text": "Krisztina Rady e Marie Trintignant, le vittime di Cantat. Prov\u00f2 ad uccidere anche una ex ragazza nel 1989\nI media italiani fanno parlare l'assassino. Io guardo in faccia le donne che ha ucciso. \nKrisztina \u00e8 morta suicida ma dopo sistematiche violenze brutali #violenzasulledonne https://t.co/GmHhFdvoGM", "entities": {"hashtags": [{"start": 259, "end": 278, "tag": "violenzasulledonne"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/GmHhFdvoGM", "expanded_url": "https://twitter.com/Noviolenzadonne/status/1198889322386264064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GmHhFdvoGM", "media_key": "3_1198889315281059841"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/GmHhFdvoGM", "expanded_url": "https://twitter.com/Noviolenzadonne/status/1198889322386264064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GmHhFdvoGM", "media_key": "3_1198889314425462784"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "197284836", "id": "1198889322386264064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198871639926153216"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T07:50:47.000Z", "text": "A una semana exacta de viajar y no tengo pero ni un poquito de ganas yo se los juro. Me deprime tanto solo pensar en ese viaje.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "2335451592", "id": "1198871639926153216", "geo": {"place_id": "5a31f78df98634d6"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198556737894264833"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-24T10:59:29.000Z", "text": "Viado, deixei o Arthur cair do sof\u00e1\nT\u00e1 com um galo enorme na testa KkkkkKKKKKKKKKK SOCORRO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "877672335020568577", "id": "1198556737894264833"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198883860848640000"], "lang": "zxx", "created_at": "2019-11-25T08:39:21.000Z", "text": "https://t.co/YLeDUCH30h", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "970275050673782785", "id": "1198883860848640000", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/YLeDUCH30h", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12966", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12966"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198875316720152576"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:05:24.000Z", "text": "A los hombres que est\u00e1n valorando maltratar o matar a una mujer les recomendamos la opci\u00f3n del suicidio preventivo. No les echaremos de menos.", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 20, "like_count": 3230, "quote_count": 7}, "author_id": "475585621", "id": "1198875316720152576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198891654167572480"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DelfinaTeixeir4", "id": "1059132737876123648"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198891888717250560"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T09:11:15.000Z", "text": "@DelfinaTeixeir4 A los 20 me pego un tiro", "in_reply_to_user_id": "1059132737876123648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1003685716575047680", "id": "1198891888717250560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198820156350324741"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T04:26:12.000Z", "text": "escuadr\u00f3n suicida es mal\u00edsima", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "965765859699458049", "id": "1198820156350324741"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198457099791093760"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-24T04:23:33.000Z", "text": "Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo podr\u00e9 decir que;\nEst\u00e1s loco \u00e9 bola\nEres un ignorante \nEres un idiota\nEres un suicida\nDios te abandon\u00f3 para siempre", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 30, "like_count": 1675, "quote_count": 16}, "author_id": "87586196", "id": "1198457099791093760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198695812240494593"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-24T20:12:06.000Z", "text": "Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la guerra suicida del todos contra todos. El reto de nuestra generaci\u00f3n es hacer la transici\u00f3n ecol\u00f3gica con justicia social. https://t.co/2OtSBTTbTz", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 41, "like_count": 215, "quote_count": 7}, "author_id": "482389606", "id": "1198695812240494593", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/2OtSBTTbTz", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/11/22/ideas/1574423439_092635.html", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/11/22/ideas/1574423439_092635.html"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.3241, "type": "Place", "normalized_text": "Ceuta"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.427, "type": "Other", "normalized_text": "Feminista"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/PGZhsuwnMM", "expanded_url": "https://elpueblodeceuta.es/art/43132/las-asociaciones-de-vecinos-piden-a-la-plataforma-feminista-que-pida-perdon-a-la-familia-de-brahim", "display_url": "elpueblodeceuta.es/art/43132/las-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpueblodeceuta.es/art/43132/las-asociaciones-de-vecinos-piden-a-la-plataforma-feminista-que-pida-perdon-a-la-familia-de-brahim"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198847154112073729"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T06:13:29.000Z", "text": "Las Asociaciones de Vecinos de Ceuta contra la Plataforma Feminista que llam\u00f3 maltratador a un suicida maltratado\nhttps://t.co/PGZhsuwnMM", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "1059895869229674498", "id": "1198847154112073729"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198642245962027008"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-24T16:39:15.000Z", "text": "Cuando un suicida lo consigue, muere de \u00e9xito.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "273450926", "id": "1198642245962027008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198864141915688960"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T07:20:59.000Z", "text": "Y no quedo atrapao con la pelicula \ud83d\ude30", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985230923653402625", "id": "1198864141915688960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198885158990036992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1198885171199709184"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T08:44:33.000Z", "text": "a f\u00e9 dele \u00e9 linda dms mas so f\u00e9 nao t\u00e1 dando certo\ncreio sim que pra algumas pessoas a religi\u00e3o pode tirar a pessoa de um espa\u00e7o mental muito ruim mas nem sempre so a religi\u00e3o funciona e o ele n aceita isso", "in_reply_to_user_id": "819238448951398400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819238448951398400", "id": "1198885171199709184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198696680557813761"], "lang": "it", "created_at": "2019-11-24T20:15:34.000Z", "text": "Il PD si suicida e ricandida Emiliano alla guida della Puglia in chiave anti Italia Viva \u2013 Rimini Notizie https://t.co/KpYkmyi8Vu Notizie https://t.co/q6DbmTLJfv", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 10, "like_count": 41, "quote_count": 3}, "author_id": "722919613", "id": "1198696680557813761", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/KpYkmyi8Vu", "expanded_url": "http://Gaiaitalia.com", "display_url": "Gaiaitalia.com"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/q6DbmTLJfv", "expanded_url": "https://rimini.gaiaitalia.com/notizie/il-pd-si-suicida-e-ricandida-emiliano-alla-guida-della-puglia-in-chiave-anti-italia-viva/", "display_url": "rimini.gaiaitalia.com/notizie/il-pd-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://rimini.gaiaitalia.com/notizie/il-pd-si-suicida-e-ricandida-emiliano-alla-guida-della-puglia-in-chiave-anti-italia-viva/"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 49, "end": 59, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "LaNoticiaASIdelD\u00eda"}], "urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/c6126lbDRf", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/nina-anos-embarazada-suicida-ser-violada-seis-hombres_201911195dd426f50cf2be19e6fc4a66.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198676276527206400"], "lang": "und", "created_at": "2019-11-24T18:54:29.000Z", "text": "#LaNoticiaASIdelD\u00eda\n https://t.co/c6126lbDRf v\u00eda @laSextaTV", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "402801484", "id": "1198676276527206400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197897178947166209"}], "edit_history_tweet_ids": ["1198611486240845824"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-24T14:37:02.000Z", "text": "Una huerfana le roba la identidad a una suicida y termina investigando sus origenes junto a sus sestras: una madre futbolera alcoholica, una cientifica bollera moribunda y una asesina ucraniana https://t.co/pi7hgCsGcU", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 2, "like_count": 83, "quote_count": 3}, "author_id": "1194044621166383109", "id": "1198611486240845824", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/pi7hgCsGcU", "expanded_url": "https://twitter.com/zukosfears/status/1197897178947166209", "display_url": "twitter.com/zukosfears/sta\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198690254179442688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1198871142259478529"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T07:48:48.000Z", "text": "Mi nueva expresi\u00f3n suicida favorita afeitarse las venas JAJAJSJSJSJ https://t.co/JQjQIMXJFE", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "3157909389", "id": "1198871142259478529", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/JQjQIMXJFE", "expanded_url": "https://twitter.com/joseluuu8/status/1198690254179442688", "display_url": "twitter.com/joseluuu8/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 107, "probability": 0.8234, "type": "Person", "normalized_text": "Yukio Mishima"}, {"start": 157, "end": 169, "probability": 0.9092, "type": "Person", "normalized_text": "Yukio Mishima"}, {"start": 242, "end": 246, "probability": 0.9468, "type": "Place", "normalized_text": "Tokio"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "TalD\u00edaComoHoy"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/buvCYR6KNG", "expanded_url": "https://twitter.com/Leyendoagritos/status/1198880101728956417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/buvCYR6KNG", "media_key": "3_1198880097358548992"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198880101728956417"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T08:24:25.000Z", "text": "#TalD\u00edaComoHoy, en 1970, tras intentar dar un golpe de estado contra el Emperador, el escritor Yukio Mishima se suicida realizando el ritual del seppuku.\n\n\ud83d\udcf7 Yukio Mishima, instantes antes de su muerte, da un discurso en el cuartel general de Tokio buscando el apoyo del ej\u00e9rcito. https://t.co/buvCYR6KNG", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "author_id": "130157869", "id": "1198880101728956417"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197045331315318784"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T06:53:41.000Z", "text": "Se\u00f1ales de advertencia sobre conducta suicida https://t.co/z3vSRL0nwo", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1092126705114849281", "id": "1197045331315318784", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/z3vSRL0nwo", "expanded_url": "http://rviv.ly/VCceWq", "display_url": "rviv.ly/VCceWq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571497082636337152/N21nig8N?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571497082636337152/N21nig8N?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Se\u00f1ales de advertencia sobre conducta suicida", "description": "Seg\u00fan el Department of Health and Human Services norteamericano son signos de advertencia de posible aparici\u00f3n de conductas suicida: el hablar continuamente sobre la muerte, buscar m\u00e9todos para mat\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/senales-de-advertencia-sobre-conducta-suicida?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198252621653532672"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-23T14:51:02.000Z", "text": "App para m\u00f3viles de prevenci\u00f3n de la conducta suicida https://t.co/VNMKKewjjT", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "1092126705114849281", "id": "1198252621653532672", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/VNMKKewjjT", "expanded_url": "http://rviv.ly/zIAcJC", "display_url": "rviv.ly/zIAcJC"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198649635381927937"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "suenarototon", "id": "1319055893435195395"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "falsoboris", "id": "822423182657392642"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "fullmetalsofi", "id": "1361134337375223808"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.4441, "type": "Other", "normalized_text": "\u00cdpola"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.5022, "type": "Other", "normalized_text": "Necrosociol\u00f3gicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198664460560486401"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-24T18:07:32.000Z", "text": "@suenarototon @falsoboris @FullMetalSofi De \u00cdpola tiene un texto-cuento genial llamado \"Necrosociol\u00f3gicas\", sobre un soci\u00f3logo que investiga el suicidio en los soci\u00f3logos y se suicida para modificar las estad\u00edsticas y que se confirme su teor\u00eda, y luego se debate si es un chanta o un popperiano.", "in_reply_to_user_id": "56633801", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "author_id": "4871194606", "id": "1198664460560486401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5863, "type": "Person", "normalized_text": "Goo Hara"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.7512, "type": "Place", "normalized_text": "Se\u00fal"}, {"start": 181, "end": 185, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 191, "end": 197, "probability": 0.3691, "type": "Place", "normalized_text": "goohara"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 198, "tag": "goohara"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/XRycDbb67J", "expanded_url": "https://twitter.com/AsianRevista/status/1198600273377288193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XRycDbb67J", "media_key": "3_1198600188350390273"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198600273377288193"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-24T13:52:28.000Z", "text": "Goo Hara ha sido encontrada sin signos vitales hoy a las 6 pm (hora coreana) en su casa de Se\u00fal. \n\nElla hab\u00eda superado un ataque suicida hace meses e incluso inicio promociones por Jap\u00f3n. \n\n#goohara https://t.co/XRycDbb67J", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 1, "like_count": 164, "quote_count": 2}, "author_id": "1184528739025203201", "id": "1198600273377288193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198869293489950721"}], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "GiogioMariani", "id": "2338909003"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198869633597628418"], "lang": "it", "created_at": "2019-11-25T07:42:49.000Z", "text": "@Bruxmela @GiogioMariani Infatti, lunghissimo :(", "in_reply_to_user_id": "876568419176460288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "21928718", "id": "1198869633597628418"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198690254179442688"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-24T19:50:01.000Z", "text": "probablemente si sigo viendo esta concatenaci\u00f3n de fotos vaya a por una cuchilla para afeitarme las venas https://t.co/pxYwHpLe1W", "public_metrics": {"retweet_count": 808, "reply_count": 3, "like_count": 2242, "quote_count": 11}, "author_id": "1000878704309006342", "id": "1198690254179442688", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/pxYwHpLe1W", "expanded_url": "https://twitter.com/saara_habana/status/1198580503013707776", "display_url": "twitter.com/saara_habana/s\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198363801478938625"], "lang": "it", "created_at": "2019-11-23T22:12:49.000Z", "text": "Su rai3, la tv \"gomunisda\", il sacrificio dell'Armata Rossa durante la II GM diventa un'avanzata semi-suicida voluta da Stalin per arrivare a Berlino prima degli americani. Ah, ovviamente i sovietici erano stupratori e saccheggiatori", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 14, "like_count": 118, "quote_count": 4}, "author_id": "1018131709030731776", "id": "1198363801478938625"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 116, "end": 124, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7741, "type": "Organization", "normalized_text": "AMAs"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/ZU7Q8Hbe4W", "expanded_url": "https://twitter.com/Sekai_7w7/status/1198851154182115329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZU7Q8Hbe4W", "media_key": "3_1198851092525780992"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198851154182115329"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T06:29:23.000Z", "text": "Despues de los AMAs dieron escuadr\u00f3n suicida y adivinen quien se desvelo hasta que terminar\u00e1? \n\nAs\u00ed es esta nena :3 @BTS_twt https://t.co/ZU7Q8Hbe4W", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "762075383965577217", "id": "1198851154182115329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191908890146942976"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T02:43:18.000Z", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 9, "like_count": 6296, "quote_count": 108}, "author_id": "728348077", "id": "1191908890146942976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 128, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Black Friday"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198623492943556608"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-24T15:24:44.000Z", "text": "\u00a1Qu\u00e9 triste!\nAcabo de ver un anuncio de una conocida marca de cr\u00e9ditos r\u00e1pidos, que dec\u00eda: \u00ab\u00bfNecesita dinero para el Black Friday? Cons\u00edgalo ahora\u00bb.\nY luego los 'pobres' se quejar\u00e1n de que tienen cada vez - dinero, con ese consumismo irracional y esa actitud financiera suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "99696178", "id": "1198623492943556608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198856916887310336"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T06:52:17.000Z", "text": "Entendo a revolta do cara \nS\u00f3 nao entendo ele falar merda pra menina, que at\u00e9 ent\u00e3o da pra entender que \u00e9 m\u00e9dica \nIsso mesmo, m e d i c a \nA partir do momento que voc\u00ea escolhe uma profiss\u00e3o como esta voc\u00ea n\u00e3o tem o poder de julgar e sim de apenas fazer a sua fun\u00e7\u00e3o https://t.co/qPhausEhyA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2724301852", "id": "1198856916887310336", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/qPhausEhyA", "expanded_url": "https://t.co/qPhausEhyA", "display_url": "t.co/qPhausEhyA"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198828663493582848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EuropeSevilla", "id": "1185275994950832128"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "sevillistaenf", "id": "4114222217"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "potisfc", "id": "331782230"}, {"start": 39, "end": 46, "username": "LaLiga", "id": "423384542"}, {"start": 47, "end": 57, "username": "SevillaFC", "id": "115123104"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198847385381855232"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T06:14:24.000Z", "text": "@EuropeSevilla @sevillistaenf @potisfc @LaLiga @SevillaFC Metete conmigo si quieres porque esto es f\u00fatbol y es solo un deporte y nadie a mencionado el tema familiar y si solo sabes responder asi mal vas", "in_reply_to_user_id": "1185275994950832128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191166720", "id": "1198847385381855232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.4396, "type": "Person", "normalized_text": "julieta"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4991, "type": "Person", "normalized_text": "rily"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198850361932550144"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T06:26:14.000Z", "text": "le pedi a julieta una pelicula donde haya mucha sangre, guerra y me tira escuadr\u00f3n suicida keeeeeeee rily\u00bf ajajajjsjsj", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "938498969629491200", "id": "1198850361932550144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 30, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Carlita"}, {"start": 74, "end": 86, "probability": 0.9297, "type": "Other", "normalized_text": "Meta Memorias"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.8362, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9578, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/BiF3fXLUHu", "expanded_url": "https://twitter.com/jorgevillenal/status/1198437845481881600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BiF3fXLUHu", "media_key": "3_1198437832093622272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198437845481881600"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-24T03:07:02.000Z", "text": "Gracias a Carlita @esquinabaja por invitarme a la presentaci\u00f3n del libro \u201cMeta Memorias\u201d del 2 veces Presidente del Per\u00fa, Alan Garc\u00eda\nA quienes nos interesa la pol\u00edtica, resulta imperdible las memorias de quien fue protagonista de los \u00faltimos 40 a\u00f1os de nuestra historia. https://t.co/BiF3fXLUHu", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 84, "like_count": 387, "quote_count": 13}, "author_id": "82882622", "id": "1198437845481881600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198658717576765442"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AngelesSalguer2", "id": "934475242206060544"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198659007285809153"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-24T17:45:52.000Z", "text": "@AngelesSalguer2 Yo anoche tome y sigo vivo es mentira eso we", "in_reply_to_user_id": "934475242206060544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2969000356", "id": "1198659007285809153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.6866, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198851643908988928"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T06:31:20.000Z", "text": "Estoy enamorada del pibe que hace de joker en la pel\u00edcula escuadr\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2153854843", "id": "1198851643908988928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198697839242690561"], "lang": "it", "created_at": "2019-11-24T20:20:10.000Z", "text": "\u201cCon una dichiarazione suicida di Francesco Boccia il PD ha reso noto che il prossimo candidato alla presidenza della Regione Puglia sar\u00e0 ancora Michele Emiliano un uomo non inviso soltanto ad Italia Viva che non lo considera all\u2019altezza, ma anche a gran parte dei pugliesi\u201d.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "722919613", "id": "1198697839242690561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198848765085569025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "EritraJinx", "id": "3280303825"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198849646237540352"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T06:23:23.000Z", "text": "@EritraJinx \ud83e\udd14 pues..... En el momento que entra unos bichitos o tenga \"humedad\" se hacen como bolitas y tendr\u00edas que disolverlo bien en donde lo agregues, igual puedes ver si tiene fecha de caducidad, otra manera de saber es que tiene un aroma algo peculiar como \"guardado\" no s\u00e9 c\u00f3mo explic", "in_reply_to_user_id": "3280303825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2337356250", "id": "1198849646237540352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 130, "end": 140, "username": "auronplay", "id": "1501434991"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.8123, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.9806, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/QyMSlbVl7t", "expanded_url": "https://twitter.com/aCasaa8/status/1195370985760923648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QyMSlbVl7t", "media_key": "3_1195370963199811585"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195370985760923648"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-15T16:00:26.000Z", "text": "[\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por: \n\n@auronplay https://t.co/QyMSlbVl7t", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 29, "like_count": 1118, "quote_count": 4}, "author_id": "2147983818", "id": "1195370985760923648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198846364999979010"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9627, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 196, "end": 206, "probability": 0.9507, "type": "Place", "normalized_text": "Nova Iorque"}, {"start": 242, "end": 268, "probability": 0.4391, "type": "Other", "normalized_text": "Museu de Arte Contempor\u00e2nea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198846648576827392"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T06:11:29.000Z", "text": "A autodidata nasceu em 1910, em Paris, mas foi criada no Rio de Janeiro. Integrante da nata intelectual e art\u00edstica de sua \u00e9poca, ela estudou no ateli\u00ea de C\u00e2ndido Portinari antes de se mudar para Nova Iorque, na d\u00e9cada de 40, para estudar no Museu de Arte Contempor\u00e2nea.", "in_reply_to_user_id": "1129108457154633730", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129108457154633730", "id": "1198846648576827392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9388, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 44, "end": 46, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/DCONvgByi2", "expanded_url": "https://glo.bo/2sdFOCF", "display_url": "glo.bo/2sdFOCF", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2019/11/24/corpo-do-rabino-henry-sobel-e-sepultado-nos-eua.ghtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198691793895858176"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-24T19:56:08.000Z", "text": "Corpo do rabino Henry Sobel \u00e9 sepultado nos EUA https://t.co/DCONvgByi2", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "31513669", "id": "1198691793895858176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198427619663810560"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.4632, "type": "Other", "normalized_text": "cosplay"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.8206, "type": "Organization", "normalized_text": "Bronks"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/uMuSyjXicz", "expanded_url": "https://twitter.com/kingvader/status/1198427619663810560", "display_url": "twitter.com/kingvader/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198576943677034497"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-24T12:19:46.000Z", "text": "Na boa, o cara est\u00e1 se esfor\u00e7ando para fazer um bom cosplay e admiro isso. Mas esse t\u00eanis do Bronks com solado laranja... Matou o conjunto. Custava usar umas sand\u00e1lias de madeira? https://t.co/uMuSyjXicz", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "2647255339", "id": "1198576943677034497"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197485280405667846"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-21T12:01:53.000Z", "text": "Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e de brancos racistas de olhos azuis. .", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 274, "like_count": 12412, "quote_count": 79}, "author_id": "2892290499", "id": "1197485280405667846"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 239, "end": 242, "probability": 0.7367, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198763308750397440"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T00:40:19.000Z", "text": "\u00c9 uma sensa\u00e7\u00e3o estranha voc\u00ea vendo pessoas que voc\u00ea conhece a anos tirando a pr\u00f3pria vida, mesmo n\u00e3o tendo muito contato.Cheias de coisas pra viver, muito tempo de vida e sonhos para conquistar, pessoas talentosas e muito promissoras, que Deus possa aben\u00e7oar pq n\u00e3o \u00e9 algo f\u00e1cil", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "939148329635799040", "id": "1198763308750397440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198837531506331648"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T05:35:15.000Z", "text": "No quiero irme de este mundo con mil cosas por decir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183089737160122369", "id": "1198837531506331648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198837079616184320"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T05:33:27.000Z", "text": "Enamorarse es un acto suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202350904", "id": "1198837079616184320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9239, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Ram\u00edrez"}, {"start": 36, "end": 49, "probability": 0.7938, "type": "Other", "normalized_text": "La Negra Ester"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.4805, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio21"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9493, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/5mFOHwjFm7", "expanded_url": "https://cambio21.cl/cambio21/rosa-ramrez-actriz-conocida-como-la-negra-ester-a-cambio21-en-chile-se-suicida-demasiada-gente-en-conflicto-con-el-poder-5dd84ea7aa2d747fcf29afa3?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "cambio21.cl/cambio21/rosa-\u2026"}, {"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/Fy0alsiSnn", "expanded_url": "https://twitter.com/cambio21cl/status/1198818735668121601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fy0alsiSnn", "media_key": "3_1198818734112006145"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198818735668121601"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T04:20:34.000Z", "text": "Rosa Ram\u00edrez, actriz conocida como \"La Negra Ester\" a Cambio21: \u201cEn Chile se \"suicida\" demasiada gente en conflicto con el poder\u201d https://t.co/5mFOHwjFm7 https://t.co/Fy0alsiSnn", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "163513917", "id": "1198818735668121601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198808069398024192"}], "edit_history_tweet_ids": ["1198809472686153729"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T03:43:45.000Z", "text": "4to de la noche https://t.co/1EGQ4FCP7Y", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1651261454", "id": "1198809472686153729", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/1EGQ4FCP7Y", "expanded_url": "https://twitter.com/Bomberos_CDMX/status/1198808069398024192", "display_url": "twitter.com/Bomberos_CDMX/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198833870587736065"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T05:20:42.000Z", "text": "T\u00f4 revendo na tv esquadr\u00e3o suicida sei l\u00e1 pq e olha.... Jared Leto fez o pior Coringa mesmo, tenho que admitir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "776607499197771776", "id": "1198833870587736065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198744150822334464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ArolWright", "id": "445464889"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198831875831336966"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T05:12:47.000Z", "text": "@ArolWright Yo siempre en la camioneta", "in_reply_to_user_id": "445464889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094460946783920129", "id": "1198831875831336966"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.7142, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 105, "end": 117, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198831721074049025"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T05:12:10.000Z", "text": "En la tele est\u00e1n dando Escuadr\u00f3n Suicida. Que pel\u00edcula tan falopa pero que tan excelente actuaci\u00f3n la de Margot Robbie.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "612981083", "id": "1198831721074049025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 85, "probability": 0.8394, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}, {"start": 137, "end": 149, "probability": 0.4973, "type": "Other", "normalized_text": "margot robbie"}, {"start": 160, "end": 171, "probability": 0.8552, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198827889631858690"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T04:56:56.000Z", "text": "A pesar de que vi miles de veces escuadr\u00f3n suicida, cada vez que la veo a harley quinn siento cosas!.. enamorado de ese personaje, no de margot robbie, sino de harley quinn..", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215404842", "id": "1198827889631858690"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198832928962289664"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T05:16:58.000Z", "text": "24 horas en la fca pr\u00f3ximamente", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1065780014162034688", "id": "1198832928962289664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 61, "end": 76, "username": "LuisLacallePou", "id": "189861728"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.926, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 201, "end": 207, "probability": 0.87, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "UruguayDecide"}, {"start": 17, "end": 30, "tag": "Balotaje2019"}, {"start": 32, "end": 49, "tag": "Est\u00e1BuenoCambiar"}, {"start": 50, "end": 58, "tag": "AhoraS\u00ed"}, {"start": 91, "end": 99, "tag": "Uruguay"}, {"start": 200, "end": 208, "tag": "Uruguay"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/jZU3XMHhy0", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisLacallePou/status/1197615154894118916/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jZU3XMHhy0", "media_key": "7_1197614659769131009"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198640432806125569"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-24T16:32:03.000Z", "text": "#UruguayDecide\ud83d\uddf3 \n#Balotaje2019 \n#Est\u00e1BuenoCambiar #AhoraS\u00ed\n\n\ud83d\udccd@LuisLacallePou presidente de #Uruguay!\n\n\u2796Hoy los uruguayos eligen entre su bandera \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe o el comunismo \ud83d\udc49\ud83d\udea9socio del kirchnerismo argentino.\n\n#Uruguay no se suicida\u203c\ufe0f\nhttps://t.co/jZU3XMHhy0", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 4, "like_count": 83, "quote_count": 1}, "author_id": "188376648", "id": "1198640432806125569"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198626001254830080"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-24T15:34:42.000Z", "text": "Chega\nBem d e v a g a r\nCalma\nS\u00f3 me beija\nCala\nMinha boca\nMe leva desse lugar\nMinha \nSina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerinaaaaaa \nSabe me provocar\nD\n  e\n     s\n       c\n          e\nMe domina\nMe arranha\nE me ganha na manha\nPra me acabar\n\ud83c\udfb6\ud83c\udf4a", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "487474174", "id": "1198626001254830080", "geo": {"place_id": "c9f2f46c0d1b963d"}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 144, "end": 155, "username": "Mariluzfri", "id": "2837988568"}, {"start": 156, "end": 172, "username": "chelosusavila74", "id": "1089612378256408582"}, {"start": 188, "end": 204, "username": "EliteTaxiMadrid", "id": "3012150971"}, {"start": 205, "end": 214, "username": "Fedetaxi", "id": "3994285222"}, {"start": 215, "end": 226, "username": "NeuronitoT", "id": "1092929092897378304"}, {"start": 263, "end": 276, "username": "azucenadoniz", "id": "405386224"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9033, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 143, "tag": "taxienlucha"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/0S23NqkMRK", "expanded_url": "https://twitter.com/PlataformaEMT/status/1198189601145401344", "display_url": "twitter.com/PlataformaEMT/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198521833194213377"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-24T08:40:47.000Z", "text": "Taxistas de Madrid!!! Es el momento de uniros y q el 3 de diciembre la ciudad sea un caos con todo el transporte p\u00fablico en huelga #taxienlucha @Mariluzfri @chelosusavila74 @CaracolMadrid @EliteTaxiMadrid @Fedetaxi @NeuronitoT @jesustaximadri @i_menfc @YoMismaAM @azucenadoniz https://t.co/0S23NqkMRK", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "557292254", "id": "1198521833194213377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198826084965466112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sebastian_veliz", "id": "107881974"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "GBlumel", "id": "1291431880135507968"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "monlaferte", "id": "118247792"}], "urls": [{"start": 328, "end": 351, "url": "https://t.co/yYaKetuOYv", "expanded_url": "https://twitter.com/EddyAlonso19/status/1198828853122220032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yYaKetuOYv", "media_key": "3_1198828839545257984"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198828853122220032"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T05:00:46.000Z", "text": "@sebastian_veliz @sebastianpinera @gblumel @monlaferte abre los ojos aweonao est\u00e1s pidiendo que vengan militares y m\u00e1s carabineros para defendernos supuestamente de los que llamas lumpen.Mira aweonao estos eran los pacos hoy d\u00eda en la tarde rompiendo las rejas y entrando al super, algo que no hab\u00eda pasado en todos estos dias. https://t.co/yYaKetuOYv", "in_reply_to_user_id": "107881974", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1073812126450495488", "id": "1198828853122220032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198747321548394496"}], "edit_history_tweet_ids": ["1198828870331490304"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T05:00:50.000Z", "text": "sim, teve gente reclamando de pessoas que falam isso e eu fiquei extremamente irritada. https://t.co/C0Y7mG4n4u", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034098815186419712", "id": "1198828870331490304", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/C0Y7mG4n4u", "expanded_url": "https://twitter.com/galaxy__aa/status/1198747321548394496", "display_url": "twitter.com/galaxy__aa/sta\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198828247003357186"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DarinaSilver", "id": "42518695"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "Noelleohsi", "id": "44904761"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198828395972349952"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T04:58:57.000Z", "text": "@DarinaSilver @Noelleohsi Jajajajaja, va con un caf\u00e9!", "in_reply_to_user_id": "42518695", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "16891975", "id": "1198828395972349952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 176, "probability": 0.6546, "type": "Other", "normalized_text": "TBT"}, {"start": 186, "end": 203, "probability": 0.5378, "type": "Other", "normalized_text": "ALaLunaEnBicicleta"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.3841, "type": "Other", "normalized_text": "WT"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 177, "tag": "TBT"}, {"start": 178, "end": 184, "tag": "Viaje"}, {"start": 185, "end": 204, "tag": "ALaLunaEnBicicleta"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/Al8FydBSTM", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricardo_Arjona/status/1192471887902842880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Al8FydBSTM", "media_key": "3_1192471885797306369"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192471887902842880"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-07T16:00:27.000Z", "text": "\"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un disparo\nM\u00e1s suicida que un minuto\nM\u00e1s tarde que ma\u00f1ana\"\n\n#TBT #Viaje #ALaLunaEnBicicleta\n(WT) https://t.co/Al8FydBSTM", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 71, "like_count": 2464, "quote_count": 22}, "author_id": "17549677", "id": "1192471887902842880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198812114309304320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9467, "type": "Person", "normalized_text": "Choi Jin-Sil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198812117102735360"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:54:16.000Z", "text": "Choi Jin-Sil cometeu suic\u00eddio pendurado em 2 de outubro de 2008, em sua casa em Seul. Seu suic\u00eddio foi confirmado pela pol\u00edcia. Seu irm\u00e3o se matou um ano depois.", "in_reply_to_user_id": "468750815", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "468750815", "id": "1198812117102735360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198825478750126081"}], "edit_history_tweet_ids": ["1198825887850016768"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T04:48:59.000Z", "text": "dos atores, e a gente ficou l\u00e1, eu tava apaixonada por um cara s\u00f3 que o outro q era meu amigo gostava de mim e eu tava tipo ????? o q eu fa\u00e7o, sei q olhei pro c\u00e9u e tinham 5 luzes esquisitas e eu gritei pra todo mundo dizendo que tinham ets e a\u00ed do nada caiu um carro tanque +", "in_reply_to_user_id": "972827164553957376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "972827164553957376", "id": "1198825887850016768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.8803, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}, {"start": 30, "end": 37, "probability": 0.839, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/tYdyOAexPt", "expanded_url": "http://www.elrotativo.com.mx/index.php/policia/item/4482-se-suicida-joven-en-veracruz", "display_url": "elrotativo.com.mx/index.php/poli\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198802433692110848"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T03:15:47.000Z", "text": "Se suicida joven en Veracruz\n\nVeracruz, Ver.- Un joven que viv\u00eda en una depresi\u00f3n y con un severo problema de adicciones, fue encontrado sin vida en el interior de su domicilio localizado en... https://t.co/tYdyOAexPt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1089195837551345664", "id": "1198802433692110848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.6282, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198821425676722176"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T04:31:15.000Z", "text": "Gracias a Dios no le\u00ed nada pero lo bloquee", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1619371364", "id": "1198821425676722176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198824020726165504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MOANSYUTA", "id": "1367807913721556993"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198824214675050498"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T04:42:20.000Z", "text": "@moansyuta @abelhabzz s\u00f3 de ver esse video chorei pela carteira dela", "in_reply_to_user_id": "3984013935", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043603983313592320", "id": "1198824214675050498"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 52, "end": 68, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}, {"start": 72, "end": 80, "username": "correio", "id": "67150902"}, {"start": 92, "end": 106, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 153, "end": 165, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 262, "end": 267, "probability": 0.7231, "type": "Person", "normalized_text": "Waldir"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198749901670232065"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-24T23:47:02.000Z", "text": "N\u00e3o posso me calar diante da pat\u00e9tica entrevista da @joicehasselmann ao @correio Ela MENTIU.@jairbolsonaro n\u00e3o ofereceu coisa alguma em troca de apoio a @BolsonaroSP. Nem pai nem filho queriam Edu lider. Cederam ao pedido de mais de 20 deputados q n\u00e3o aceitavam Waldir no posto.", "public_metrics": {"retweet_count": 3382, "reply_count": 761, "like_count": 16576, "quote_count": 179}, "author_id": "357030742", "id": "1198749901670232065"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198316296900874244"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-23T19:04:03.000Z", "text": "Meu amigo, vejo evang\u00e9licos reclamando do cap\u00edtulo final da novela das oito pq a personagem m\u00e1 se converteu e depois matou um cara. A turma n\u00e3o sabe que psicopatia existe na vida real e esquecem que o atual presidente, um dia, se \"converteu num faz de contas\" e n\u00e3o dizem nada!!", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "51579949", "id": "1198316296900874244"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198807118079578113"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:34:24.000Z", "text": "Algu\u00e9m com experi\u00eancia em crise obsessiva/suicida pra falar comigo por favor? Meus amigos n t\u00e3o respondendo e o cvv n funciona nunca e eu acabei desistindo. Logo eu vou apagar isso, eu s\u00f3 preciso de ajuda rapidinho", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "914638578663256064", "id": "1198807118079578113"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198686752770347008"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-24T19:36:07.000Z", "text": "Soy suicida y boluda por salir en tiempo de finales", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1080107177933717504", "id": "1198686752770347008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9267, "type": "Place", "normalized_text": "Uruapan"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9572, "type": "Place", "normalized_text": "Michoac\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "suicida"}, {"start": 42, "end": 50, "tag": "Uruapan"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/kHAJW60cUl", "expanded_url": "http://ow.ly/Ud5530pW4mp", "display_url": "ow.ly/Ud5530pW4mp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198793097397854208"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T02:38:41.000Z", "text": "Un hombre se #suicida en la quebradora en #Uruapan, Michoac\u00e1n - https://t.co/kHAJW60cUl", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "359619136", "id": "1198793097397854208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 177, "end": 181, "probability": 0.509, "type": "Place", "normalized_text": "Arcos"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/iTJjArMKAN", "expanded_url": "https://twitter.com/ElInformadorQro/status/1198335717035790337/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iTJjArMKAN", "media_key": "7_1198335683066097664"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198335717035790337"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-23T20:21:13.000Z", "text": "Discreci\u00f3n en las im\u00e1genes. A ver, \u00bfPorqu\u00e9 bomberos o protecci\u00f3n civil NO tienen un tambor o como se llame para \u2018cachar\u2019 al suicida de un puente o donde sea como el caso de los Arcos? \u00a1Lo hubieran salvado..! https://t.co/iTJjArMKAN", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 29, "like_count": 32, "quote_count": 4}, "author_id": "1074800766", "id": "1198335717035790337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 248, "end": 254, "probability": 0.6937, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198756998642315265"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T00:15:14.000Z", "text": "Depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 brincadeira , tentamos fazer tudo pra deixar ele bem , ele ficava bem , ou pelo menos fingia , mas ninguem se sabe oq passa na cabe\u00e7a de ninguem , ele nao aguentou e tirou a propria vida , so posso orar agora pela sua alma , te amo Gustavo \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "author_id": "468575365", "id": "1198756998642315265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198801840718188545"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LuisBor29145580", "id": "1130506152712785920"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}], "annotations": [{"start": 200, "end": 204, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 270, "end": 274, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198804362870558721"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T03:23:27.000Z", "text": "@LuisBor29145580 @DanielSamperO Pienso que el problema es rebajar la elecci\u00f3n a una cuesti\u00f3n de gusto. \n\nHay mucho m\u00e1s en juego que s\u00f3lo la apat\u00eda por los candidatos. \n\nCuando supe (Investigando) que Duque no era un pol\u00edtico sino un corrupto mit\u00f3mano. As\u00ed no me gustara Petro sab\u00eda que era la \u00fanica opci\u00f3n... \u27a1\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "1130506152712785920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095685403074576384", "id": "1198804362870558721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198439938771050497"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-24T03:15:21.000Z", "text": "Debemos dar un ejemplo como pa\u00eds en la historia y aplicar la operaci\u00f3n \u2702\ufe0f a todos los violadores y asesinos de mujeres.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 9, "like_count": 29, "quote_count": 2}, "author_id": "490380000", "id": "1198439938771050497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197394207301939201"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/XZUoCSG3py", "expanded_url": "https://twitter.com/hoje_no/status/1197518456683454465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XZUoCSG3py", "media_key": "16_1197518448185823232"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197518456683454465"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-21T14:13:43.000Z", "text": "@folha WTF?!? \"Matou f\u00e3\"?!? \"Emboscada\"?!? O criminoso sequestrou a atriz e outras pessoas e se n\u00e3o fosse pela a\u00e7\u00e3o dele, teriam sido todos mortos! Ser\u00e1 que \u00e9 assim T\u00c3O DIF\u00cdCIL fazer um jornalismo um pouco menos indecente? https://t.co/XZUoCSG3py", "in_reply_to_user_id": "14594813", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 15, "like_count": 994, "quote_count": 1}, "author_id": "799915069186469888", "id": "1197518456683454465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198798052628279297"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T02:58:22.000Z", "text": "Se llev\u00f3 el premio a la torta m\u00e1s deforme del a\u00f1o. Felicitaciones https://t.co/3LFuRYvbXM", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 27, "like_count": 234, "quote_count": 5}, "author_id": "927599111414611969", "id": "1198798052628279297", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/3LFuRYvbXM", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsoDemenciaN1/status/1198468153094918144", "display_url": "twitter.com/BolsoDemenciaN\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198191607033585665"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-23T10:48:35.000Z", "text": "Ma\u00f1ana mi hijo peque\u00f1o cumple 16 sem y hoy termina mi permiso x maternidad. Es una persona que depende totalmente (f\u00edsicamente) de m\u00ed. Por suerte podr\u00e9 alargarlo gracias a convenio+vacaciones+excedencia. Es necesario cambio que garantice permisos dignos para todas las familias.", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 3, "like_count": 143, "quote_count": 2}, "author_id": "392291058", "id": "1198191607033585665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198067166895099904"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-23T02:34:06.000Z", "text": "Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edlia \u201cbrinca\u201d dizendo que ela est\u00e1 gorda. A afiliada com ansiedade pq se n\u00e3o for bem na prova apanha. E quando uma dessas pessoas suicida vc quer saber o motivo.", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 6, "like_count": 316, "quote_count": 12}, "author_id": "2910751059", "id": "1198067166895099904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.9318, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198812221775716353"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T03:54:41.000Z", "text": "entro a twitter a enojarme nomas, con la gente esta que hace un escandalo y toma medidas legales por un comentario pedorro pero nadie hace una pija cuando un idol se suicida, la puta que los pario", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "908870922152505344", "id": "1198812221775716353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198812111629099008"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8373, "type": "Person", "normalized_text": "Choi"}, {"start": 133, "end": 140, "probability": 0.7302, "type": "Person", "normalized_text": "Jae-Hwan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198812114309304320"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:54:15.000Z", "text": "Choi veio sob o stress mais forte devido aos boatos que circulam na Internet que de que ela esteve envolvida no suic\u00eddio do ator Ahn Jae-Hwan.", "in_reply_to_user_id": "468750815", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "468750815", "id": "1198812114309304320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 40, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 99, "probability": 0.9465, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 214, "end": 230, "probability": 0.7844, "type": "Person", "normalized_text": "CarluxoMelindrado"}], "hashtags": [{"start": 192, "end": 212, "tag": "SemLicencaParaMatar"}, {"start": 213, "end": 231, "tag": "CarluxoMelindrado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197845817350086661"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:54:32.000Z", "text": "Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", entenda, isso n\u00e3o \u00e9 ret\u00f3rica \u00e9 confiss\u00e3o de culpa atrav\u00e9s de ato falho.\n\n#SemLicencaParaMatar\n#CarluxoMelindrado", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 79, "like_count": 3667, "quote_count": 14}, "author_id": "1475239706", "id": "1197845817350086661"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198807944177049601"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.8685, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Sheldon"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.4165, "type": "Person", "normalized_text": "Tiptree"}, {"start": 163, "end": 170, "probability": 0.6739, "type": "Person", "normalized_text": "Campbell"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198808560387399680"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:40:08.000Z", "text": "Admiro demais o trabalho da Alice Sheldon e o que ela deixou na literatura de FC, mas concordo com a mudan\u00e7a do nome. \n\nTanto do pr\u00eamio Tiptree quanto o do pr\u00eamio Campbell.", "in_reply_to_user_id": "158137648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "158137648", "id": "1198808560387399680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 76, "end": 82, "username": "wodav", "id": "914638578663256064"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198808309500960768"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:39:08.000Z", "text": "Algu\u00e9m de psicologia ou que tenha experi\u00eancia em crise obsessiva/suicida, a @wodav t\u00e1 precisando de uma for\u00e7a", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "55574742", "id": "1198808309500960768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198799029225824256"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:02:15.000Z", "text": "Acabei de ver uma hist\u00f3ria de uma mina que se apaixonou por um cara que se suicidou hmkkk j\u00e1 ouvi essa aqui", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2898236470", "id": "1198799029225824256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198808531916472320"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:40:01.000Z", "text": "Tirando o retu\u00edte do astro coreano. Parece que era assunto ligado a falecimento. Da\u00ed, n\u00e3o tem brincadeira. Nada ver zoar com l\u00edngua que n\u00e3o conhecemos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 152, "quote_count": 0}, "author_id": "55729783", "id": "1198808531916472320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198728190895808512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "monasterioR", "id": "2216589010"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 159, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 253, "end": 276, "tag": "ObjetivoSupervivientes"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/CRkXjgxT75", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/espana/2019-09-09/muerte-cada-dos-horas-diez-al-dia-suicidio_2217067/", "display_url": "elconfidencial.com/espana/2019-09\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198756540230053889"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T00:13:25.000Z", "text": "@monasterioR @ivanedlm Porqu\u00e9 no preocupan estas v\u00edctimas? PORQU\u00c9 CALLAN LOS MERCENARIOS DE LA INFORMACI\u00d3N?\n\n2019: Cada 2.5 horas se suicida 1 persona en Espa\u00f1a.\n\n10 AL D\u00cdA: LOS MUERTOS POR SUICIDIO SUPERAN EN 80 VECES A LOS DE LA VIOLENCIA DE G\u00c9NERO.\n\n#ObjetivoSupervivientes \n\nhttps://t.co/CRkXjgxT75", "in_reply_to_user_id": "2216589010", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "3904296557", "id": "1198756540230053889"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198808321152757761"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T03:39:11.000Z", "text": "Una lloradita y a seguir\ud83d\udc8b\ud83d\udcaa\ud83c\udffb", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1171565706128908288", "id": "1198808321152757761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198557416016633857"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Goo Hara"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.6795, "type": "Person", "normalized_text": "Kara"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/WlmjByVo9P", "expanded_url": "https://twitter.com/OH_mes2/status/1198557416016633857", "display_url": "twitter.com/OH_mes2/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198571601949650944"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-24T11:58:32.000Z", "text": "Informamos com muita tristeza sobre o falecimento de Goo Hara (ex Kara).\n\nAparentemente ela tirou a pr\u00f3pria vida, a pol\u00edcia segue investigando a causa.\n\nDesejamos toda a for\u00e7a para familiares, amigos e f\u00e3s. \ud83d\ude4f\ud83d\ude1e\n\nFiquem fortes! Busquem ajuda sempre, voc\u00eas n\u00e3o est\u00e3o sozinhos!! \ud83d\ude4f https://t.co/WlmjByVo9P", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 2, "like_count": 249, "quote_count": 10}, "author_id": "167070222", "id": "1198571601949650944", "geo": {"place_id": "00059b04495a7e37"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198771042312962050"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9866, "type": "Person", "normalized_text": "D'Alessandro"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.6748, "type": "Person", "normalized_text": "Guerrero"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198771524641140737"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T01:12:58.000Z", "text": "D'Alessandro foi um dos poucos que teve criatividade no jogo de hoje, por\u00e9m pecou em algumas jogadas, mas foi bem em geral.\n\nGuerrero, apesar dos dois gols feitos, matou v\u00e1rios contra ataques com passes errados. Se n\u00e3o tivesse feitos os gols seria mais criticado ainda.", "in_reply_to_user_id": "1189877157343969280", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1189877157343969280", "id": "1198771524641140737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8727, "type": "Person", "normalized_text": "Goo Hara"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.7341, "type": "Person", "normalized_text": "Kara"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/mFkhNsBozn", "expanded_url": "https://rollingstone.uol.com.br/noticia/goo-hara-artista-de-k-pop-morre-aos-28-anos/", "display_url": "rollingstone.uol.com.br/noticia/goo-ha\u2026"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/a0exlMH1ru", "expanded_url": "https://twitter.com/rollingstoneBR/status/1198654552905531393/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a0exlMH1ru", "media_key": "3_1198654551676653568"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198654552905531393"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-24T17:28:09.000Z", "text": "Goo Hara morreu no domingo, 24, aos 28 anos. A suspeita \u00e9 que a ex-integrante do grupo Kara se suicidou:\nhttps://t.co/mFkhNsBozn https://t.co/a0exlMH1ru", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 3}, "author_id": "10877272", "id": "1198654552905531393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198807246697832448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Pepinohot1", "id": "1170125534753447937"}, {"start": 50, "end": 58, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.6746, "type": "Other", "normalized_text": "AMAsTNT"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.4456, "type": "Other", "normalized_text": "ARMY"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 44, "tag": "AMAsTNT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198807432136470528"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T03:35:39.000Z", "text": "@Pepinohot1 Cu\u00e1l de todos jajjajaja\n#AMAsTNT ARMY @BTS_twt", "in_reply_to_user_id": "1170125534753447937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118992879064629250", "id": "1198807432136470528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198806296973189122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1198807523643531264"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:36:01.000Z", "text": "Em 19 de maio de 1987 ela deu um tiro no marido, matando-o na hora e depois virou a arma contra si mesma e disparou. Seu marido estava doente, confinado \u00e0 uma cama e \u00e0 uma cadeira de rodas.\n\nJustamente por isso a comunidade decidiu pela mudan\u00e7a do nome do pr\u00eamio.", "in_reply_to_user_id": "158137648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "158137648", "id": "1198807523643531264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.7288, "type": "Other", "normalized_text": "Dc Comics"}, {"start": 169, "end": 183, "probability": 0.873, "type": "Other", "normalized_text": "WonderWoman1984"}, {"start": 198, "end": 208, "probability": 0.8386, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 242, "end": 249, "probability": 0.6967, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP2019"}], "hashtags": [{"start": 168, "end": 184, "tag": "WonderWoman1984"}, {"start": 197, "end": 209, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 241, "end": 250, "tag": "CCXP2019"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/L8gA9DWGNx", "expanded_url": "https://twitter.com/saladajusticab/status/1198803756395192320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L8gA9DWGNx", "media_key": "3_1198803716620668929"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/L8gA9DWGNx", "expanded_url": "https://twitter.com/saladajusticab/status/1198803756395192320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L8gA9DWGNx", "media_key": "3_1198803744563040256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198803756395192320"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:21:02.000Z", "text": "Os dois pilares da Dc Comics estar\u00e3o de volta nas telonas no pr\u00f3ximo ano. E antes disso, os dcnautas brasileiros ser\u00e3o privilegiados com o cast e o primeiro trailer de #WonderWoman1984 e o cast de #BirdsOfPrey e cenas exclusivas do longa na #CCXP2019 https://t.co/L8gA9DWGNx", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 81, "quote_count": 2}, "author_id": "1106652090246533121", "id": "1198803756395192320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9193, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 35, "end": 44, "probability": 0.8268, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.8529, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 125, "end": 137, "probability": 0.9391, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 142, "end": 158, "probability": 0.9111, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/LbqGc1jd6L", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1198296404323647489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LbqGc1jd6L", "media_key": "3_1198296395603750914"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198296404323647489"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-23T17:45:00.000Z", "text": "Opa! \n\nEm seu Instagram, o diretor David Ayer acaba de publicar essa nova foto do Coringa do Jared Leto e da Harley Quinn da Margot Robbie em Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nMuitas das cenas do Coringa foram cortadas do filme. https://t.co/LbqGc1jd6L", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 15, "like_count": 255, "quote_count": 6}, "author_id": "1074468328163500033", "id": "1198296404323647489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198805624496312321"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GuiTintel", "id": "47846061"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "ThePerezHilton", "id": "3911239745"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "missabdao", "id": "851626142595502080"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198806508043042818"], "lang": "und", "created_at": "2019-11-25T03:31:58.000Z", "text": "@GuiTintel @ThePerezHilton \ud83d\udde3 @missabdao", "in_reply_to_user_id": "47846061", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "382960433", "id": "1198806508043042818"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197002984980385792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.4365, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}, {"start": 220, "end": 226, "probability": 0.877, "type": "Person", "normalized_text": "Dandara"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 271, "tag": "DiadaConscienciaNegra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197004769774243841"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T04:12:31.000Z", "text": "Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender sua liberdade parcialmente e se matou   se jogando de um precip\u00edcio.\nA import\u00e2ncia da figura de \nDandara ainda pulsa em n\u00f3s.\n\n#DiadaConscienciaNegra", "in_reply_to_user_id": "706706677970690048", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 1, "like_count": 2404, "quote_count": 1}, "author_id": "706706677970690048", "id": "1197004769774243841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198803056269418497"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_dudinhanetto", "id": "1165682508568174592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198803632067620864"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:20:33.000Z", "text": "@_dudinhanetto Ah amor mas vc matou uns 13 com aquela varada que se deu na \u00e1gua kkkkk desistiu mt f\u00e1cil lkkk", "in_reply_to_user_id": "1165682508568174592", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "945463194490949632", "id": "1198803632067620864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198799861665189888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FelipeTeTZ", "id": "28122222"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198800284283211776"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:07:15.000Z", "text": "@FelipeTeTZ Nunca ouvi. \u00c9 bom?", "in_reply_to_user_id": "28122222", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "59834186", "id": "1198800284283211776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198804221962997760"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:22:53.000Z", "text": "Falei pra voc\u00eas que n\u00e3o vou conseguir dormir direito hoje.\nFui tomar banho porque t\u00e1 muito quente hoje, sim e lavei o cabelo a essa hora. Da\u00ed durante o banho eu sentei no ch\u00e3o embaixo do chuveiro pois n\u00e3o estou me aguentando em p\u00e9 e enquanto a \u00e1gua caia ia caindo junto um +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2361620275", "id": "1198804221962997760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198802866913370114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1198803374369587200"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:19:31.000Z", "text": "porque hoje em dia eu sinto que n\u00e3o estou vivo\nmas eu to tentando ficar\nbotando um sorriso no meu rosto pra sair de casa as 06:00 e fingir que estou bem \nestou tentando arranjar maneiras novas pra dormir\nmas meus dem\u00f4nios sempre voltam\no que eles fazem aqui?", "in_reply_to_user_id": "1028800206899425280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028800206899425280", "id": "1198803374369587200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198801899253895168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cleitinhob98", "id": "945463194490949632"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198803056269418497"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:18:15.000Z", "text": "@cleitinhob98 Enquanto a tua namorada?! Isso mesmo negada, nenhum", "in_reply_to_user_id": "945463194490949632", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1165682508568174592", "id": "1198803056269418497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198789110464466944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "bernardovpaim", "id": "746767699456462848"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 58, "probability": 0.9798, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198800061657944069"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T03:06:21.000Z", "text": "@bernardovpaim Sim. Foi o que a investiga\u00e7\u00e3o oficial do FBI concluiu.", "in_reply_to_user_id": "746767699456462848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1183068010707324930", "id": "1198800061657944069"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198736297088749568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "magistirana", "id": "1040382294102614017"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "lilianahendel", "id": "166187097"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "PilarMolina", "id": "96926301"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "AndreaKVazquez", "id": "2351553227"}, {"start": 57, "end": 70, "username": "T0masVazquez", "id": "1042173794276786181"}, {"start": 71, "end": 87, "username": "horaciorlarreta", "id": "77009449"}, {"start": 88, "end": 101, "username": "T0masVazquez", "id": "1042173794276786181"}, {"start": 102, "end": 116, "username": "LaPajarita666", "id": "1175071088625233920"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 130, "probability": 0.6157, "type": "Person", "normalized_text": "Melchor Romero"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198770723646513157"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T01:09:47.000Z", "text": "@magistirana @lilianahendel @PilarMolina @AndreaKVazquez @T0masVazquez @horaciorlarreta @T0masVazquez @LaPajarita666 Melchor Romero si es suicida. Es un hijo sano del patriarcado como todos los pedofilos y pederastas", "in_reply_to_user_id": "1040382294102614017", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "214885086", "id": "1198770723646513157"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 71, "end": 85, "username": "CarmenPizanoL", "id": "1624538137"}, {"start": 86, "end": 92, "username": "ggsil", "id": "15093112"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "ggalarzamx", "id": "59649773"}, {"start": 105, "end": 120, "username": "MiguelZacarias", "id": "111521137"}, {"start": 121, "end": 133, "username": "r_izaguirre", "id": "256144685"}, {"start": 134, "end": 142, "username": "KenniaV", "id": "56879263"}, {"start": 143, "end": 151, "username": "Piri047", "id": "1173293461"}, {"start": 152, "end": 163, "username": "anelfierro", "id": "323301966"}, {"start": 164, "end": 177, "username": "fisicogarcia", "id": "214713697"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Sinhu\u00e9"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/Jiw6BbCNUQ", "expanded_url": "https://carlosarcemacias.wordpress.com/2019/11/24/guanajuato-ruta-suicida/", "display_url": "carlosarcemacias.wordpress.com/2019/11/24/gua\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://carlosarcemacias.wordpress.com/2019/11/24/guanajuato-ruta-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198676535139586050"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-24T18:55:30.000Z", "text": "Candorosamente, Diego Sinhu\u00e9 se interna en la trampa tendida por AMLO. @CarmenPizanoL @ggsil @ggalarzamx @MiguelZacarias @r_izaguirre @KenniaV @Piri047 @anelfierro @fisicogarcia \n\nhttps://t.co/Jiw6BbCNUQ", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "81422542", "id": "1198676535139586050"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198599447929901056"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-24T13:49:11.000Z", "text": "La cultura del esfuerzo no es mentira, ni mucho menos, y menos en un sistema socialdem\u00f3crata garantista. Lo que es mentira es la cultura del \u00e9xito, idea enga\u00f1osa y suicida; el \"todo es posible\" como tel\u00f3n de fondo de la propaganda ultraliberal americana de los \u00faltimos 100 a\u00f1os.", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 4, "like_count": 80, "quote_count": 0}, "author_id": "2505973955", "id": "1198599447929901056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 242, "end": 258, "username": "benjavicunamori", "id": "291356337"}], "annotations": [{"start": 215, "end": 224, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "albertbaro"}, {"start": 227, "end": 240, "probability": 0.5498, "type": "Person", "normalized_text": "benjaminvicu\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 148, "end": 153, "tag": "atav"}, {"start": 154, "end": 185, "tag": "argentinatierradeamoryvenganza"}, {"start": 186, "end": 200, "tag": "delfinachaves"}, {"start": 201, "end": 213, "tag": "delfichaves"}, {"start": 214, "end": 225, "tag": "albertbaro"}, {"start": 226, "end": 241, "tag": "benjaminvicu\u00f1a"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/kfWUjcV4Q5", "expanded_url": "https://twitter.com/INFOATAVRS/status/1198763448773042179/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kfWUjcV4Q5", "media_key": "3_1198763437142298624"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198763448773042179"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T00:40:52.000Z", "text": "\ud83d\udeab\ud83d\udeab ALERTA SPOILER \ud83d\udeab\ud83d\udeab\n-\n-\n-\nNO SIGAS LEYENDO\n-\n-\n-\n\u00bfQUERES SABER QUIEN ES EL VILLANO QUE SE SUICIDA EN EN FINAL DE ATAV?\n-\n-\n-\nES TORCUATO FERREYRA!\n#atav #argentinatierradeamoryvenganza #delfinachaves #delfichaves #albertbaro #benjaminvicu\u00f1a @benjavicunamori https://t.co/kfWUjcV4Q5", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 12, "like_count": 45, "quote_count": 3}, "author_id": "3756551476", "id": "1198763448773042179"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198792635319803906"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cantbefixedlisa", "id": "2855456668"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198793383373942785"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T02:39:49.000Z", "text": "@cantbefixedlisa Ohhh \"si no es m\u00edo, no es de nadie\" y lo mata, ser\u00eda cuatico igual", "in_reply_to_user_id": "2855456668", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "741434740272726016", "id": "1198793383373942785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198625692939767809"}], "edit_history_tweet_ids": ["1198705891819819015"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-24T20:52:10.000Z", "text": "UN PUEBLO SUICIDA O COBARDE\n\nLa fortaleza de los corruptos es la apat\u00eda de la mayor\u00eda del pueblo. Y si esperamos reacciones en las URNAS es una utopia que induce a pensar que la lucha por el VOTO PREFERENCIAL ha sido en vano: VOTAR\u00c1N POR SUS VERDUGOS. https://t.co/SU2XSu1KFg", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1035650298407268352", "id": "1198705891819819015", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/SU2XSu1KFg", "expanded_url": "https://twitter.com/benjalibre/status/1198625692939767809", "display_url": "twitter.com/benjalibre/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.8932, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}, {"start": 181, "end": 188, "probability": 0.8823, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198758729933631489"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T00:22:07.000Z", "text": "meu maior medo como f\u00e3 de kpop \u00e9 um dia acordar e receber a not\u00edcia de que algu\u00e9m que eu acompanho se suicidou\n\neu j\u00e1 fico muito mal com not\u00edcias de pessoa que eu nem conhe\u00e7o e com jonghyun eu cheguei a passar mal de tanto chorar", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4872910719", "id": "1198758729933631489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5324, "type": "Person", "normalized_text": "COMETI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198792048532439041"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T02:34:31.000Z", "text": "COMETI UMA LOUCURA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 12, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "author_id": "2379470906", "id": "1198792048532439041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198729662828023809"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "juniper_girl", "id": "34971557"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198783461475147777"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T02:00:24.000Z", "text": "@juniper_girl De que va?", "in_reply_to_user_id": "34971557", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22103479", "id": "1198783461475147777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 46, "probability": 0.776, "type": "Person", "normalized_text": "chewing gum"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.6063, "type": "Other", "normalized_text": "boom"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198791083368550402"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T02:30:41.000Z", "text": "a que no se animan a mirar el mv de chewing gum y despues el de boom", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 22, "like_count": 81, "quote_count": 2}, "author_id": "1177729921466224640", "id": "1198791083368550402"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198795856377454594"}], "edit_history_tweet_ids": ["1198796435153653761"], "lang": "und", "created_at": "2019-11-25T02:51:57.000Z", "text": "@leather_fac oi?????", "in_reply_to_user_id": "1159180386582302727", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1027065973751341056", "id": "1198796435153653761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 230, "end": 234, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198728688046682113"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-24T22:22:45.000Z", "text": "Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de um reality do qual deveria ensinar que NINGUEM DEVE BRINCAR COM A DOR DO OUTRO! \nDepress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 brincadiera. \n\nLUCAS MERECE RESPEITO", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 3, "like_count": 49, "quote_count": 2}, "author_id": "2884592535", "id": "1198728688046682113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.8696, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.4592, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.3852, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/BXl24N9Bn9", "expanded_url": "https://www.legiaodosherois.com.br/2019/esquadrao-suicida-diretor-do-primeiro-filme-divulga-nova-imagem-de-coringa-e-arlequina.html", "display_url": "legiaodosherois.com.br/2019/esquadrao\u2026"}, {"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/UmTRqySSNK", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1198738064362950657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UmTRqySSNK", "media_key": "3_1198584606372646912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198738064362950657"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-24T23:00:00.000Z", "text": "Saudades dos dois? Diretor do primeiro \"Esquadr\u00e3o Suicida\" compartilha nova foto dos bastidores com Coringa e Arlequina! \n\n&gt;&gt;https://t.co/BXl24N9Bn9 https://t.co/UmTRqySSNK", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 37, "quote_count": 2}, "author_id": "835045170", "id": "1198738064362950657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.6705, "type": "Place", "normalized_text": "EstadosUnidos"}, {"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9308, "type": "Place", "normalized_text": "Maryland"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "EstadosUnidos"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/NSFxdIjv2g", "expanded_url": "https://twitter.com/ElinformanteUS/status/1198792683264913408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NSFxdIjv2g", "media_key": "3_1198792675404787712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198792683264913408"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T02:37:02.000Z", "text": "#EstadosUnidos.\n\nUn padre de Maryland supuestamente le entreg\u00f3 una escopeta a su hijo adolescente suicida y le dijo que \"solo hazlo\" y \"term\u00ednalo ahora\", seg\u00fan un informe. https://t.co/NSFxdIjv2g", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3223746900", "id": "1198792683264913408"}], "places": [{"full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Candelaria, Colombia", "id": "003f97dd7a518791"}, {"full_name": "Pehuaj\u00f3, Argentina", "id": "01d5a4263d85ebc1"}, {"full_name": "Aragua\u00edna, Brasil", "id": "6d686109879c456b"}, {"full_name": "Horqueta, Paraguay", "id": "015672e3598a40db"}, {"full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil", "id": "23d81de6fe7594cb"}]}, "errors": [{"value": "1044602348767760384", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1044602348767760384].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1044602348767760384", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198892357984358400", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198892357984358400].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198892357984358400", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1310819395", "value": "1310819395", "detail": "User has been suspended: [1310819395].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198832719268139008", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198832719268139008", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198832719268139008].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1310819395", "value": "1310819395", "detail": "User has been suspended: [1310819395].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198832719268139008", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198832719268139008", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198832719268139008].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1439753732", "value": "1439753732", "detail": "User has been suspended: [1439753732].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198890289420746752", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198890289420746752", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198890289420746752].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1198273863978754048", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198273863978754048", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198273863978754048].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "964924532036382720", "value": "964924532036382720", "detail": "User has been suspended: [964924532036382720].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198884348956680192", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198884348956680192].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198884348956680192", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2406506894", "value": "2406506894", "detail": "User has been suspended: [2406506894].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198512176035770368", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198512176035770368", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198512176035770368].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1198609495246589953", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198609495246589953].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198609495246589953", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198824203807600640", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198824203807600640", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198824203807600640].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1019635281933295621", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1019635281933295621].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1019635281933295621", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198827476459413504", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198827476459413504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198827476459413504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1019643266411712512", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1019643266411712512].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1019643266411712512", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198825121173135360", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198825121173135360].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198825121173135360", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198824810169749504", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198824810169749504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198824810169749504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "105906390", "value": "105906390", "detail": "User has been suspended: [105906390].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198822823919259648", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198822823919259648", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198822823919259648].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "619608261", "value": "619608261", "detail": "User has been suspended: [619608261].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198822692092284929", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198822692092284929", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198822692092284929].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1198788625263136768", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198788625263136768].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198788625263136768", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198782608601206784", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198782608601206784", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198782608601206784].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1088967983144357888", "value": "1088967983144357888", "detail": "User has been suspended: [1088967983144357888].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198815973182201862", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198815973182201862", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198815973182201862].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1198712708541140992", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198712708541140992", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198712708541140992].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4250061984", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4250061984].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4250061984", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198808839342247936", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198808839342247936].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198808839342247936", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198652621411770369", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198652621411770369].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198652621411770369", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198738097762119681", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198738097762119681", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198738097762119681].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "39091584", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [39091584].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "39091584", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198806681507041280", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198806681507041280].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198806681507041280", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "951747740287029248", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [951747740287029248].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "951747740287029248", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198802780942675968", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198802780942675968].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198802780942675968", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2437863523", "value": "2437863523", "detail": "User has been suspended: [2437863523].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198766538242703360", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198766538242703360", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198766538242703360].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1180653592056860672", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1180653592056860672].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1180653592056860672", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198760366370635777", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198760366370635777].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198760366370635777", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198797447255990272", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198797447255990272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198797447255990272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "788611364", "value": "788611364", "detail": "User has been suspended: [788611364].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198790614856454151", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198790614856454151", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198790614856454151].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1183798971979841536", "value": "1183798971979841536", "detail": "User has been suspended: [1183798971979841536].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198448826165727232", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198448826165727232", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198448826165727232].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1001636624", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1001636624].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1001636624", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198773966887886848", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198773966887886848].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198773966887886848", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1198896639831920640", "oldest_id": "1198794726205526016", "result_count": 474, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc1a4dt7qzjmfagv8lacxlslvm2l"}}