{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179056027028860929"], "created_at": "2019-10-01T15:30:37.000Z", "author_id": "1114337972525195264", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "id": "1179056027028860929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179055995928100865"], "created_at": "2019-10-01T15:30:29.000Z", "author_id": "1176199603617746945", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "id": "1179055995928100865"}, {"text": "@Voochica @astopricas Ne treba se igrati ni sa tim da nije, opet statistika o broju suicida u Cg. vjerovatno su i tim nesretnicima ljudi pri\u010dali isto ovo o \u010demu ti sad pri\u010da\u0161. Ja ne znam ni\u0161ta o nuklearnoj fizici i ne komentari\u0161em na tu temu, voljela bih i da se ostali dr\u017ee toga.", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1179055981298364416"], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 21, "username": "astopricas", "id": "484661142"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:30:26.000Z", "author_id": "1104841908", "in_reply_to_user_id": "394148033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179055012737114112"}], "id": "1179055981298364416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179055974788804609"], "created_at": "2019-10-01T15:30:24.000Z", "author_id": "2777300629", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "id": "1179055974788804609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.6392, "type": "Person", "normalized_text": "DATOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MariaGoettig", "id": "982655244512432128"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 118, "tag": "SonPobrezaYExclusi\u00f3n"}]}, "text": "RT @MariaGoettig: DATOS: \"PARA ELEGIR DE MANERA INTELIGENTE O SUICIDA\".. ES TU LIBERTAD.. \nELLOS #SonPobrezaYExclusi\u00f3n https://t.co/qWhR3Tm\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179055885164961792"], "created_at": "2019-10-01T15:30:03.000Z", "author_id": "937789189839605760", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179054642346561536"}], "id": "1179055885164961792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179055756622082052"], "created_at": "2019-10-01T15:29:32.000Z", "author_id": "2480480476", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "id": "1179055756622082052"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179055602150051842"], "created_at": "2019-10-01T15:28:56.000Z", "author_id": "1096847683455721473", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "id": "1179055602150051842"}, {"text": "@vimeto553 @ceciliaborras Hay dos tipos de se\u00f1ales las verbales y las no verbales.\nLas verbales comentarios negativos sobre si mismo/a o negativas sobre su futuro, verbalizaciones repetidas relacionadas con el acto suicida o la muerte, a despedidas verbales o escritas (1/2)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179055596902985730"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "vimeto553", "id": "1266895598"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "ceciliaborras", "id": "222948461"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:28:54.000Z", "author_id": "888362427934535681", "in_reply_to_user_id": "1266895598", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179051048914358273"}], "id": "1179055596902985730"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179055551122198529"], "created_at": "2019-10-01T15:28:43.000Z", "author_id": "998196625", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "id": "1179055551122198529"}, {"text": "Acho a mente do psicopata incr\u00edvel!! O caso do menino d 12 anos q matou a menininha e furou os olhos dela e depois a amarrou na \u00e1rvore. S\u00f3 constatando q o psicopata ele j\u00e1 nasce com intuito de matar, d ver sangue. Ele se diverte com o softimento da v\u00edtima", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179055543396290566"], "created_at": "2019-10-01T15:28:41.000Z", "author_id": "928784028517502976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1179055543396290566"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179055534135222272"], "created_at": "2019-10-01T15:28:39.000Z", "author_id": "955414679211462656", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "id": "1179055534135222272"}, {"text": "@JuliSalguero03 Siempre tan suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179055441667600384"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JuliSalguero03", "id": "911413420536320000"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:28:17.000Z", "author_id": "991878068380762112", "in_reply_to_user_id": "911413420536320000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178985542240919552"}], "id": "1179055441667600384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9079, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}, {"start": 182, "end": 191, "probability": 0.9534, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "hashtags": [{"start": 181, "end": 192, "tag": "AFazenda11"}]}, "text": "Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 brincando com suicido, que nojo desse macho escroto do caralho #AFazenda11", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179055307080785920"], "created_at": "2019-10-01T15:27:45.000Z", "author_id": "3687722836", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 14, "like_count": 457, "quote_count": 10}, "id": "1179055307080785920"}, {"text": "Si suicida a 13 anni per #bullismo, la procura indaga. #Roma sotto #choc - https://t.co/oEFAxjDwPu https://t.co/81moBzacjs", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1179055186582614016"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/oEFAxjDwPu", "expanded_url": "http://Affaritaliani.it", "display_url": "Affaritaliani.it", "status": 200, "title": "Il primo quotidiano on-line - Affaritaliani.it", "description": "Affaritaliani.it \u00e8 il primo quotidiano digitale dal 1996, con tutte le ultime notizie di politica, economia, cronache, sport, cultura, spettacoli, mediatech, completamente free e anche su mobile.", "unwound_url": "https://www.affaritaliani.it/"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/81moBzacjs", "expanded_url": "http://www.affaritaliani.it/roma/si-suicida-a-13-anni-per-bullismo-la-procura-indaga-roma-sotto-choc-628756.html", "display_url": "affaritaliani.it/roma/si-suicid\u2026"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 34, "tag": "bullismo"}, {"start": 55, "end": 60, "tag": "Roma"}, {"start": 67, "end": 72, "tag": "choc"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:27:16.000Z", "author_id": "433948126", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179055186582614016"}, {"text": "RT @Viquipedia: Boudicca fou una reina celta-britona de la tribu dels iceni. \u00c9s coneguda per haver organitzat una revolta contra l\u2019ocupaci\u00f3\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1179055145671372801"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Viquipedia", "id": "2363031587"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:27:07.000Z", "author_id": "257117136", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179052187000946689"}], "id": "1179055145671372801"}, {"text": "Si suicida a 13 anni per bullismo, la procura di Roma indaga https://t.co/myOi2En9dM https://t.co/ImcxT1q6Wk", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1179055132991840256"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/myOi2En9dM", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFH137", "display_url": "dlvr.it/RFH137"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ImcxT1q6Wk", "expanded_url": "https://twitter.com/Affaritaliani/status/1179055132991840256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ImcxT1q6Wk", "media_key": "3_1179055131301535745"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:27:04.000Z", "author_id": "35525950", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179055132991840256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 48, "probability": 0.6229, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3nSuicida"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.8396, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/3ZZ87titVK", "expanded_url": "https://www.antena3.com/se-estrena/noticias/escuadron-suicida-van-juntos-ver-joker-tienen-critica_201909305d91fc820cf25a9a09c5889d.html", "display_url": "antena3.com/se-estrena/not\u2026"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 49, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}, {"start": 70, "end": 76, "tag": "Joker"}]}, "text": "\u00a1Aqu\u00ed est\u00e1n todos! El elenco de #Escuadr\u00f3nSuicida se van juntos a ver #Joker y ya tienen su cr\u00edtica\nhttps://t.co/3ZZ87titVK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179055106098176000"], "created_at": "2019-10-01T15:26:57.000Z", "author_id": "252530210", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1179055106098176000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.5986, "type": "Person", "normalized_text": "raquel"}]}, "text": "a gente assistindo o filme do van gogh na aula de artes e a raquel \"ele n\u00e3o se matou, ele morreu por ter tentado se matar\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179054985688076288"], "created_at": "2019-10-01T15:26:29.000Z", "author_id": "1114638440962895872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "id": "1179054985688076288"}, {"text": "@rareseed83 @47simosogno @alexdelprete Tutto ci\u00f2 a differenza della Germania col Pil in coma. Ora dagli il colpo di grazia mi raccomando. Ps La bolla \u00e8 sui mercati, la base \u00e8 depauperata e secondo te dobbiamo tagliare ancora la base. \u00c8 un ragionamento suicida anche x i rentier che infatti nn sanno come uscirne https://t.co/lbgD4g9Soa", "lang": "it", "geo": {"place_id": "1ea588c12abd39d7"}, "edit_history_tweet_ids": ["1179054967472168960"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rareseed83", "id": "2372365297"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "47simosogno", "id": "711094755"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "alexdelprete", "id": "61081513"}], "urls": [{"start": 312, "end": 335, "url": "https://t.co/lbgD4g9Soa", "expanded_url": "https://twitter.com/Amos8125/status/1179054967472168960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lbgD4g9Soa", "media_key": "3_1179054961415643136"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:26:24.000Z", "author_id": "822480229193154562", "in_reply_to_user_id": "822480229193154562", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179053872146460672"}], "id": "1179054967472168960"}, {"text": "@ugluis @MecheAF S\u00ed fuera dictadura ya te hubieran enmarrocado xq te lo mereces y claro no hay mejor humor q escuchar tu clamor por ser tan arrastrado al suicida AG q te llevaba al extranjero como una nueva conquista de amor y t\u00fa jefa hace tiempo perdi\u00f3 la verg\u00fcenza y dignidad @congresoperu https://t.co/l51TDdi2Ii", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179054909615935488"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ugluis", "id": "32136515"}, {"start": 8, "end": 16, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}, {"start": 278, "end": 291, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "urls": [{"start": 292, "end": 315, "url": "https://t.co/l51TDdi2Ii", "expanded_url": "https://twitter.com/ETJHILTON/status/1179054909615935488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l51TDdi2Ii", "media_key": "3_1179054881006485504"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:26:10.000Z", "author_id": "1345388172", "in_reply_to_user_id": "32136515", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179012508079869952"}], "id": "1179054909615935488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6097, "type": "Person", "normalized_text": "DATOS"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/qWhR3TmSwM", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaGoettig/status/1179054642346561536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qWhR3TmSwM", "media_key": "3_1179054630346612736"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 100, "tag": "SonPobrezaYExclusi\u00f3n"}]}, "text": "DATOS: \"PARA ELEGIR DE MANERA INTELIGENTE O SUICIDA\".. ES TU LIBERTAD.. \nELLOS #SonPobrezaYExclusi\u00f3n https://t.co/qWhR3TmSwM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179054642346561536"], "created_at": "2019-10-01T15:25:07.000Z", "author_id": "982655244512432128", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "id": "1179054642346561536"}, {"text": "Si suicida a 13 anni per bullismo, la procura indaga Messaggi anonimi ricevuti sul cellulare dietro la morte Il volo dal nono piano per colpa dei compagni di scuola https://t.co/uBp1bS6XmX https://t.co/3jlTyyVgI4", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1179054638374375424"], "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/uBp1bS6XmX", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFH0cS", "display_url": "dlvr.it/RFH0cS"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/3jlTyyVgI4", "expanded_url": "https://twitter.com/Affaritaliani/status/1179054638374375424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3jlTyyVgI4", "media_key": "3_1179054635694223360"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:25:06.000Z", "author_id": "35525950", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179054638374375424"}, {"text": "acabo setembro eh agr q todo mundo caga pra qm sofre de depress\u00e3o e tem pensamento suicida n\u00e9 \ud83d\ude3b", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179054594539823105"], "created_at": "2019-10-01T15:24:55.000Z", "author_id": "524367980", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179054594539823105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 101, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Angelo"}], "mentions": [{"start": 131, "end": 134, "username": "iG", "id": "14311308"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/7l6AZZYJOG", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano-por-tiago-angelo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/capitalismo-su\u2026"}]}, "text": "Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano\u2024 Por Tiago Angelo https://t.co/7l6AZZYJOG via @iG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179054443930804225"], "created_at": "2019-10-01T15:24:19.000Z", "author_id": "19350237", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1179054443930804225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 102, "probability": 0.8125, "type": "Place", "normalized_text": "Funda\u00e7\u00e3o Casa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafa_sjc1930", "id": "822102596617904128"}]}, "text": "RT @rafa_sjc1930: Se for COMPROVADO q o jovem de 12 anos matou a menina de 9, ele ir\u00e1 pra Funda\u00e7\u00e3o Casa, ter\u00e1 direito a 5 refei\u00e7\u00f5es di\u00e1rias\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179054215395762176"], "created_at": "2019-10-01T15:23:25.000Z", "author_id": "328146680", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179038158060605440"}], "id": "1179054215395762176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}]}, "text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179054177462435840"], "created_at": "2019-10-01T15:23:16.000Z", "author_id": "316164893", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}], "id": "1179054177462435840"}, {"text": "RT @abc_es: Un menor se suicida tras publicarse unos mensajes \u00edntimos con otro compa\u00f1ero: \u00abEl acoso cibern\u00e9tico mat\u00f3 a mi hijo\u00bb https://t.c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179054139239800834"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:23:07.000Z", "author_id": "842447700968783873", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179045808664203269"}], "id": "1179054139239800834"}, {"text": "RT @Viquipedia: Boudicca fou una reina celta-britona de la tribu dels iceni. \u00c9s coneguda per haver organitzat una revolta contra l\u2019ocupaci\u00f3\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1179054064862146561"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Viquipedia", "id": "2363031587"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:22:49.000Z", "author_id": "478994624", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179052187000946689"}], "id": "1179054064862146561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9455, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CubaSinFrontera", "id": "201983779"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/5ySZLEJfOH", "expanded_url": "http://a.msn.com/01/es-us/AAI4KCH?ocid=st", "display_url": "a.msn.com/01/es-us/AAI4K\u2026"}]}, "text": "RT @CubaSinFrontera: Se suicida adolescente de Tennessee tras ser v\u00edctima de bullying por ser bisexual https://t.co/5ySZLEJfOH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179053809462579200"], "created_at": "2019-10-01T15:21:48.000Z", "author_id": "621558462", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179051909916823552"}], "id": "1179053809462579200"}, {"text": "ROMA, RAGAZZINA DI 13 ANNI SI SUICIDA DOPO LE OFFESE SUI SOCIAL - 'DEMENTE', 'SE NON ESISTESSI...' https://t.co/p6qqr2YxUc https://t.co/wbcQiALmsb", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1179053686062026752"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/p6qqr2YxUc", "expanded_url": "http://ow.ly/pDdL101Q4cc", "display_url": "ow.ly/pDdL101Q4cc"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/wbcQiALmsb", "expanded_url": "https://twitter.com/_DAGOSPIA_/status/1179053686062026752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wbcQiALmsb", "media_key": "3_1179053684237447168"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:21:19.000Z", "author_id": "70971449", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179053686062026752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.7726, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 116, "end": 117, "probability": 0.9001, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "text": "RT @fm88radioactiva: James Gunn, el hombre que ha conseguido lo imposible al trabajar simult\u00e1neamente para Marvel y DC, sigue preparando su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179053297631662080"], "created_at": "2019-10-01T15:19:46.000Z", "author_id": "1066604667549954048", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179052096978591744"}], "id": "1179053297631662080"}, {"text": "RT @abc_es: Un menor se suicida tras publicarse unos mensajes \u00edntimos con otro compa\u00f1ero: \u00abEl acoso cibern\u00e9tico mat\u00f3 a mi hijo\u00bb https://t.c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179053291851911168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:19:45.000Z", "author_id": "2391595987", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179045808664203269"}], "id": "1179053291851911168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.6611, "type": "Other", "normalized_text": "q matou os pais"}, {"start": 64, "end": 84, "probability": 0.5915, "type": "Person", "normalized_text": "suzane von richtoffen"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4069, "type": "Person", "normalized_text": "deborah"}]}, "text": "s\u00f3 vou assistir a essa filme 'a menina q matou os pais' sobre a suzane von richtoffen se for com a deborah secco no papel principal", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179052682469892098"], "created_at": "2019-10-01T15:17:19.000Z", "author_id": "15846125", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179052682469892098"}, {"text": "RT @catracalivre: Irm\u00e3o do jovem deu detalhes de como ele se matou, e ainda fez um alerta sobre bullying: https://t.co/gpjkmu21MM", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179052580170878977"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/gpjkmu21MM", "expanded_url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/adolescente-comete-suicidio-apos-ter-bissexualidade-exposta-nas-redes/", "display_url": "catracalivre.com.br/cidadania/adol\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/adolescente-comete-suicidio-apos-ter-bissexualidade-exposta-nas-redes/"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:16:55.000Z", "author_id": "146538675", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179030180645482496"}], "id": "1179052580170878977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9472, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.6896, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/Dn5MTq5REO", "expanded_url": "https://twitter.com/VEJA/status/1179050288201785346", "display_url": "twitter.com/VEJA/status/11\u2026"}]}, "text": "se esse mlk matou essa menina ser\u00e1  uns dos crimes mais horr\u00edvel da hist\u00f3ria do Brasil... o que est\u00e1 acontecendo com as nossas crian\u00e7as meu Deus \ud83d\ude14 https://t.co/Dn5MTq5REO", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1179052570351984640"], "created_at": "2019-10-01T15:16:53.000Z", "author_id": "2945203775", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179050288201785346"}], "id": "1179052570351984640"}, {"text": "RT @Viquipedia: Boudicca fou una reina celta-britona de la tribu dels iceni. \u00c9s coneguda per haver organitzat una revolta contra l\u2019ocupaci\u00f3\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1179052510633480192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Viquipedia", "id": "2363031587"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:16:38.000Z", "author_id": "2182647092", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179052187000946689"}], "id": "1179052510633480192"}, {"text": "Se um dia eu ver aquele aquele motoqueiro na minha frente eu mato ele da msm forma q ele matou aquele cachorro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179052363170156547"], "created_at": "2019-10-01T15:16:03.000Z", "author_id": "1076292872448692224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1179052363170156547"}, {"text": "Boudicca fou una reina celta-britona de la tribu dels iceni. \u00c9s coneguda per haver organitzat una revolta contra l\u2019ocupaci\u00f3 romana al segle I. Se su\u00efcid\u00e0 en perdre la Batalla de Watling Street, probablement amb 27 o 28 anys.\n\n#ons\u00f3nlesdones\n\nhttps://t.co/J04CLtV5dO https://t.co/Wa2xh0TMds", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1179052187000946689"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/J04CLtV5dO", "expanded_url": "https://ca.wikipedia.org/wiki/Budicca", "display_url": "ca.wikipedia.org/wiki/Budicca"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Wa2xh0TMds", "expanded_url": "https://twitter.com/Viquipedia/status/1179052187000946689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wa2xh0TMds", "media_key": "3_1179052185696555008"}], "hashtags": [{"start": 226, "end": 240, "tag": "ons\u00f3nlesdones"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:15:21.000Z", "author_id": "2363031587", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "id": "1179052187000946689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.8004, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 95, "end": 96, "probability": 0.8261, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 129, "end": 145, "probability": 0.9047, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 179, "end": 191, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 210, "end": 222, "probability": 0.8793, "type": "Other", "normalized_text": "El Espectador"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/8NJP7DIY9c", "expanded_url": "https://twitter.com/fm88radioactiva/status/1179052096978591744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8NJP7DIY9c", "media_key": "3_1178693129966424064"}]}, "text": "James Gunn, el hombre que ha conseguido lo imposible al trabajar simult\u00e1neamente para Marvel y DC, sigue preparando su reboot de Escuadr\u00f3n Suicida. Con el elenco, capitaneado por Margot Robbie, casi completo / El Espectador https://t.co/8NJP7DIY9c", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179052096978591744"], "created_at": "2019-10-01T15:15:00.000Z", "author_id": "149234407", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179052096978591744"}, {"text": "Minha aluna de 7 anos hoje desenhou uma menininha na palma da mae dela e me pediu pra soprar e depois da um soquinho ai ela virou a mao e tinha a meninha desenhada c um x no olho, ai ele disse: pronto voc\u00ea matou ela\nEu sabia se dava risada pu chama a psic\u00f3loga", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179052048639246336"], "created_at": "2019-10-01T15:14:48.000Z", "author_id": "725103625391988736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1179052048639246336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179051966363815936"], "created_at": "2019-10-01T15:14:29.000Z", "author_id": "724205510497591296", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178234079843631104"}], "id": "1179051966363815936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/5ySZLEJfOH", "expanded_url": "http://a.msn.com/01/es-us/AAI4KCH?ocid=st", "display_url": "a.msn.com/01/es-us/AAI4K\u2026"}]}, "text": "Se suicida adolescente de Tennessee tras ser v\u00edctima de bullying por ser bisexual https://t.co/5ySZLEJfOH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179051909916823552"], "created_at": "2019-10-01T15:14:15.000Z", "author_id": "201983779", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179051909916823552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9204, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.9174, "type": "Person", "normalized_text": "Leonel"}]}, "text": "Verg\u00fcenza debe darle al danilismo y al mismo Gonzalo, que tienen que esconderlo de los medios y entrevistas, porque es un \u00f1ame en t\u00e9rminos acad\u00e9mico y pol\u00edtico, mientras Leonel se expone a periodistas bocinas. A\u00fan as\u00ed, es clase lo que da. \u00a1No somos suicida!", "lang": "es", "geo": {"place_id": "004ad1e2734fc1e3"}, "edit_history_tweet_ids": ["1179051830325719041"], "created_at": "2019-10-01T15:13:56.000Z", "author_id": "1088284756494766080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179051830325719041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.5486, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis"}, {"start": 74, "end": 86, "probability": 0.485, "type": "Place", "normalized_text": "Cuscatancingo"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.6818, "type": "Place", "normalized_text": "Acajutla"}]}, "text": "\u00bfD\u00eda del ni\u00f1o?\nEl domingo aparece muerto Jos\u00e9 Luis, un ni\u00f1o de 11 a\u00f1os de Cuscatancingo, y hoy Brayan otro ni\u00f1o de  12 a\u00f1os de Acajutla se suicida. \nQue tristes noticias.\n\u00bfQue estamos haciendo por proteger y cuidar nuestra ni\u00f1ez?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179051794925838336"], "created_at": "2019-10-01T15:13:48.000Z", "author_id": "1601439343", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "id": "1179051794925838336"}, {"text": "RT @DrDark_Angel: Ustedes deber\u00edan andar siempre una nota suicida en la bolsa del pantal\u00f3n, por si los atropellan crean que se suicidaron y\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179051714760122368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:13:29.000Z", "author_id": "1705028888", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041282225852416"}], "id": "1179051714760122368"}, {"text": "@alvarogarcia89 Estar atentos a comentarios negativos sobre si mismo/a o negativas sobre su futuro, verbalizaciones repetidas relacionadas con el acto suicida o la muerte, a despedidas verbales o escritas (1/2)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179051664613019648"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alvarogarcia89", "id": "292363428"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:13:17.000Z", "author_id": "888362427934535681", "in_reply_to_user_id": "292363428", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179049871782879232"}], "id": "1179051664613019648"}, {"text": "RT @abc_es: Un menor se suicida tras publicarse unos mensajes \u00edntimos con otro compa\u00f1ero: \u00abEl acoso cibern\u00e9tico mat\u00f3 a mi hijo\u00bb https://t.c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179051598980493313"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:13:01.000Z", "author_id": "713805575411380224", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179045808664203269"}], "id": "1179051598980493313"}, {"text": "@JorgeDCG @CCFFAA_PERU @EjercitoPeru @naval_peru @fapperu @PoliciaPeru @congresoperu \ud83d\udca4 \ud83d\udca4 \ud83d\udca4  Como dec\u00eda su suicida l\u00edder, que saquen los tanques .... si claro como no \ud83d\ude34", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179051468118212608"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "CCFFAA_PERU", "id": "583946907"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "EjercitoPeru", "id": "540120921"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "naval_peru", "id": "1154236045"}, {"start": 49, "end": 57, "username": "fapperu", "id": "488605451"}, {"start": 58, "end": 70, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}, {"start": 71, "end": 84, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:12:30.000Z", "author_id": "197467950", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178900680507039744"}], "id": "1179051468118212608"}, {"text": "Un yopara ahora es suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179051458517487621"], "created_at": "2019-10-01T15:12:28.000Z", "author_id": "613109888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179051458517487621"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}]}, "text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179051392402632704"], "created_at": "2019-10-01T15:12:12.000Z", "author_id": "2949531719", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}], "id": "1179051392402632704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 197, "probability": 0.7356, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "E eu n acredito mesmo q a pessoa q se suicida v\u00e1 para o inferno pq eu acredito q isso pode acontecer pq vc j\u00e1 cumpriu o seu \u201cprop\u00f3sito\u201d e aprendeu oq deveria, ai enfim me senti mal mas n acho q Deus ou qualquer outra entidade que exista iria punir a pessoa por n\u00e3o suportar sla", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179051376602693634"], "created_at": "2019-10-01T15:12:08.000Z", "author_id": "702230661814423552", "in_reply_to_user_id": "702230661814423552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179050863031181312"}], "id": "1179051376602693634"}, {"text": "@cesarpalacios8 Le apodan la llanta valiente y el conductor suicida!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179051069797801986"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CesarPalacios8", "id": "1256786569278582784"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:10:55.000Z", "author_id": "780247484", "in_reply_to_user_id": "422376961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178855601180483584"}], "id": "1179051069797801986"}, {"text": "RT @DrDark_Angel: Ustedes deber\u00edan andar siempre una nota suicida en la bolsa del pantal\u00f3n, por si los atropellan crean que se suicidaron y\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179050945075908608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:10:25.000Z", "author_id": "737476346893373441", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041282225852416"}], "id": "1179050945075908608"}, {"text": "RT @abc_es: Un menor se suicida tras publicarse unos mensajes \u00edntimos con otro compa\u00f1ero: \u00abEl acoso cibern\u00e9tico mat\u00f3 a mi hijo\u00bb https://t.c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179050921843662850"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:10:20.000Z", "author_id": "133780193", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179045808664203269"}], "id": "1179050921843662850"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 103, "probability": 0.9432, "type": "Other", "normalized_text": "VivirConDepresion"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 118, "username": "RethinkDepES", "id": "888362427934535681"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 104, "tag": "VivirConDepresion"}]}, "text": "\u00bfPuede el estigma social entorno a la enfermedad mental agravar la conducta suicida?  #VivirConDepresion @RethinkDepES", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179050799898529792"], "created_at": "2019-10-01T15:09:51.000Z", "author_id": "1118442124297539584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1179050799898529792"}, {"text": "@sashamiraanda Porra n\u00e9 isso o pior \u00e9 quando o cara se mete com uma mina q j\u00e1 matou roubou tr\u00e1ficou e n sabe", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179050456217260033"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sashamiraanda", "id": "306344165"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:08:29.000Z", "author_id": "1105883841032536069", "in_reply_to_user_id": "306344165", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179023361453776896"}], "id": "1179050456217260033"}, {"text": "RT @Marcellus_V: Imagem in\u00e9dita do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/MrpbzJJOtM", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179050425468772353"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Marcellus_V", "id": "52349819"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/MrpbzJJOtM", "expanded_url": "https://twitter.com/Marcellus_V/status/689950489870471170/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MrpbzJJOtM", "media_key": "3_689950178179190784"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:08:21.000Z", "author_id": "1661648348", "public_metrics": {"retweet_count": 334, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "689950489870471170"}], "id": "1179050425468772353"}, {"text": "Noticia de alcance:\n\nSe suicida libro de mates, por tener muchos problemas...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179050124338716673"], "created_at": "2019-10-01T15:07:09.000Z", "author_id": "1040661835672965120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1179050124338716673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 61, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 108, "end": 124, "probability": 0.5472, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Nunca pensei que ia sentir saudades das not\u00edcias do Jared Leto for\u00e7ando alguma merda no papel do Coronga do Esquadr\u00e3o Suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179050069200429057"], "created_at": "2019-10-01T15:06:56.000Z", "author_id": "72867342", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1179050069200429057"}, {"text": "@danya_kreck \u0422\u043e, \u0434\u0430\u0430\n\u0410 \u043f\u043e\u0442\u043e\u043c \u0431\u044b\u043b\u0430 @suicida_mne \u0438\u043b\u0438 \u043a\u0430\u043a-\u0442\u043e \u0442\u0430\u043a", "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1179050017258184704"], "created_at": "2019-10-01T15:06:44.000Z", "author_id": "1117420687449260038", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179047691512373254"}], "id": "1179050017258184704"}, {"text": "@eievync pronto, isso mesmo mas ele se lembra de tudo (o que se matou)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179049769517355011"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "eievync", "id": "2906758341"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:05:45.000Z", "author_id": "2794886449", "in_reply_to_user_id": "2906758341", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179049577028214785"}], "id": "1179049769517355011"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}]}, "text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179049764190593024"], "created_at": "2019-10-01T15:05:44.000Z", "author_id": "286962897", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}], "id": "1179049764190593024"}, {"text": "L'eccezione conferma la regola. Potremmo citare il caso opposto di Jean Amerie, il filosofo del risentimento, morto suicida &lt;https://t.co/LDPtF7ClT8&gt; il quale asseriva che la capacit\u00e0 di indignarsi... https://t.co/8nulvrufdZ", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1179049754430513152"], "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/LDPtF7ClT8", "expanded_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Jean_Am%C3%A9ry", "display_url": "it.wikipedia.org/wiki/Jean_Am%C\u2026"}, {"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/8nulvrufdZ", "expanded_url": "https://www.facebook.com/Realdof/posts/3027922287283199", "display_url": "facebook.com/Realdof/posts/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:05:41.000Z", "author_id": "309091717", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179049754430513152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 93, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.9906, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "O_Retuitador", "id": "1170895563732279296"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "wwdc84", "id": "1072629841017610240"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "SamuelSilvaFB", "id": "47766262"}]}, "text": "@O_Retuitador @wwdc84 @SamuelSilvaFB Estrat\u00e9gia suicida de verdade j\u00e1 rolou com Get\u00falio Vargas, o que o Lula tem a perder em se recusar a sair?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179049694569336833"], "created_at": "2019-10-01T15:05:27.000Z", "author_id": "294351099", "in_reply_to_user_id": "40523862", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178766095441911808"}], "id": "1179049694569336833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}, {"start": 84, "end": 100, "probability": 0.4782, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RebelinAluminio", "id": "840628267"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 101, "tag": "ViolenciaMachista"}]}, "text": "RT @RebelinAluminio: Un hombre mata a su expareja en Gran Canaria, 45 victimas por #ViolenciaMachista en 2019 y 1020 mujeres asesinadas des\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179049635308015616"], "created_at": "2019-10-01T15:05:13.000Z", "author_id": "856122638812536833", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179005072153427969"}], "id": "1179049635308015616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "mikkel"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.2887, "type": "Person", "normalized_text": "amarela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "reiosseboy", "id": "2794886449"}]}, "text": "@reiosseboy quem se matou foi o mikkel velho pai do menino da capa amarela", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179049577028214785"], "created_at": "2019-10-01T15:04:59.000Z", "author_id": "2906758341", "in_reply_to_user_id": "2906758341", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179049404600373249"}], "id": "1179049577028214785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 103, "probability": 0.5992, "type": "Person", "normalized_text": "RUTH"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "text": "@elcomercio_peru NO ES CIERTO COMERCIO. PERDI\u00d3 LA CONFIEP Y LAS ORGANIZACIONES KRIMINALES DE LA SRA RUTH Y LA DEL SUICIDA AG. GAN\u00d3 LA JUSTICIA PUSO EN JAQUE MATE A LA MAS ASQUEROSA KORRUPCION Y GAN\u00d3 MI PER\u00da \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179049573966331904"], "created_at": "2019-10-01T15:04:58.000Z", "author_id": "1025580083036205058", "in_reply_to_user_id": "233033221", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179007742343815170"}], "id": "1179049573966331904"}, {"text": "#Roma Gi\u00f9 dal balcone a 13 anni Si indaga per istigazione al #suicidio https://t.co/jHuCjwqdgt https://t.co/rOArkRRxwC", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1179049550973198336"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/jHuCjwqdgt", "expanded_url": "https://bit.ly/2nvzRPj", "display_url": "bit.ly/2nvzRPj"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/rOArkRRxwC", "expanded_url": "https://twitter.com/tempoweb/status/1179049550973198336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rOArkRRxwC", "media_key": "3_1179049543557619713"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Roma"}, {"start": 61, "end": 70, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:04:53.000Z", "author_id": "78567974", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179049550973198336"}, {"text": "Cyberbullismo, sedicenne si suicida dopo l\u2019outing su Instagram e Snapchat\n\nhttps://t.co/E9z4t1DLwa", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1179049472271278087"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/E9z4t1DLwa", "expanded_url": "https://www.nonegrindr.it/2019/10/01/outing-snapchat/", "display_url": "nonegrindr.it/2019/10/01/out\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:04:34.000Z", "author_id": "907725602928648193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179049472271278087"}, {"text": "@ceciliaborras La familia en ning\u00fan momento debe considerar que son conductas para llamar la atenci\u00f3n si amenaza con hacer algo con su vida, no lo har\u00e1. Nunca se debe subestimar una amenaza o comportamiento suicida en el contexto de una depresi\u00f3n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179049445146673152"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ceciliaborras", "id": "222948461"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:04:28.000Z", "author_id": "888362427934535681", "in_reply_to_user_id": "888362427934535681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179048955449151489"}], "id": "1179049445146673152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.5303, "type": "Other", "normalized_text": "Marido"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "charlie_cherpor", "id": "968876882484695042"}]}, "text": "RT @charlie_cherpor: TITULAR DE PRENSA PROGRE\nMarido se suicida cort\u00e1ndose la cabeza con una katana.\nSu mujer confunde la cabeza con un bal\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179049444312076288"], "created_at": "2019-10-01T15:04:27.000Z", "author_id": "980195960", "public_metrics": {"retweet_count": 204, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178658307046813701"}], "id": "1179049444312076288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.5039, "type": "Other", "normalized_text": "Tintori"}]}, "text": "\u201cEstoy cansado de esta vida, no aguanto m\u00e1s, no vale la pena seguir viendo, se los juro, apenas vea a la Tintori me tomo un selfie con ella...\u201d dijo un suicida \ud83e\udd23", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179049338649108480"], "created_at": "2019-10-01T15:04:02.000Z", "author_id": "255269962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179049338649108480"}, {"text": "RT @abc_es: Un menor se suicida tras publicarse unos mensajes \u00edntimos con otro compa\u00f1ero: \u00abEl acoso cibern\u00e9tico mat\u00f3 a mi hijo\u00bb https://t.c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179049325831364609"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:03:59.000Z", "author_id": "144612341", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179045808664203269"}], "id": "1179049325831364609"}, {"text": "@eievync mas o pai dele se matou exatamente por isso lkkkkkkk por se lembrar de tudo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179049202569170944"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "eievync", "id": "2906758341"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:03:30.000Z", "author_id": "2794886449", "in_reply_to_user_id": "2906758341", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179048238625808385"}], "id": "1179049202569170944"}, {"text": "RT @abc_es: Un menor se suicida tras publicarse unos mensajes \u00edntimos con otro compa\u00f1ero: \u00abEl acoso cibern\u00e9tico mat\u00f3 a mi hijo\u00bb https://t.c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179049166116458498"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:03:21.000Z", "author_id": "23461411", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179045808664203269"}], "id": "1179049166116458498"}, {"text": "[VIDEO] Lanzador de cuchillos torpe y ayudante suicida. https://t.co/UZHr6AsvbQ https://t.co/VqQR7RA11Q", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179049032351649792"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/UZHr6AsvbQ", "expanded_url": "http://tinyurl.com/j3w9crl", "display_url": "tinyurl.com/j3w9crl"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/VqQR7RA11Q", "expanded_url": "https://twitter.com/Videospremium/status/1179049032351649792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VqQR7RA11Q", "media_key": "3_1179049030309044225"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:02:49.000Z", "author_id": "178362805", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179049032351649792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}]}, "text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179049024529285121"], "created_at": "2019-10-01T15:02:47.000Z", "author_id": "1170655360115453952", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}], "id": "1179049024529285121"}, {"text": "RT @abc_es: Un menor se suicida tras publicarse unos mensajes \u00edntimos con otro compa\u00f1ero: \u00abEl acoso cibern\u00e9tico mat\u00f3 a mi hijo\u00bb https://t.c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179048956015321088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:02:31.000Z", "author_id": "838008068151595008", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179045808664203269"}], "id": "1179048956015321088"}, {"text": "RT @DrDark_Angel: Ustedes deber\u00edan andar siempre una nota suicida en la bolsa del pantal\u00f3n, por si los atropellan crean que se suicidaron y\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179048801786576896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:01:54.000Z", "author_id": "2799214256", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041282225852416"}], "id": "1179048801786576896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4926, "type": "Person", "normalized_text": "Zi ze"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.3192, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 208, "end": 212, "probability": 0.5308, "type": "Person", "normalized_text": "Paula"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/mJFgJdSjtw", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1093214860/posts/10219694791415643/", "display_url": "facebook.com/1093214860/pos\u2026"}]}, "text": "Zi ze puede!\n\nYabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\nTe chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\nEn el 99\u00b4tu auto atropella y mata a Paula... https://t.co/mJFgJdSjtw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179048791288270848"], "created_at": "2019-10-01T15:01:52.000Z", "author_id": "2750641623", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179048791288270848"}, {"text": "RT @abc_es: Un menor se suicida tras publicarse unos mensajes \u00edntimos con otro compa\u00f1ero: \u00abEl acoso cibern\u00e9tico mat\u00f3 a mi hijo\u00bb https://t.c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179048772761985026"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:01:47.000Z", "author_id": "49864394", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179045808664203269"}], "id": "1179048772761985026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.5303, "type": "Other", "normalized_text": "Marido"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "charlie_cherpor", "id": "968876882484695042"}]}, "text": "RT @charlie_cherpor: TITULAR DE PRENSA PROGRE\nMarido se suicida cort\u00e1ndose la cabeza con una katana.\nSu mujer confunde la cabeza con un bal\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179048571808686080"], "created_at": "2019-10-01T15:00:59.000Z", "author_id": "991379912719298561", "public_metrics": {"retweet_count": 204, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178658307046813701"}], "id": "1179048571808686080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9563, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "platonchacal", "id": "514771207"}]}, "text": "RT @platonchacal: Ning\u00fan pa\u00eds de Europa tiene el instinto suicida que tiene Espa\u00f1a.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179048356808667136"], "created_at": "2019-10-01T15:00:08.000Z", "author_id": "372563871", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178999458815758336"}], "id": "1179048356808667136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9325, "type": "Person", "normalized_text": "Churin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "felixdavidoest", "id": "234640276"}]}, "text": "RT @felixdavidoest: Y pensar que a Churin (que es nuestro goleador cada a\u00f1o) no lo vimos jugar en la copa.\nActo suicida es poco.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179048354577289217"], "created_at": "2019-10-01T15:00:08.000Z", "author_id": "630650387", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178829598060097536"}], "id": "1179048354577289217"}, {"text": "@Politica_LR M\u00edralo al infeliz. No era solo el suicida el \u00fanico cobarde, hay m\u00e1s, ah\u00ed est\u00e1 el hijodemilputas del vitocho...!!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179048354149322754"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:00:07.000Z", "author_id": "712924861", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179033105761357827"}], "id": "1179048354149322754"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7432, "type": "Person", "normalized_text": "benza"}]}, "text": "benza a ter\u00e7a suicida \u00e9 real mesmo to titi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179048348030033920"], "created_at": "2019-10-01T15:00:06.000Z", "author_id": "253221581", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179048348030033920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.6793, "type": "Other", "normalized_text": "smells"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.7125, "type": "Other", "normalized_text": "pagode"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.5663, "type": "Person", "normalized_text": "kurt"}]}, "text": "T\u00e1 tocando smells like vers\u00e3o pagode..... ainda bem q o kurt se matou kkkkkkk ele iria sentir vergonha do q fizeram com a m\u00fasica", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179048319814905859"], "created_at": "2019-10-01T14:59:59.000Z", "author_id": "1178857218797649920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1179048319814905859"}, {"text": "@paulettebdz Es bromi, me levanto suicida en las ma\u00f1anas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179048317243793409"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "paulettebdz", "id": "384131368"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:59:59.000Z", "author_id": "956383673510703105", "in_reply_to_user_id": "384131368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179006681679720448"}], "id": "1179048317243793409"}, {"text": "E ontem que um menino se suicidou no beco, fiquei muito triste", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179048260775886858"], "created_at": "2019-10-01T14:59:45.000Z", "author_id": "1170550426917330945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1179048260775886858"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.7141, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.4756, "type": "Place", "normalized_text": "Macor\u00eds"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/RyMZFK1yMy", "expanded_url": "https://www.prensaactivard.com/nacional/un-hombre-se-suicida-lanzandose-de-un-arbol-en-san-pedro-de-macoris/", "display_url": "prensaactivard.com/nacional/un-ho\u2026"}]}, "text": "Un hombre se suicida lanz\u00e1ndose de un \u00e1rbol en San Pedro de Macor\u00eds https://t.co/RyMZFK1yMy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179048127820681223"], "created_at": "2019-10-01T14:59:13.000Z", "author_id": "105004957", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179048127820681223"}, {"text": "RT @hcesxr: Se uma pessoa praticar um ato suicida por influ\u00eancia de uma m\u00fasica de um cantor, o cantor tem uma parcela da culpa ou ele tem l\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179048086292910080"], "created_at": "2019-10-01T14:59:04.000Z", "author_id": "737779830712872961", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179045290558578688"}], "id": "1179048086292910080"}, {"text": "RT @abc_es: Un menor se suicida tras publicarse unos mensajes \u00edntimos con otro compa\u00f1ero: \u00abEl acoso cibern\u00e9tico mat\u00f3 a mi hijo\u00bb https://t.c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179048080072675330"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:59:02.000Z", "author_id": "145601933", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179045808664203269"}], "id": "1179048080072675330"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}]}, "text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179047979950362625"], "created_at": "2019-10-01T14:58:38.000Z", "author_id": "292670658", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}], "id": "1179047979950362625"}, {"text": "RT @DrDark_Angel: Ustedes deber\u00edan andar siempre una nota suicida en la bolsa del pantal\u00f3n, por si los atropellan crean que se suicidaron y\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179047960702795777"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:58:34.000Z", "author_id": "90807319", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041282225852416"}], "id": "1179047960702795777"}, {"text": "@LuucaasFraanca Eu entendi o motivo, eu sei que \u00e9 um direito que eles tem independente se eles mataram os pais ou algum desconhecido, \u00e9 um direito, mas vamos dizer que \u00e9 \"ir\u00f4nico\" a mulher q matou os pais, sair pra comemorar o dia dos pais, s\u00f3 isso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179047899616948225"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LuucaasFraanca", "id": "1653626030"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:58:19.000Z", "author_id": "3083172489", "in_reply_to_user_id": "1653626030", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179046508328624128"}], "id": "1179047899616948225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 146, "probability": 0.782, "type": "Place", "normalized_text": "rio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Angelic29591285", "id": "1040745875147026436"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "text": "@Angelic29591285 @folha Hahahahahahaha verdade agora \u00e9 acordo com a mil\u00edcia!\nGosta de se enganar hein! Pol\u00edcia j\u00e1 matou mais de 1000 pessoas no rio esse ano! Pena que voc\u00ea n\u00e3o mora no morro pra ver", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179047875101302785"], "created_at": "2019-10-01T14:58:13.000Z", "author_id": "1057428637224460288", "in_reply_to_user_id": "1040745875147026436", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179047558997516289"}], "id": "1179047875101302785"}, {"text": "Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano https://t.co/fjlyFwDXxw https://t.co/FUj3bQEz1T", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179047629503774721"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/fjlyFwDXxw", "expanded_url": "https://www.sindsep-pe.com.br/noticias-detalhe/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/9563#.XZNqu1VKgdU", "display_url": "sindsep-pe.com.br/noticias-detal\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/FUj3bQEz1T", "expanded_url": "https://twitter.com/Sindsep_PE/status/1179047629503774721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FUj3bQEz1T", "media_key": "3_1179047622776168448"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:57:15.000Z", "author_id": "121126404", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179047629503774721"}, {"text": "RT @DrDark_Angel: Ustedes deber\u00edan andar siempre una nota suicida en la bolsa del pantal\u00f3n, por si los atropellan crean que se suicidaron y\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179047590320594944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:57:05.000Z", "author_id": "1729780716", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041282225852416"}], "id": "1179047590320594944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.4206, "type": "Place", "normalized_text": "pensionato"}]}, "text": "descobri hoje que aqui no pensionato ja foi uma delegacia e que um homem ja se enforcou aqui dentro \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179047377166057472"], "created_at": "2019-10-01T14:56:15.000Z", "author_id": "1096569740645093376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1179047377166057472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 51, "probability": 0.1156, "type": "Other", "normalized_text": "\u5143\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9 vs \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ea\u30f3\u30b0\u30fb\u30ce\u30a2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5143\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9 vs \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ea\u30f3\u30b0\u30fb\u30ce\u30a2\u306e\u6700\u5f37\u5916\u56fd\u4eba\u5bfe\u6c7a\u304c\u5b9f\u73fe\uff01\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u3053\u3093\u306a\u30ab\u30fc\u30c9\u304c\u3072\u3063\u305d\u308a\u3068\u884c\u308f\u308c\u3066\u3044\u308b\u306a\u3093\u3066\u2026\n\u914d\u4fe1\u304c\u306a\u304f\u3066\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ed\u30b9\u306e\u65b9\u306b\u304a\u52e7\u3081\u3057\u305f\u3044\u8a66\u5408\u3067\u3059\u3002\n\nhttps://t.co/fhZP\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1179047096780853249"], "created_at": "2019-10-01T14:55:08.000Z", "author_id": "989774782844448768", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178874801215004672"}], "id": "1179047096780853249"}, {"text": "To lendo um livro que eu to quase indo no final pra ver se minha hip\u00f3tese de quem matou a mulher est\u00e1 certa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179047025293348865"], "created_at": "2019-10-01T14:54:51.000Z", "author_id": "1113486998994604038", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179047025293348865"}, {"text": "RT @abc_es: Un menor se suicida tras publicarse unos mensajes \u00edntimos con otro compa\u00f1ero: \u00abEl acoso cibern\u00e9tico mat\u00f3 a mi hijo\u00bb https://t.c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179046909358546945"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:54:23.000Z", "author_id": "383977233", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179045808664203269"}], "id": "1179046909358546945"}, {"text": "RT @abc_es: Un menor se suicida tras publicarse unos mensajes \u00edntimos con otro compa\u00f1ero: \u00abEl acoso cibern\u00e9tico mat\u00f3 a mi hijo\u00bb https://t.c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179046898579247105"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:54:20.000Z", "author_id": "2245342114", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179045808664203269"}], "id": "1179046898579247105"}, {"text": "@esquinabaja Cierra la trompa hija de una rata cobarde y suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179046579476586496"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:53:04.000Z", "author_id": "1082626934922792961", "in_reply_to_user_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178746346888675331"}], "id": "1179046579476586496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9482, "type": "Place", "normalized_text": "Bruna"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "brunaasiiiilva", "id": "1631001937"}]}, "text": "@brunaasiiiilva O bicho quase se matou, Bruna.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179046435276374016"], "created_at": "2019-10-01T14:52:30.000Z", "author_id": "624240660", "in_reply_to_user_id": "1631001937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178985581453299712"}], "id": "1179046435276374016"}, {"text": "RT @abc_es: Un menor se suicida tras publicarse unos mensajes \u00edntimos con otro compa\u00f1ero: \u00abEl acoso cibern\u00e9tico mat\u00f3 a mi hijo\u00bb https://t.c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179046404670406659"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:52:23.000Z", "author_id": "751775959", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179045808664203269"}], "id": "1179046404670406659"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 51, "probability": 0.1156, "type": "Other", "normalized_text": "\u5143\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9 vs \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ea\u30f3\u30b0\u30fb\u30ce\u30a2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5143\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9 vs \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ea\u30f3\u30b0\u30fb\u30ce\u30a2\u306e\u6700\u5f37\u5916\u56fd\u4eba\u5bfe\u6c7a\u304c\u5b9f\u73fe\uff01\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u3053\u3093\u306a\u30ab\u30fc\u30c9\u304c\u3072\u3063\u305d\u308a\u3068\u884c\u308f\u308c\u3066\u3044\u308b\u306a\u3093\u3066\u2026\n\u914d\u4fe1\u304c\u306a\u304f\u3066\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ed\u30b9\u306e\u65b9\u306b\u304a\u52e7\u3081\u3057\u305f\u3044\u8a66\u5408\u3067\u3059\u3002\n\nhttps://t.co/fhZP\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1179046373150228480"], "created_at": "2019-10-01T14:52:15.000Z", "author_id": "263591482", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178874801215004672"}], "id": "1179046373150228480"}, {"text": "RT @abc_es: Un menor se suicida tras publicarse unos mensajes \u00edntimos con otro compa\u00f1ero: \u00abEl acoso cibern\u00e9tico mat\u00f3 a mi hijo\u00bb https://t.c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179046257173712896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:51:47.000Z", "author_id": "930643080", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179045808664203269"}], "id": "1179046257173712896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}]}, "text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179046242422317057"], "created_at": "2019-10-01T14:51:44.000Z", "author_id": "255269962", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}], "id": "1179046242422317057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9039, "type": "Person", "normalized_text": "Teori Zavascki"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.8651, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.8841, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RTaokey", "id": "1089269762088157184"}]}, "text": "RT @RTaokey: Quem matou Teori Zavascki?\n\nJanot revela press\u00e3o de Dallagnol para enganar STF e perseguir Lula\n\nEle conta que se negou a aten\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179046225552793601"], "created_at": "2019-10-01T14:51:40.000Z", "author_id": "760947898125344768", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178807187201839104"}], "id": "1179046225552793601"}, {"text": "RT @abc_es: Un menor se suicida tras publicarse unos mensajes \u00edntimos con otro compa\u00f1ero: \u00abEl acoso cibern\u00e9tico mat\u00f3 a mi hijo\u00bb https://t.c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179046130820243456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:51:17.000Z", "author_id": "972608916348645377", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179045808664203269"}], "id": "1179046130820243456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179046039623356416"], "created_at": "2019-10-01T14:50:56.000Z", "author_id": "1059246272547303425", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178976099419791361"}], "id": "1179046039623356416"}, {"text": "RT @abc_es: Un menor se suicida tras publicarse unos mensajes \u00edntimos con otro compa\u00f1ero: \u00abEl acoso cibern\u00e9tico mat\u00f3 a mi hijo\u00bb https://t.c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179046038646251520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:50:55.000Z", "author_id": "533067263", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179045808664203269"}], "id": "1179046038646251520"}, {"text": "RT @abc_es: Un menor se suicida tras publicarse unos mensajes \u00edntimos con otro compa\u00f1ero: \u00abEl acoso cibern\u00e9tico mat\u00f3 a mi hijo\u00bb https://t.c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179045984434831360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:50:42.000Z", "author_id": "129173194", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179045808664203269"}], "id": "1179045984434831360"}, {"text": "RT @abc_es: Un menor se suicida tras publicarse unos mensajes \u00edntimos con otro compa\u00f1ero: \u00abEl acoso cibern\u00e9tico mat\u00f3 a mi hijo\u00bb https://t.c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179045870135840768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:50:15.000Z", "author_id": "203935060", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179045808664203269"}], "id": "1179045870135840768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}]}, "text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179045862019870720"], "created_at": "2019-10-01T14:50:13.000Z", "author_id": "1134269058000592903", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}], "id": "1179045862019870720"}, {"text": "Un menor se suicida tras publicarse unos mensajes \u00edntimos con otro compa\u00f1ero: \u00abEl acoso cibern\u00e9tico mat\u00f3 a mi hijo\u00bb https://t.co/IoqXA7LfQS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179045808664203269"], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/IoqXA7LfQS", "expanded_url": "http://ver.abc.es/okoaj1", "display_url": "ver.abc.es/okoaj1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-menor-suicida-tras-publicarse-unos-mensajes-intimos-otro-companero-acoso-cibernetico-mato-hijo-201910011223_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=b2tvYWox"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:50:01.000Z", "author_id": "19923515", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "id": "1179045808664203269"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 172, "probability": 0.9378, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "text": "@Mauriciomulder @congresoperu Que buena fiscalizaci\u00f3n, tapando sus cochinadas y las cochinadas de sus compinches, como lo era tu patr\u00f3n el suicida, larguense y dejen al Per\u00fa en paz...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179045707489128449"], "created_at": "2019-10-01T14:49:36.000Z", "author_id": "1170698794222137344", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179014432925655041"}], "id": "1179045707489128449"}, {"text": "RT @teamauuu: a veces una pareja decide que quiere ir a buscar metas que los separan, y aunque parezca una misi\u00f3n suicida la \u00fanica manera d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179045689013260289"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "teamauuu", "id": "207282573"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:49:32.000Z", "author_id": "85163450", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178711705997791234"}], "id": "1179045689013260289"}, {"text": "@malditaternura Un periodista debe ser objetivo y no chuparle las bolas a un gordo suicida q lo salvo de ir preso por pedofilia. :)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179045624852951040"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:49:17.000Z", "author_id": "915782461036154880", "in_reply_to_user_id": "261955501", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179043634743840768"}], "id": "1179045624852951040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179045557546954752"], "created_at": "2019-10-01T14:49:01.000Z", "author_id": "3405280245", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}], "id": "1179045557546954752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179045500798062592"], "created_at": "2019-10-01T14:48:47.000Z", "author_id": "2567724349", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}], "id": "1179045500798062592"}, {"text": "Lembro quando saiu esquadr\u00e3o suicida que a galera me perguntava quem \u00e9 alerquina e hoje n\u00e3o tenho um amigo que n\u00e3o saiba quem \u00e9 https://t.co/TFhZsuB8E0", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "edit_history_tweet_ids": ["1179045479667113984"], "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/TFhZsuB8E0", "expanded_url": "https://twitter.com/heroinadolixo/status/1178714712135159809", "display_url": "twitter.com/heroinadolixo/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:48:42.000Z", "author_id": "751054010979844096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178714712135159809"}], "id": "1179045479667113984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}]}, "text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179045302185218048"], "created_at": "2019-10-01T14:48:00.000Z", "author_id": "3015690040", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}], "id": "1179045302185218048"}, {"text": "Se uma pessoa praticar um ato suicida por influ\u00eancia de uma m\u00fasica de um cantor, o cantor tem uma parcela da culpa ou ele tem licen\u00e7a po\u00e9tica?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179045290558578688"], "created_at": "2019-10-01T14:47:57.000Z", "author_id": "897541401755471872", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "id": "1179045290558578688"}, {"text": "RT @AlessioViscardi: Un'altra bambina vittima del bullismo e della solitudine... | Roma, suicida a 13 anni, l\u2019ombra dei cyberbulli https://\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1179045111168155650"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlessioViscardi", "id": "1354575272679518210"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:47:14.000Z", "author_id": "115139827", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178940214955462656"}], "id": "1179045111168155650"}, {"text": "@_peixer1 Pq VOC\u00ca n\u00e3o se suicida logo?\u00a1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179044957744717825"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_peixer1", "id": "957857584068923392"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:46:38.000Z", "author_id": "953692034551959554", "in_reply_to_user_id": "957857584068923392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179043856211484673"}], "id": "1179044957744717825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 84, "probability": 0.9949, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/EopAATl8lS", "expanded_url": "https://buff.ly/2miUeij", "display_url": "buff.ly/2miUeij"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/njqpMDUpu5", "expanded_url": "https://twitter.com/alfoaleor/status/1179044806368083968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/njqpMDUpu5", "media_key": "3_1179044803293650945"}]}, "text": "Ataque terrorista suicida con un coche bomba en una base utilizada por Estados Unidos en Somalia https://t.co/EopAATl8lS https://t.co/njqpMDUpu5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179044806368083968"], "created_at": "2019-10-01T14:46:02.000Z", "author_id": "1105847555085266945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179044806368083968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}]}, "text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179044752647446530"], "created_at": "2019-10-01T14:45:49.000Z", "author_id": "198723090", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}], "id": "1179044752647446530"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.5303, "type": "Other", "normalized_text": "Marido"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "charlie_cherpor", "id": "968876882484695042"}]}, "text": "RT @charlie_cherpor: TITULAR DE PRENSA PROGRE\nMarido se suicida cort\u00e1ndose la cabeza con una katana.\nSu mujer confunde la cabeza con un bal\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179044629636890624"], "created_at": "2019-10-01T14:45:19.000Z", "author_id": "1007370128", "public_metrics": {"retweet_count": 204, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178658307046813701"}], "id": "1179044629636890624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9563, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "platonchacal", "id": "514771207"}]}, "text": "RT @platonchacal: Ning\u00fan pa\u00eds de Europa tiene el instinto suicida que tiene Espa\u00f1a.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179044522715746304"], "created_at": "2019-10-01T14:44:54.000Z", "author_id": "989432498", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178999458815758336"}], "id": "1179044522715746304"}, {"text": "@Kopke Pinche vieja suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179044512229773314"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "kopke", "id": "1338118298597265413"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:44:51.000Z", "author_id": "844915627", "in_reply_to_user_id": "20751648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178925658400944129"}], "id": "1179044512229773314"}, {"text": "RT @casadebabe: Triste es decirle a la gente que no hay medicina en el seguro popular que tiene que comprarla.\nTriste es que regrese y que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179044509885304832"], "created_at": "2019-10-01T14:44:51.000Z", "author_id": "398950747", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178817116297924608"}], "id": "1179044509885304832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 101, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Angelo"}], "mentions": [{"start": 131, "end": 134, "username": "iG", "id": "14311308"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/JJX2SYv5gy", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano-por-tiago-angelo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/capitalismo-su\u2026"}]}, "text": "Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano\u2024 Por Tiago Angelo https://t.co/JJX2SYv5gy via @iG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179044466713346048"], "created_at": "2019-10-01T14:44:41.000Z", "author_id": "937357642720337921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179044466713346048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 52, "probability": 0.5585, "type": "Person", "normalized_text": "Hern\u00e1n Garrido Lecca"}, {"start": 261, "end": 267, "probability": 0.7702, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rcorrea74", "id": "118095606"}, {"start": 112, "end": 121, "username": "Lavajato", "id": "41761825"}, {"start": 190, "end": 205, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "text": "@rcorrea74 Le va a dar alcance a Hern\u00e1n Garrido Lecca, que fug\u00f3 esta ma\u00f1ana. Casualmente ambos est\u00e1n metidos en @LavaJato uno como muy posible codinome y el otro como testaferro del suicida @AlanGarciaPeru \nMe gusta etiquetarlo, parece que su abogado maneja su twitter.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179044310643281920"], "created_at": "2019-10-01T14:44:03.000Z", "author_id": "1080262798104502272", "in_reply_to_user_id": "118095606", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179019309034684416"}], "id": "1179044310643281920"}, {"text": "\u00a1Cu\u00e1ntos hay que, cansados de la vida,\nenfermos de pesar, muertos de tedio,\nhacen re\u00edr como el actor suicida,\nsin encontrar para su mal remedio!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179044307975704576"], "created_at": "2019-10-01T14:44:03.000Z", "author_id": "310004729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1179044307975704576"}, {"text": "@twt_VAV pq me matou se eu te amo em", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179044167525306369"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "twt_VAV", "id": "1115979920499281920"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:43:29.000Z", "author_id": "537559015", "in_reply_to_user_id": "1115979920499281920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179038341452288003"}], "id": "1179044167525306369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}]}, "text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179043972746010624"], "created_at": "2019-10-01T14:42:43.000Z", "author_id": "108372173", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}], "id": "1179043972746010624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}]}, "text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179043611314401282"], "created_at": "2019-10-01T14:41:17.000Z", "author_id": "114247329", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}], "id": "1179043611314401282"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 117, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Angelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "text": "RT @DCM_online: Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano. Por Tiago Angelo https://t.co/0bdyIbl\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179043434872672257"], "created_at": "2019-10-01T14:40:35.000Z", "author_id": "29208244", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179031220237328386"}], "id": "1179043434872672257"}, {"text": "Esposa de pastor que se suicidou manter\u00e1 projeto de valoriza\u00e7\u00e3o \u00e0 vida\nhttps://t.co/6bFIWKJ2xz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179043279222054912"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/6bFIWKJ2xz", "expanded_url": "https://www.portaldotrono.com/esposa-pastor-suicidou-projeto/", "display_url": "portaldotrono.com/esposa-pastor-\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:39:57.000Z", "author_id": "1177220174367395843", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179043279222054912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}]}, "text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179043259030614018"], "created_at": "2019-10-01T14:39:53.000Z", "author_id": "2358488425", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}], "id": "1179043259030614018"}, {"text": "Um dos meus melhores amigos se matou hoje, sinceramente... Acabou o ano pra mim.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179043242211446784"], "created_at": "2019-10-01T14:39:49.000Z", "author_id": "791850384914546688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179043242211446784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179043236238770176"], "created_at": "2019-10-01T14:39:47.000Z", "author_id": "4227175875", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178976099419791361"}], "id": "1179043236238770176"}, {"text": "muito dif\u00edcil discutir idea\u00e7\u00e3o suicida com sua terapeuta n\u00e9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179042948639539200"], "created_at": "2019-10-01T14:38:39.000Z", "author_id": "47430932", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179042948639539200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.6368, "type": "Person", "normalized_text": "Igor Galynker"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.588, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00edndrome"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "text": "RT @pitiklinov: El Dr. Igor Galynker propone un nuevo diagn\u00f3stico, el S\u00edndrome de crisis suicida: el estado mental que precede al intento d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179042914510495745"], "created_at": "2019-10-01T14:38:31.000Z", "author_id": "3142899118", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178207009298100229"}], "id": "1179042914510495745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179042684423561216"], "created_at": "2019-10-01T14:37:36.000Z", "author_id": "1054787409483874304", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178233833973587968"}], "id": "1179042684423561216"}, {"text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179042531943825410"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:36:59.000Z", "author_id": "958453028323053568", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1179042531943825410"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.4811, "type": "Other", "normalized_text": "Tb"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/bN3vqLfMZl", "expanded_url": "https://twitter.com/ChauOperetaK/status/1179028859032887300", "display_url": "twitter.com/ChauOperetaK/s\u2026"}]}, "text": "Tb tenemos q llenar todas las mesas de votaci\u00f3n en todo el pa\u00eds con fiscales y controladores de apoyo en todas las escuelas. Darle otra vez esa ventaja a los grupos mafiosos q quieren volver ser\u00eda suicida. https://t.co/bN3vqLfMZl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179042393724727296"], "created_at": "2019-10-01T14:36:26.000Z", "author_id": "976306243", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179028859032887300"}], "id": "1179042393724727296"}, {"text": "RT @CCCBAudiovisual: AVUI a les 18.30h una nova edici\u00f3 d'#Alimentum amb el documental \"Les champs de la col\u00e8re\" un retrat sobre la dolorosa\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1179042258408095744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCCBAudiovisual", "id": "709352391431331840"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 67, "tag": "Alimentum"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:35:54.000Z", "author_id": "569051233", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178973006514839552"}], "id": "1179042258408095744"}, {"text": "@BrunoNakayama2 Oh vc suicida @ERussine", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179042180599631875"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BrunoNakayama2", "id": "1046044505680621574"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "ERussine", "id": "1110328957906440192"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:35:36.000Z", "author_id": "1114331213941092352", "in_reply_to_user_id": "1046044505680621574", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179003901049233409"}], "id": "1179042180599631875"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.5303, "type": "Other", "normalized_text": "Marido"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "charlie_cherpor", "id": "968876882484695042"}]}, "text": "RT @charlie_cherpor: TITULAR DE PRENSA PROGRE\nMarido se suicida cort\u00e1ndose la cabeza con una katana.\nSu mujer confunde la cabeza con un bal\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179042019378905088"], "created_at": "2019-10-01T14:34:57.000Z", "author_id": "1006027111", "public_metrics": {"retweet_count": 204, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178658307046813701"}], "id": "1179042019378905088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 32, "end": 39, "probability": 0.8648, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 190, "end": 193, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "text": "Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a xen\u00f3foba anti venezolana. De 1990 a 2017 el 10% de la poblaci\u00f3n del Per\u00fa migr\u00f3 por mejor futuro. Tremendo destino result\u00f3 ser ese pa\u00eds.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179041841439789056"], "created_at": "2019-10-01T14:34:15.000Z", "author_id": "88179564", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 7, "like_count": 50, "quote_count": 3}, "id": "1179041841439789056"}, {"text": "\u00a1Fuera de ac\u00e1, amigote del corrupto suicida! https://t.co/RvQ7ibPg5R", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179041645519626242"], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/RvQ7ibPg5R", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioNacionalFM/status/1179019890814009345", "display_url": "twitter.com/RadioNacionalF\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:33:28.000Z", "author_id": "312794207", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179019890814009345"}], "id": "1179041645519626242"}, {"text": "RT @IvnMartin6: de que te sirve hablarle de muerte a un suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179041497775329282"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "IvnMartin6", "id": "1015567817616363520"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:32:53.000Z", "author_id": "875487172249481219", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177770080693825541"}], "id": "1179041497775329282"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.9313, "type": "Place", "normalized_text": "Stgo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "masofel", "id": "166393442"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "Padre__Hurtado", "id": "2646874213"}]}, "text": "@masofel @Padre__Hurtado Una tragedia, dicen fue una mujer atropellada por cami\u00f3n.  Andar en moto en Stgo es casi suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179041356636921858"], "created_at": "2019-10-01T14:32:19.000Z", "author_id": "102511823", "in_reply_to_user_id": "166393442", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179016531851784194"}], "id": "1179041356636921858"}, {"text": "Ustedes deber\u00edan andar siempre una nota suicida en la bolsa del pantal\u00f3n, por si los atropellan crean que se suicidaron y no queden como pendejo que no sab\u00eda cruzar una calle.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179041282225852416"], "created_at": "2019-10-01T14:32:01.000Z", "author_id": "51778399", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 11, "like_count": 184, "quote_count": 10}, "id": "1179041282225852416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.5303, "type": "Other", "normalized_text": "Marido"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "charlie_cherpor", "id": "968876882484695042"}]}, "text": "RT @charlie_cherpor: TITULAR DE PRENSA PROGRE\nMarido se suicida cort\u00e1ndose la cabeza con una katana.\nSu mujer confunde la cabeza con un bal\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179041077715701760"], "created_at": "2019-10-01T14:31:13.000Z", "author_id": "437875043", "public_metrics": {"retweet_count": 204, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178658307046813701"}], "id": "1179041077715701760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "faustianovich", "id": "516537621"}]}, "text": "RT @faustianovich: Trato todav\u00eda de digerir que una major como la Warner haya producido un inc\u00f3modo, antip\u00e1tico y sin lugar para alg\u00fan refu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179040564114796544"], "created_at": "2019-10-01T14:29:10.000Z", "author_id": "166726306", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179007777840259072"}], "id": "1179040564114796544"}, {"text": "Diffondono i suoi messaggi sui social: si suicida a 16 anni https://t.co/lqo0pD0JZJ #notizie #sapevatelo #esteri", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1179040214913712128"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/lqo0pD0JZJ", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/2Lq7Tv", "display_url": "goo.gl/fb/2Lq7Tv"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 92, "tag": "notizie"}, {"start": 93, "end": 104, "tag": "sapevatelo"}, {"start": 105, "end": 112, "tag": "esteri"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:27:47.000Z", "author_id": "281093385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179040214913712128"}, {"text": "Il pedinamento sfocia in tragedia, si suicida un esperto di sicurezza https://t.co/JOw8ZkPIjN", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1179040157250379776"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/JOw8ZkPIjN", "expanded_url": "http://bit.ly/2oh24t7", "display_url": "bit.ly/2oh24t7"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:27:33.000Z", "author_id": "317685710", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179040157250379776"}, {"text": "Mas quando eu lembro as coisas que eu sentia, eu realmente n\u00e3o desejo pra ningu\u00e9m. Esse homem n\u00e3o via mais jeito de ficar bem, se matou procurando paz, e eu espero que agora ele esteja melhor. N\u00e3o consigo imaginar como estava a cabe\u00e7a dele para ele chegar a esse ponto", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179039969861492738"], "created_at": "2019-10-01T14:26:48.000Z", "author_id": "1247478812", "in_reply_to_user_id": "1247478812", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179039967734988800"}], "id": "1179039969861492738"}, {"text": "Um primo do meu pai se matou ontem e isso mexeu demais comigo. Esse ano eu passei por muita coisa, tive crises depressivas e de ansiedade, n\u00e3o comia, n\u00e3o saia da cama. Hoje eu sou muito grata por estar me recuperando e estar bem", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179039967734988800"], "created_at": "2019-10-01T14:26:48.000Z", "author_id": "1247478812", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179039967734988800"}, {"text": "Amor suicida https://t.co/IuFDYMNcmO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179039878320812033"], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/IuFDYMNcmO", "expanded_url": "https://twitter.com/LaAgendaSetting/status/1178264261463887872", "display_url": "twitter.com/LaAgendaSettin\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:26:27.000Z", "author_id": "132701618", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178264261463887872"}], "id": "1179039878320812033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AngelsFont", "id": "227351698"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/oAnSov9G6U", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/violencia-machista-palmas-hombre-mata-expareja-gran-canaria-suicida.html", "display_url": "publico.es/sociedad/viole\u2026"}]}, "text": "RT @AngelsFont: Un hombre mata a su expareja en Gran Canaria y se suicida https://t.co/oAnSov9G6U", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179039471829839872"], "created_at": "2019-10-01T14:24:50.000Z", "author_id": "3302687801", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178903237350608896"}], "id": "1179039471829839872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 102, "probability": 0.8125, "type": "Place", "normalized_text": "Funda\u00e7\u00e3o Casa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafa_sjc1930", "id": "822102596617904128"}]}, "text": "RT @rafa_sjc1930: Se for COMPROVADO q o jovem de 12 anos matou a menina de 9, ele ir\u00e1 pra Funda\u00e7\u00e3o Casa, ter\u00e1 direito a 5 refei\u00e7\u00f5es di\u00e1rias\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179039470517022721"], "created_at": "2019-10-01T14:24:49.000Z", "author_id": "2690986696", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179038158060605440"}], "id": "1179039470517022721"}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida... Se arrependimento matasse https://t.co/EEeN0g24e1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179039390472916994"], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/EEeN0g24e1", "expanded_url": "https://twitter.com/IMDb/status/1178112154047787008", "display_url": "twitter.com/IMDb/status/11\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:24:30.000Z", "author_id": "803194972807766016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178112154047787008"}], "id": "1179039390472916994"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.7012, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 42, "end": 44, "probability": 0.8387, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9511, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.6492, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}]}, "text": "RT @tatighr: - Odebrecht\n-Quieren vacar a PPK, renuncia\n- Alan Garc\u00eda se suicida\n- Keiko en prisi\u00f3n\n- Capturan a Toledo\n- Disuelven el Cong\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179039185841213441"], "created_at": "2019-10-01T14:23:42.000Z", "author_id": "45847360", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179036511720767488"}], "id": "1179039185841213441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.4926, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.7801, "type": "Person", "normalized_text": "BibiTatto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bibitatto", "id": "2347826116"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 33, "tag": "MPN"}, {"start": 34, "end": 44, "tag": "BibiTatto"}]}, "text": "@bibitatto Esquadr\u00e3o suicida #MPN #BibiTatto", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179038945662758914"], "created_at": "2019-10-01T14:22:44.000Z", "author_id": "1175938917083897866", "in_reply_to_user_id": "2347826116", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179029930954416128"}], "id": "1179038945662758914"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179038799315099651"], "created_at": "2019-10-01T14:22:09.000Z", "author_id": "617456059", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "id": "1179038799315099651"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179038756566786048"], "created_at": "2019-10-01T14:21:59.000Z", "author_id": "853799315613118467", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}], "id": "1179038756566786048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179038702003085315"], "created_at": "2019-10-01T14:21:46.000Z", "author_id": "253194685", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178234079843631104"}], "id": "1179038702003085315"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Chay Suede"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9081, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.5766, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM\u00e3e"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "forumeplay", "id": "519880235"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 105, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}]}, "text": "RT @forumeplay: \ud83d\udcf8 | Primeira imagem de Chay Suede caracterizado como Danilo, seu personagem em #AmorDeM\u00e3e, pr\u00f3xima novela das 21h. Ser\u00e1 fil\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179038635900846081"], "created_at": "2019-10-01T14:21:30.000Z", "author_id": "773345940853972992", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179031843762573312"}], "id": "1179038635900846081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.5988, "type": "Person", "normalized_text": "AL\u00c1N"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.3918, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00c9REZ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}]}, "text": "@atvmasnoticias A llorar a la tumba del SUICIDA COBARDE DE AL\u00c1N GARC\u00cdA P\u00c9REZ.\ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\ude08", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179038559132536839"], "created_at": "2019-10-01T14:21:12.000Z", "author_id": "949666665679159297", "in_reply_to_user_id": "1231444076", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179037182792593411"}], "id": "1179038559132536839"}, {"text": "@PozoSaldiasR @VanDuggu O se \"suicida\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179038433022369792"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 23, "username": "VanDuggu", "id": "1009500577531908112"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:20:42.000Z", "author_id": "169139146", "in_reply_to_user_id": "939878168906944512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179017296922238977"}], "id": "1179038433022369792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.5303, "type": "Other", "normalized_text": "Marido"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "charlie_cherpor", "id": "968876882484695042"}]}, "text": "RT @charlie_cherpor: TITULAR DE PRENSA PROGRE\nMarido se suicida cort\u00e1ndose la cabeza con una katana.\nSu mujer confunde la cabeza con un bal\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179038387958730758"], "created_at": "2019-10-01T14:20:31.000Z", "author_id": "1073338861953142785", "public_metrics": {"retweet_count": 204, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178658307046813701"}], "id": "1179038387958730758"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 84, "probability": 0.7385, "type": "Place", "normalized_text": "Funda\u00e7\u00e3o Casa"}, {"start": 174, "end": 186, "probability": 0.4895, "type": "Place", "normalized_text": "Bolsa Fam\u00edlia"}]}, "text": "Se for COMPROVADO q o jovem de 12 anos matou a menina de 9, ele ir\u00e1 pra Funda\u00e7\u00e3o Casa, ter\u00e1 direito a 5 refei\u00e7\u00f5es di\u00e1rias, psic\u00f3logo, visitar\u00e1 museus, sua fam\u00edlia receber\u00e1 o Bolsa Fam\u00edlia e sair\u00e1 com a ficha limpa aos 18 anos, custando 10 mil p/m\u00eas ao contribuinte paulista.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179038158060605440"], "created_at": "2019-10-01T14:19:37.000Z", "author_id": "822102596617904128", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 13, "like_count": 93, "quote_count": 7}, "id": "1179038158060605440"}, {"text": "RT @CCCBAudiovisual: AVUI a les 18.30h una nova edici\u00f3 d'#Alimentum amb el documental \"Les champs de la col\u00e8re\" un retrat sobre la dolorosa\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1179037897921445889"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCCBAudiovisual", "id": "709352391431331840"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 67, "tag": "Alimentum"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:18:34.000Z", "author_id": "2417880493", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178973006514839552"}], "id": "1179037897921445889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 101, "probability": 0.7768, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido"}, {"start": 104, "end": 123, "probability": 0.6339, "type": "Person", "normalized_text": "Hern\u00e1n Garrido Lecca"}, {"start": 205, "end": 210, "probability": 0.8093, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "noticias_tvperu", "id": "63597537"}, {"start": 174, "end": 189, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "text": "@PacitaGuerra @noticias_tvperu Hasta donde se sabe el \u00fanico que lo logro fue el papi de Mijael Garrido, Hern\u00e1n Garrido Lecca, el que es sindicado como testaferro del suicida @AlanGarciaPeru \nEtiquetar\u00eda a Mijael pero su twittee desapareci\u00f3 anoche junto a su presencia en @ContactoN_", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179037586334969858"], "created_at": "2019-10-01T14:17:20.000Z", "author_id": "1080262798104502272", "in_reply_to_user_id": "2691099212", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179019920090259456"}], "id": "1179037586334969858"}, {"text": "empez\u00f3 siendo algo c\u00f3mico esta misi\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179037568576282629"], "created_at": "2019-10-01T14:17:16.000Z", "author_id": "1109079555950694401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1179037568576282629"}, {"text": "Vai ser igual esquadr\u00e3o suicida q fizeram o marketing todo misterioso no coringa e chegou no filme ele tinha pouqu\u00edssimas cenas\n\nT\u00e3o usando o rosto famoso pra chamar aten\u00e7\u00e3o https://t.co/7a8goBP8pF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179037562410659845"], "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/7a8goBP8pF", "expanded_url": "https://twitter.com/abonca_/status/1178752718573363201", "display_url": "twitter.com/abonca_/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:17:14.000Z", "author_id": "327112882", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179037562410659845"}, {"text": "Teu olhar \u00e9 um precip\u00edcio\nE eu suicida\nSempre me jogo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179037393875165187"], "created_at": "2019-10-01T14:16:34.000Z", "author_id": "1112678211522052097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179037393875165187"}, {"text": "Autoridades, instituciones y organizaciones de car\u00e1cter sanitario coinciden en se\u00f1alar que se trata de un grave problema de salud p\u00fablica sobre el que es urgente intervenir con estrategias de intervenci\u00f3n, visibilizaci\u00f3n y con un Plan de Prevenci\u00f3n de la conducta suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179037387084554246"], "created_at": "2019-10-01T14:16:33.000Z", "author_id": "1172187016685117446", "in_reply_to_user_id": "1172187016685117446", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179037007978344448"}], "id": "1179037387084554246"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 139, "probability": 0.5906, "type": "Person", "normalized_text": "Owen"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.7583, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "text": "@kepnwrmcu Setembro acabou ontem e tu j\u00e1 superou a import\u00e2ncia de valorizar a sa\u00fade mental, amada? Sugiro reassistir \u00e0 s\u00e9rie pra ver se Owen enforcou Cristina porque quis, porque tinha o objetivo de acordar desesperado no meio da noite para estrangul\u00e1-la.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179037363554533381"], "created_at": "2019-10-01T14:16:27.000Z", "author_id": "87447245", "in_reply_to_user_id": "1173732461416779776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178709776026554368"}], "id": "1179037363554533381"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179037188735897603"], "created_at": "2019-10-01T14:15:45.000Z", "author_id": "744862399182831616", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178976099419791361"}], "id": "1179037188735897603"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Chay Suede"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9081, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.5766, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM\u00e3e"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "forumeplay", "id": "519880235"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 105, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}]}, "text": "RT @forumeplay: \ud83d\udcf8 | Primeira imagem de Chay Suede caracterizado como Danilo, seu personagem em #AmorDeM\u00e3e, pr\u00f3xima novela das 21h. Ser\u00e1 fil\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179037187146305536"], "created_at": "2019-10-01T14:15:45.000Z", "author_id": "1864828849", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179031843762573312"}], "id": "1179037187146305536"}, {"text": "@Isramadriz @antoentw A mi yo suicida le encanta este video. Es m\u00e1gico el no del final \ud83d\ude02", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179037005008629760"], "created_at": "2019-10-01T14:15:02.000Z", "author_id": "998109313", "in_reply_to_user_id": "776844990", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179026171369070592"}], "id": "1179037005008629760"}, {"text": "RT @brasildefato: \u201cEstamos vivendo uma terr\u00edvel crise em um capitalismo que lucra com a escassez. Quanto menos barris de petr\u00f3leo existem,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179036879506640896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasildefato", "id": "64257256"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:14:32.000Z", "author_id": "1133713064568741888", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178994239113498631"}], "id": "1179036879506640896"}, {"text": "@capriqornio El m\u00edo cuando tenia 11 a\u00f1os se consigui\u00f3 una vieja con la que me bajaron el autoestima hasta m\u00e1s no poder solo por ser gordita, porque vest\u00eda de negro me meti\u00f3 al psic\u00f3logo porque era \u201csuicida\u201d y con todo esto termin\u00e9 en psiquiatr\u00eda por trastornos alimenticios.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179036822011121669"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "capriqornio", "id": "620050491"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:14:18.000Z", "author_id": "283105108", "in_reply_to_user_id": "620050491", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178813338568007685"}], "id": "1179036822011121669"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.4752, "type": "Other", "normalized_text": "Pennywise"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/j1CIlzDh2I", "expanded_url": "https://twitter.com/LairaMaia/status/1179036794915999746/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j1CIlzDh2I", "media_key": "3_1179036786397331457"}]}, "text": "Eu: na vdd o Pennywise eh s\u00f3 uma criatura tentando se alimentar de tempos em tempos e ele nao merecia uma morte tao horrivel\nEu lembrando q n da p defender pq ele matou meus bebes: https://t.co/j1CIlzDh2I", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "155bf911f15ed346"}, "edit_history_tweet_ids": ["1179036794915999746"], "created_at": "2019-10-01T14:14:12.000Z", "author_id": "2508942171", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1179036794915999746"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.8634, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.7876, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.5861, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.718, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 197, "end": 199, "probability": 0.4549, "type": "Person", "normalized_text": "Oie"}, {"start": 217, "end": 219, "probability": 0.7655, "type": "Organization", "normalized_text": "CSM"}, {"start": 256, "end": 259, "probability": 0.661, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}], "hashtags": [{"start": 255, "end": 260, "tag": "Peru"}]}, "text": "- Odebrecht\n-Quieren vacar a PPK, renuncia\n- Alan Garc\u00eda se suicida\n- Keiko en prisi\u00f3n\n- Capturan a Toledo\n- Disuelven el Congreso\n- \u201cTenemos\u201d dos presidentes\n- Los ex congresistas empiezan a huir\nOie que buena serie CSM , cada temporada se pone mejor \ud83d\ude0e\n\n#Peru", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179036511720767488"], "created_at": "2019-10-01T14:13:04.000Z", "author_id": "247599592", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "id": "1179036511720767488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.5456, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00edcia"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.8226, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CleberAmaral_", "id": "349218010"}]}, "text": "RT @CleberAmaral_: Per\u00edcia n\u00e3o consegue identificar se tiro de fuzil que matou \u00c1gatha foi disparado pela pol\u00edcia. O proj\u00e9til n\u00e3o est\u00e1 em co\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179036360222527489"], "created_at": "2019-10-01T14:12:28.000Z", "author_id": "164816028", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177636840666517504"}], "id": "1179036360222527489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 63, "probability": 0.8357, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}]}, "text": "@terraverso T\u00f4 co menos hype do que estava pra Esquadr\u00e3o Suicida. Espero ser surpreendido.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179036347656331265"], "created_at": "2019-10-01T14:12:25.000Z", "author_id": "857976495419133952", "in_reply_to_user_id": "894401356689231877", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179036007645118464"}], "id": "1179036347656331265"}, {"text": "@viktorjudah Cara eu falei sobre isso uma vez aqui e fiquei super com medo de algu\u00e9m entender dessa forma. Mas eu sou absolutamente contra, a piada normaliza a idea\u00e7\u00e3o suicida e mascara a dor de quem realmente sente. Apenas n\u00e3o.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179035880192765954"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "viktorjudah", "id": "142050573"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:10:33.000Z", "author_id": "126724733", "in_reply_to_user_id": "142050573", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179025295531237376"}], "id": "1179035880192765954"}, {"text": "RT @CarlosSotolibre: Impresionante pieza musical compuesta por un joven suicida, dos d\u00edas antes de irse, quizas las palabras no puedan deci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179035845732401154"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosSotolibre", "id": "227849802"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:10:25.000Z", "author_id": "1850211710", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178999416331612160"}], "id": "1179035845732401154"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 119, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Angelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "edusilvafogo", "id": "718770508498673664"}]}, "text": "RT @edusilvafogo: Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano. Por Tiago Angelo https://t.co/R88O7\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179035818729463809"], "created_at": "2019-10-01T14:10:19.000Z", "author_id": "106877674", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179033696445198336"}], "id": "1179035818729463809"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Chay Suede"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9081, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.5766, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM\u00e3e"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "forumeplay", "id": "519880235"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 105, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}]}, "text": "RT @forumeplay: \ud83d\udcf8 | Primeira imagem de Chay Suede caracterizado como Danilo, seu personagem em #AmorDeM\u00e3e, pr\u00f3xima novela das 21h. Ser\u00e1 fil\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179035269837680640"], "created_at": "2019-10-01T14:08:08.000Z", "author_id": "4334395335", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179031843762573312"}], "id": "1179035269837680640"}, {"text": "He le\u00eddo todo tipo de comentarios respecto a la nuevas elecci\u00f3n pero este es bien maloy: \u201cal menos suicida no estar\u00e1 en las pr\u00f3ximas elecciones\u201d \ud83d\ude2f que maloooy! Un poco de respeto!\u2019", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179035145975713795"], "created_at": "2019-10-01T14:07:38.000Z", "author_id": "106479654", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179035145975713795"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.4927, "type": "Person", "normalized_text": "janot"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.5095, "type": "Person", "normalized_text": "gilmar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "text": "RT @cynaramenezes: ouvi uma piada: \n\njanot n\u00e3o matou gilmar porque na hora ag\u00e1 pensou: \"mas se eu fizer isso quem vai me soltar?\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179035125817831426"], "created_at": "2019-10-01T14:07:34.000Z", "author_id": "1110181345", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179011630472028161"}], "id": "1179035125817831426"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 59, "probability": 0.4557, "type": "Person", "normalized_text": "G"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/1D84T64yYb", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1179032329504747520", "display_url": "twitter.com/g1/status/1179\u2026"}]}, "text": "O moleque j\u00e1 contou pra propria m\u00e3e que matou a menina e o G! ainda se refere como suspeito. https://t.co/1D84T64yYb", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179035093156810752"], "created_at": "2019-10-01T14:07:26.000Z", "author_id": "1055634308277387264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179032329504747520"}], "id": "1179035093156810752"}, {"text": "@DeisiChapman kkkkkk pensamento suicida logo cedo???", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179035022294016000"], "created_at": "2019-10-01T14:07:09.000Z", "author_id": "4867444966", "in_reply_to_user_id": "1088892015990005760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179017414715019264"}], "id": "1179035022294016000"}, {"text": "\"Ou acaba o capitalismo ou acaba o mundo\u201d. \n\nhttps://t.co/IvIKNGPEsq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179034966212005888"], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/IvIKNGPEsq", "expanded_url": "https://www.brasildefato.com.br/2019/10/01/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/?utm_source=bdf&utm_medium=referral&utm_campaign=twitter_share", "display_url": "brasildefato.com.br/2019/10/01/cap\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:06:56.000Z", "author_id": "1137405418303578113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179034966212005888"}, {"text": "@EPbadalona @AlcaldePastor @MiquelBuch @mossos En una ciutat segura no passen aquestes coses!!\nhttps://t.co/BSJwb2yZxR", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1179034931420225543"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "EPbadalona", "id": "717967740"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "MiquelBuch", "id": "19466026"}, {"start": 39, "end": 46, "username": "mossos", "id": "110946158"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/BSJwb2yZxR", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/barcelona/20190927/los-mossos-investigan-si-un-suicida-en-badalona-es-el-asesino-del-port-olimpic-7653895", "display_url": "elperiodico.com/es/barcelona/2\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:06:47.000Z", "author_id": "1148902052942295040", "in_reply_to_user_id": "717967740", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178940666312892418"}], "id": "1179034931420225543"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5513, "type": "Person", "normalized_text": "Codino"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}, {"start": 43, "end": 52, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "text": "RT @claudiacisneros: Terrorismo puro lo de @JorgeDCG! Se te acab\u00f3 el tiempo, aprendiz del suicida. Cercado por sus propios delitos. #Codino\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179034916866052097"], "created_at": "2019-10-01T14:06:44.000Z", "author_id": "56717476", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178809216909369344"}], "id": "1179034916866052097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 117, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Angelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "text": "RT @DCM_online: Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano. Por Tiago Angelo https://t.co/0bdyIbl\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179034774263853058"], "created_at": "2019-10-01T14:06:10.000Z", "author_id": "1163195953446313986", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179031220237328386"}], "id": "1179034774263853058"}, {"text": "Esposa de pastor que se suicidou manter\u00e1 projeto de valoriza\u00e7\u00e3o \u00e0 vida https://t.co/RbfvK8AcRQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179034761215373312"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/RbfvK8AcRQ", "expanded_url": "https://ift.tt/2o969zQ", "display_url": "ift.tt/2o969zQ"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:06:07.000Z", "author_id": "1004926690022363136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179034761215373312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9246, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.6347, "type": "Person", "normalized_text": "Morreu"}]}, "text": "Estudar hist\u00f3ria do Brasil \u00e9 muito engra\u00e7ado\nOpa golpe\nAgora sim fulano foi eleito democraticamente \nMorreu kkkkk\nOhh golpe kkkk\nSe matou \nVote em mim sou lindo \n\nRt//", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179034708157419520"], "created_at": "2019-10-01T14:05:54.000Z", "author_id": "1146116082467594241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1179034708157419520"}, {"text": "RT @CCCBAudiovisual: AVUI a les 18.30h una nova edici\u00f3 d'#Alimentum amb el documental \"Les champs de la col\u00e8re\" un retrat sobre la dolorosa\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1179034609591308288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCCBAudiovisual", "id": "709352391431331840"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 67, "tag": "Alimentum"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:05:30.000Z", "author_id": "145949846", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178973006514839552"}], "id": "1179034609591308288"}, {"text": "Me voy a hacer el piercing en la nariz sin avisarles a mis viejos,... acto suicida(? Jajajajaj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179034592361103360"], "created_at": "2019-10-01T14:05:26.000Z", "author_id": "1060354347974967299", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179034592361103360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.6088, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "text": "Se a uniao europeia considera nazismo e comunismo equivalentes quem sou eu pra dizer o contrario? \n(Mas convenhamos que comunismo matou muito mais)", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "edit_history_tweet_ids": ["1179034574753423360"], "created_at": "2019-10-01T14:05:22.000Z", "author_id": "913175894654701569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179034574753423360"}, {"text": "RT @CCCBAudiovisual: AVUI a les 18.30h una nova edici\u00f3 d'#Alimentum amb el documental \"Les champs de la col\u00e8re\" un retrat sobre la dolorosa\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1179034567442759684"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCCBAudiovisual", "id": "709352391431331840"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 67, "tag": "Alimentum"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:05:20.000Z", "author_id": "2868208318", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178973006514839552"}], "id": "1179034567442759684"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8093, "type": "Person", "normalized_text": "Esquivi"}]}, "text": "Esquivi es suicida:(", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179034552507015174"], "created_at": "2019-10-01T14:05:17.000Z", "author_id": "972289628026765313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1179034552507015174"}, {"text": "Ragazzina di 13 anni si suicida a Roma: ipotesi di cyberbullismo.\nhttps://t.co/maiRowQAcl", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1179034499713122307"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/maiRowQAcl", "expanded_url": "https://www.notizie.it/cronaca/2019/10/01/ragazza-suicida-roma/", "display_url": "notizie.it/cronaca/2019/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:05:04.000Z", "author_id": "1926128882", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179034499713122307"}, {"text": "RT @CCCBAudiovisual: AVUI a les 18.30h una nova edici\u00f3 d'#Alimentum amb el documental \"Les champs de la col\u00e8re\" un retrat sobre la dolorosa\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1179034466775371781"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCCBAudiovisual", "id": "709352391431331840"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 67, "tag": "Alimentum"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:04:56.000Z", "author_id": "1144335560003264513", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178973006514839552"}], "id": "1179034466775371781"}, {"text": "https://t.co/FIcYnvmvFU", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1179034174679703558"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/FIcYnvmvFU", "expanded_url": "https://www.cdt.ch/economia/svizzera/il-pedinamento-sfocia-in-tragedia-si-suicida-un-esperto-di-sicurezza-YL1827441", "display_url": "cdt.ch/economia/svizz\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:03:47.000Z", "author_id": "1150751883566493696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179034174679703558"}, {"text": "RT @CCCBAudiovisual: AVUI a les 18.30h una nova edici\u00f3 d'#Alimentum amb el documental \"Les champs de la col\u00e8re\" un retrat sobre la dolorosa\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1179034062675050499"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCCBAudiovisual", "id": "709352391431331840"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 67, "tag": "Alimentum"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:03:20.000Z", "author_id": "140033824", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178973006514839552"}], "id": "1179034062675050499"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.5374, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fancueva", "id": "14592982"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "TomKingTK", "id": "35309981"}, {"start": 85, "end": 98, "username": "eccediciones", "id": "408394577"}]}, "text": "RT @fancueva: \u00bfTan bueno es el Batman de @TomKingTK ? Desc\u00fabrelo en la reedici\u00f3n que @eccediciones est\u00e1 levando a cabo. Suma la presencia d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179034005796052993"], "created_at": "2019-10-01T14:03:07.000Z", "author_id": "139049772", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178986621485682688"}], "id": "1179034005796052993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 70, "probability": 0.9388, "type": "Person", "normalized_text": "Barbara Gordon"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DCEUNLIMITED", "id": "3289275017"}]}, "text": "RT @DCEUnlimited: Muy bien por ti, pero y si te digo que Barbara Gordon ser\u00e1 eventualmente la l\u00edder de este grupo ya que Harley se ir\u00e1 con\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179033943133151232"], "created_at": "2019-10-01T14:02:52.000Z", "author_id": "2994845297", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179027925011746817"}], "id": "1179033943133151232"}, {"text": "RT @CCCBAudiovisual: AVUI a les 18.30h una nova edici\u00f3 d'#Alimentum amb el documental \"Les champs de la col\u00e8re\" un retrat sobre la dolorosa\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1179033938624303104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCCBAudiovisual", "id": "709352391431331840"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 67, "tag": "Alimentum"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:02:51.000Z", "author_id": "1922487606", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178973006514839552"}], "id": "1179033938624303104"}, {"text": "RT @AntonioChavezDz: @Alejandro_muba @CCFFAA_PERU Todo indica que, en un acto suicida, los comandantes generales del @CCFFAA_PERU @Ejercito\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179033702174642181"], "created_at": "2019-10-01T14:01:54.000Z", "author_id": "902748393902100480", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178903313057828865"}], "id": "1179033702174642181"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 101, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Angelo"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/R88O7lIc4e", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano-por-tiago-angelo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/capitalismo-su\u2026"}]}, "text": "Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano. Por Tiago Angelo https://t.co/R88O7lIc4e", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179033696445198336"], "created_at": "2019-10-01T14:01:53.000Z", "author_id": "718770508498673664", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1179033696445198336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 125, "probability": 0.5172, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico Catalonia"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.4263, "type": "Place", "normalized_text": "OKDIARIO"}], "urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/YTA3dT3f1D", "expanded_url": "http://www.tiradecontacto.net/aloevera.html", "display_url": "tiradecontacto.net/aloevera.html", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1546137100889821184/_k7RsHKR?format=jpg&name=orig", "width": 230, "height": 100}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1546137100889821184/_k7RsHKR?format=jpg&name=150x150", "width": 100, "height": 100}], "status": 200, "title": "SELECT_-*-_ post \u00bfqui\u00e9n quiere jefes? | mercao de invierno | suspenso de la Perlitas", "description": "las etiquetas son como los pimientos de Padr\u00f3n mujeres bravas el PP leyenda urbana del error inform\u00e1tico SELECT_-*-_ post nosotros hemos visto 1 verano sin su canci\u00f3n #LetrasGalegas S\u00e1bado en la guerra de mam\u00e1s del PP cay\u00f3 Isabel Carrasco Juan Mu\u00f1oz #lascloacasdeinterior #graffiti #streetart mala", "unwound_url": "http://www.tiradecontacto.net/aloevera.html"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/oC3jIgojpo", "expanded_url": "http://clearfile.blogspot.com/2012/11/james-ellroy-madrid-confidential.html", "display_url": "clearfile.blogspot.com/2012/11/james-\u2026"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/UK6somR9EF", "expanded_url": "https://nzzl.us/xnt1Wuh", "display_url": "nzzl.us/xnt1Wuh"}]}, "text": "Se suicida el que mat\u00f3 https://t.co/YTA3dT3f1D a 1 joven en la discoteca https://t.co/oC3jIgojpo del Puerto Ol\u00edmpico Catalonia OKDIARIO https://t.co/UK6somR9EF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179033694864134144"], "created_at": "2019-10-01T14:01:52.000Z", "author_id": "363632925", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179033694864134144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179033523987943426"], "created_at": "2019-10-01T14:01:12.000Z", "author_id": "545542208", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}], "id": "1179033523987943426"}, {"text": "RT @Nueza: La hija del suicida est\u00e1 que se mecha con todos sus amigos porq al parecer ella cree que todos deben ser como el periodista ped\u00f3\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179033306366504960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "Nueza", "id": "15702861"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:00:20.000Z", "author_id": "2605326603", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178723173413609472"}], "id": "1179033306366504960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.6236, "type": "Place", "normalized_text": "praia"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.4812, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Estou deitada no banco da praia assistindo esquadr\u00e3o suicida com as meninas", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179033303417937921"], "created_at": "2019-10-01T14:00:19.000Z", "author_id": "1003108152475308032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179033303417937921"}, {"text": "Suicida a 13 anni, pm indagano per istigazione. \u00abForse #cyberbullismo\u00bb.  I messaggi su #thiscrush e quell'ultima telefonata  https://t.co/uSwUozPbnM", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1179033136769822723"], "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/uSwUozPbnM", "expanded_url": "https://www.leggo.it/italia/roma/ragazza_suicida_13_anni_cyberbullismo_oggi-4769714.html", "display_url": "leggo.it/italia/roma/ra\u2026"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 69, "tag": "cyberbullismo"}, {"start": 87, "end": 97, "tag": "thiscrush"}]}, "created_at": "2019-10-01T13:59:39.000Z", "author_id": "76786936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179033136769822723"}, {"text": "Mejor anda a llorar a la tumba del suicida para q tus l\u00e1grimas sirvan d algo. https://t.co/61e3R0seFS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179032939566231554"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/61e3R0seFS", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1178872030336339973", "display_url": "twitter.com/meiermq/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T13:58:52.000Z", "author_id": "347896232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178872030336339973"}], "id": "1179032939566231554"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.8135, "type": "Person", "normalized_text": "Flavio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "FSives", "id": "1003344833509982211"}]}, "text": "RT @spitta1969: @FSives Vend\u00e9s antes Flavio. No se ocuparon ni de eso. Y no lanz\u00e1s un producto al mercado sin tener una idea de circuitos d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179032773434101767"], "created_at": "2019-10-01T13:58:13.000Z", "author_id": "2156136118", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178991559070625794"}], "id": "1179032773434101767"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 114, "probability": 0.9714, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "UIPCNP", "id": "1382483366"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/fWUe3jo5xJ", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/violencia-machista-gran-canaria-mata-mujer_18_2827395196.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026"}]}, "text": "RT @UIPCNP: Un hombre mata a cuchilladas a su expareja en el puesto de trabajo y despu\u00e9s se suicida en Gran Canaria\nhttps://t.co/fWUe3jo5xJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179032743264473091"], "created_at": "2019-10-01T13:58:06.000Z", "author_id": "143529912", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179030164400852992"}], "id": "1179032743264473091"}, {"text": "qualquer tweet citando essa imagem com alguma mensagem suicida eu irei retweetar https://t.co/WncKOButIO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179032596660944897"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/WncKOButIO", "expanded_url": "https://twitter.com/alvaro_dustt/status/1173733292836892673", "display_url": "twitter.com/alvaro_dustt/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T13:57:31.000Z", "author_id": "2785899959", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173733292836892673"}], "id": "1179032596660944897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 119, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Angelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pedrosolidus", "id": "14574083"}]}, "text": "RT @pedrosolidus: Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano. Por Tiago Angelo https://t.co/QcmSe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179032575345479681"], "created_at": "2019-10-01T13:57:25.000Z", "author_id": "65067588", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179031148657143808"}], "id": "1179032575345479681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 117, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Angelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "text": "RT @DCM_online: Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano. Por Tiago Angelo https://t.co/0bdyIbl\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179032572220723201"], "created_at": "2019-10-01T13:57:25.000Z", "author_id": "81948392", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179031220237328386"}], "id": "1179032572220723201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.5325, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacional"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9161, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.8329, "type": "Person", "normalized_text": "Armando Bartra"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/xwmwB2vjKH", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=BrjZHSGd2t0", "display_url": "youtube.com/watch?v=BrjZHS\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=BrjZHSGd2t0"}]}, "text": "Para o professor da Universidade Nacional Aut\u00f4noma do M\u00e9xico, Armando Bartra, o recrudescimento dos ataques aos recursos naturais fazem parte de uma nova dimens\u00e3o do modelo capitalista, o que qualifica como \u201ccapitalismo suicida\u201d ou... https://t.co/xwmwB2vjKH", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179032458857238528"], "created_at": "2019-10-01T13:56:58.000Z", "author_id": "2678193763", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1179032458857238528"}, {"text": "RT @beatrizbfo: \u201ct\u00e1 achando ruim se suicida\u201d pleno s\u00e9culo 21 e pessoas ainda brincando com isso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179032427697541121"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beatrizbfo", "id": "2865605156"}]}, "created_at": "2019-10-01T13:56:50.000Z", "author_id": "1027619746022346753", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179027087308537858"}], "id": "1179032427697541121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.5802, "type": "Other", "normalized_text": "de N\u00fcremberg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adriancatti", "id": "730809130189983744"}]}, "text": "RT @adriancatti: 1\u00ba de octubre de 1946: en el Juicio de N\u00fcremberg (que comenz\u00f3 el 20 de noviembre de 1945), se sentencia a los l\u00edderes del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179032181513101313"], "created_at": "2019-10-01T13:55:52.000Z", "author_id": "177721524", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178995219439718400"}], "id": "1179032181513101313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 117, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Angelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "text": "RT @DCM_online: Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano. Por Tiago Angelo https://t.co/0bdyIbl\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179032167818510338"], "created_at": "2019-10-01T13:55:48.000Z", "author_id": "802996814588809216", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179031220237328386"}], "id": "1179032167818510338"}, {"text": "se eu aparecer morta numa vala voc\u00eas j\u00e1 at\u00e9 sabem qm me matou precisa nem de mt esfor\u00e7o pra descobrir", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179032136659038209"], "created_at": "2019-10-01T13:55:41.000Z", "author_id": "2705296815", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1179032136659038209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.4846, "type": "Person", "normalized_text": "Louco"}]}, "text": "\u00c9 muito Louco voc\u00ea olhar suas fotos antigas e ver q vc estava bem,estava saud\u00e1vel mas voc\u00ea se colocava pra baixo !\nAaaaaaa isso me matou \ud83d\udc4c\ud83d\ude1e", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179032077074759680"], "created_at": "2019-10-01T13:55:27.000Z", "author_id": "998256625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1179032077074759680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.5386, "type": "Person", "normalized_text": "DOCE"}]}, "text": "minha sina\ngana suicida\nmorte divida\nDOCE TANGERINAAAAAAAAAAAAA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179032053951582208"], "created_at": "2019-10-01T13:55:21.000Z", "author_id": "1135705429286227968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1179032053951582208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 117, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Angelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "text": "RT @DCM_online: Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano. Por Tiago Angelo https://t.co/0bdyIbl\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179032041595162626"], "created_at": "2019-10-01T13:55:18.000Z", "author_id": "44700269", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179031220237328386"}], "id": "1179032041595162626"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 117, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Angelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "text": "RT @DCM_online: Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano. Por Tiago Angelo https://t.co/0bdyIbl\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179032022188097538"], "created_at": "2019-10-01T13:55:14.000Z", "author_id": "3154365418", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179031220237328386"}], "id": "1179032022188097538"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 101, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Angelo"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/yYbBOG0ik5", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano-por-tiago-angelo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/capitalismo-su\u2026"}]}, "text": "Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano. Por Tiago Angelo https://t.co/yYbBOG0ik5", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179031906165280773"], "created_at": "2019-10-01T13:54:46.000Z", "author_id": "724514504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179031906165280773"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Chay Suede"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9063, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.6054, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM\u00e3e"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.883, "type": "Person", "normalized_text": "Thelma"}, {"start": 137, "end": 151, "probability": 0.9154, "type": "Person", "normalized_text": "Adriana Esteves"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/MDkaTcRMHZ", "expanded_url": "http://bit.ly/2nrU1d7", "display_url": "bit.ly/2nrU1d7"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/VLIEw6y7J7", "expanded_url": "https://twitter.com/forumeplay/status/1179031843762573312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VLIEw6y7J7", "media_key": "3_1179031835805921281"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 89, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}]}, "text": "\ud83d\udcf8 | Primeira imagem de Chay Suede caracterizado como Danilo, seu personagem em #AmorDeM\u00e3e, pr\u00f3xima novela das 21h. Ser\u00e1 filho de Thelma (Adriana Esteves) e ser\u00e1 superprotegido desde o dia em que ela o salvou, ainda crian\u00e7a, do inc\u00eandio que matou seu pai https://t.co/MDkaTcRMHZ https://t.co/VLIEw6y7J7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179031843762573312"], "created_at": "2019-10-01T13:54:31.000Z", "author_id": "519880235", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 74, "quote_count": 16}, "id": "1179031843762573312"}, {"text": "RT @brasildefato: \u201cEstamos vivendo uma terr\u00edvel crise em um capitalismo que lucra com a escassez. Quanto menos barris de petr\u00f3leo existem,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179031817724186625"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasildefato", "id": "64257256"}]}, "created_at": "2019-10-01T13:54:25.000Z", "author_id": "3087213840", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178994239113498631"}], "id": "1179031817724186625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 117, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Angelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "text": "RT @DCM_online: Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano. Por Tiago Angelo https://t.co/0bdyIbl\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179031802188423168"], "created_at": "2019-10-01T13:54:21.000Z", "author_id": "589154056", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179031220237328386"}], "id": "1179031802188423168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 82, "probability": 0.8091, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/cvm3Knurl7", "expanded_url": "https://twitter.com/newtchu/status/1179031766914535424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cvm3Knurl7", "media_key": "3_1179031760903950336"}]}, "text": "Minha equipe preocupada com as perguntas e eu zoando o moleque que respondeu que JK se matou. Grande 2016! https://t.co/cvm3Knurl7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179031766914535424"], "created_at": "2019-10-01T13:54:13.000Z", "author_id": "1092309103228129280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "id": "1179031766914535424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9647, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "text": "S\u00e3o 235 dias do inc\u00eandio que matou dez meninos na sede do Flamengo... At\u00e9 agora ningu\u00e9m foi punido, ou preso, e grande parte das fam\u00edlias n\u00e3o receberam indeniza\u00e7\u00e3o... At\u00e9 quando a imprensa vai se manter em sil\u00eancio sobre esse crime?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179031686970888192"], "created_at": "2019-10-01T13:53:54.000Z", "author_id": "230280397", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "id": "1179031686970888192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 117, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Angelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "text": "RT @DCM_online: Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano. Por Tiago Angelo https://t.co/0bdyIbl\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179031639080333312"], "created_at": "2019-10-01T13:53:42.000Z", "author_id": "1122608525207908352", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179031220237328386"}], "id": "1179031639080333312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179031616607395840"], "created_at": "2019-10-01T13:53:37.000Z", "author_id": "204194519", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178976099419791361"}], "id": "1179031616607395840"}, {"text": "https://t.co/IvIKNGPEsq", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1179031614782750722"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/IvIKNGPEsq", "expanded_url": "https://www.brasildefato.com.br/2019/10/01/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/?utm_source=bdf&utm_medium=referral&utm_campaign=twitter_share", "display_url": "brasildefato.com.br/2019/10/01/cap\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T13:53:36.000Z", "author_id": "1137405418303578113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179031614782750722"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pinzin_16", "id": "1154582948039073794"}]}, "text": "RT @pinzin_16: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o , que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu am\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179031334578200576"], "created_at": "2019-10-01T13:52:30.000Z", "author_id": "1019615692344176641", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179024836158480385"}], "id": "1179031334578200576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 101, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Angelo"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/y3oupfxoF3", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano-por-tiago-angelo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/capitalismo-su\u2026"}]}, "text": "Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano. Por Tiago Angelo https://t.co/y3oupfxoF3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179031231515594752"], "created_at": "2019-10-01T13:52:05.000Z", "author_id": "874405499449618433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179031231515594752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 101, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Angelo"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/0bdyIbl4m5", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano-por-tiago-angelo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/capitalismo-su\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano-por-tiago-angelo/"}]}, "text": "Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano. Por Tiago Angelo https://t.co/0bdyIbl4m5", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179031220237328386"], "created_at": "2019-10-01T13:52:02.000Z", "author_id": "43340387", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "id": "1179031220237328386"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 101, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Angelo"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/wFXiT9gMLK", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano-por-tiago-angelo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/capitalismo-su\u2026"}]}, "text": "Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano. Por Tiago Angelo https://t.co/wFXiT9gMLK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179031201002115074"], "created_at": "2019-10-01T13:51:58.000Z", "author_id": "1137405418303578113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179031201002115074"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 101, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Angelo"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/QcmSevmp8U", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano-por-tiago-angelo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/capitalismo-su\u2026"}]}, "text": "Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano. Por Tiago Angelo https://t.co/QcmSevmp8U", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179031148657143808"], "created_at": "2019-10-01T13:51:45.000Z", "author_id": "14574083", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1179031148657143808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 90, "probability": 0.7897, "type": "Other", "normalized_text": "JCGC2019"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Gestion_Clinica", "id": "519267889"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 65, "tag": "SaludMental"}, {"start": 82, "end": 91, "tag": "JCGC2019"}]}, "text": "RT @Gestion_Clinica: Tambi\u00e9n las \u00c1reas de Gesti\u00f3n de #SaludMental presentes en la #JCGC2019: Detecci\u00f3n del riesgo suicida; Psicolog\u00eda cl\u00edni\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179031125768863745"], "created_at": "2019-10-01T13:51:40.000Z", "author_id": "1100543716312387586", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179003886880743425"}], "id": "1179031125768863745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9563, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "platonchacal", "id": "514771207"}]}, "text": "RT @platonchacal: Ning\u00fan pa\u00eds de Europa tiene el instinto suicida que tiene Espa\u00f1a.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179031046714732544"], "created_at": "2019-10-01T13:51:21.000Z", "author_id": "1342460791", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178999458815758336"}], "id": "1179031046714732544"}, {"text": "Ayuda a suicida urgente https://t.co/eKL7dJ30KI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179030693998923776"], "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/eKL7dJ30KI", "expanded_url": "https://twitter.com/reddanny/status/1178802458979704832", "display_url": "twitter.com/reddanny/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T13:49:57.000Z", "author_id": "523721389", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179030693998923776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 209, "end": 213, "probability": 0.774, "type": "Person", "normalized_text": "keiko"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "text": "@Mauriciomulder No lo cerraron, lo disolvieron animal de alcantarillar. Defiendes la democracia para manejar a su antojo el poder que tu y tu querido lider suicida corrompieron junto a la digna trabajadora de keiko. Pudranse en la miseria y extinganse como el cancer cuando entra la cura.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179030609076744192"], "created_at": "2019-10-01T13:49:37.000Z", "author_id": "511054106", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179014432925655041"}], "id": "1179030609076744192"}, {"text": "@DiarioDeCurwen Alumna aplicada del cobarde suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179030547114450944"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DiarioDeCurwen", "id": "3343615180"}]}, "created_at": "2019-10-01T13:49:22.000Z", "author_id": "1071030299855851522", "in_reply_to_user_id": "3343615180", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178866983057707010"}], "id": "1179030547114450944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 185, "probability": 0.7371, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "swiftsooya", "id": "1250594760378716162"}]}, "text": "@thayrontka @swiftsooya Mesmo as pessoas pedindo pra ela n\u00e3o colocar ele no meio, ela colocou mesmo assim pq ela precisava de engajamento e pra que melhor do que falar de um idol do kpop q suicidou? O que ela fez foi errado e desrespeitoso. Se ela queria falar sobre o assunto, que n\u00e3o usasse o nome dele", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179030414314237952"], "created_at": "2019-10-01T13:48:50.000Z", "author_id": "767709730676539393", "in_reply_to_user_id": "911961371130114053", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179029778759868417"}], "id": "1179030414314237952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7361, "type": "Other", "normalized_text": "Hype 0"}, {"start": 160, "end": 176, "probability": 0.7084, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 231, "end": 238, "probability": 0.6307, "type": "Other", "normalized_text": "Deadpool"}, {"start": 272, "end": 282, "probability": 0.9149, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 271, "end": 283, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "text": "@dccueva_bdc Hype 0 pero s\u00ed curiosidad y ganas de que sorprenda positivamente. Yo me conformar\u00eda con un abandono del en mi opini\u00f3n infame tono basto y cafre de Escuadr\u00f3n Suicida y su cambio por un tono transgresor y canalla estilo Deadpool, que creo que podr\u00eda irle bien #BirdsOfPrey", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179030180737646595"], "created_at": "2019-10-01T13:47:55.000Z", "author_id": "1176980987814850567", "in_reply_to_user_id": "1141387491167088641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178987436417961990"}], "id": "1179030180737646595"}, {"text": "Irm\u00e3o do jovem deu detalhes de como ele se matou, e ainda fez um alerta sobre bullying: https://t.co/gpjkmu21MM", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179030180645482496"], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/gpjkmu21MM", "expanded_url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/adolescente-comete-suicidio-apos-ter-bissexualidade-exposta-nas-redes/", "display_url": "catracalivre.com.br/cidadania/adol\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/adolescente-comete-suicidio-apos-ter-bissexualidade-exposta-nas-redes/"}]}, "created_at": "2019-10-01T13:47:55.000Z", "author_id": "18938394", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1179030180645482496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 102, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/fWUe3jo5xJ", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/violencia-machista-gran-canaria-mata-mujer_18_2827395196.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026"}]}, "text": "Un hombre mata a cuchilladas a su expareja en el puesto de trabajo y despu\u00e9s se suicida en Gran Canaria\nhttps://t.co/fWUe3jo5xJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179030164400852992"], "created_at": "2019-10-01T13:47:51.000Z", "author_id": "1382483366", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179030164400852992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.4927, "type": "Person", "normalized_text": "janot"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.5095, "type": "Person", "normalized_text": "gilmar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "text": "RT @cynaramenezes: ouvi uma piada: \n\njanot n\u00e3o matou gilmar porque na hora ag\u00e1 pensou: \"mas se eu fizer isso quem vai me soltar?\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179030008553066496"], "created_at": "2019-10-01T13:47:14.000Z", "author_id": "24788107", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179011630472028161"}], "id": "1179030008553066496"}, {"text": "RT @CarlosSotolibre: Impresionante pieza musical compuesta por un joven suicida, dos d\u00edas antes de irse, quizas las palabras no puedan deci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179029878060064768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosSotolibre", "id": "227849802"}]}, "created_at": "2019-10-01T13:46:42.000Z", "author_id": "3410872509", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178999416331612160"}], "id": "1179029878060064768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "foreman"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.7928, "type": "Person", "normalized_text": "cudy"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "raqueelagm", "id": "1296519937"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "nicolesm8", "id": "1488376628"}, {"start": 23, "end": 33, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "text": "@raqueelagm @nicolesm8 @NetflixES House se suicida por que foreman se tira a cudy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179029855515492354"], "created_at": "2019-10-01T13:46:37.000Z", "author_id": "987442759", "in_reply_to_user_id": "1296519937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179022819419676674"}], "id": "1179029855515492354"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 185, "probability": 0.9183, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "text": "@LUCIANA_LEON_R @congresoperu Te vamos a soportar un tiempo m\u00e1s, igual tu y tus comechados compa\u00f1eros y el suicida de tu ex jefe mayor, quedar\u00e1n en la historia, como lo horrible del Per\u00fa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179029824376958976"], "created_at": "2019-10-01T13:46:30.000Z", "author_id": "855501457", "in_reply_to_user_id": "45048171", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178740507327045632"}], "id": "1179029824376958976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 147, "probability": 0.4947, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "APRA_CNdeAccion", "id": "924332864786784256"}]}, "text": "@APRA_CNdeAccion Por fin cay\u00f3 estos cinco i felices q apa\u00f1aron al suicida en todo lo que ha hecho durante sus gbnos, le hicieron creer q era un Dios. Ahora le toca a la nueva dirigencia darle otro rostro a su partido", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179029587960963074"], "created_at": "2019-10-01T13:45:33.000Z", "author_id": "870449053787721730", "in_reply_to_user_id": "924332864786784256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178811938891018241"}], "id": "1179029587960963074"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 154, "probability": 0.3198, "type": "Organization", "normalized_text": "Apristas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "text": "@Mauriciomulder La verdad es que los delincuentes fujiapristas lo \u00fanico que siempre han hecho es proteger a sus socios de raterias. El jefe de los Apristas un ladr\u00f3n suicida y los jefes de los fujiapristas presos por delincuentes.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179029575772192769"], "created_at": "2019-10-01T13:45:30.000Z", "author_id": "843212639870189568", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179014432925655041"}], "id": "1179029575772192769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179029547188027392"], "created_at": "2019-10-01T13:45:24.000Z", "author_id": "269462668", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}], "id": "1179029547188027392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9039, "type": "Person", "normalized_text": "Teori Zavascki"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.8651, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.8841, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RTaokey", "id": "1089269762088157184"}]}, "text": "RT @RTaokey: Quem matou Teori Zavascki?\n\nJanot revela press\u00e3o de Dallagnol para enganar STF e perseguir Lula\n\nEle conta que se negou a aten\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179029474656043008"], "created_at": "2019-10-01T13:45:06.000Z", "author_id": "305774527", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178807187201839104"}], "id": "1179029474656043008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.4927, "type": "Person", "normalized_text": "janot"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.5095, "type": "Person", "normalized_text": "gilmar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "text": "RT @cynaramenezes: ouvi uma piada: \n\njanot n\u00e3o matou gilmar porque na hora ag\u00e1 pensou: \"mas se eu fizer isso quem vai me soltar?\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179029453189652487"], "created_at": "2019-10-01T13:45:01.000Z", "author_id": "181739956", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179011630472028161"}], "id": "1179029453189652487"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7529, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 187, "end": 194, "probability": 0.9133, "type": "Person", "normalized_text": "Lavajato"}]}, "text": "Janot, como todo mundo sabe, \u00e9 petista. Esse ato de confiss\u00e3o \u00e9 uma jogada armada por petralhas. Ele demonstra um transtorno, assassino e suicida, e levanta suspeitas sob sua condu\u00e7\u00e3o da Lavajato. Haver\u00e1 uma avalanche de questionamentos jur\u00eddicos para invalidar suas decis\u00f5es.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1179029318514675713"], "created_at": "2019-10-01T13:44:29.000Z", "author_id": "4486544116", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179029318514675713"}, {"text": "@Alinne75263364 Se matou algu\u00e9m deixou automaticamente de ser meu namorado, \u00f1 namoro assassinos.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179029190101934081"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Alinne75263364", "id": "1041294261394653184"}]}, "created_at": "2019-10-01T13:43:58.000Z", "author_id": "191108831", "in_reply_to_user_id": "1041294261394653184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179027400446955521"}], "id": "1179029190101934081"}, {"text": "Presa di mira dai bulli: 13enne si getta dalla finestra e muore https://t.co/una1EnKkUt", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1179029159844159493"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/una1EnKkUt", "expanded_url": "https://www.notizie.it/cronaca/2019/10/01/ragazza-suicida-roma/", "display_url": "notizie.it/cronaca/2019/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T13:43:51.000Z", "author_id": "515780653", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179029159844159493"}, {"text": "heureusement qu'on a des chats tr\u00e8s peu braves et qu'ils oseront jamais se battre avec un futur matou", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1179028558095761408"], "created_at": "2019-10-01T13:41:28.000Z", "author_id": "1106251162427289602", "in_reply_to_user_id": "1106251162427289602", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179028235348332545"}], "id": "1179028558095761408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.5802, "type": "Other", "normalized_text": "de N\u00fcremberg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adriancatti", "id": "730809130189983744"}]}, "text": "RT @adriancatti: 1\u00ba de octubre de 1946: en el Juicio de N\u00fcremberg (que comenz\u00f3 el 20 de noviembre de 1945), se sentencia a los l\u00edderes del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179028531386433536"], "created_at": "2019-10-01T13:41:21.000Z", "author_id": "935943921234046978", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178995219439718400"}], "id": "1179028531386433536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 93, "probability": 0.827, "type": "Person", "normalized_text": "VazaJato"}], "mentions": [{"start": 64, "end": 78, "username": "Rodrigo_Janot", "id": "924752308776390656"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/lfZGvHnOoE", "expanded_url": "https://twitter.com/LulaOficial/status/1179007894467022848", "display_url": "twitter.com/LulaOficial/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 94, "tag": "VazaJato"}]}, "text": "Eu t\u00f4 achando que o cervejeiro, quase homicida e quase suicida, @Rodrigo_Janot t\u00e1 na #VazaJato https://t.co/lfZGvHnOoE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179028448653778946"], "created_at": "2019-10-01T13:41:02.000Z", "author_id": "167075969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179007894467022848"}], "id": "1179028448653778946"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.6282, "type": "Other", "normalized_text": "Diego"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/LD2n4VkYMv", "expanded_url": "http://diarioecologia.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/", "display_url": "diarioecologia.com/no-aguanto-ir-\u2026"}]}, "text": "\u201cNo aguanto ir al colegio\u201d: Diego, de 11 a\u00f1os, se suicida por acoso escolar https://t.co/LD2n4VkYMv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179028167639650304"], "created_at": "2019-10-01T13:39:55.000Z", "author_id": "185237758", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179028167639650304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.3849, "type": "Person", "normalized_text": "Asha"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7627, "type": "Person", "normalized_text": "Jarek"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.405, "type": "Place", "normalized_text": "Asha"}, {"start": 259, "end": 263, "probability": 0.7316, "type": "Person", "normalized_text": "Jarek"}]}, "text": "S\u00f3 que a Asha n\u00e3o quer casar. Ela n\u00e3o quer mesmo casar com o Jarek (o comandante) PORQUE ELE \u00c9 UM BOSTA.\nA\u00ed o rei vai na surdina e diz: P\u00f4, Asha, se voc\u00ea matar aquele drag\u00e3oz\u00e3o que tu trouxe pra c\u00e1 e quase matou todo mundo, c\u00ea n\u00e3o ia precisar se juntar com o Jarek.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179028065499914242"], "created_at": "2019-10-01T13:39:30.000Z", "author_id": "889314744863207426", "in_reply_to_user_id": "889314744863207426", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179027670446817281"}], "id": "1179028065499914242"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9325, "type": "Person", "normalized_text": "Churin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "felixdavidoest", "id": "234640276"}]}, "text": "RT @felixdavidoest: Y pensar que a Churin (que es nuestro goleador cada a\u00f1o) no lo vimos jugar en la copa.\nActo suicida es poco.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179027990317019139"], "created_at": "2019-10-01T13:39:12.000Z", "author_id": "4057722171", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178829598060097536"}], "id": "1179027990317019139"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 52, "probability": 0.9337, "type": "Person", "normalized_text": "Barbara Gordon"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.5936, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/ghPO9ofZib", "expanded_url": "https://twitter.com/Cherik_canon/status/1178957500202311680", "display_url": "twitter.com/Cherik_canon/s\u2026"}]}, "text": "Muy bien por ti, pero y si te digo que Barbara Gordon ser\u00e1 eventualmente la l\u00edder de este grupo ya que Harley se ir\u00e1 con el escuadr\u00f3n suicida o las sirenas? \n\nEsta pel\u00edcula tendr\u00e1 continuidad, pero si tu quieres juzgarla por tu purismo comiquero all\u00e1 tu. https://t.co/ghPO9ofZib", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179027925011746817"], "created_at": "2019-10-01T13:38:57.000Z", "author_id": "1111266167728074752", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "id": "1179027925011746817"}, {"text": "RT @trattovideo: @borghi_claudio @PatriziaRametta Voi ridete, ma c'\u00e8 la gente che si suicida a causa della truffa euro e dei suoi vincoli.\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1179027884008247297"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "trattovideo", "id": "268899621"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "PatriziaRametta", "id": "479810905"}]}, "created_at": "2019-10-01T13:38:47.000Z", "author_id": "1026418206", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179015307542876161"}], "id": "1179027884008247297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.3056, "type": "Person", "normalized_text": "GARC\u00cdA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ugluis", "id": "32136515"}]}, "text": "@ugluis Presidente GARC\u00cdA? \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 dir\u00e1s el suicida cobarde!!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179027257303732224"], "created_at": "2019-10-01T13:36:18.000Z", "author_id": "119919528", "in_reply_to_user_id": "32136515", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179027027149676544"}], "id": "1179027257303732224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.5374, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fancueva", "id": "14592982"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "TomKingTK", "id": "35309981"}, {"start": 85, "end": 98, "username": "eccediciones", "id": "408394577"}]}, "text": "RT @fancueva: \u00bfTan bueno es el Batman de @TomKingTK ? Desc\u00fabrelo en la reedici\u00f3n que @eccediciones est\u00e1 levando a cabo. Suma la presencia d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179027092450795523"], "created_at": "2019-10-01T13:35:38.000Z", "author_id": "988124165243883521", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178986621485682688"}], "id": "1179027092450795523"}, {"text": "\u201ct\u00e1 achando ruim se suicida\u201d pleno s\u00e9culo 21 e pessoas ainda brincando com isso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179027087308537858"], "created_at": "2019-10-01T13:35:37.000Z", "author_id": "2865605156", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "id": "1179027087308537858"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 193, "end": 200, "probability": 0.9113, "type": "Place", "normalized_text": "Chisinau"}]}, "text": "En verano el parque es tambi\u00e9n un espacio de sombra, un respiro al cemento de la capital. Sentado en un banco leo sobre el pogrom de 1903.\nEse a\u00f1o un chico es asesinado en un pueblo a 30 km de Chisinau. Al poco tiempo una chica se suicida con veneno y muere en un hospital jud\u00edo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179027080669011969"], "created_at": "2019-10-01T13:35:35.000Z", "author_id": "239216631", "in_reply_to_user_id": "239216631", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179027075719671808"}], "id": "1179027080669011969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179026960661536768"], "created_at": "2019-10-01T13:35:07.000Z", "author_id": "1624335216", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178976099419791361"}], "id": "1179026960661536768"}, {"text": "eu n sabia q ela se suicidou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179026469789605891"], "created_at": "2019-10-01T13:33:10.000Z", "author_id": "3065767899", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179026469789605891"}, {"text": "@nzingaretti Il problema \u00e8 che muore il pianeta come noi lo conosciamo. La Terra va avanti lo stesso, \u00e8 l\u2019uomo che si suicida", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1179026449338191872"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}, "created_at": "2019-10-01T13:33:05.000Z", "author_id": "3121533969", "in_reply_to_user_id": "403544693", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177512965462880263"}], "id": "1179026449338191872"}, {"text": "@CalderonPasache @Politica_ECpe Las fuerzas armadas no son monigotes, el 90% de ciudadanos apoya el cierre, reprimir al 90% es suicida, y desatar\u00eda violencia en todo el pa\u00eds. Pero si condicionan una muy pronta elecci\u00f3n congresal", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179026084471480321"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CalderonPasache", "id": "75953226"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "created_at": "2019-10-01T13:31:38.000Z", "author_id": "450299916", "in_reply_to_user_id": "75953226", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178890948245381120"}], "id": "1179026084471480321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.7808, "type": "Person", "normalized_text": "Tambini"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/aYunPXjQQM", "expanded_url": "https://twitter.com/jfowks/status/1179012180047478786", "display_url": "twitter.com/jfowks/status/\u2026"}]}, "text": "Hija de Tambini, aprista exabogado del suicida. https://t.co/aYunPXjQQM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179025942468939776"], "created_at": "2019-10-01T13:31:04.000Z", "author_id": "17934673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179012180047478786"}], "id": "1179025942468939776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179025867659513857"], "created_at": "2019-10-01T13:30:46.000Z", "author_id": "347038543", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}], "id": "1179025867659513857"}, {"text": "RT @joseluissariego: Una madre se suicida e intenta matar a su hija arroj\u00e1ndose de un 8\u00ba piso, por miedo a los servicios sociales\n#EXISTEN\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179025676499853312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 138, "tag": "EXISTEN"}]}, "created_at": "2019-10-01T13:30:01.000Z", "author_id": "2199646563", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178781784559017984"}], "id": "1179025676499853312"}, {"text": "@Omarquesadamart @Mauriciomulder @MartinVizcarraC Anda ponerle flores al suicida corrupto", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179025598376792064"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-10-01T13:29:42.000Z", "author_id": "427792832", "in_reply_to_user_id": "783471864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178818569032867840"}], "id": "1179025598376792064"}, {"text": "ELE SE MATOU", "lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1179025211716444160"], "created_at": "2019-10-01T13:28:10.000Z", "author_id": "879379535569006592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179025211716444160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.7897, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.4541, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPulgondeSusan", "id": "856874473743671296"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "text": "RT @ElPulgondeSusan: Sobre @MecheAF\n1. Cuando fue candidata por APRA se registra una donaci\u00f3n de Odebrecht al partido.\n2. Luego renuncia a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179025197229379585"], "created_at": "2019-10-01T13:28:06.000Z", "author_id": "946122633246060544", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179002752191598592"}], "id": "1179025197229379585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179025086109618179"], "created_at": "2019-10-01T13:27:40.000Z", "author_id": "717837997266313216", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}], "id": "1179025086109618179"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pinzin_16", "id": "1154582948039073794"}]}, "text": "RT @pinzin_16: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o , que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu am\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179025016056360960"], "created_at": "2019-10-01T13:27:23.000Z", "author_id": "1065544997955649536", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179024836158480385"}], "id": "1179025016056360960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o , que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo ,pega a vis\u00e3o ,cobra mata abra\u00e7ando ,muita atividade pq falsidade vem de quem a gente menos espera... vis\u00e3o pura \ud83d\ude45\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "78a469013513d6b7"}, "edit_history_tweet_ids": ["1179024836158480385"], "created_at": "2019-10-01T13:26:40.000Z", "author_id": "1154582948039073794", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "id": "1179024836158480385"}, {"text": "@suicida_roots Se juntou os malebra", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179024568079527937"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}]}, "created_at": "2019-10-01T13:25:36.000Z", "author_id": "998694671303041025", "in_reply_to_user_id": "373708174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178704098906050565"}], "id": "1179024568079527937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 127, "probability": 0.9631, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}]}, "text": "RT @MelisaRguezCs: \ud83d\udda4 Mi m\u00e1s rotunda condena por el presunto asesinato machista que ha tenido lugar en mis islas, en Gran Canaria. Tenemos j\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179024561121251330"], "created_at": "2019-10-01T13:25:35.000Z", "author_id": "3406143034", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178649506893766657"}], "id": "1179024561121251330"}, {"text": "@suicida_roots os melhorzinhos", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179024289447731200"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}]}, "created_at": "2019-10-01T13:24:30.000Z", "author_id": "785630178575777792", "in_reply_to_user_id": "373708174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178704098906050565"}], "id": "1179024289447731200"}, {"text": "@Kedisemeh @Callejon_Inc @francoscilletta Re suicida el crio xd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179024220560474113"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "Callejon_Inc", "id": "3708343215"}]}, "created_at": "2019-10-01T13:24:14.000Z", "author_id": "771755733499187201", "in_reply_to_user_id": "896156848906285056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178844314790764544"}], "id": "1179024220560474113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179023950740897799"], "created_at": "2019-10-01T13:23:09.000Z", "author_id": "79659496", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178976099419791361"}], "id": "1179023950740897799"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.4927, "type": "Person", "normalized_text": "janot"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.5095, "type": "Person", "normalized_text": "gilmar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "text": "RT @cynaramenezes: ouvi uma piada: \n\njanot n\u00e3o matou gilmar porque na hora ag\u00e1 pensou: \"mas se eu fizer isso quem vai me soltar?\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179023888107347969"], "created_at": "2019-10-01T13:22:54.000Z", "author_id": "388029041", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179011630472028161"}], "id": "1179023888107347969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 262, "end": 268, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 270, "end": 282, "probability": 0.8797, "type": "Person", "normalized_text": "Natacha Jaitt"}, {"start": 284, "end": 296, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Chris Cornell"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JavierJ40276705", "id": "1163901692246679552"}]}, "text": "@JavierJ40276705 Pero mienten con un objetivo claro, mantener el poder y conservar en secreto temas que acabar\u00edan totalmente con su gobierno. Es tan importante esto para ellos, que cada vez que se ven amenazados, la persona que va a denunciar se suicida. Casos: Epstein,Natacha Jaitt,Chris Cornell", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179023752119685125"], "created_at": "2019-10-01T13:22:22.000Z", "author_id": "4853688742", "in_reply_to_user_id": "1163901692246679552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179013115960336385"}], "id": "1179023752119685125"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 87, "probability": 0.6077, "type": "Person", "normalized_text": "virrey barnie"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00eds"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "VictorAndresGB", "id": "581028389"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "RobertoVieiraP", "id": "736283831490236416"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "NicolasLucar", "id": "53260297"}]}, "text": "@exitosape @VictorAndresGB @RobertoVieiraP @NicolasLucar Se reunir\u00e1 con el virrey barnie en un caf\u00e9 de Par\u00eds, cerca a la casa del suicida. Desde lejos ven mejor el pa\u00eds. Idiotas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179023031081082880"], "created_at": "2019-10-01T13:19:30.000Z", "author_id": "233415447", "in_reply_to_user_id": "2205328350", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179021392190136320"}], "id": "1179023031081082880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "faustianovich", "id": "516537621"}]}, "text": "RT @faustianovich: Trato todav\u00eda de digerir que una major como la Warner haya producido un inc\u00f3modo, antip\u00e1tico y sin lugar para alg\u00fan refu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179022924185034752"], "created_at": "2019-10-01T13:19:04.000Z", "author_id": "841268109222825984", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179007777840259072"}], "id": "1179022924185034752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.8132, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "pedces", "id": "64818335"}, {"start": 8, "end": 17, "username": "PPmouche", "id": "1354809576"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "text": "@pedces @PPmouche @MecheAF Paciencia, ya llegar\u00e1 su hora, o se suicida como Alan?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179022589664124928"], "created_at": "2019-10-01T13:17:45.000Z", "author_id": "2231235747", "in_reply_to_user_id": "64818335", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179013996252483584"}], "id": "1179022589664124928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6148, "type": "Place", "normalized_text": "BAGUA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ugluis", "id": "32136515"}, {"start": 8, "end": 23, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}, {"start": 169, "end": 184, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 201, "end": 209, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "text": "@ugluis @Mauriciomulder @MecheAF Una mujer GENOCIDA q no le importo la vida de los pobladores de BAGUA , una mujer q le fue fiel al mas grande LADRON CORRUPTO Y SUICIDA @AlanGarciaPeru , la MISS BAGUA @MecheAF esta \"cosechando lo que sembr\u00f3\" ,su falaz presidencia le sumara 7 a\u00f1os de carcel por USURPAR FUNCIONES.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179022573771874306"], "created_at": "2019-10-01T13:17:41.000Z", "author_id": "118203991", "in_reply_to_user_id": "32136515", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179012508079869952"}], "id": "1179022573771874306"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}, {"start": 84, "end": 100, "probability": 0.4782, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RebelinAluminio", "id": "840628267"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 101, "tag": "ViolenciaMachista"}]}, "text": "RT @RebelinAluminio: Un hombre mata a su expareja en Gran Canaria, 45 victimas por #ViolenciaMachista en 2019 y 1020 mujeres asesinadas des\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179022370100658176"], "created_at": "2019-10-01T13:16:52.000Z", "author_id": "197745801", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179005072153427969"}], "id": "1179022370100658176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7774, "type": "Person", "normalized_text": "Cesaro"}, {"start": 43, "end": 50, "probability": 0.8249, "type": "Person", "normalized_text": "Goldberg"}]}, "text": "Cesaro won money in the bank after hitting Goldberg with a tope suicida in parts unknown", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1179022361812721665"], "created_at": "2019-10-01T13:16:50.000Z", "author_id": "830847114976571392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179022361812721665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.5133, "type": "Other", "normalized_text": "CVV"}]}, "text": "Acho que nunca na minha vida eu fui t\u00e3o ativo. Voluntariado no CVV, grupo de manejo de estresse e demanda suicida (sic), interven\u00e7\u00e3o em escola, grupo de habilidades sociais, curso de preven\u00e7\u00e3o, interven\u00e7\u00e3o e p\u00f3s-ven\u00e7\u00e3o blablabla", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179022243302707200"], "created_at": "2019-10-01T13:16:22.000Z", "author_id": "1055225482315227136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1179022243302707200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179022238940647424"], "created_at": "2019-10-01T13:16:21.000Z", "author_id": "17618112", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178976099419791361"}], "id": "1179022238940647424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/cqZfzEHBdf", "expanded_url": "https://www.montecristinews.com/un-hombre-se-suicida-lanzandose-de-un-arbol-en-san-pedro-de-macoris/", "display_url": "montecristinews.com/un-hombre-se-s\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Qvc4KPLQwc", "expanded_url": "https://twitter.com/joseveras21/status/1179022196183883777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qvc4KPLQwc", "media_key": "3_1179022194401251333"}]}, "text": "Un hombre se suicida lanz\u00e1ndose de un \u00e1rbol en San Pedro de\u00a0Macor\u00eds https://t.co/cqZfzEHBdf https://t.co/Qvc4KPLQwc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179022196183883777"], "created_at": "2019-10-01T13:16:11.000Z", "author_id": "1100384524171661313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179022196183883777"}, {"text": "@rinconet La industria del suicida laboral", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1179022176172855296"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rinconet", "id": "182831320"}]}, "created_at": "2019-10-01T13:16:06.000Z", "author_id": "89495598", "in_reply_to_user_id": "182831320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178800567176646656"}], "id": "1179022176172855296"}, {"text": "Me jogar dessa ponte deve ser o del\u00edrio suicida mais bonito que eu j\u00e1 tive. https://t.co/W9hzHD0rEh", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179022006102216704"], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/W9hzHD0rEh", "expanded_url": "https://twitter.com/fotografi4s/status/1178829171465818113", "display_url": "twitter.com/fotografi4s/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T13:15:26.000Z", "author_id": "781172782742798336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179022006102216704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.4927, "type": "Person", "normalized_text": "janot"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.5095, "type": "Person", "normalized_text": "gilmar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "text": "RT @cynaramenezes: ouvi uma piada: \n\njanot n\u00e3o matou gilmar porque na hora ag\u00e1 pensou: \"mas se eu fizer isso quem vai me soltar?\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179021934975180800"], "created_at": "2019-10-01T13:15:09.000Z", "author_id": "3820099635", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179011630472028161"}], "id": "1179021934975180800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 191, "end": 199, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 217, "end": 222, "probability": 0.8685, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "quezadaeduardo", "id": "341779372"}]}, "text": "@quezadaeduardo Le estaba alistando la maleta a su papi para que fugue a Espa\u00f1a, este 3 de octubre se les cae el mundo porque se aclarar\u00e1 su papel de testaferro en la recepci\u00f3n del dinero de Odebrecht para el suicida Garc\u00eda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179021752078389255"], "created_at": "2019-10-01T13:14:25.000Z", "author_id": "1080262798104502272", "in_reply_to_user_id": "341779372", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178884846640402437"}], "id": "1179021752078389255"}, {"text": "\u00c8 STATO IL MIO ISTINTO SUICIDA??? WELL I HOPE FUCKING NOT E ADESSO HO PAURA DI GUIDARE PORCO CAVOLO", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1179021547647975424"], "created_at": "2019-10-01T13:13:36.000Z", "author_id": "2727553033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179021547647975424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 82, "probability": 0.7203, "type": "Person", "normalized_text": "Hern\u00e1nGarridoLecca"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 175, "end": 183, "probability": 0.5157, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 245, "end": 253, "probability": 0.8197, "type": "Person", "normalized_text": "Mijaelito"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PattyCarlinQ", "id": "310047682"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 83, "tag": "Hern\u00e1nGarridoLecca"}]}, "text": "@PattyCarlinQ @ContactoN_ No sabemos x qu\u00e9 sali\u00f3 pero su papito #Hern\u00e1nGarridoLecca fug\u00f3 a Espa\u00f1a, el mismo q es sindicado como testaferro dl suicida AG x recepci\u00f3n d dinero  Odebrecht y a quien se le caer\u00e1 l mundo el 3 de octubre. Posiblemente Mijaelito est\u00e1 desesperado sin poder cambiarse el pa\u00f1al solo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179021415154094080"], "created_at": "2019-10-01T13:13:05.000Z", "author_id": "1080262798104502272", "in_reply_to_user_id": "310047682", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178884733981335552"}], "id": "1179021415154094080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9563, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "platonchacal", "id": "514771207"}]}, "text": "RT @platonchacal: Ning\u00fan pa\u00eds de Europa tiene el instinto suicida que tiene Espa\u00f1a.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179021398292996096"], "created_at": "2019-10-01T13:13:01.000Z", "author_id": "2476089685", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178999458815758336"}], "id": "1179021398292996096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.4927, "type": "Person", "normalized_text": "janot"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.5095, "type": "Person", "normalized_text": "gilmar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "text": "RT @cynaramenezes: ouvi uma piada: \n\njanot n\u00e3o matou gilmar porque na hora ag\u00e1 pensou: \"mas se eu fizer isso quem vai me soltar?\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179021379016040449"], "created_at": "2019-10-01T13:12:56.000Z", "author_id": "1028365568330612736", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179011630472028161"}], "id": "1179021379016040449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.853, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.5971, "type": "Person", "normalized_text": "Meche"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fc_pirata", "id": "1070782783218442241"}]}, "text": "RT @fc_pirata: Abril 2019: Alan se suicida con un tiro en la cabeza.\n\nSetiembre 2019: Meche se suicida juramentando como presidenta ante un\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179021373253050368"], "created_at": "2019-10-01T13:12:55.000Z", "author_id": "815661023461974016", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178855565029789697"}], "id": "1179021373253050368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.817, "type": "Person", "normalized_text": "Anibel"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 24, "username": "MaenaSoy", "id": "467684240"}]}, "text": "@lissacespedes @MaenaSoy Hoy lamentamos la muerte de Anibel, la familia del victimario y suicida a la vez tambi\u00e9n sufre, mientras los administradores de justicia  generan hechos semejantes continuamente, la metodolog\u00eda usada, es un fracaso absoluto, seguiremos viendo m\u00e1s hechos de igual naturaleza", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179021138179100673"], "created_at": "2019-10-01T13:11:59.000Z", "author_id": "448168098", "in_reply_to_user_id": "830011999", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178812716867362817"}], "id": "1179021138179100673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9325, "type": "Person", "normalized_text": "Churin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "felixdavidoest", "id": "234640276"}]}, "text": "RT @felixdavidoest: Y pensar que a Churin (que es nuestro goleador cada a\u00f1o) no lo vimos jugar en la copa.\nActo suicida es poco.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179020974701912066"], "created_at": "2019-10-01T13:11:20.000Z", "author_id": "1379323495", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178829598060097536"}], "id": "1179020974701912066"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.846, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 165, "end": 166, "probability": 0.7032, "type": "Place", "normalized_text": "BR"}, {"start": 201, "end": 202, "probability": 0.5564, "type": "Organization", "normalized_text": "FB"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "text": "@JornalOGlobo Pq \u00f1 focam na corrup\u00e7\u00e3o destrutiva da orcrim/PT (foro de S\u00e3o Paulo) q matou milhares pela corrup\u00e7\u00e3o? Mostrem o  resultado maligno q atrasou e atrasa o BR e pa\u00edses vizinhos  uns 100 anos. FB \u00e9 nada na ordem do dia e se deve, pagar\u00e1. Fustigam o governo pq s\u00e3o pequenos. Deprimente.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179020965281456129"], "created_at": "2019-10-01T13:11:17.000Z", "author_id": "1031326699282227201", "in_reply_to_user_id": "54341363", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178990762807169026"}], "id": "1179020965281456129"}, {"text": "@QuiqueBardelli @ElPulgondeSusan Desde siempre su api embarradazo con las megaobras del suicida!!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179020868401422336"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "QuiqueBardelli", "id": "890997824132968448"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "ElPulgondeSusan", "id": "856874473743671296"}]}, "created_at": "2019-10-01T13:10:54.000Z", "author_id": "233415447", "in_reply_to_user_id": "890997824132968448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179018428084035585"}], "id": "1179020868401422336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 70, "probability": 0.9572, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 101, "end": 103, "probability": 0.679, "type": "Organization", "normalized_text": "CNI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EnriqueCalvet", "id": "2617481322"}]}, "text": "RT @EnriqueCalvet: Habr\u00e1 algo m\u00e1s estr\u00e1mbotico y rid\u00edculo en toda la UE que la mera existencia de un CNI regional? Catal\u00e1n o murciano o bor\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179020475055398913"], "created_at": "2019-10-01T13:09:21.000Z", "author_id": "3640766235", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178766688063574019"}], "id": "1179020475055398913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "faustianovich", "id": "516537621"}]}, "text": "RT @faustianovich: Trato todav\u00eda de digerir que una major como la Warner haya producido un inc\u00f3modo, antip\u00e1tico y sin lugar para alg\u00fan refu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179020415093678082"], "created_at": "2019-10-01T13:09:06.000Z", "author_id": "875304601", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179007777840259072"}], "id": "1179020415093678082"}, {"text": "@odeirne Simmmm, t\u00e3o fodas. Mas tenho problemas psicol\u00f3gicos causados por esquadr\u00e3o suicida kkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179020343626862593"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "odeirne", "id": "829890736007081984"}]}, "created_at": "2019-10-01T13:08:49.000Z", "author_id": "267531512", "in_reply_to_user_id": "829890736007081984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179019588706676736"}], "id": "1179020343626862593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.7897, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.4541, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPulgondeSusan", "id": "856874473743671296"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "text": "RT @ElPulgondeSusan: Sobre @MecheAF\n1. Cuando fue candidata por APRA se registra una donaci\u00f3n de Odebrecht al partido.\n2. Luego renuncia a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179019439423012866"], "created_at": "2019-10-01T13:05:14.000Z", "author_id": "198579667", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179002752191598592"}], "id": "1179019439423012866"}, {"text": "Eres la cima de un beso en un brinco suicida\n#Rey\u270d\ud83c\udffb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179019292198739968"], "created_at": "2019-10-01T13:04:39.000Z", "author_id": "4690766305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179019292198739968", "entities": {"hashtags": [{"start": 45, "end": 49, "tag": "Rey"}]}}, {"text": "p\u00f4, o menino que se matou estudou cmg no cristo rei", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179019227858182145"], "created_at": "2019-10-01T13:04:23.000Z", "author_id": "4532483414", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1179019227858182145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.7058, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 169, "end": 174, "probability": 0.6627, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 178, "end": 183, "probability": 0.6468, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DCEUNLIMITED", "id": "3289275017"}]}, "text": "@DCEUnlimited Total....y lo que dicen que solo Harley sale en la publicidad...PUES ES ESO publicidad...recuerden cuando se estren\u00f3 escuadr\u00f3n suicida...todas quer\u00edan ser Harley...Warner la aprovecha al m\u00e1ximo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179019199269789696"], "created_at": "2019-10-01T13:04:16.000Z", "author_id": "850440284", "in_reply_to_user_id": "1111266167728074752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178867137403904001"}], "id": "1179019199269789696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4764, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}]}, "text": "Perereca suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179018849485762560"], "created_at": "2019-10-01T13:02:53.000Z", "author_id": "1081572173926596608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179018849485762560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179018734410883073"], "created_at": "2019-10-01T13:02:26.000Z", "author_id": "3221456884", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178233833973587968"}], "id": "1179018734410883073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179018644426231809"], "created_at": "2019-10-01T13:02:04.000Z", "author_id": "69037542", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178976099419791361"}], "id": "1179018644426231809"}, {"text": "@primerafuente1 @meiermq @MartinVizcarraC Haya por favor rec\u00f3gelos!!! o saldr\u00e1n a dar pena como en el entierro del suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179018505364135936"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "meiermq", "id": "281769300"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-10-01T13:01:31.000Z", "author_id": "233415447", "in_reply_to_user_id": "1929290508", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178986747918766080"}], "id": "1179018505364135936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 110, "probability": 0.2584, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/cvXDMvFby3", "expanded_url": "https://twitter.com/CcantoBuendia/status/1178894432273387522", "display_url": "twitter.com/CcantoBuendia/\u2026"}]}, "text": "Qu\u00e9 verg\u00fcenza le piden a esa se\u00f1ora que por poder ser\u00eda capaz hasta de revolcarse con el cad\u00e1ver del suicida AG https://t.co/cvXDMvFby3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179018424795766785"], "created_at": "2019-10-01T13:01:12.000Z", "author_id": "996961372763316224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178894432273387522"}], "id": "1179018424795766785"}, {"text": "@garciaajonatha1 Uy llave que relaci\u00f3n m\u00e1s t\u00f3xica tenemos. \n\nPor eso te amo as\u00ed rencoroso y suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179018302770864128"], "created_at": "2019-10-01T13:00:43.000Z", "author_id": "828594539925557250", "in_reply_to_user_id": "830780667826941955", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179017284330967040"}], "id": "1179018302770864128"}, {"text": "Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual\u00a0mexicano https://t.co/2hI7Cd4Wwm https://t.co/zT6Q3ydi6N", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179018219811721218"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/2hI7Cd4Wwm", "expanded_url": "https://www.radiocom.org.br/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "radiocom.org.br/capitalismo-su\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/zT6Q3ydi6N", "expanded_url": "https://twitter.com/radiocompelotas/status/1179018219811721218/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zT6Q3ydi6N", "media_key": "3_1179018218154934272"}]}, "created_at": "2019-10-01T13:00:23.000Z", "author_id": "1087835613221568513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179018219811721218"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.5888, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "text": "Sui de Suicida es: real", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179018028111060992"], "created_at": "2019-10-01T12:59:37.000Z", "author_id": "909459492491993089", "in_reply_to_user_id": "909459492491993089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179017952861048832"}], "id": "1179018028111060992"}, {"text": "@UOLNoticias E ele se suicidou atirando em sua pr\u00f3pria foto em seguida?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179017742801936384"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "created_at": "2019-10-01T12:58:29.000Z", "author_id": "504513582", "in_reply_to_user_id": "14594698", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178732558089105408"}], "id": "1179017742801936384"}, {"text": "@Mauriciomulder Que mas podemos esperar de esta lacra que el aprismo? Su L\u00edder se suicida para no ser detenido y ahora los pocos que quedan son expulsados del congreso por corruptos, esa es su realidad. Sinverg\u00fcenzas y mantenidos ahora pues ya se les acab\u00f3 su minita de oro.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179017661327532032"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-10-01T12:58:10.000Z", "author_id": "1050168200825057280", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179014432925655041"}], "id": "1179017661327532032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 113, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Stefan Zweig"}, {"start": 173, "end": 181, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Salzburgo"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.5913, "type": "Place", "normalized_text": "DIARIO"}, {"start": 246, "end": 249, "probability": 0.8065, "type": "Place", "normalized_text": "CUBA"}], "mentions": [{"start": 219, "end": 231, "username": "Pratssariol", "id": "1335321127"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/FVrXoBorHy", "expanded_url": "https://diariodecuba.com/de-leer/1569855038_621.html", "display_url": "diariodecuba.com/de-leer/156985\u2026"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 22, "tag": "libros"}, {"start": 245, "end": 250, "tag": "CUBA"}]}, "text": "'Las org\u00edas de #libros, se sabe, no siempre han sido felices. Una de las terribles razones por la que Stefan Zweig se suicida es porque supo que la biblioteca de su casa en Salzburgo hab\u00eda sido saqueada por los nazis.' @Pratssariol en DIARIO DE #CUBA\nhttps://t.co/FVrXoBorHy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179017638112088069"], "created_at": "2019-10-01T12:58:04.000Z", "author_id": "16966331", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1179017638112088069"}, {"text": "RT @INPRFM: Ser comprensivo es la clave para poder ayudar a alguien con conducta suicida\u2026\r#Mental\u00edzate con nosotros #mentalizarte #hablemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179017464199426053"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "Mental\u00edzate"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "mentalizarte"}]}, "created_at": "2019-10-01T12:57:23.000Z", "author_id": "1480547112", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178686901345083392"}], "id": "1179017464199426053"}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida kkkkk https://t.co/hAvN5vPLap", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179017433744625667"], "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/hAvN5vPLap", "expanded_url": "https://twitter.com/IMDb/status/1178112154047787008", "display_url": "twitter.com/IMDb/status/11\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T12:57:15.000Z", "author_id": "826158749014425601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178112154047787008"}], "id": "1179017433744625667"}, {"text": "Roma, suicida a 13 anni, l\u2019ombra dei cyberbulli https://t.co/TU1hmsyAW4", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1179017378962776065"], "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/TU1hmsyAW4", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/pay/edicola/suicida_bullismo_13_anni_roma_oggi_ultime_notizie-4767889.html", "display_url": "ilmessaggero.it/pay/edicola/su\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T12:57:02.000Z", "author_id": "2360365059", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179017378962776065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9563, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "platonchacal", "id": "514771207"}]}, "text": "RT @platonchacal: Ning\u00fan pa\u00eds de Europa tiene el instinto suicida que tiene Espa\u00f1a.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179017274600103937"], "created_at": "2019-10-01T12:56:38.000Z", "author_id": "116041041", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178999458815758336"}], "id": "1179017274600103937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.9735, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.9379, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/Y8KXNREnOe", "expanded_url": "https://ift.tt/2TWnRR0", "display_url": "ift.tt/2TWnRR0"}]}, "text": "Todo lo que sabemos de 'Birds of Prey', el spin-off de 'Escuadr\u00f3n Suicida' https://t.co/Y8KXNREnOe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179017219046555649"], "created_at": "2019-10-01T12:56:24.000Z", "author_id": "777871572057133056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179017219046555649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 128, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Odasaku"}, {"start": 153, "end": 157, "probability": 0.8435, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai"}]}, "text": "\"J\u00e1 que voc\u00ea n\u00e3o tem raz\u00e3o pra viver, nem se importa sobre ser bom ou ruim, socorra as pessoas. Seja um homem melhor.\"\n\n- Odasaku, para o menino suicida Dazai (modified)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179017208887951362"], "created_at": "2019-10-01T12:56:22.000Z", "author_id": "1171018322344906752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179017208887951362"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.7897, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.4541, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPulgondeSusan", "id": "856874473743671296"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "text": "RT @ElPulgondeSusan: Sobre @MecheAF\n1. Cuando fue candidata por APRA se registra una donaci\u00f3n de Odebrecht al partido.\n2. Luego renuncia a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179016915920019456"], "created_at": "2019-10-01T12:55:12.000Z", "author_id": "1030182534850732032", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179002752191598592"}], "id": "1179016915920019456"}, {"text": "@EstoyMaldita_ Necesitamos un meteorito depresivo y con ideaci\u00f3n suicida...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179016735116218369"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EstoyMaldita_", "id": "154301700"}]}, "created_at": "2019-10-01T12:54:29.000Z", "author_id": "55163475", "in_reply_to_user_id": "154301700", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179013671168757762"}], "id": "1179016735116218369"}, {"text": "@BenignoChirinos @josepimentelali Que mas podemos esperar de esta lacra que el aprismo? Su L\u00edder se suicida para no ser detenido y ahora los pocos que quedan son expulsados del congreso por corruptos, esa es su realidad. Sinverg\u00fcenzas y mantenidos ahora pues ya se les acab\u00f3 su minita de oro.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179016520569106432"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BenignoChirinos", "id": "2979334643"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "josepimentelali", "id": "885418945"}]}, "created_at": "2019-10-01T12:53:38.000Z", "author_id": "1050168200825057280", "in_reply_to_user_id": "2979334643", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178997835259371520"}], "id": "1179016520569106432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179016250036502528"], "created_at": "2019-10-01T12:52:33.000Z", "author_id": "338819575", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}], "id": "1179016250036502528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.593, "type": "Person", "normalized_text": "alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mariadji", "id": "100336545"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "noakeikope", "id": "425964813"}]}, "text": "@mariadji @noakeikope Esa no es la foto del suicida alan", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179016246563676161"], "created_at": "2019-10-01T12:52:32.000Z", "author_id": "4302716657", "in_reply_to_user_id": "100336545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178897547437326336"}], "id": "1179016246563676161"}, {"text": "@Mauriciomulder Los peruanos te repudiamos corrupto!!!\nBlindaste a un juez supremo que negociaba la violaci\u00f3n de una ni\u00f1a de diez a\u00f1os!\n- C\u00f3mplice del robo millonario que hizo toledo.\n- Declaraste h\u00e9roe nacional a un cobarde suicida ex presidente!\nEtc...\nFuera corrupto ladr\u00f3n!!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179016239819165696"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-10-01T12:52:31.000Z", "author_id": "276271166", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179014432925655041"}], "id": "1179016239819165696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/DJzqYexG28", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/DJzqYexG28", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179016156306391040"], "created_at": "2019-10-01T12:52:11.000Z", "author_id": "233243302", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179016156306391040"}, {"text": "@MonicaYaya @JorgeDCG Que mas podemos esperar de esta lacra que el aprismo? Su L\u00edder se suicida para no ser detenido y ahora los pocos que quedan son expulsados del congreso por corruptos, esa es su realidad. Sinverg\u00fcenzas y mantenidos ahora pues ya se les acab\u00f3 su minita de oro.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179016049053851648"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MonicaYaya", "id": "102803486"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "created_at": "2019-10-01T12:51:45.000Z", "author_id": "1050168200825057280", "in_reply_to_user_id": "102803486", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178804915541557248"}], "id": "1179016049053851648"}, {"text": "@danielyovera @ocram Terminar\u00e1s en la historia como cobarde, as\u00ed como tu jefe suicida. @JorgeDCG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179016007869960192"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "danielyovera", "id": "218547714"}, {"start": 14, "end": 20, "username": "ocram", "id": "3369151"}, {"start": 87, "end": 96, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "created_at": "2019-10-01T12:51:35.000Z", "author_id": "969326537421049861", "in_reply_to_user_id": "218547714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178803996305362946"}], "id": "1179016007869960192"}, {"text": "RT @brasildefato: \u201cEstamos vivendo uma terr\u00edvel crise em um capitalismo que lucra com a escassez. Quanto menos barris de petr\u00f3leo existem,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179015739145109504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasildefato", "id": "64257256"}]}, "created_at": "2019-10-01T12:50:31.000Z", "author_id": "342335819", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178994239113498631"}], "id": "1179015739145109504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179015647612866560"], "created_at": "2019-10-01T12:50:10.000Z", "author_id": "289617233", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178976099419791361"}], "id": "1179015647612866560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179015386139955200"], "created_at": "2019-10-01T12:49:07.000Z", "author_id": "285387464", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}], "id": "1179015386139955200"}, {"text": "@borghi_claudio @PatriziaRametta Voi ridete, ma c'\u00e8 la gente che si suicida a causa della truffa euro e dei suoi vincoli. \nCi porterete negli use, la nuova unione sovietica(fu fondata unendo 15 Repubbliche)", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1179015307542876161"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "PatriziaRametta", "id": "479810905"}]}, "created_at": "2019-10-01T12:48:49.000Z", "author_id": "268899621", "in_reply_to_user_id": "337767301", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178958372256792576"}], "id": "1179015307542876161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 64, "probability": 0.7625, "type": "Other", "normalized_text": "Filhos Universal"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/nDOfi0hCV5", "expanded_url": "http://filhosuniversal.org/2019/09/30/a-cada-40-segundos-alguem-se-suicida-no-mundo/", "display_url": "filhosuniversal.org/2019/09/30/a-c\u2026"}]}, "text": "A cada 40 segundos, algu\u00e9m se suicida no mundo \u2013 Filhos Universal https://t.co/nDOfi0hCV5", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179014821100113920"], "created_at": "2019-10-01T12:46:53.000Z", "author_id": "29347386", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179014821100113920"}, {"text": "Dramma alla stazione, donna muore suicida: era malata di cancro\nhttps://t.co/PP0a6QgZ6m https://t.co/YGQEnh4yAy", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1179014743929102336"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/PP0a6QgZ6m", "expanded_url": "https://buff.ly/2nh8okB", "display_url": "buff.ly/2nh8okB"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/YGQEnh4yAy", "expanded_url": "https://twitter.com/occhio_notizie/status/1179014743929102336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YGQEnh4yAy", "media_key": "3_1179014742498795522"}]}, "created_at": "2019-10-01T12:46:34.000Z", "author_id": "2196255720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179014743929102336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.5217, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7912, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.9381, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 144, "end": 154, "probability": 0.8425, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9lio Neg\u00e3o"}]}, "text": "Perguntas sem resposta.  Quem matou Mariele? Por que o Queiroz n\u00e3o dep\u00f5e se sabem que ele est\u00e1 morando em  bairro nobre de S\u00e3o Paulo? Por que o H\u00e9lio Neg\u00e3o n\u00e3o aparece mais?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179014726715658240"], "created_at": "2019-10-01T12:46:30.000Z", "author_id": "165801793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1179014726715658240"}, {"text": "Cyberbullismo, sedicenne si suicida dopo l'outing su Instagram e Snapchat https://t.co/6etOkfEgDO", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1179014700597690369"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/6etOkfEgDO", "expanded_url": "https://www.nonegrindr.it/2019/10/01/outing-snapchat/", "display_url": "nonegrindr.it/2019/10/01/out\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T12:46:24.000Z", "author_id": "544084604", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179014700597690369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179014523048599552"], "created_at": "2019-10-01T12:45:41.000Z", "author_id": "38686830", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178976099419791361"}], "id": "1179014523048599552"}, {"text": "Il pedinamento sfocia in tragedia, si suicida un esperto di sicurezza https://t.co/W1gjGdZ65B", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1179014330295226368"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/W1gjGdZ65B", "expanded_url": "https://www.cdt.ch/economia/svizzera/il-pedinamento-sfocia-in-tragedia-si-suicida-un-esperto-di-sicurezza-YL1827441", "display_url": "cdt.ch/economia/svizz\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T12:44:56.000Z", "author_id": "103060087", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179014330295226368"}, {"text": "@portalR7 Se n\u00e3o matou, pegou a menina, portanto, participou  do crime.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179014232031076352"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "portalR7", "id": "65473559"}]}, "created_at": "2019-10-01T12:44:32.000Z", "author_id": "2424059334", "in_reply_to_user_id": "65473559", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178981280727347200"}], "id": "1179014232031076352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.4927, "type": "Person", "normalized_text": "janot"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.5095, "type": "Person", "normalized_text": "gilmar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "text": "RT @cynaramenezes: ouvi uma piada: \n\njanot n\u00e3o matou gilmar porque na hora ag\u00e1 pensou: \"mas se eu fizer isso quem vai me soltar?\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179013793747263488"], "created_at": "2019-10-01T12:42:48.000Z", "author_id": "139098796", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179011630472028161"}], "id": "1179013793747263488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.4927, "type": "Person", "normalized_text": "janot"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.5095, "type": "Person", "normalized_text": "gilmar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "text": "RT @cynaramenezes: ouvi uma piada: \n\njanot n\u00e3o matou gilmar porque na hora ag\u00e1 pensou: \"mas se eu fizer isso quem vai me soltar?\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179013506693259265"], "created_at": "2019-10-01T12:41:39.000Z", "author_id": "51256164", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179011630472028161"}], "id": "1179013506693259265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.4927, "type": "Person", "normalized_text": "janot"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.5095, "type": "Person", "normalized_text": "gilmar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "text": "RT @cynaramenezes: ouvi uma piada: \n\njanot n\u00e3o matou gilmar porque na hora ag\u00e1 pensou: \"mas se eu fizer isso quem vai me soltar?\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179013413109993472"], "created_at": "2019-10-01T12:41:17.000Z", "author_id": "55811761", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179011630472028161"}], "id": "1179013413109993472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.8135, "type": "Person", "normalized_text": "Flavio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "FSives", "id": "1003344833509982211"}]}, "text": "RT @spitta1969: @FSives Vend\u00e9s antes Flavio. No se ocuparon ni de eso. Y no lanz\u00e1s un producto al mercado sin tener una idea de circuitos d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179013178749018112"], "created_at": "2019-10-01T12:40:21.000Z", "author_id": "556415716", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178991559070625794"}], "id": "1179013178749018112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.4927, "type": "Person", "normalized_text": "janot"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.5095, "type": "Person", "normalized_text": "gilmar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "text": "RT @cynaramenezes: ouvi uma piada: \n\njanot n\u00e3o matou gilmar porque na hora ag\u00e1 pensou: \"mas se eu fizer isso quem vai me soltar?\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179012758165184512"], "created_at": "2019-10-01T12:38:41.000Z", "author_id": "736323343503216641", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179011630472028161"}], "id": "1179012758165184512"}, {"text": "Setembro negro.\nVc se cala para o mundo, mas nunca para si mesmo. Hist\u00f3rias que papai contava - Porque ele se matou ? Ora, porque estava farto de viver, meu filho.Este farto, \u00e9 como se estivesse... https://t.co/OdHlZE9GfJ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179012714519285761"], "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/OdHlZE9GfJ", "expanded_url": "https://www.facebook.com/joaoantonio.fernandes.58/posts/2890462130981671", "display_url": "facebook.com/joaoantonio.fe\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T12:38:30.000Z", "author_id": "105680656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179012714519285761"}, {"text": "RT @Fedelacroz: @mauriciomacri https://t.co/njsR5Dh5uB ya caimos una vez en sus mentiras y cientos d miles d perdieron sus empleos y bajaro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179012446180302848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Fedelacroz", "id": "900013566018936832"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/njsR5Dh5uB", "expanded_url": "https://twitter.com/Fedelacroz/status/1118921737729654784?s=19", "display_url": "twitter.com/Fedelacroz/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T12:37:26.000Z", "author_id": "185391449", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178445727506321408"}], "id": "1179012446180302848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.4927, "type": "Person", "normalized_text": "janot"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.5095, "type": "Person", "normalized_text": "gilmar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "text": "RT @cynaramenezes: ouvi uma piada: \n\njanot n\u00e3o matou gilmar porque na hora ag\u00e1 pensou: \"mas se eu fizer isso quem vai me soltar?\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179012301191614466"], "created_at": "2019-10-01T12:36:52.000Z", "author_id": "898277930962432000", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179011630472028161"}], "id": "1179012301191614466"}, {"text": "A pessoa s\u00f3 vai ver que depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 frescura quando o amigo que te pedia ajuda se suicida enquanto tu falava que era bobagem", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179012299593584641"], "created_at": "2019-10-01T12:36:51.000Z", "author_id": "1379460030", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1179012299593584641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9563, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "platonchacal", "id": "514771207"}]}, "text": "RT @platonchacal: Ning\u00fan pa\u00eds de Europa tiene el instinto suicida que tiene Espa\u00f1a.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179011990708207616"], "created_at": "2019-10-01T12:35:38.000Z", "author_id": "2799822742", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178999458815758336"}], "id": "1179011990708207616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.4927, "type": "Person", "normalized_text": "janot"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.5095, "type": "Person", "normalized_text": "gilmar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "text": "RT @cynaramenezes: ouvi uma piada: \n\njanot n\u00e3o matou gilmar porque na hora ag\u00e1 pensou: \"mas se eu fizer isso quem vai me soltar?\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179011964636483585"], "created_at": "2019-10-01T12:35:32.000Z", "author_id": "323321410", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179011630472028161"}], "id": "1179011964636483585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "faustianovich", "id": "516537621"}]}, "text": "RT @faustianovich: Trato todav\u00eda de digerir que una major como la Warner haya producido un inc\u00f3modo, antip\u00e1tico y sin lugar para alg\u00fan refu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179011957405442049"], "created_at": "2019-10-01T12:35:30.000Z", "author_id": "271045188", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179007777840259072"}], "id": "1179011957405442049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.4927, "type": "Person", "normalized_text": "janot"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.5095, "type": "Person", "normalized_text": "gilmar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "text": "RT @cynaramenezes: ouvi uma piada: \n\njanot n\u00e3o matou gilmar porque na hora ag\u00e1 pensou: \"mas se eu fizer isso quem vai me soltar?\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179011953051742208"], "created_at": "2019-10-01T12:35:29.000Z", "author_id": "8609412", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179011630472028161"}], "id": "1179011953051742208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5563, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lucianolopez27", "id": "3313603574"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "alfredozarate", "id": "66602388"}]}, "text": "RT @lucianolopez27: @alfredozarate No le recomendar\u00eda al Pdte que haga algo as\u00ed. Ser\u00eda suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179011903537987589"], "created_at": "2019-10-01T12:35:17.000Z", "author_id": "977347986", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178522316541698048"}], "id": "1179011903537987589"}, {"text": "vamooo que queda unooooo *se suicida*", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179011764949864448"], "created_at": "2019-10-01T12:34:44.000Z", "author_id": "1644414740", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1179011764949864448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8818, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.5491, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.9194, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.6406, "type": "Organization", "normalized_text": "Kongreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "heferal", "id": "185226572"}]}, "text": "RT @heferal: Peru en el Mundial, Los Mejores Panamericanos de la historia, se suicida Alan, se Cierra el Kongreso, que mas se puede pedir..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179011758549278720"], "created_at": "2019-10-01T12:34:42.000Z", "author_id": "198579667", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179008220037300225"}], "id": "1179011758549278720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.4927, "type": "Person", "normalized_text": "janot"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.5095, "type": "Person", "normalized_text": "gilmar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "text": "RT @cynaramenezes: ouvi uma piada: \n\njanot n\u00e3o matou gilmar porque na hora ag\u00e1 pensou: \"mas se eu fizer isso quem vai me soltar?\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179011748294209536"], "created_at": "2019-10-01T12:34:40.000Z", "author_id": "127123047", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179011630472028161"}], "id": "1179011748294209536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.4927, "type": "Person", "normalized_text": "janot"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.5095, "type": "Person", "normalized_text": "gilmar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "text": "RT @cynaramenezes: ouvi uma piada: \n\njanot n\u00e3o matou gilmar porque na hora ag\u00e1 pensou: \"mas se eu fizer isso quem vai me soltar?\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179011747606405120"], "created_at": "2019-10-01T12:34:40.000Z", "author_id": "20213747", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179011630472028161"}], "id": "1179011747606405120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 118, "probability": 0.8709, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Chavez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ransesperazah", "id": "253648104"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "ransesperazah", "id": "253648104"}, {"start": 150, "end": 164, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}]}, "text": "@ransesperazah @ransesperazah \u00bflos venezolanos est\u00e1n migrando por qu\u00e9?\n\nAnimal entiende esta crisis la creo Hugo Chavez y la fomento hasta este punto @NicolasMaduro ustedes son unos ciegos sin bast\u00f3n caminando en plena noche sin luna de la mano con un suicida hacia una autopista...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179011729784819713"], "created_at": "2019-10-01T12:34:36.000Z", "author_id": "1068830216", "in_reply_to_user_id": "253648104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179006580265758721"}], "id": "1179011729784819713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9459, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "it\u00e1lia"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.5979, "type": "Person", "normalized_text": "saulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mariacahrey", "id": "2826935982"}]}, "text": "RT @mariacahrey: - passione\nclara rainha q se deu bem no final\ntot\u00f3 maior comeback do brasil e da it\u00e1lia\nquem matou saulo?????? https://t.c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179011662688505861"], "created_at": "2019-10-01T12:34:20.000Z", "author_id": "775628703019757568", "public_metrics": {"retweet_count": 713, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "823605431029420037"}], "id": "1179011662688505861"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5577, "type": "Person", "normalized_text": "janot"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.504, "type": "Person", "normalized_text": "gilmar"}]}, "text": "ouvi uma piada: \n\njanot n\u00e3o matou gilmar porque na hora ag\u00e1 pensou: \"mas se eu fizer isso quem vai me soltar?\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179011630472028161"], "created_at": "2019-10-01T12:34:12.000Z", "author_id": "74763991", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 117, "quote_count": 2}, "id": "1179011630472028161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.5303, "type": "Other", "normalized_text": "Marido"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "charlie_cherpor", "id": "968876882484695042"}]}, "text": "RT @charlie_cherpor: TITULAR DE PRENSA PROGRE\nMarido se suicida cort\u00e1ndose la cabeza con una katana.\nSu mujer confunde la cabeza con un bal\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179011580580782085"], "created_at": "2019-10-01T12:34:00.000Z", "author_id": "593165640", "public_metrics": {"retweet_count": 204, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178658307046813701"}], "id": "1179011580580782085"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179011500922609664"], "created_at": "2019-10-01T12:33:41.000Z", "author_id": "1481262241", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}], "id": "1179011500922609664"}, {"text": "\u201cEstamos vivendo uma terr\u00edvel crise em um capitalismo que lucra com a escassez. Pois quanto menos barris de petr\u00f3leo existem, mais caros s\u00e3o. Quanto... https://t.co/7armJ1Fu5b", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179011250371678209"], "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/7armJ1Fu5b", "expanded_url": "https://www.brasildefato.com.br/2019/10/01/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "brasildefato.com.br/2019/10/01/cap\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T12:32:41.000Z", "author_id": "344194180", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179011250371678209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9563, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "platonchacal", "id": "514771207"}]}, "text": "RT @platonchacal: Ning\u00fan pa\u00eds de Europa tiene el instinto suicida que tiene Espa\u00f1a.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179011120062967808"], "created_at": "2019-10-01T12:32:10.000Z", "author_id": "1693478581", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178999458815758336"}], "id": "1179011120062967808"}, {"text": "@andretrig O todo \u00e9 mais que a soma das partes. Esses indiv\u00edduos est\u00e3o amalgamados por um sistema econ\u00f4mico predat\u00f3rio, cego e suicida, tamb\u00e9m conhecido como capitalismo selvagem", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179011086617628673"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "created_at": "2019-10-01T12:32:02.000Z", "author_id": "242098652", "in_reply_to_user_id": "42593930", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178992436930109446"}], "id": "1179011086617628673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "faustianovich", "id": "516537621"}]}, "text": "RT @faustianovich: Trato todav\u00eda de digerir que una major como la Warner haya producido un inc\u00f3modo, antip\u00e1tico y sin lugar para alg\u00fan refu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179010917717221377"], "created_at": "2019-10-01T12:31:22.000Z", "author_id": "251146314", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179007777840259072"}], "id": "1179010917717221377"}, {"text": "@catlatorre una ragazza a 16 ha cambiato sesso? si \u00e8 fatta mettere il cazzo donato da un nero suicida? fatevi curare. lo dico con il cuore. https://t.co/JZGUZ97zhy", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1179010828395266049"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "catlatorre", "id": "276698656"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/JZGUZ97zhy", "expanded_url": "https://twitter.com/Diosa14954728/status/1179010828395266049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JZGUZ97zhy", "media_key": "16_1179010818844893185"}]}, "created_at": "2019-10-01T12:31:01.000Z", "author_id": "1167415447505051648", "in_reply_to_user_id": "276698656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179008161182814209"}], "id": "1179010828395266049"}, {"text": "RT @brasildefato: \u201cEstamos vivendo uma terr\u00edvel crise em um capitalismo que lucra com a escassez. Quanto menos barris de petr\u00f3leo existem,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179010813673246720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasildefato", "id": "64257256"}]}, "created_at": "2019-10-01T12:30:57.000Z", "author_id": "77737292", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178994239113498631"}], "id": "1179010813673246720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179010581048770560"], "created_at": "2019-10-01T12:30:02.000Z", "author_id": "231300148", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178976099419791361"}], "id": "1179010581048770560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "faustianovich", "id": "516537621"}]}, "text": "RT @faustianovich: Trato todav\u00eda de digerir que una major como la Warner haya producido un inc\u00f3modo, antip\u00e1tico y sin lugar para alg\u00fan refu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179010498332889088"], "created_at": "2019-10-01T12:29:42.000Z", "author_id": "293814789", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179007777840259072"}], "id": "1179010498332889088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 96, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "eeuu"}, {"start": 293, "end": 296, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "eeuu"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}], "urls": [{"start": 298, "end": 321, "url": "https://t.co/RsL1rwzShe", "expanded_url": "https://twitter.com/aponwaog/status/1179010455131557889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RsL1rwzShe", "media_key": "16_1179010438081777666"}]}, "text": "@CMonteroOficial Y cuando han tenido un d\u00eda soleado\n\nPresidentes ladrones pr\u00f3fugos presos en eeuu\nOtros huyendo de la ley\nEl cobarde que se suicida\nEste quien lo eligio?\nY para demostrar su excelente democracia una se autoproclama pero no es oficial por no hacerlo en plaza p\u00fablica como manda eeuu https://t.co/RsL1rwzShe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179010455131557889"], "created_at": "2019-10-01T12:29:32.000Z", "author_id": "801824112251465728", "in_reply_to_user_id": "119758810", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178859092812673024"}], "id": "1179010455131557889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179010440308957184"], "created_at": "2019-10-01T12:29:28.000Z", "author_id": "238319892", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178976099419791361"}], "id": "1179010440308957184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/NWANOkFIMK", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-expareja-gran-canaria.html", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}]}, "text": "Un hombre mata a su expareja en Gran Canaria y se suicida https://t.co/NWANOkFIMK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179010385283878913"], "created_at": "2019-10-01T12:29:15.000Z", "author_id": "204711574", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179010385283878913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.4487, "type": "Other", "normalized_text": "CUCHILLO"}]}, "text": "llego y la agarro justo azumi rompiendo todo el mango del CUCHILLO,yo solo quer\u00eda una perrita com\u00fan y corriente no una perrita suicida ahre", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179010280321359873"], "created_at": "2019-10-01T12:28:50.000Z", "author_id": "990830701619576832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1179010280321359873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 111, "probability": 0.4207, "type": "Person", "normalized_text": "tristeturnoraro"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 112, "tag": "tristeturnoraro"}]}, "text": "Mejor rola no pudieron haber puesto para una misi\u00f3n suicida que tengo ahorita en el trabajo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #tristeturnoraro", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179010235312136192"], "created_at": "2019-10-01T12:28:39.000Z", "author_id": "112914880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179010235312136192"}, {"text": "@AsktoMandrake Ahora el sebin buscar\u00e1 y encarcelar\u00e1 al suicida por sabotaje.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179010217054486528"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AsktoMandrake", "id": "116222187"}]}, "created_at": "2019-10-01T12:28:35.000Z", "author_id": "1005390601", "in_reply_to_user_id": "116222187", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178790820494921728"}], "id": "1179010217054486528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179010174100496384"], "created_at": "2019-10-01T12:28:25.000Z", "author_id": "468885249", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178976099419791361"}], "id": "1179010174100496384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.7628, "type": "Other", "normalized_text": "MissBagua"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/f5odE6bcVI", "expanded_url": "https://twitter.com/jaguar_sd/status/1179009983373029376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f5odE6bcVI", "media_key": "3_1179009975152234497"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 30, "tag": "MissBagua"}]}, "text": "@diariocorreo Pobre #MissBagua \nLa creaci\u00f3n del loco suicida https://t.co/f5odE6bcVI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179009983373029376"], "created_at": "2019-10-01T12:27:39.000Z", "author_id": "435891898", "in_reply_to_user_id": "85840608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179009365195595776"}], "id": "1179009983373029376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5438, "type": "Other", "normalized_text": "Mechita Mechita"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.4115, "type": "Place", "normalized_text": "Baguaza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}, {"start": 40, "end": 48, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 124, "tag": "Baguaza"}]}, "text": "RT @claudiacisneros: Ay Mechita Mechita @MecheAF, lo que lograste esquivar por tu responsabilidad en la masacre del #Baguaza y gracias a tu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179009734424350721"], "created_at": "2019-10-01T12:26:40.000Z", "author_id": "102537203", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178842710104522752"}], "id": "1179009734424350721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.7256, "type": "Person", "normalized_text": "Celia Villalobos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Danidramon_97", "id": "633238168"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 108, "tag": "ApartirDeHoy"}]}, "text": "RT @Danidramon_97: Celia Villalobos, sobre los vegetarianos: \"Cada uno se suicida como quiere\" #ApartirDeHoy. \n\nVerg\u00fcenza que siga esta per\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179009516177940481"], "created_at": "2019-10-01T12:25:48.000Z", "author_id": "450884225", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178987529741176833"}], "id": "1179009516177940481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 114, "probability": 0.9933, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "infobaeamerica", "id": "7827962"}]}, "text": "RT @InfobaeAmerica: \ud83d\udd34 \ud835\uddd4\ud835\udddb\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\uddd4 | Ataque terrorista suicida con un coche bomba en una base utilizada por Estados Unidos en Somalia https://t.co\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179009396841562113"], "created_at": "2019-10-01T12:25:19.000Z", "author_id": "472077233", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178608634277838848"}], "id": "1179009396841562113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.4115, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "danielyovera", "id": "218547714"}, {"start": 14, "end": 20, "username": "ocram", "id": "3369151"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 78, "tag": "AG"}]}, "text": "@danielyovera @ocram Solo deseo, ser el perro faldero del suicida corrupto.#AG.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179009374527856641"], "created_at": "2019-10-01T12:25:14.000Z", "author_id": "1099453840313720832", "in_reply_to_user_id": "218547714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178845022361391104"}], "id": "1179009374527856641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "faustianovich", "id": "516537621"}]}, "text": "RT @faustianovich: Trato todav\u00eda de digerir que una major como la Warner haya producido un inc\u00f3modo, antip\u00e1tico y sin lugar para alg\u00fan refu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179009348548403202"], "created_at": "2019-10-01T12:25:08.000Z", "author_id": "1225709676", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179007777840259072"}], "id": "1179009348548403202"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "faustianovich", "id": "516537621"}]}, "text": "RT @faustianovich: Trato todav\u00eda de digerir que una major como la Warner haya producido un inc\u00f3modo, antip\u00e1tico y sin lugar para alg\u00fan refu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179009268080693249"], "created_at": "2019-10-01T12:24:49.000Z", "author_id": "3888741", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179007777840259072"}], "id": "1179009268080693249"}, {"text": "@doluccia16 Giusta osservazione. Ce lo chiediamo in tanti da agosto. E sinceramente non si trova una risposta. Tanto Melo l'interessato. Ha chiarito   l'azione suicida fatta", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1179009247964782592"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "doluccia16", "id": "490139250"}]}, "created_at": "2019-10-01T12:24:44.000Z", "author_id": "910831301304967169", "in_reply_to_user_id": "490139250", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178969716485955584"}], "id": "1179009247964782592"}, {"text": "RT @girafavoadora1: N\u00e3o, isso n\u00e3o \u00e9 apelo de um suic\u00edda, isso \u00e9 relacionamento abusivo https://t.co/oWoFHvMHyF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179009203828121601"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "girafavoadora1", "id": "82479107"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/oWoFHvMHyF", "expanded_url": "https://t.co/oWoFHvMHyF", "display_url": "t.co/oWoFHvMHyF"}]}, "created_at": "2019-10-01T12:24:33.000Z", "author_id": "75825420", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178758082396135426"}], "id": "1179009203828121601"}, {"text": "Esta pessoa j\u00e1 se matou umas 15x mentalmente esta manh\u00e3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179009103181619201"], "created_at": "2019-10-01T12:24:09.000Z", "author_id": "1099287263454859264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179009103181619201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "faustianovich", "id": "516537621"}]}, "text": "RT @faustianovich: Trato todav\u00eda de digerir que una major como la Warner haya producido un inc\u00f3modo, antip\u00e1tico y sin lugar para alg\u00fan refu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179008812008775681"], "created_at": "2019-10-01T12:23:00.000Z", "author_id": "177152378", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179007777840259072"}], "id": "1179008812008775681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5438, "type": "Other", "normalized_text": "Mechita Mechita"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.4115, "type": "Place", "normalized_text": "Baguaza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}, {"start": 40, "end": 48, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 124, "tag": "Baguaza"}]}, "text": "RT @claudiacisneros: Ay Mechita Mechita @MecheAF, lo que lograste esquivar por tu responsabilidad en la masacre del #Baguaza y gracias a tu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179008758254571524"], "created_at": "2019-10-01T12:22:47.000Z", "author_id": "1099453840313720832", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178842710104522752"}], "id": "1179008758254571524"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.9904, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "text": "Voc\u00eas deveriam se ater aos corruptos!!!  E n\u00e3o ao Lula que matou a fome de milh\u00f5es de brasileiros...\n\nA burguesia fede!!! Voc\u00eas n\u00e3o aceitaram um nordestino na presid\u00eancia...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179008581871505414"], "created_at": "2019-10-01T12:22:05.000Z", "author_id": "188032937", "in_reply_to_user_id": "188032937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179008580445462529"}], "id": "1179008581871505414"}, {"text": "RT @brasildefato: \u201cEstamos vivendo uma terr\u00edvel crise em um capitalismo que lucra com a escassez. Quanto menos barris de petr\u00f3leo existem,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179008547713146880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasildefato", "id": "64257256"}]}, "created_at": "2019-10-01T12:21:57.000Z", "author_id": "71612964", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178994239113498631"}], "id": "1179008547713146880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179008506248286208"], "created_at": "2019-10-01T12:21:47.000Z", "author_id": "2612158956", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178976099419791361"}], "id": "1179008506248286208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.7419, "type": "Other", "normalized_text": "MissBagua"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "Alexandralegria", "id": "1460365125752430604"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/KJJX8GJ68F", "expanded_url": "https://twitter.com/jaguar_sd/status/1179008443480526848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KJJX8GJ68F", "media_key": "3_1179008433841934337"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 40, "tag": "MissBagua"}]}, "text": "@RPPNoticias @alexandralegria #MissBagua la engre\u00edda del loco suicida \ud83d\ude0f https://t.co/KJJX8GJ68F", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179008443480526848"], "created_at": "2019-10-01T12:21:32.000Z", "author_id": "435891898", "in_reply_to_user_id": "9075022", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179000943976861696"}], "id": "1179008443480526848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8484, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 11, "end": 17, "probability": 0.5739, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.8164, "type": "Organization", "normalized_text": "Kongreso"}]}, "text": "Peru en el Mundial, Los Mejores Panamericanos de la historia, se suicida Alan, se Cierra el Kongreso, que mas se puede pedir... Vecerril en cana", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179008220037300225"], "created_at": "2019-10-01T12:20:39.000Z", "author_id": "185226572", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1179008220037300225"}, {"text": "RT @Clara50290333: \u201cEstamos vivendo uma terr\u00edvel crise em um capitalismo que lucra com a escassez. Pois quanto menos barris de petr\u00f3leo exi\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179008130472189952"], "created_at": "2019-10-01T12:20:17.000Z", "author_id": "47578710", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179000039236149248"}], "id": "1179008130472189952"}, {"text": "@allanzico @silviolino_ toxoplasma gondii - esse parasita nos ratos d\u00e1 a eles um instinto suicida. =)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179008046699294720"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "allanzico", "id": "87929750"}]}, "created_at": "2019-10-01T12:19:57.000Z", "author_id": "140121181", "in_reply_to_user_id": "87929750", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178850846328705025"}], "id": "1179008046699294720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "faustianovich", "id": "516537621"}]}, "text": "RT @faustianovich: Trato todav\u00eda de digerir que una major como la Warner haya producido un inc\u00f3modo, antip\u00e1tico y sin lugar para alg\u00fan refu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179007917955178496"], "created_at": "2019-10-01T12:19:27.000Z", "author_id": "269306624", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179007777840259072"}], "id": "1179007917955178496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179007882253291521"], "created_at": "2019-10-01T12:19:18.000Z", "author_id": "42755764", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178976099419791361"}], "id": "1179007882253291521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.8262, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Pela mil\u00e9sima vez vou tentar assistir esquadr\u00e3o suicida todo kkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179007817392496640"], "created_at": "2019-10-01T12:19:03.000Z", "author_id": "1106488659442843649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179007817392496640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.909, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.8017, "type": "Other", "normalized_text": "Goma2"}, {"start": 170, "end": 174, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "JOKER"}, {"start": 205, "end": 221, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "Curtis Harrington"}, {"start": 254, "end": 259, "probability": 0.3741, "type": "Person", "normalized_text": "MANIAC"}]}, "text": "Trato todav\u00eda de digerir que una major como la Warner haya producido un inc\u00f3modo, antip\u00e1tico y sin lugar para alg\u00fan refugio artefacto relleno de Goma2 como es la suicida JOKER. De la sordidez decadente de Curtis Harrington a la mugre existencial gore de MANIAC. Ol\u00e9 sus cojones.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179007777840259072"], "created_at": "2019-10-01T12:18:53.000Z", "author_id": "516537621", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 80, "quote_count": 3}, "id": "1179007777840259072"}, {"text": "RT @Pacoavilarivas: Ya tenemos visibles las consecuencias del cambio clim\u00e1tico anunciado hace d\u00e9cadas. A pesar del ignorante y suicida nega\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179006875389566976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Pacoavilarivas", "id": "546690754"}]}, "created_at": "2019-10-01T12:15:18.000Z", "author_id": "91327007", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179000311953973251"}], "id": "1179006875389566976"}, {"text": "Minha \nSina \nGana suicida \nMorte \nDivina \nDoce tangerina", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179006570505609217"], "created_at": "2019-10-01T12:14:05.000Z", "author_id": "1104481616737505280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1179006570505609217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 100, "probability": 0.909, "type": "Place", "normalized_text": "Las Palmas"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.9398, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Tenma_888", "id": "875863190827139073"}]}, "text": "RT @Tenma_888: Mata a su expareja a pu\u00f1aladas en su lugar de trabajo y luego se suicida en Las Palmas de Gran Canaria https://t.co/835EWc8W\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179006521235128321"], "created_at": "2019-10-01T12:13:54.000Z", "author_id": "3244005040", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178913382298243072"}], "id": "1179006521235128321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.5072, "type": "Other", "normalized_text": "GranPr\u00f3cer"}], "mentions": [{"start": 243, "end": 256, "username": "PabloHiriart", "id": "130995068"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/JCif2wXYER", "expanded_url": "https://elfinanciero.com.mx/opinion/pablo-hiriart/la-violencia-tiene-permiso", "display_url": "elfinanciero.com.mx/opinion/pablo-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "GranPr\u00f3cer"}]}, "text": "Nuestro querido #GranPr\u00f3cer impulsado por sus acentuados miedos a enfrentar a quienes se organizan para exigir con violencia privilegios,decide premiar la violencia contra el Estado y reconocerla como heroica,desde su propio Gbrno. \u00a1Suicida!: @PabloHiriart https://t.co/JCif2wXYER", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179006509423955968"], "created_at": "2019-10-01T12:13:51.000Z", "author_id": "2165669738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179006509423955968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.7897, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.4541, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPulgondeSusan", "id": "856874473743671296"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "text": "RT @ElPulgondeSusan: Sobre @MecheAF\n1. Cuando fue candidata por APRA se registra una donaci\u00f3n de Odebrecht al partido.\n2. Luego renuncia a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179006478172246017"], "created_at": "2019-10-01T12:13:43.000Z", "author_id": "2415545364", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179002752191598592"}], "id": "1179006478172246017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5068, "type": "Other", "normalized_text": "Majul"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "text": "@eldestapeweb Sino Majul se suicida \ud83e\udd23\ud83d\ude02", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179006464146452481"], "created_at": "2019-10-01T12:13:40.000Z", "author_id": "208767820", "in_reply_to_user_id": "2792557771", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179005665538400256"}], "id": "1179006464146452481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.6214, "type": "Person", "normalized_text": "JDC"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9553, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9069, "type": "Person", "normalized_text": "Sip\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "danielyovera", "id": "218547714"}]}, "text": "RT @jostipi: @danielyovera pero hace rato que JDC, su l\u00edder suicida, Mulder, Sip\u00e1n y etc etc YA Est\u00e1n en la HISTORIA NEGRA, NEFASTA de la p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179006163356180480"], "created_at": "2019-10-01T12:12:28.000Z", "author_id": "838113931", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178816267723165698"}], "id": "1179006163356180480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.6611, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 165, "end": 173, "probability": 0.5672, "type": "Other", "normalized_text": "Dentes de"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ramysnow", "id": "50828157"}]}, "text": "@ramysnow Tipo, pra mim o Esquadr\u00e3o Suicida sempre foi os piores tendo que fazer \"algo de bom\", mas nada mais que isso. Sei l\u00e1, estou divagando. \u00c9 tipo querer que o Dentes de Sabre, quase um assassino serial, vire mocinho e t\u00e1 tudo bem, t\u00e1 tudo certo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179005823755980800"], "created_at": "2019-10-01T12:11:07.000Z", "author_id": "450105690", "in_reply_to_user_id": "50828157", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179004827990462465"}], "id": "1179005823755980800"}, {"text": "RT @brasildefato: \u201cEstamos vivendo uma terr\u00edvel crise em um capitalismo que lucra com a escassez. Quanto menos barris de petr\u00f3leo existem,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179005778788790273"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasildefato", "id": "64257256"}]}, "created_at": "2019-10-01T12:10:57.000Z", "author_id": "419567996", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178994239113498631"}], "id": "1179005778788790273"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179005724350767105"], "created_at": "2019-10-01T12:10:44.000Z", "author_id": "3028765680", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178234079843631104"}], "id": "1179005724350767105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Slade Wilson"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.6475, "type": "Other", "normalized_text": "Arrow"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5667, "type": "Organization", "normalized_text": "Gotham"}]}, "text": "@toldbizzle Kkkkkk grito Slade Wilson em esquadr\u00e3o suicida, Arrow (j\u00e1 voltou umas 100x), titans tamb\u00e9m n\u00e9? Gotham n\u00e3o sei se tem ele kkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179005665777463297"], "created_at": "2019-10-01T12:10:30.000Z", "author_id": "614758918", "in_reply_to_user_id": "1054588903196450816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178996199048790016"}], "id": "1179005665777463297"}, {"text": "RT @Clara50290333: \u201cEstamos vivendo uma terr\u00edvel crise em um capitalismo que lucra com a escassez. Pois quanto menos barris de petr\u00f3leo exi\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179005626258792448"], "created_at": "2019-10-01T12:10:20.000Z", "author_id": "985864336571883521", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179000039236149248"}], "id": "1179005626258792448"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "1114337972525195264", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 520, "tweet_count": 85815, "listed_count": 0}, "location": "Maracana\u00fa, Brasil", "username": "jaianegilbert", "name": "jaiane gilbert"}, {"verified": false, "id": "3687722836", "public_metrics": {"followers_count": 38655, "following_count": 3682, "tweet_count": 192349, "listed_count": 57}, "location": "Brasil", "username": "viicioreality", "name": "VOTEM 13 \u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1176199603617746945", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 579, "tweet_count": 23289, "listed_count": 1}, "username": "opsdanx", "name": "nana\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"verified": false, "id": "1104841908", "public_metrics": {"followers_count": 2347, "following_count": 526, "tweet_count": 23667, "listed_count": 10}, "location": "Titograd ", "username": "marivukcevic", "name": "pa\u015ba_milet"}, {"verified": false, "id": "2777300629", "public_metrics": {"followers_count": 7870, "following_count": 6183, "tweet_count": 141706, "listed_count": 10}, "username": "PatrickReality", "name": "Patrick Reality\u26bd"}, {"verified": false, "id": "937789189839605760", "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 2959, "tweet_count": 67218, "listed_count": 0}, "username": "StellaR4545", "name": "Stella"}, {"verified": false, "id": "982655244512432128", "public_metrics": {"followers_count": 2530, "following_count": 2549, "tweet_count": 25613, "listed_count": 3}, "location": "ARGENTINA", "username": "MariaGoettig", "name": "Mar\u00eda Goettig"}, {"verified": false, "id": "2480480476", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 1357, "tweet_count": 87941, "listed_count": 1}, "username": "maahbia_", "name": "Mayla \u2696\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1096847683455721473", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 320, "tweet_count": 28521, "listed_count": 1}, "username": "letxcita", "name": "let\u00edcia"}, {"verified": false, "id": "888362427934535681", "public_metrics": {"followers_count": 3440, "following_count": 262, "tweet_count": 1246, "listed_count": 16}, "username": "RethinkDepES", "name": "Rethink Depression Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "id": "1266895598", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 135, "tweet_count": 122, "listed_count": 0}, "username": "vimeto553", "name": "Victoria"}, {"verified": false, "id": "998196625", "public_metrics": {"followers_count": 6201, "following_count": 2854, "tweet_count": 228139, "listed_count": 9}, "location": "Brasil", "username": "gabituitx", "name": "gabi. 13"}, {"verified": false, "id": "928784028517502976", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 390, "tweet_count": 6239, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "raryna_santos", "name": "Sad Bitch \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "955414679211462656", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 573, "tweet_count": 8426, "listed_count": 0}, "location": "\ud83d\udc26\ud83c\udf7c\ud83d\udd75\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfb1\ud83d\udc1d", "username": "ohritah", "name": "Rita"}, {"verified": false, "id": "991878068380762112", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 393, "tweet_count": 7102, "listed_count": 0}, "username": "Franlerro_", "name": "\ua730\u0280\u1d00\u0274\u1d04\u1d07\ua731\u1d04\u1d00"}, {"verified": false, "id": "911413420536320000", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 277, "tweet_count": 10790, "listed_count": 0}, "location": "Rosario Central", "username": "JuliSalguero03", "name": "\ud835\udd27\ud835\udd32\ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd22\ud835\udd31\ud835\udd1e"}, {"verified": false, "id": "433948126", "public_metrics": {"followers_count": 2989, "following_count": 3169, "tweet_count": 21318, "listed_count": 47}, "location": "Roma", "username": "Scrittomisto", "name": "Affaritaliani.it Cronaca di Roma"}, {"verified": false, "id": "257117136", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 2538, "tweet_count": 13000, "listed_count": 21}, "location": "Girona, Rep\u00fablica Catalana", "username": "alexcordonvila", "name": "Alex Cordon"}, {"verified": false, "id": "2363031587", "public_metrics": {"followers_count": 45443, "following_count": 1862, "tweet_count": 41580, "listed_count": 215}, "location": ".cat", "username": "Viquipedia", "name": "Viquip\u00e8dia"}, {"verified": true, "id": "35525950", "public_metrics": {"followers_count": 70976, "following_count": 521, "tweet_count": 323726, "listed_count": 884}, "location": "Milano, Italy", "username": "Affaritaliani", "name": "Affaritaliani.it"}, {"verified": true, "id": "252530210", "public_metrics": {"followers_count": 34170, "following_count": 896, "tweet_count": 55644, "listed_count": 267}, "location": "Antena 3", "username": "seestrena", "name": "Se Estrena"}, {"verified": false, "id": "1114638440962895872", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 367, "tweet_count": 37569, "listed_count": 0}, "username": "b_ezerra", "name": "gi"}, {"verified": false, "id": "822480229193154562", "public_metrics": {"followers_count": 3402, "following_count": 547, "tweet_count": 137993, "listed_count": 17}, "username": "Amos8125", "name": "Amos"}, {"verified": false, "id": "1345388172", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "location": "PERU", "username": "TEJHILTON", "name": "TEJHILTON"}, {"verified": false, "id": "32136515", "public_metrics": {"followers_count": 36517, "following_count": 3885, "tweet_count": 187937, "listed_count": 79}, "location": "Peru I USA", "username": "ugluis", "name": "ugluis"}, {"verified": false, "id": "524367980", "public_metrics": {"followers_count": 8820, "following_count": 6559, "tweet_count": 81779, "listed_count": 18}, "location": "JJK1.", "username": "ggukpersona", "name": "luana"}, {"verified": false, "id": "19350237", "public_metrics": {"followers_count": 5016, "following_count": 3549, "tweet_count": 803617, "listed_count": 148}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa - Para\u00edba PB", "username": "robsongfreire", "name": "Robson Freire"}, {"verified": false, "id": "328146680", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 821, "tweet_count": 20858, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo,Brazil", "username": "jeanjacksonsp", "name": "Jean Tricolor"}, {"verified": false, "id": "822102596617904128", "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 89, "tweet_count": 9851, "listed_count": 0}, "username": "rafa_sjc1930", "name": "Rafael Albuquerque"}, {"verified": false, "id": "316164893", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 950, "tweet_count": 84860, "listed_count": 5}, "location": "Zulia, Venezuela", "username": "Ncr_51", "name": "Nelson Carrasquero"}, {"verified": false, "id": "88179564", "public_metrics": {"followers_count": 24492, "following_count": 960, "tweet_count": 75352, "listed_count": 68}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "arturocazal", "name": "Arturo Cazal"}, {"verified": false, "id": "842447700968783873", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 1419, "tweet_count": 11430, "listed_count": 1}, "location": "Melide, Espa\u00f1a", "username": "Danielbv87", "name": "Daniel"}, {"verified": true, "id": "19923515", "public_metrics": {"followers_count": 2262711, "following_count": 14654, "tweet_count": 565213, "listed_count": 19199}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "abc_es", "name": "ABC.es"}, {"verified": false, "id": "478994624", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 626, "tweet_count": 60835, "listed_count": 8}, "username": "saykonly", "name": "\ud83c\udf42prukogi\ud80c\udd8f \ud83c\udf42"}, {"verified": false, "id": "621558462", "public_metrics": {"followers_count": 1841, "following_count": 1455, "tweet_count": 399407, "listed_count": 37}, "location": "Argentina, Buenos Aires", "username": "Natalyalulu", "name": "Natalia"}, {"verified": false, "id": "201983779", "public_metrics": {"followers_count": 239439, "following_count": 239243, "tweet_count": 462621, "listed_count": 424}, "location": "United States", "username": "CubaSinFrontera", "name": "Cuba Sin Fronteras"}, {"verified": true, "id": "70971449", "public_metrics": {"followers_count": 712649, "following_count": 224, "tweet_count": 310024, "listed_count": 2563}, "location": "Roma", "username": "_DAGOSPIA_", "name": "Dagospia"}, {"verified": false, "id": "1066604667549954048", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 8, "tweet_count": 42896, "listed_count": 2}, "username": "everyexplosions", "name": "EveryExplosions"}, {"verified": false, "id": "149234407", "public_metrics": {"followers_count": 28640, "following_count": 476, "tweet_count": 100620, "listed_count": 103}, "location": "Cuenca - Ecuador", "username": "radioactiva_ec", "name": "Radioactiva Ecuador"}, {"verified": false, "id": "2391595987", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 1343, "tweet_count": 155067, "listed_count": 13}, "location": "Un pa\u00eds de imb\u00e9ciles", "username": "RaudigerHund", "name": "Da\u00f1o Colateral"}, {"verified": false, "id": "15846125", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 2296, "tweet_count": 20819, "listed_count": 0}, "location": "Salvador", "username": "nandocruz", "name": "a esquerda derrotista 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "146538675", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 943, "tweet_count": 34143, "listed_count": 9}, "location": "Minas Gerais", "username": "profvaldeco", "name": "\u00c9 o tipo da coisa que \u00e9 o tal neg\u00f3cio..."}, {"verified": true, "id": "18938394", "public_metrics": {"followers_count": 1857148, "following_count": 1252, "tweet_count": 176514, "listed_count": 2752}, "location": "Brasil", "username": "CatracaLivre", "name": "Catraca Livre"}, {"verified": false, "id": "2945203775", "public_metrics": {"followers_count": 2173, "following_count": 724, "tweet_count": 92026, "listed_count": 0}, "location": "011 ZN/ 048\ud83d\udd1d", "username": "danilodan09", "name": "Dan \u270b\ud83c\udffd\ud83d\ude1d\ud83e\udd1a\ud83c\udffd"}, {"verified": true, "id": "17715048", "public_metrics": {"followers_count": 8979159, "following_count": 26, "tweet_count": 360221, "listed_count": 17935}, "location": "Brazil", "username": "VEJA", "name": "VEJA"}, {"verified": false, "id": "2182647092", "public_metrics": {"followers_count": 2151, "following_count": 2157, "tweet_count": 207282, "listed_count": 26}, "username": "Luciano91961", "name": "Lu Guill\u00e9n \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c \ud83d\udd3b"}, {"verified": false, "id": "1076292872448692224", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 311, "tweet_count": 6468, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "jhenizynhaa", "name": "J H E N I F F E R"}, {"verified": false, "id": "725103625391988736", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 166, "tweet_count": 7907, "listed_count": 0}, "username": "rcchiaraa", "name": "abulel\u00e9 das ideia"}, {"verified": false, "id": "724205510497591296", "public_metrics": {"followers_count": 2273, "following_count": 1633, "tweet_count": 75993, "listed_count": 15}, "location": "M\u00e1s o menos, mitad del monte", "username": "Yatengounaedad", "name": "H\u00e9ctor H. L\u00f3pez \u270d\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "845570925634424833", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "1088284756494766080", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 88, "tweet_count": 746, "listed_count": 0}, "username": "NelsonLora20", "name": "Nelson Lora"}, {"verified": false, "id": "1601439343", "public_metrics": {"followers_count": 8221, "following_count": 727, "tweet_count": 10069, "listed_count": 21}, "username": "BarreraMerlin", "name": "Merlin Barrera"}, {"verified": false, "id": "1705028888", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 76, "tweet_count": 48120, "listed_count": 1}, "location": "Honduras", "username": "kdcm2511", "name": "kthln"}, {"verified": false, "id": "51778399", "public_metrics": {"followers_count": 47587, "following_count": 4701, "tweet_count": 82103, "listed_count": 59}, "location": "Unidad de Cuidados Intensivos", "username": "DrDark_Angel", "name": "Dr Hugo Strange M. D."}, {"verified": false, "id": "292363428", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 376, "tweet_count": 156, "listed_count": 0}, "username": "alvarogarcia89", "name": "Alvaro Garcia"}, {"verified": false, "id": "713805575411380224", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 255, "tweet_count": 9961, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Spain", "username": "Harry_1900", "name": "J. Harry"}, {"verified": false, "id": "197467950", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 367, "tweet_count": 2462, "listed_count": 0}, "location": "Lima", "username": "sophya11", "name": "Jossy De la Cruz"}, {"verified": false, "id": "111815940", "public_metrics": {"followers_count": 405682, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "username": "JorgeDCG", "name": "Jorge del Castillo"}, {"verified": false, "id": "613109888", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 325, "tweet_count": 84237, "listed_count": 4}, "location": "Posadas - Misiones ", "username": "MatiLopzz", "name": "Mati"}, {"verified": false, "id": "2949531719", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 2076, "tweet_count": 1479, "listed_count": 0}, "username": "Adrianasan30", "name": "Adriana Sanchez"}, {"verified": false, "id": "702230661814423552", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 349, "tweet_count": 6174, "listed_count": 2}, "username": "bela_trizz", "name": "Out Of bela\u2019s System!!!!!! \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "780247484", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 159, "tweet_count": 514, "listed_count": 0}, "username": "azuzu68", "name": "Rubenmtz"}, {"verified": false, "id": "422376961", "public_metrics": {"followers_count": 3223, "following_count": 4047, "tweet_count": 116448, "listed_count": 21}, "location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez Chiapas \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "CESAR1970Tuxtla", "name": "Servicio T\u00e9cnico Automotriz C.A.P.P."}, {"verified": false, "id": "737476346893373441", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 268, "tweet_count": 795, "listed_count": 0}, "location": "she/her", "username": "necronomiclau", "name": "claudia"}, {"verified": false, "id": "133780193", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 4669, "tweet_count": 140494, "listed_count": 40}, "username": "rasavi_75", "name": "rasavi"}, {"verified": false, "id": "1118442124297539584", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 4, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}, "location": "Gij\u00f3n, Spain", "username": "JoseAnt83016662", "name": "Jose Antonio"}, {"verified": false, "id": "1105883841032536069", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 280, "tweet_count": 1947, "listed_count": 0}, "location": "Jurunas, Bel\u00e9m", "username": "rcReal9312", "name": "lyndinha sempre"}, {"verified": false, "id": "306344165", "public_metrics": {"followers_count": 2498, "following_count": 723, "tweet_count": 58456, "listed_count": 2}, "username": "sashamiraanda", "name": "xbb"}, {"verified": false, "id": "1661648348", "public_metrics": {"followers_count": 1803, "following_count": 1281, "tweet_count": 210996, "listed_count": 19}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Perobensee", "name": "\u2708\ufe0f Pero Piloto - Bras\u00edlia \ud83c\udfd9\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "52349819", "public_metrics": {"followers_count": 4045, "following_count": 720, "tweet_count": 62661, "listed_count": 50}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "Marcellus_V", "name": "Marcellus Vin\u00edcius"}, {"verified": false, "id": "1040661835672965120", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 693, "tweet_count": 13029, "listed_count": 0}, "location": "#Buscamesimencuentrastempotro", "username": "22pepepotamo22", "name": "SE-MENT\u00c1L"}, {"verified": false, "id": "72867342", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 848, "tweet_count": 210910, "listed_count": 32}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "username": "delta2kbr", "name": "Delta"}, {"verified": false, "id": "1117420687449260038", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 18, "tweet_count": 22153, "listed_count": 6}, "location": "thank you technoblade", "username": "st_zainin", "name": "little one"}, {"verified": false, "id": "2794886449", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 266, "tweet_count": 63979, "listed_count": 9}, "location": "Natal, Brasil", "username": "reiosseboy", "name": "\u2605\u5f61\uff21\uff4e\uff4e\uff41\u5f61\u2605 #\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "2906758341", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 494, "tweet_count": 117424, "listed_count": 3}, "location": "natal, RN", "username": "eievync", "name": "Nietzsche o famoso roba brisa"}, {"verified": false, "id": "286962897", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 371, "tweet_count": 41281, "listed_count": 14}, "location": "Caracas-Venezuela", "username": "josermendozam", "name": "Jos\u00e9 R. Mendoza M."}, {"verified": false, "id": "309091717", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 1726, "tweet_count": 86510, "listed_count": 3}, "location": "Caserta-Ischia-Napoli-Italia", "username": "EraldoFR", "name": "Eraldo Frangipane"}, {"verified": false, "id": "294351099", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 294, "tweet_count": 154, "listed_count": 0}, "username": "NiDaEl__", "name": "humano, desanimadamente humano"}, {"verified": false, "id": "40523862", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 350, "tweet_count": 4177, "listed_count": 0}, "username": "Luis202526", "name": "Andre_B"}, {"verified": false, "id": "856122638812536833", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 1090, "tweet_count": 32635, "listed_count": 1}, "location": "Recas, Espa\u00f1a", "username": "el_chapi58", "name": "Jose Bravo Lorente"}, {"verified": false, "id": "840628267", "public_metrics": {"followers_count": 8473, "following_count": 6716, "tweet_count": 1076289, "listed_count": 522}, "location": "La Coru\u00f1a, Galicia", "username": "RebelinAluminio", "name": "Rebeli\u00f3n Aluminio \ud83d\udd3b"}, {"verified": false, "id": "1025580083036205058", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102428, "listed_count": 2}, "location": "PERU", "username": "JulioCe59337798", "name": "Julio Cesar"}, {"verified": false, "id": "233033221", "public_metrics": {"followers_count": 1026456, "following_count": 418, "tweet_count": 317748, "listed_count": 1426}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "elcomercio_peru", "name": "El Comercio"}, {"verified": false, "id": "78567974", "public_metrics": {"followers_count": 99739, "following_count": 1407, "tweet_count": 107343, "listed_count": 742}, "location": "Rome", "username": "tempoweb", "name": "IL TEMPO"}, {"verified": false, "id": "907725602928648193", "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 724, "tweet_count": 7880, "listed_count": 9}, "username": "NEG_Zone", "name": "NEG Zone"}, {"verified": false, "id": "980195960", "public_metrics": {"followers_count": 2879, "following_count": 2411, "tweet_count": 255677, "listed_count": 33}, "location": "franja costera de Arag\u00f3n", "username": "TietaFarteta", "name": "Angry Tieta #NoTenimNiCinc \ud83d\udcb8\ud83c\udde6\ud83c\udde9"}, {"verified": false, "id": "968876882484695042", "public_metrics": {"followers_count": 8266, "following_count": 2818, "tweet_count": 52566, "listed_count": 6}, "username": "charlie_cherpor", "name": "Carlo & Themis"}, {"verified": false, "id": "255269962", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 440, "tweet_count": 7610, "listed_count": 1}, "username": "escalofrio9", "name": "Ram\u00f3n Alonso"}, {"verified": false, "id": "144612341", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 393, "tweet_count": 19356, "listed_count": 6}, "username": "JesusPetitb", "name": "Jes\u00fas \u26a1\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "23461411", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 619, "tweet_count": 97234, "listed_count": 15}, "location": "San Francisco De Campeche", "username": "Lordvader2009", "name": "Miguel"}, {"verified": false, "id": "178362805", "public_metrics": {"followers_count": 24938, "following_count": 316, "tweet_count": 246663, "listed_count": 54}, "username": "Videospremium", "name": "Videospremium"}, {"verified": false, "id": "1170655360115453952", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 194, "tweet_count": 1014, "listed_count": 0}, "username": "Alejand99398484", "name": "Alejandro"}, {"verified": false, "id": "838008068151595008", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 270, "tweet_count": 21168, "listed_count": 1}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "machushi68", "name": "Alicia granados garriga"}, {"verified": false, "id": "2799214256", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 391, "tweet_count": 7544, "listed_count": 0}, "location": "El Hades ", "username": "reyesabraham07", "name": "Isaac"}, {"verified": false, "id": "2750641623", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 84, "tweet_count": 2235, "listed_count": 0}, "username": "BParpaiola", "name": "Bruno Parpaiola"}, {"verified": false, "id": "49864394", "public_metrics": {"followers_count": 4580, "following_count": 5021, "tweet_count": 459338, "listed_count": 162}, "location": "Everywhere", "username": "LauraPVignatti", "name": "\ud83c\udf0e\ud83c\udf0f\ud83c\udf0d"}, {"verified": false, "id": "991379912719298561", "public_metrics": {"followers_count": 2473, "following_count": 2736, "tweet_count": 17768, "listed_count": 3}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "MariaDeAran", "name": "\ud83c\udf80 Mar\u00eda de Ar\u00e1n\ud83c\udf40"}, {"verified": false, "id": "372563871", "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 1968, "tweet_count": 62382, "listed_count": 7}, "location": "Venezuela", "username": "ErickSanchez43", "name": "Erick"}, {"verified": false, "id": "514771207", "public_metrics": {"followers_count": 30210, "following_count": 11999, "tweet_count": 53853, "listed_count": 142}, "location": "BARCELONA (ESPA\u00d1A) ", "username": "platonchacal", "name": "ARISTOTELES"}, {"verified": false, "id": "630650387", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 180, "tweet_count": 15008, "listed_count": 0}, "username": "Chv_4", "name": "Chacho Vera"}, {"verified": false, "id": "234640276", "public_metrics": {"followers_count": 13093, "following_count": 1876, "tweet_count": 51407, "listed_count": 13}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "felixdavidoest", "name": "F\u00e9lix David Oest"}, {"verified": false, "id": "712924861", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 83, "tweet_count": 32602, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "alexivanlopez1", "name": "alexivan lopez"}, {"verified": false, "id": "829750511624679424", "public_metrics": {"followers_count": 461231, "following_count": 46, "tweet_count": 75483, "listed_count": 544}, "location": "Lima, Peru", "username": "Politica_LR", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica"}, {"verified": false, "id": "253221581", "public_metrics": {"followers_count": 1946, "following_count": 1025, "tweet_count": 102197, "listed_count": 3}, "username": "guiturbininha", "name": "gui"}, {"verified": false, "id": "1178857218797649920", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 291, "tweet_count": 5802, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "sponlaimunlai", "name": "darling"}, {"verified": false, "id": "956383673510703105", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 322, "tweet_count": 1044, "listed_count": 0}, "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "username": "angelmartp", "name": "Angel Oswaldo Mart\u00ednez Perez"}, {"verified": false, "id": "384131368", "public_metrics": {"followers_count": 4288, "following_count": 1480, "tweet_count": 37267, "listed_count": 13}, "username": "paulettebdz", "name": "Paulette Jordana\ud83e\udd89"}, {"verified": false, "id": "1170550426917330945", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 362, "tweet_count": 9086, "listed_count": 0}, "location": "Londrina, Brasil", "username": "debsmikka_", "name": "debsmikka"}, {"verified": false, "id": "105004957", "public_metrics": {"followers_count": 11798, "following_count": 2398, "tweet_count": 78648, "listed_count": 11}, "location": "Republica Dominicana", "username": "PrensaXtremard", "name": "Prensa Xtrema RD"}, {"verified": false, "id": "737779830712872961", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 1907, "tweet_count": 34509, "listed_count": 0}, "location": "setor norte.", "username": "gxmescrf", "name": "caio \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"verified": false, "id": "897541401755471872", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 186, "tweet_count": 19418, "listed_count": 0}, "location": "rj", "username": "hugoceszr", "name": "\u0618"}, {"verified": false, "id": "145601933", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 761, "tweet_count": 111245, "listed_count": 32}, "location": "Puerto Plata", "username": "jmialcon", "name": "Jose Martinez I"}, {"verified": false, "id": "292670658", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 910, "tweet_count": 6605, "listed_count": 0}, "username": "CarlosMariani7", "name": "CarlosMarianiCacioni"}, {"verified": false, "id": "90807319", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 1448, "tweet_count": 31517, "listed_count": 1}, "location": "Vancouver, British Columbia", "username": "MisterArriaga", "name": "Edward Arriaga"}, {"verified": false, "id": "3083172489", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 214, "tweet_count": 11940, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "username": "GuiAquino77", "name": "Aquino \u2605\u5f61 \u1d2e\u1da0\u02b3"}, {"verified": false, "id": "1653626030", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 355, "tweet_count": 8312, "listed_count": 0}, "username": "LuucaasFraanca", "name": "Sr. Descolado"}, {"verified": false, "id": "1057428637224460288", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 191, "tweet_count": 3044, "listed_count": 0}, "username": "arq_gabrielC", "name": "Gabriel Francisco"}, {"verified": false, "id": "1040745875147026436", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 192, "tweet_count": 4476, "listed_count": 0}, "username": "Angelic29591285", "name": "Angelicafernandes35@hotmail.com"}, {"verified": false, "id": "121126404", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 400, "tweet_count": 8614, "listed_count": 10}, "location": "Recife - PE", "username": "Sindsep_PE", "name": "Sindicato dos Servidores P\u00fablicos Federais de PE"}, {"verified": false, "id": "1729780716", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 365, "tweet_count": 9470, "listed_count": 2}, "location": "Hasta el final.. vamos Real!", "username": "LandoRM14", "name": "'Lando RM"}, {"verified": false, "id": "1096569740645093376", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 269, "tweet_count": 8426, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "jukkiav", "name": "j\u00falia"}, {"verified": false, "id": "989774782844448768", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 573, "tweet_count": 118046, "listed_count": 5}, "username": "esmeralda_jurar", "name": "\u4e5d\u76ee"}, {"verified": false, "id": "878344857734987776", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19792, "listed_count": 46}, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "username": "tope_tokyo", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0"}, {"verified": false, "id": "1113486998994604038", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 66, "tweet_count": 2447, "listed_count": 0}, "username": "MazaroGi", "name": "Gi"}, {"verified": false, "id": "383977233", "public_metrics": {"followers_count": 2797, "following_count": 3781, "tweet_count": 29189, "listed_count": 16}, "username": "fdezroa_5", "name": "Fran Fern\u00e1ndez"}, {"verified": false, "id": "2245342114", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1694, "tweet_count": 279860, "listed_count": 12}, "username": "vmezadelc", "name": "Victor Meza"}, {"verified": false, "id": "1082626934922792961", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 38, "tweet_count": 160, "listed_count": 0}, "location": "Callao, Peru", "username": "JauriLeodan", "name": "Jauri Leodan Carranza Esparraga"}, {"verified": true, "id": "19729967", "public_metrics": {"followers_count": 452381, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "username": "esquinabaja", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "624240660", "public_metrics": {"followers_count": 1408, "following_count": 108, "tweet_count": 41293, "listed_count": 5}, "location": "Portugal", "username": "anasemnas", "name": "juliANA est\u00e1 desmaiada."}, {"verified": false, "id": "1631001937", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 423, "tweet_count": 65669, "listed_count": 2}, "username": "brunaasiiiilva", "name": "Bruna"}, {"verified": false, "id": "751775959", "public_metrics": {"followers_count": 4897, "following_count": 1407, "tweet_count": 130263, "listed_count": 38}, "username": "MissTmptn", "name": "La de la buena suerte \ud83c\udf40"}, {"verified": false, "id": "263591482", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 990, "tweet_count": 99484, "listed_count": 10}, "location": "\u65e5\u672c", "username": "Blzbbtwtr", "name": "hae"}, {"verified": false, "id": "930643080", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 36, "tweet_count": 599, "listed_count": 1}, "username": "alvaro_ansal", "name": "\u00c1lvaro Ansaldo"}, {"verified": false, "id": "760947898125344768", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 208, "tweet_count": 64244, "listed_count": 1}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "karenxchaves", "name": "Karen Chaves"}, {"verified": false, "id": "1089269762088157184", "public_metrics": {"followers_count": 6535, "following_count": 3433, "tweet_count": 96914, "listed_count": 6}, "username": "RTaokey", "name": "\ud83c\udf1f 13 LULA 13 \ud83c\udf1f - Retrospectiva do Futuro Taokey"}, {"verified": false, "id": "972608916348645377", "public_metrics": {"followers_count": 34313, "following_count": 0, "tweet_count": 520276, "listed_count": 48}, "username": "Fabiopf08Fabio", "name": "fabio paiva fagundes"}, {"verified": false, "id": "1059246272547303425", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 477, "tweet_count": 31107, "listed_count": 0}, "username": "Vio74509945", "name": "Vio"}, {"verified": false, "id": "55665976", "public_metrics": {"followers_count": 58022, "following_count": 1216, "tweet_count": 53127, "listed_count": 685}, "location": "Washington, DC", "username": "InstitutoCato", "name": "Instituto Cato"}, {"verified": false, "id": "533067263", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 2195, "tweet_count": 41415, "listed_count": 0}, "location": "Radio 3 - Espa\u00f1a ", "username": "Rascaypicas", "name": "Rascaypica"}, {"verified": false, "id": "129173194", "public_metrics": {"followers_count": 13288, "following_count": 3932, "tweet_count": 474721, "listed_count": 56}, "username": "ENGINEER_28", "name": "DADDY MOU \u00ae"}, {"verified": false, "id": "203935060", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 1965, "tweet_count": 69648, "listed_count": 8}, "username": "cot1959", "name": "carlos otero"}, {"verified": false, "id": "1134269058000592903", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 729, "tweet_count": 31186, "listed_count": 0}, "username": "morochoollarves", "name": "Morochoollarves"}, {"verified": false, "id": "1170698794222137344", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 11, "tweet_count": 151, "listed_count": 0}, "username": "IvnArceGarca1", "name": "Iv\u00e1n Arce Garc\u00eda"}, {"verified": true, "id": "235139317", "public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "location": "Lima", "username": "Mauriciomulder", "name": "Mauricio Mulder"}, {"verified": false, "id": "85163450", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 325, "tweet_count": 58631, "listed_count": 5}, "location": "Mexico D.F", "username": "diegopantoja137", "name": "D.\ud83c\udfd7"}, {"verified": false, "id": "207282573", "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 443, "tweet_count": 37478, "listed_count": 10}, "location": "distro", "username": "teamauuu", "name": "amaur\u00e6"}, {"verified": false, "id": "915782461036154880", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 44, "tweet_count": 367, "listed_count": 0}, "username": "KioriSoria", "name": "Kiori Soria Tavara"}, {"verified": false, "id": "3405280245", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 984, "tweet_count": 3491, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "clown_1312", "name": "odioyrevuelta\ud83d\udd25\ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\udff4"}, {"verified": false, "id": "387725299", "public_metrics": {"followers_count": 41659, "following_count": 16529, "tweet_count": 77043, "listed_count": 101}, "location": "Am\u00e9rica Latina Zona de Paz ", "username": "FlorenciaLagosN", "name": "Florencia Lagos Neumann"}, {"verified": false, "id": "2567724349", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 827, "tweet_count": 142062, "listed_count": 4}, "location": "Sur de Chile", "username": "fannygonzalezu", "name": "Fanny #NoADominga"}, {"verified": false, "id": "751054010979844096", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 694, "tweet_count": 35467, "listed_count": 0}, "location": "Manguetown", "username": "brunaestrelaas", "name": "bru"}, {"verified": false, "id": "500290601", "public_metrics": {"followers_count": 122430, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}, "location": "Aracaju, Brasil", "username": "heroinadolixo", "name": "heroina do lixo"}, {"verified": false, "id": "3015690040", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 959, "tweet_count": 42578, "listed_count": 10}, "location": "Venezuela", "username": "eduarcast1981", "name": "Eduardo Castillo"}, {"verified": false, "id": "115139827", "public_metrics": {"followers_count": 3666, "following_count": 5009, "tweet_count": 153424, "listed_count": 387}, "username": "ardovig", "name": "ardovig"}, {"verified": false, "id": "30199607", "public_metrics": {"followers_count": 4184, "following_count": 52, "tweet_count": 46993, "listed_count": 114}, "location": "Rome, Lazio", "username": "Ronin__live", "name": "Ronin.live"}, {"verified": false, "id": "953692034551959554", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 306, "tweet_count": 17593, "listed_count": 0}, "location": "048 ", "username": "_hmelo", "name": "2H"}, {"verified": false, "id": "957857584068923392", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 396, "tweet_count": 55198, "listed_count": 1}, "location": "Florian\u00f3polis", "username": "_peixer1", "name": "joao vitor"}, {"verified": false, "id": "1105847555085266945", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 366, "tweet_count": 23445, "listed_count": 0}, "username": "alfoaleor", "name": "Alfoale"}, {"verified": false, "id": "198723090", "public_metrics": {"followers_count": 1923, "following_count": 3994, "tweet_count": 157793, "listed_count": 7}, "location": "Cd. Bolivar - Venezuela", "username": "CamaradaManolo", "name": "Jose Hern\u00e1ndez"}, {"verified": false, "id": "1007370128", "public_metrics": {"followers_count": 4199, "following_count": 4467, "tweet_count": 263762, "listed_count": 22}, "username": "JJGrijander", "name": "JJ Grijander\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "989432498", "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 1073, "tweet_count": 30061, "listed_count": 4}, "location": "Almeria", "username": "MDoloresSnchezS", "name": "Marilola"}, {"verified": false, "id": "844915627", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 3036, "tweet_count": 36079, "listed_count": 9}, "location": "Culiac\u00e1n", "username": "Abnner_Freak", "name": "Abnner"}, {"verified": false, "id": "398950747", "public_metrics": {"followers_count": 3743, "following_count": 4437, "tweet_count": 102001, "listed_count": 0}, "location": "Morelos, M\u00e9xico", "username": "amado_alex", "name": "amado fifi"}, {"verified": false, "id": "923653354110140416", "public_metrics": {"followers_count": 5027, "following_count": 2623, "tweet_count": 5669, "listed_count": 6}, "location": "\ud83c\udf0e", "username": "elquenosalte_es", "name": "Carla Humphray"}, {"verified": false, "id": "937357642720337921", "public_metrics": {"followers_count": 2856, "following_count": 4095, "tweet_count": 49614, "listed_count": 0}, "username": "MarinaK44", "name": "Marina Tisako Kumon"}, {"verified": false, "id": "1080262798104502272", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 381, "tweet_count": 17291, "listed_count": 2}, "location": "Arequipa, Peru", "username": "MorochaAmoroxa", "name": "Vane \ud83c\udf4e"}, {"verified": false, "id": "118095606", "public_metrics": {"followers_count": 2807, "following_count": 1313, "tweet_count": 15395, "listed_count": 51}, "location": "Lima-Peru", "username": "rcorrea74", "name": "Ricardo Correa"}, {"verified": false, "id": "310004729", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 475, "tweet_count": 53831, "listed_count": 3}, "location": "M\u00e9rida, M\u00e9xico.", "username": "CarlosDeDiosE", "name": "\ud83d\udc94"}, {"verified": false, "id": "537559015", "public_metrics": {"followers_count": 9806, "following_count": 880, "tweet_count": 292645, "listed_count": 73}, "location": "5sos\u534c. suju. oneus. jonghyun\ud83c\udf39", "username": "lovheenim", "name": "laniao,,,\u2661"}, {"verified": true, "id": "1115979920499281920", "public_metrics": {"followers_count": 47526, "following_count": 1, "tweet_count": 2992, "listed_count": 404}, "username": "twt_VAV", "name": "VAV"}, {"verified": false, "id": "108372173", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 798, "tweet_count": 5931, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "nathalimariel", "name": "Nathali"}, {"verified": false, "id": "114247329", "public_metrics": {"followers_count": 4414, "following_count": 4335, "tweet_count": 36427, "listed_count": 19}, "location": "Rep\u00fablicaBolivarianaVenezuela ", "username": "miranda_200", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "29208244", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 678, "tweet_count": 5527, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "username": "claitonmello", "name": "Claiton Lula Mello"}, {"verified": true, "id": "43340387", "public_metrics": {"followers_count": 311645, "following_count": 1175, "tweet_count": 244823, "listed_count": 1312}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "DCM_online", "name": "DCM ONLINE"}, {"verified": false, "id": "1177220174367395843", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 311, "tweet_count": 230, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "Azaff15", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7AzaffMinisterio3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "2358488425", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 1107, "tweet_count": 39826, "listed_count": 8}, "location": "Maracay, Venezuela", "username": "RegalesAna", "name": "Ana Regales"}, {"verified": false, "id": "791850384914546688", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 860, "tweet_count": 49568, "listed_count": 1}, "location": "Macei\u00f3, Brasil", "username": "KaioHViegas", "name": "Viegas \ud83e\udd19"}, {"verified": false, "id": "4227175875", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 722, "tweet_count": 177426, "listed_count": 1}, "username": "RICKHARD63", "name": "RICARDO"}, {"verified": false, "id": "47430932", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 1070, "tweet_count": 54107, "listed_count": 7}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "welliwelliwell", "name": "decoloniwell"}, {"verified": false, "id": "3142899118", "public_metrics": {"followers_count": 2573, "following_count": 161, "tweet_count": 42492, "listed_count": 24}, "username": "eutimius", "name": "Iudex Eutimius (Jes\u00fas Villegas)"}, {"verified": false, "id": "636025744", "public_metrics": {"followers_count": 52207, "following_count": 9634, "tweet_count": 64285, "listed_count": 641}, "location": "Getxo", "username": "pitiklinov", "name": "Pablo Malo"}, {"verified": false, "id": "1054787409483874304", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 122, "tweet_count": 2712, "listed_count": 1}, "username": "Klara_Delgado", "name": "Klara"}, {"verified": false, "id": "958453028323053568", "public_metrics": {"followers_count": 19184, "following_count": 20645, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "location": "Galicia ", "username": "antoniocendanf1", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga."}, {"verified": false, "id": "976306243", "public_metrics": {"followers_count": 4833, "following_count": 4667, "tweet_count": 21725, "listed_count": 2}, "username": "martao45", "name": "Ariel Martinez"}, {"verified": false, "id": "997167912292102144", "public_metrics": {"followers_count": 129096, "following_count": 9436, "tweet_count": 10744, "listed_count": 105}, "username": "ChauOperetaK", "name": "EL ANTI OPERETA \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "569051233", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 716, "tweet_count": 1725, "listed_count": 8}, "location": "Sant Pere Sallavinera", "username": "FruitsdelSeca", "name": "Fruits del Sec\u00e0"}, {"verified": false, "id": "709352391431331840", "public_metrics": {"followers_count": 4095, "following_count": 417, "tweet_count": 7331, "listed_count": 70}, "username": "CCCBAudiovisual", "name": "CCCB Audiovisual"}, {"verified": false, "id": "1114331213941092352", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 190, "tweet_count": 4273, "listed_count": 0}, "location": "BP", "username": "Cacique_Miranda", "name": "\u2102\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd67\ud835\udd60 \ud835\udd44\ud835\udd5a\ud835\udd63\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd55\ud835\udd52"}, {"verified": false, "id": "1046044505680621574", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 88, "tweet_count": 1987, "listed_count": 0}, "location": "Jap\u00e3o,  Brasil ,ES", "username": "BrunoNakayama2", "name": "- Nakay"}, {"verified": false, "id": "1006027111", "public_metrics": {"followers_count": 2227, "following_count": 2193, "tweet_count": 84483, "listed_count": 10}, "username": "PablosEmilio", "name": "Emilio Pablos"}, {"verified": false, "id": "312794207", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 305, "tweet_count": 33600, "listed_count": 4}, "location": "Lima", "username": "GIGICABRERA31", "name": "GIGI CABRERA"}, {"verified": false, "id": "112796268", "public_metrics": {"followers_count": 435579, "following_count": 1190, "tweet_count": 221048, "listed_count": 692}, "location": "Lima, Peru", "username": "RadioNacionalFM", "name": "Nacional"}, {"verified": false, "id": "875487172249481219", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 519, "tweet_count": 18944, "listed_count": 0}, "username": "iaraqueretwiteo", "name": "iara qu\u00e9?\ud83d\udd77"}, {"verified": false, "id": "1015567817616363520", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 120, "tweet_count": 2481, "listed_count": 0}, "username": "IvnMartin6", "name": "ivaaan"}, {"verified": false, "id": "102511823", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 866, "tweet_count": 6182, "listed_count": 0}, "username": "carolacroft", "name": "Carola PC"}, {"verified": false, "id": "166393442", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 1257, "tweet_count": 4323, "listed_count": 0}, "location": "Padre Hurtado, Chile", "username": "masofel", "name": "Patricia Gonzalez"}, {"verified": false, "id": "437875043", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 448, "tweet_count": 9424, "listed_count": 0}, "location": "Valdaracete", "username": "noedel75", "name": "Noe \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "166726306", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 4171, "tweet_count": 3442, "listed_count": 15}, "location": "Madrid", "username": "idurosanchez", "name": "Isaac DS \ud83c\udfac\ud83c\udf99\ufe0f\ud83c\udf0c"}, {"verified": false, "id": "516537621", "public_metrics": {"followers_count": 16608, "following_count": 875, "tweet_count": 214452, "listed_count": 258}, "username": "faustianovich", "name": "Fausto Fern\u00e1ndez"}, {"verified": false, "id": "281093385", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 16, "tweet_count": 209881, "listed_count": 322}, "username": "notizieit", "name": "Notizie.it"}, {"verified": false, "id": "317685710", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 0, "tweet_count": 1488587, "listed_count": 81}, "location": "Italia", "username": "infoiteconomia", "name": "informazione finanza"}, {"verified": false, "id": "1247478812", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 407, "tweet_count": 23870, "listed_count": 1}, "username": "mavi2m", "name": "manu"}, {"verified": false, "id": "132701618", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 584, "tweet_count": 26661, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "_F0finho", "name": "Jeremy Narea"}, {"verified": false, "id": "485345983", "public_metrics": {"followers_count": 7736, "following_count": 4777, "tweet_count": 14429, "listed_count": 19}, "location": "M\u00e9xico", "username": "LaAgendaSetting", "name": "Agenda Setting Diario"}, {"verified": false, "id": "3302687801", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 214, "tweet_count": 1526, "listed_count": 4}, "username": "JoseGar1970", "name": "Jose Garcia"}, {"verified": false, "id": "227351698", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 1079, "tweet_count": 11961, "listed_count": 24}, "location": "Terrassa", "username": "AngelsFont", "name": "Angels Font"}, {"verified": false, "id": "2690986696", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 4993, "tweet_count": 183550, "listed_count": 22}, "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "username": "rodrigoche13", "name": "Rodrigo de Oliveira"}, {"verified": false, "id": "803194972807766016", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 547, "tweet_count": 38563, "listed_count": 1}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "paula_vpm", "name": "Paula Pena"}, {"verified": true, "id": "17602896", "public_metrics": {"followers_count": 4612087, "following_count": 1346, "tweet_count": 54437, "listed_count": 20973}, "location": "Seattle", "username": "IMDb", "name": "IMDb"}, {"verified": false, "id": "45847360", "public_metrics": {"followers_count": 2689, "following_count": 491, "tweet_count": 91437, "listed_count": 27}, "location": "Arequipa, Peru", "username": "estefaniavm0", "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc89\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc82 \ud835\udc94\ud835\udc8a\ud835\udc8f \ud835\udc87\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc95\ud835\udc93\ud835\udc90"}, {"verified": false, "id": "247599592", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 1052, "tweet_count": 12070, "listed_count": 60}, "username": "miau3_", "name": "Le Chat"}, {"verified": false, "id": "1175938917083897866", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 186, "tweet_count": 5918, "listed_count": 0}, "location": "casa do caralho", "username": "gustavolimaui", "name": "out of bea's system \u2022 #SinaisDoOutroLado"}, {"verified": true, "id": "2347826116", "public_metrics": {"followers_count": 892874, "following_count": 662, "tweet_count": 65281, "listed_count": 424}, "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "username": "bibitatto", "name": "bibi"}, {"verified": false, "id": "617456059", "public_metrics": {"followers_count": 2060, "following_count": 2742, "tweet_count": 208681, "listed_count": 4}, "location": "Chile", "username": "sofireyes88", "name": "sofia reyes"}, {"verified": false, "id": "3517444829", "public_metrics": {"followers_count": 317705, "following_count": 35420, "tweet_count": 69566, "listed_count": 741}, "location": "Santiago, Chile", "username": "PiensaPrensa", "name": "PIENSAPRENSA 315 mil Seguidores"}, {"verified": false, "id": "853799315613118467", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 303, "tweet_count": 74636, "listed_count": 0}, "username": "Gabriel08804983", "name": "Gabriel Jara"}, {"verified": false, "id": "253194685", "public_metrics": {"followers_count": 3500, "following_count": 2480, "tweet_count": 43142, "listed_count": 56}, "location": "Espanha", "username": "locurto27", "name": "Gabriela Lo Curto"}, {"verified": false, "id": "773345940853972992", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 862, "tweet_count": 47563, "listed_count": 5}, "location": "Esp\u00edrito Santo ", "username": "lolohrbr_love", "name": "Lorrany FlaGui \ud83c\udf6d\ud83e\udeb4\ud83c\udf2a\u2728\ud83e\udec0\ud83d\udc51\ud83e\udd89\u2764"}, {"verified": false, "id": "519880235", "public_metrics": {"followers_count": 40852, "following_count": 294, "tweet_count": 67022, "listed_count": 104}, "location": "Brasil", "username": "forumeplay", "name": "eplay"}, {"verified": false, "id": "949666665679159297", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 99, "tweet_count": 2500, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "elfo_willywer", "name": "Guillermo Roberto Werner Agama"}, {"verified": false, "id": "1231444076", "public_metrics": {"followers_count": 452567, "following_count": 430, "tweet_count": 110552, "listed_count": 716}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "atvmasnoticias", "name": "ATV+ Noticias"}, {"verified": false, "id": "169139146", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 1440, "tweet_count": 15740, "listed_count": 0}, "username": "kabirrer", "name": "KranBerry\ud83c\udf33\ud83d\ude0e\ud83d\udc36\u2728\u2708\ufe0f\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "939878168906944512", "public_metrics": {"followers_count": 3427, "following_count": 3299, "tweet_count": 113786, "listed_count": 0}, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "username": "RapsRodrigo", "name": "El que pocos leen"}, {"verified": false, "id": "1073338861953142785", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 534, "tweet_count": 20423, "listed_count": 0}, "username": "discrepo70", "name": "Discrepo"}, {"verified": false, "id": "2417880493", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 432, "tweet_count": 9764, "listed_count": 0}, "username": "galtones", "name": "Montse"}, {"verified": false, "id": "2691099212", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "PazGuerraDelRio", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "1109079555950694401", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 248, "tweet_count": 7474, "listed_count": 5}, "location": "hs, lt, jb stan;\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "hswflowers", "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd31\ud835\udd26\ud83c\uddf2\ud83c\udde8 de luto"}, {"verified": false, "id": "327112882", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 130, "tweet_count": 129186, "listed_count": 7}, "location": "?", "username": "whothefuckisBe", "name": "RODINEI MARCELO"}, {"verified": false, "id": "1112678211522052097", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 239, "tweet_count": 2081, "listed_count": 0}, "location": "Marata\u00edzes, Brasil", "username": "AltoeKaylaine", "name": "Baixo\u00e9 \ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "1172187016685117446", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 222, "tweet_count": 152, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "let_me_breathe1", "name": "Let Me Breathe"}, {"verified": false, "id": "87447245", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 2014, "tweet_count": 108306, "listed_count": 30}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o, Brazil ", "username": "apaulacoimbra", "name": "anna brennemanney lula da silva"}, {"verified": false, "id": "1173732461416779776", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 361, "tweet_count": 32617, "listed_count": 8}, "username": "pnniesinthepool", "name": "\u05b4\u05b6"}, {"verified": false, "id": "744862399182831616", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 201, "tweet_count": 2172, "listed_count": 3}, "location": "Barcelona-Catalunya", "username": "GestioSanitat", "name": "V\u00edctor Castell\u00f3 \ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83c\udde9\ud83c\uddf0"}, {"verified": false, "id": "1864828849", "public_metrics": {"followers_count": 2392, "following_count": 4984, "tweet_count": 87364, "listed_count": 8}, "username": "ana06071", "name": "Jur\u00eddico Ari Travessia\ud83c\udf6d\ud83d\udcab\ud83d\udee4"}, {"verified": false, "id": "998109313", "public_metrics": {"followers_count": 1596, "following_count": 3885, "tweet_count": 15499, "listed_count": 4}, "location": "Santiago, Dominican Republic", "username": "darefbb", "name": "Fernando\ud83e\udd21"}, {"verified": false, "id": "1133713064568741888", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 462, "tweet_count": 12922, "listed_count": 0}, "username": "dgorodrigues83", "name": "Diego Rodrigues"}, {"verified": true, "id": "64257256", "public_metrics": {"followers_count": 221319, "following_count": 804, "tweet_count": 106487, "listed_count": 1954}, "location": "Brasil", "username": "brasildefato", "name": "Brasil de Fato"}, {"verified": false, "id": "283105108", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 1118, "tweet_count": 14731, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1 - Colombia ", "username": "danalfg", "name": "Daniela \ud83e\udd51"}, {"verified": false, "id": "620050491", "public_metrics": {"followers_count": 25891, "following_count": 391, "tweet_count": 39872, "listed_count": 11}, "location": "colombia ", "username": "capriqornio", "name": "Miranda"}, {"verified": false, "id": "2508942171", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 1024, "tweet_count": 20488, "listed_count": 9}, "location": "Paran\u00e1, Brazil", "username": "LairaMaia", "name": "Pennywise's lil demon\ud83c\udf88"}, {"verified": false, "id": "164816028", "public_metrics": {"followers_count": 2553, "following_count": 2882, "tweet_count": 99749, "listed_count": 14}, "location": "Cariacica, Esp. Santo, BRASIL.", "username": "Alvesalces", "name": "Ant\u00f3nioCarlosRos\u00e1rio"}, {"verified": false, "id": "349218010", "public_metrics": {"followers_count": 38275, "following_count": 28303, "tweet_count": 32201, "listed_count": 96}, "username": "CleberAmaral_", "name": "Cleber Amaral"}, {"verified": false, "id": "857976495419133952", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 222, "tweet_count": 14889, "listed_count": 1}, "location": "Infelizmente moro no Brasil", "username": "enanbaiaonerd", "name": "Enan - Bai\u00e3o Nerd"}, {"verified": false, "id": "894401356689231877", "public_metrics": {"followers_count": 19238, "following_count": 292, "tweet_count": 25036, "listed_count": 62}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "terraverso", "name": "Terraverso"}, {"verified": false, "id": "126724733", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 949, "tweet_count": 29956, "listed_count": 6}, "location": "Manaus, Brasil", "username": "devaneioschris", "name": "lalalula"}, {"verified": false, "id": "142050573", "public_metrics": {"followers_count": 1834, "following_count": 698, "tweet_count": 119400, "listed_count": 18}, "location": "Manaus, Brasil", "username": "viktorjudah", "name": "Viktor Judah"}, {"verified": false, "id": "1850211710", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 1680, "tweet_count": 11950, "listed_count": 1}, "location": "Bogota", "username": "carlossuarez711", "name": "Carlos Suarez\ud83c\udf0e\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u00ae"}, {"verified": false, "id": "227849802", "public_metrics": {"followers_count": 6375, "following_count": 5350, "tweet_count": 5108, "listed_count": 30}, "location": "Madrid", "username": "CarlosSotolibre", "name": "Jose Carlos Soto"}, {"verified": false, "id": "106877674", "public_metrics": {"followers_count": 1815, "following_count": 3607, "tweet_count": 41689, "listed_count": 4}, "location": "Brasil", "username": "josejanuzzi", "name": "Marcos Barbosa Neves"}, {"verified": false, "id": "718770508498673664", "public_metrics": {"followers_count": 35254, "following_count": 31372, "tweet_count": 255661, "listed_count": 100}, "location": "Rio - Niter\u00f3i RJ ", "username": "edusilvafogo", "name": "Edu #LulaPresidente13 #Vote13"}, {"verified": false, "id": "4334395335", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 2767, "tweet_count": 59328, "listed_count": 0}, "location": "Amazonas.", "username": "Ofcialarley", "name": "ARLEY"}, {"verified": false, "id": "106479654", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 596, "tweet_count": 7822, "listed_count": 2}, "location": "La Molina, Peru", "username": "lapastela", "name": "La Pastela"}, {"verified": false, "id": "1110181345", "public_metrics": {"followers_count": 26940, "following_count": 23943, "tweet_count": 361067, "listed_count": 40}, "username": "eri_leite", "name": "\u2648\ufe0f Eri Leite \uf8ff"}, {"verified": true, "id": "74763991", "public_metrics": {"followers_count": 328160, "following_count": 11388, "tweet_count": 285630, "listed_count": 1181}, "username": "cynaramenezes", "name": "cynara menezes"}, {"verified": false, "id": "1055634308277387264", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 1054, "tweet_count": 85595, "listed_count": 0}, "location": "Mag\u00e9, Brasil", "username": "MemoHumor", "name": "Final dos Tempos"}, {"verified": true, "id": "8802752", "public_metrics": {"followers_count": 14341066, "following_count": 61, "tweet_count": 746818, "listed_count": 19155}, "location": "Brasil", "username": "g1", "name": "g1"}, {"verified": false, "id": "4867444966", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 672, "tweet_count": 17186, "listed_count": 0}, "username": "tenbhd", "name": "stefk@"}, {"verified": false, "id": "1088892015990005760", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 114, "tweet_count": 252, "listed_count": 0}, "location": "Porto Velho - RO", "username": "DeiseZuzu", "name": "Pequena Idiota"}, {"verified": false, "id": "1137405418303578113", "public_metrics": {"followers_count": 2947, "following_count": 4875, "tweet_count": 100114, "listed_count": 3}, "username": "Raquelf74176108", "name": "Raquel fernandez"}, {"verified": false, "id": "1148902052942295040", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 468, "tweet_count": 8904, "listed_count": 1}, "username": "quebonitaes1", "name": "Que bonita es mi ciudad..."}, {"verified": false, "id": "717967740", "public_metrics": {"followers_count": 6427, "following_count": 1000, "tweet_count": 8308, "listed_count": 81}, "location": "Badalona", "username": "EPbadalona", "name": "EL PERI\u00d3DICO Badalona"}, {"verified": false, "id": "56717476", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 551, "tweet_count": 29533, "listed_count": 0}, "location": "Lima", "username": "jolusem", "name": "Pedro Mart\u00ednez"}, {"verified": false, "id": "32532614", "public_metrics": {"followers_count": 642394, "following_count": 5973, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "location": "Peru", "username": "claudiacisneros", "name": "claudia cisneros"}, {"verified": false, "id": "1163195953446313986", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 372, "tweet_count": 21803, "listed_count": 0}, "username": "CleideC48099293", "name": "Cleide Costa"}, {"verified": false, "id": "1004926690022363136", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 0, "tweet_count": 2901, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "shekinahportal1", "name": "Shekinah Portal"}, {"verified": false, "id": "1146116082467594241", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 110, "tweet_count": 5520, "listed_count": 0}, "username": "laylinh4", "name": "gostosa com Lula"}, {"verified": false, "id": "145949846", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 2338, "tweet_count": 5501, "listed_count": 4}, "username": "gromescu", "name": "Marc Grabuleda Prat"}, {"verified": false, "id": "1060354347974967299", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 109, "tweet_count": 2712, "listed_count": 0}, "location": "San Rafael, Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Sofii95216943", "name": "...Sofii Campos...\ud83d\udccc"}, {"verified": false, "id": "913175894654701569", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 41, "tweet_count": 5788, "listed_count": 0}, "username": "_skatarine", "name": "kata"}, {"verified": false, "id": "2868208318", "public_metrics": {"followers_count": 2100, "following_count": 2277, "tweet_count": 15105, "listed_count": 8}, "location": "Terrassa", "username": "elenamoreno70", "name": "ElenaMS"}, {"verified": false, "id": "972289628026765313", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 341, "tweet_count": 3332, "listed_count": 0}, "location": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "username": "chetoconsalsaa", "name": "Conejitaarmoniaa:)"}, {"verified": false, "id": "1926128882", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 593, "tweet_count": 15997, "listed_count": 10}, "location": "Roma", "username": "fabrilapa", "name": "Fabrizio GoodAsYou"}, {"verified": false, "id": "1144335560003264513", "public_metrics": {"followers_count": 12910, "following_count": 920, "tweet_count": 17236, "listed_count": 62}, "username": "PagesosGPS", "name": "Pagesos GPS"}, {"verified": false, "id": "1150751883566493696", "public_metrics": {"followers_count": 9330, "following_count": 7879, "tweet_count": 264485, "listed_count": 10}, "location": ", Emilia Romagna", "username": "MariaLu91149151", "name": "Maria Luisa"}, {"verified": false, "id": "140033824", "public_metrics": {"followers_count": 16915, "following_count": 3182, "tweet_count": 71187, "listed_count": 496}, "location": "Barcelona", "username": "Lafede_cat", "name": "Lafede.cat-organitzacions per a la Just\u00edcia global"}, {"verified": false, "id": "139049772", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 835, "tweet_count": 4078, "listed_count": 1}, "location": "Torrejon de ardoz", "username": "RaulGonzo33", "name": "DocGonzo"}, {"verified": false, "id": "14592982", "public_metrics": {"followers_count": 12550, "following_count": 815, "tweet_count": 10633, "listed_count": 547}, "username": "fancueva", "name": "Fancueva"}, {"verified": false, "id": "2994845297", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 453, "tweet_count": 49012, "listed_count": 1}, "username": "Moonstalice", "name": "I think you're a saint"}, {"verified": false, "id": "1111266167728074752", "public_metrics": {"followers_count": 18495, "following_count": 471, "tweet_count": 36715, "listed_count": 60}, "location": "Alabama, USA", "username": "_MANUnlimited", "name": "UNLIMITED\uea00"}, {"verified": false, "id": "1922487606", "public_metrics": {"followers_count": 12450, "following_count": 2183, "tweet_count": 7355, "listed_count": 303}, "username": "RevistaSABC", "name": "Soberan\u00edaAlimentaria"}, {"verified": false, "id": "902748393902100480", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 1242, "tweet_count": 51988, "listed_count": 1}, "username": "BarMarquina", "name": "Segundo Marquina Bar"}, {"verified": false, "id": "902581261", "public_metrics": {"followers_count": 1246, "following_count": 2208, "tweet_count": 160501, "listed_count": 0}, "username": "dz_chavez", "name": "Antonio Chavez"}, {"verified": false, "id": "363632925", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 1461, "tweet_count": 38795, "listed_count": 40}, "location": "Legan\u00e9s", "username": "ACADEMIA15M", "name": "Bosque Academo Atena"}, {"verified": false, "id": "545542208", "public_metrics": {"followers_count": 4546, "following_count": 3665, "tweet_count": 174194, "listed_count": 1}, "location": "Chile", "username": "Maritaalten", "name": "Marita \ud83d\udc1f\ud83c\udf33\ud83d\udc08\ud83d\udc08\u200d\u2b1b\ud83d\udc15"}, {"verified": false, "id": "2605326603", "public_metrics": {"followers_count": 2529, "following_count": 1068, "tweet_count": 30515, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Peru", "username": "xita47", "name": "\ud835\ude72\ud835\ude92\ud835\ude97 \ud835\ude71. \ud835\ude7e\ud835\ude9c\ud835\ude92\ud835\ude9c \ud83d\udc31"}, {"verified": false, "id": "15702861", "public_metrics": {"followers_count": 4598, "following_count": 999, "tweet_count": 243738, "listed_count": 44}, "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "Nueza", "name": "Lissi \ud83e\udeb7"}, {"verified": false, "id": "1003108152475308032", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 234, "tweet_count": 4888, "listed_count": 0}, "username": "moniquevill", "name": "\ud83d\udd06"}, {"verified": false, "id": "76786936", "public_metrics": {"followers_count": 29660, "following_count": 436, "tweet_count": 275961, "listed_count": 537}, "location": "Rome, Italy", "username": "leggoit", "name": "Leggo"}, {"verified": false, "id": "347896232", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 229, "tweet_count": 59333, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "velez3e", "name": "Luis VelezG"}, {"verified": false, "id": "281769300", "public_metrics": {"followers_count": 94755, "following_count": 1330, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}, "location": "Lima, Peru", "username": "meiermq", "name": "martha meier m.q"}, {"verified": false, "id": "2156136118", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 740, "tweet_count": 25180, "listed_count": 0}, "username": "jhazcona", "name": "javier h azcona"}, {"verified": false, "id": "252168075", "public_metrics": {"followers_count": 107611, "following_count": 4654, "tweet_count": 207022, "listed_count": 209}, "location": "Argentina", "username": "spitta1969", "name": "Sandra Pitta"}, {"verified": false, "id": "143529912", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 1417, "tweet_count": 67765, "listed_count": 11}, "username": "mamen_atmadrid", "name": "carmen sant\u00edn"}, {"verified": false, "id": "1382483366", "public_metrics": {"followers_count": 22864, "following_count": 340, "tweet_count": 33226, "listed_count": 95}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "UIPCNP", "name": "POLICIAS UIPCNP"}, {"verified": false, "id": "2785899959", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 723, "tweet_count": 22441, "listed_count": 1}, "username": "sunfavs", "name": "ana"}, {"verified": false, "id": "3137835869", "public_metrics": {"followers_count": 3839, "following_count": 1291, "tweet_count": 29632, "listed_count": 4}, "username": "alvaro_dustt", "name": "Spooky Dust"}, {"verified": false, "id": "65067588", "public_metrics": {"followers_count": 3827, "following_count": 4253, "tweet_count": 124142, "listed_count": 36}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "livandie", "name": "L13vs \ud83e\udd87"}, {"verified": true, "id": "14574083", "public_metrics": {"followers_count": 14155, "following_count": 4673, "tweet_count": 131349, "listed_count": 170}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "username": "pedrosolidus", "name": "Pedro Zambarda"}, {"verified": false, "id": "81948392", "public_metrics": {"followers_count": 2508, "following_count": 1020, "tweet_count": 383625, "listed_count": 23}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Para\u00edba, Brasil", "username": "agesantana", "name": "Agenilson (Age) Santana"}, {"verified": false, "id": "2678193763", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 468, "tweet_count": 5931, "listed_count": 0}, "location": "Marechal C\u00e2ndido Rondon-PR", "username": "vagnerjmoreira", "name": "\ud83d\udea9Lula 13 Presidente #Vote13"}, {"verified": false, "id": "1027619746022346753", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 204, "tweet_count": 9383, "listed_count": 0}, "location": "Tr\u00eas Lagoas, MS", "username": "RosendoLis", "name": "Lis"}, {"verified": false, "id": "2865605156", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 580, "tweet_count": 2315, "listed_count": 0}, "username": "beatrizbfo", "name": "B+"}, {"verified": false, "id": "177721524", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 664, "tweet_count": 21426, "listed_count": 1}, "location": "Asunci\u00f3n- Paraguay.", "username": "chovitocaballer", "name": "C"}, {"verified": false, "id": "730809130189983744", "public_metrics": {"followers_count": 7621, "following_count": 1745, "tweet_count": 44724, "listed_count": 6}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "adriancatti", "name": "Adri\u00e1n Cattivelli"}, {"verified": false, "id": "802996814588809216", "public_metrics": {"followers_count": 4023, "following_count": 4998, "tweet_count": 80071, "listed_count": 2}, "location": "Comarca de Saudade", "username": "Dvoto13", "name": "Eu quero \u00e9 Lula Presidente"}, {"verified": false, "id": "2705296815", "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 740, "tweet_count": 106843, "listed_count": 0}, "location": "\u706b", "username": "lxtosan", "name": "22ca"}, {"verified": false, "id": "998256625", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 1472, "tweet_count": 10673, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "heyjhon25", "name": "Hey Jhon \u270c\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1135705429286227968", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 360, "tweet_count": 3139, "listed_count": 1}, "username": "dedeezaa", "name": "Andreza"}, {"verified": false, "id": "44700269", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 1064, "tweet_count": 29069, "listed_count": 5}, "location": "Brasilia - DF - Brasil", "username": "fvicentefb", "name": "Fabio Bortolozzo"}, {"verified": false, "id": "3154365418", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 508, "tweet_count": 12255, "listed_count": 6}, "location": "Pernambuco, Brasil", "username": "PCdoBPE", "name": "PCdoB Pernambuco"}, {"verified": false, "id": "724514504", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 141, "tweet_count": 793, "listed_count": 0}, "location": "Campinas", "username": "Edmundo18032272", "name": "Edmundo"}, {"verified": false, "id": "3087213840", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 2576, "tweet_count": 189652, "listed_count": 7}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "acao32", "name": "Ana Caroline Amorim Oliveira"}, {"verified": false, "id": "589154056", "public_metrics": {"followers_count": 23385, "following_count": 10227, "tweet_count": 1397162, "listed_count": 146}, "location": "  BRASIL", "username": "diraholanda", "name": "Valdira de Holanda"}, {"verified": false, "id": "1092309103228129280", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 356, "tweet_count": 9180, "listed_count": 0}, "location": "Bocai\u00fava, Brasil", "username": "newtchu", "name": "Jos\u00e9"}, {"verified": false, "id": "230280397", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 379, "tweet_count": 23413, "listed_count": 7}, "username": "FredTheCrab", "name": "Fred \ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83d\udcf7"}, {"verified": false, "id": "1122608525207908352", "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 1482, "tweet_count": 66620, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "EleuterioSeni", "name": "seniTuel #LULA PRESIDENTE"}, {"verified": false, "id": "204194519", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 836, "tweet_count": 7351, "listed_count": 1}, "username": "LVB75", "name": "Lady_Glock"}, {"verified": false, "id": "1019615692344176641", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 516, "tweet_count": 7666, "listed_count": 0}, "location": "Paty do Alferes, Brasil", "username": "reinaldojr18", "name": "Reinaldo"}, {"verified": false, "id": "1154582948039073794", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 1376, "tweet_count": 225, "listed_count": 0}, "location": "Paracambi ", "username": "pinzin_16", "name": "JF.Trem Bala\ud83d\udca2"}, {"verified": false, "id": "874405499449618433", "public_metrics": {"followers_count": 1795, "following_count": 1325, "tweet_count": 54055, "listed_count": 4}, "username": "alicia_cesareo", "name": "Alicia Cesareo"}, {"verified": false, "id": "1100543716312387586", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 410, "tweet_count": 1372, "listed_count": 12}, "location": "Oviedo, Espa\u00f1a", "username": "SespaUc", "name": "Unidad de Evaluaci\u00f3n en Calidad del SESPA"}, {"verified": false, "id": "519267889", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 35, "tweet_count": 155, "listed_count": 15}, "location": "Asturias-Espa\u00f1a", "username": "Gestion_Clinica", "name": "Gestion Clinica"}, {"verified": false, "id": "1342460791", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 343, "tweet_count": 59205, "listed_count": 12}, "username": "marlescotti", "name": "Marlene Scotti"}, {"verified": false, "id": "523721389", "public_metrics": {"followers_count": 6860, "following_count": 7435, "tweet_count": 153434, "listed_count": 9}, "username": "PeroniMariaC", "name": "Clau Peroni \u2600\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "511054106", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 106, "tweet_count": 613, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "username": "horlanwillams", "name": "Horlan WR Veramende."}, {"verified": false, "id": "1071030299855851522", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 129, "tweet_count": 839, "listed_count": 0}, "username": "AmancioSanchez7", "name": "Amancio Sanchez"}, {"verified": false, "id": "3343615180", "public_metrics": {"followers_count": 154852, "following_count": 909, "tweet_count": 27845, "listed_count": 256}, "location": "Lima, Peru", "username": "DiarioDeCurwen", "name": "Victor Caballero"}, {"verified": false, "id": "767709730676539393", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 1233, "tweet_count": 20000, "listed_count": 0}, "location": "No seu cora\u00e7\u00e3o mi bene \ud83c\udf38", "username": "hoseokrisinho", "name": "\u2600\ufe0fmy\u2600\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1176980987814850567", "public_metrics": {"followers_count": 5231, "following_count": 858, "tweet_count": 11412, "listed_count": 25}, "location": "Salamanca", "username": "clownprince_86", "name": "Pr\u00edncipe Payaso del Crimen"}, {"verified": false, "id": "1141387491167088641", "public_metrics": {"followers_count": 10422, "following_count": 379, "tweet_count": 33806, "listed_count": 79}, "location": "Val\u00e8ncia", "username": "LeyendasMDC", "name": "Leyendas del Multiverso DC"}, {"verified": false, "id": "24788107", "public_metrics": {"followers_count": 5273, "following_count": 812, "tweet_count": 29147, "listed_count": 36}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "CabesCwb", "name": "Cabez"}, {"verified": false, "id": "3410872509", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 213, "tweet_count": 1353, "listed_count": 0}, "location": "Espanya", "username": "eliarz77", "name": "Elia"}, {"verified": false, "id": "987442759", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 152, "tweet_count": 3371, "listed_count": 0}, "username": "KevinCampamento", "name": "K e v i n \u2744\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1296519937", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 250, "tweet_count": 5518, "listed_count": 0}, "location": "Aluche, Madrid", "username": "raqueelagm", "name": "Ra."}, {"verified": false, "id": "855501457", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 269, "tweet_count": 1760, "listed_count": 0}, "username": "PaulGualambo", "name": "Paul"}, {"verified": false, "id": "45048171", "public_metrics": {"followers_count": 352181, "following_count": 42796, "tweet_count": 15573, "listed_count": 1035}, "location": "Per\u00fa", "username": "LUCIANA_LEON_R", "name": "LUCIANA LEON ROMERO"}, {"verified": false, "id": "870449053787721730", "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "username": "Salomes32455", "name": "Salome S\u00e1nchez"}, {"verified": false, "id": "924332864786784256", "public_metrics": {"followers_count": 3182, "following_count": 3569, "tweet_count": 9097, "listed_count": 9}, "location": "PERU", "username": "APRA_CNdeAccion", "name": "APRA"}, {"verified": false, "id": "843212639870189568", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 119, "tweet_count": 111, "listed_count": 0}, "username": "concepcionht", "name": "Tomas Concepcion H"}, {"verified": false, "id": "269462668", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 415, "tweet_count": 42914, "listed_count": 0}, "username": "gpuntoorellana", "name": "gabi Orellana"}, {"verified": false, "id": "305774527", "public_metrics": {"followers_count": 21481, "following_count": 21594, "tweet_count": 712738, "listed_count": 66}, "location": "Osasco e Capela do Alto SP ", "username": "BLOGdoPEPE", "name": "Alexandre Pepe Xandy"}, {"verified": false, "id": "181739956", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 974, "tweet_count": 14924, "listed_count": 18}, "username": "marilmb11", "name": "Mariana"}, {"verified": false, "id": "4486544116", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 163, "tweet_count": 6162, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "cesarbento11", "name": "Cesar Bento Pereira"}, {"verified": false, "id": "191108831", "public_metrics": {"followers_count": 5357, "following_count": 233, "tweet_count": 128286, "listed_count": 5}, "username": "rosalievaz_", "name": "Marie\ud83c\udf38"}, {"verified": false, "id": "1041294261394653184", "public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 432, "tweet_count": 3224, "listed_count": 0}, "location": "Aveiro, Portugal", "username": "Alinne75263364", "name": "eat my boobs"}, {"verified": false, "id": "515780653", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 42, "tweet_count": 22300, "listed_count": 0}, "location": "Cecina", "username": "siggiaalessandr", "name": "MOMO SHOP"}, {"verified": false, "id": "1106251162427289602", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 404, "tweet_count": 49643, "listed_count": 3}, "location": "elle", "username": "neo_visualizm_", "name": "Nils :|| \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "935943921234046978", "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 998, "tweet_count": 12055, "listed_count": 0}, "location": "Itapua - Paraguay ", "username": "lizmino98", "name": "Mi\u00f1o Liz\u2022 \ud83e\udd84"}, {"verified": false, "id": "167075969", "public_metrics": {"followers_count": 3491, "following_count": 1574, "tweet_count": 538599, "listed_count": 60}, "username": "juliocesaramor", "name": "Julio Cesar M Amorim"}, {"verified": true, "id": "2670726740", "public_metrics": {"followers_count": 5051548, "following_count": 2818, "tweet_count": 27983, "listed_count": 4243}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "username": "LulaOficial", "name": "Lula 13"}, {"verified": false, "id": "185237758", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 468, "tweet_count": 2475, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "javisand2010", "name": "Javier"}, {"verified": false, "id": "889314744863207426", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 297, "tweet_count": 8828, "listed_count": 3}, "username": "exomegazord", "name": "duda mundinho Tatiana Maslany"}, {"verified": false, "id": "4057722171", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 113, "tweet_count": 21224, "listed_count": 2}, "location": "Paraguay", "username": "ronaldoalva8", "name": "Christian Alvarenga"}, {"verified": false, "id": "1026418206", "public_metrics": {"followers_count": 2155, "following_count": 2731, "tweet_count": 634742, "listed_count": 9}, "username": "dileguossi", "name": "MauriZiQ\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "268899621", "public_metrics": {"followers_count": 4011, "following_count": 4778, "tweet_count": 52279, "listed_count": 50}, "location": "Veneto ", "username": "trattovideo", "name": "Gianluigi Dal Brun"}, {"verified": false, "id": "119919528", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 616, "tweet_count": 4635, "listed_count": 2}, "location": "Per\u00fa", "username": "deivipluss", "name": "Deivis C\u00b2"}, {"verified": false, "id": "988124165243883521", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 244, "tweet_count": 26020, "listed_count": 11}, "username": "olliepietroo", "name": "olivier"}, {"verified": false, "id": "239216631", "public_metrics": {"followers_count": 48410, "following_count": 715, "tweet_count": 18252, "listed_count": 85}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "username": "Dan_Lande", "name": "Rulo de viaje"}, {"verified": false, "id": "1624335216", "public_metrics": {"followers_count": 5267, "following_count": 2242, "tweet_count": 105820, "listed_count": 22}, "username": "Roger_Retana", "name": "Roger Retana"}, {"verified": false, "id": "3065767899", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 638, "tweet_count": 41006, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "rerenaisssance", "name": "bre | 13 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "3121533969", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 9, "tweet_count": 703, "listed_count": 0}, "username": "A_Cocca2", "name": "Amedeo Cocca"}, {"verified": true, "id": "403544693", "public_metrics": {"followers_count": 587181, "following_count": 1792, "tweet_count": 17913, "listed_count": 1558}, "username": "nzingaretti", "name": "Nicola Zingaretti"}, {"verified": false, "id": "450299916", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 2586, "tweet_count": 1863, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "hucal3", "name": "christian alcides"}, {"verified": false, "id": "75953226", "public_metrics": {"followers_count": 5097, "following_count": 2183, "tweet_count": 7998, "listed_count": 53}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "CalderonPasache", "name": "Mart\u00edn Calder\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "17934673", "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 3169, "tweet_count": 124724, "listed_count": 17}, "location": "Per\u00fa", "username": "Mina94580045", "name": "NoName"}, {"verified": true, "id": "16505582", "public_metrics": {"followers_count": 116492, "following_count": 6022, "tweet_count": 73056, "listed_count": 653}, "location": "Lima, Peru", "username": "jfowks", "name": "Jacqueline Fowks"}, {"verified": false, "id": "347038543", "public_metrics": {"followers_count": 2109, "following_count": 4185, "tweet_count": 118287, "listed_count": 3}, "username": "RamirezArcadio", "name": "Arcadio P. Ramirez"}, {"verified": false, "id": "2199646563", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 131, "tweet_count": 2868, "listed_count": 2}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "sudiazgo", "name": "Susana D\u00edaz"}, {"verified": false, "id": "891912374", "public_metrics": {"followers_count": 21451, "following_count": 7745, "tweet_count": 52229, "listed_count": 145}, "location": "sariegoabogados@gmail.com", "username": "joseluissariego", "name": "jose luis sariego"}, {"verified": false, "id": "427792832", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 4985, "tweet_count": 17599, "listed_count": 1}, "location": "Pueblo Libre, Peru", "username": "aynonan", "name": "LUIS ALBERTO YNO\u00d1AN"}, {"verified": false, "id": "783471864", "public_metrics": {"followers_count": 13488, "following_count": 1989, "tweet_count": 5113, "listed_count": 31}, "username": "Omarquesadamart", "name": "Omar Quesada"}, {"verified": false, "id": "879379535569006592", "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 1451, "tweet_count": 20622, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, Brazil", "username": "tkvante_", "name": "\uad6c\ud76c"}, {"verified": false, "id": "946122633246060544", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 592, "tweet_count": 50140, "listed_count": 0}, "username": "Ranulin", "name": "Ranu"}, {"verified": false, "id": "856874473743671296", "public_metrics": {"followers_count": 2889, "following_count": 3201, "tweet_count": 57087, "listed_count": 2}, "location": "Peru", "username": "ElPulgondeSusan", "name": "El Pulg\u00f3n de Susan"}, {"verified": false, "id": "717837997266313216", "public_metrics": {"followers_count": 2347, "following_count": 1769, "tweet_count": 299308, "listed_count": 2}, "username": "gcvvega", "name": "Georgina Valenzuela"}, {"verified": false, "id": "1065544997955649536", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 656, "tweet_count": 11337, "listed_count": 0}, "location": "Paracambi, Brasil", "username": "KathyyLopes", "name": "kathy \ud83d\udd25 /\u2720"}, {"verified": false, "id": "998694671303041025", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 319, "tweet_count": 9121, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "Murilo66075583", "name": "murilu"}, {"verified": false, "id": "373708174", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 220, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}, "location": "brasil", "username": "suicida_roots", "name": "Luis Felipe Oliveira"}, {"verified": false, "id": "3406143034", "public_metrics": {"followers_count": 3771, "following_count": 4661, "tweet_count": 353894, "listed_count": 144}, "username": "ChonRoldanP", "name": "Clemen \ud83d\udda4 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": true, "id": "3166103591", "public_metrics": {"followers_count": 20418, "following_count": 1241, "tweet_count": 29530, "listed_count": 209}, "username": "MelisaRguezH", "name": "Melisa Rodr\u00edguez"}, {"verified": false, "id": "785630178575777792", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 371, "tweet_count": 14364, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "gixnesini", "name": "kelly maria"}, {"verified": false, "id": "771755733499187201", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 791, "tweet_count": 3436, "listed_count": 1}, "username": "xannaxhub", "name": "tu colorada fav"}, {"verified": false, "id": "79659496", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 509, "tweet_count": 18648, "listed_count": 0}, "username": "Bernard_Ruiz", "name": "Bernardo"}, {"verified": false, "id": "388029041", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 605, "tweet_count": 8973, "listed_count": 1}, "username": "saulo_carneiro", "name": "Saulo Carneiro \ud83c\udff4 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "4853688742", "public_metrics": {"followers_count": 5162, "following_count": 5391, "tweet_count": 56515, "listed_count": 100}, "location": "Catar", "username": "ZoociedadCol", "name": "Zoociedad.Coherente"}, {"verified": false, "id": "1163901692246679552", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 2271, "tweet_count": 625, "listed_count": 0}, "username": "JavierJ40276705", "name": "Javier Jim\u00e9nez"}, {"verified": false, "id": "233415447", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 1404, "tweet_count": 19317, "listed_count": 2}, "location": "alg\u00fan lugar de Lima", "username": "americo58", "name": "ricky obando"}, {"verified": false, "id": "2205328350", "public_metrics": {"followers_count": 813474, "following_count": 892, "tweet_count": 264058, "listed_count": 1042}, "location": "Lima, Peru", "username": "exitosape", "name": "Exitosa Noticias"}, {"verified": false, "id": "841268109222825984", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 111, "tweet_count": 5992, "listed_count": 2}, "location": "Malaga, Andalusia", "username": "mr_drexl_spivey", "name": "Drexl Spivey"}, {"verified": false, "id": "2231235747", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 181, "tweet_count": 1364, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "M_CI1104", "name": "Miguel \u2708\ufe0f\ud83d\udd1c"}, {"verified": false, "id": "64818335", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 517, "tweet_count": 69938, "listed_count": 10}, "username": "pedces", "name": "pedro"}, {"verified": false, "id": "118203991", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 348, "tweet_count": 4564, "listed_count": 2}, "location": "peru", "username": "edwars062583", "name": "Pablo Edwars Pe\u00f1a Chinga"}, {"verified": false, "id": "197745801", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 568, "tweet_count": 139826, "listed_count": 103}, "username": "FYOVONCA", "name": "FYOVONCA"}, {"verified": false, "id": "830847114976571392", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "username": "StorylineBot", "name": "Storyline Bot"}, {"verified": false, "id": "1055225482315227136", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 354, "tweet_count": 4905, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia", "username": "fss_matheus", "name": "matheus"}, {"verified": false, "id": "17618112", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 1516, "tweet_count": 25920, "listed_count": 0}, "location": "Santiago de Chile", "username": "rluttecke", "name": "Rodrigo L\u00fcttecke"}, {"verified": false, "id": "1100384524171661313", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 0, "tweet_count": 3109, "listed_count": 0}, "username": "joseveras21", "name": "Jose Veras"}, {"verified": false, "id": "89495598", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 770, "tweet_count": 6539, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "elgranchif", "name": "Cosme Fulanito"}, {"verified": false, "id": "182831320", "public_metrics": {"followers_count": 145878, "following_count": 2883, "tweet_count": 386642, "listed_count": 340}, "location": "La Radio MAK", "username": "rinconet", "name": "Sebastian Fernandez"}, {"verified": false, "id": "781172782742798336", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 916, "tweet_count": 38099, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria- Es", "username": "meninogabreu", "name": "Gabreu Lula da Silva 13 \ud83c\udf1f"}, {"verified": false, "id": "3820099635", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 579, "tweet_count": 11705, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Mateus, S\u00e3o Paulo", "username": "WilsonP16018324", "name": "Wilson"}, {"verified": false, "id": "341779372", "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 2084, "tweet_count": 13006, "listed_count": 40}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "quezadaeduardo", "name": "Eduardo Quezada"}, {"verified": false, "id": "2727553033", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 114, "tweet_count": 32901, "listed_count": 5}, "location": "Italia", "username": "jksminiie", "name": "\u2077"}, {"verified": false, "id": "310047682", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 310, "tweet_count": 3223, "listed_count": 0}, "location": "lima - peru", "username": "PattyCarlinQ", "name": "Patty Carl\u00edn Q."}, {"verified": false, "id": "2476089685", "public_metrics": {"followers_count": 2086, "following_count": 430, "tweet_count": 219304, "listed_count": 13}, "username": "Traucodag", "name": "Danilo Alvarado G"}, {"verified": false, "id": "1028365568330612736", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1007, "tweet_count": 138909, "listed_count": 0}, "username": "Fabi0Luis", "name": "Fabio Oliveira \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "815661023461974016", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 2046, "tweet_count": 15975, "listed_count": 7}, "location": "Lima, Peru", "username": "oso_ever", "name": "Ever Oso \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "1069585249988939781", "public_metrics": {"followers_count": 14394, "following_count": 2410, "tweet_count": 31765, "listed_count": 23}, "location": "Tortuga", "username": "elpirata_peru", "name": "Pirata \u26aa"}, {"verified": false, "id": "448168098", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 1026, "tweet_count": 9213, "listed_count": 3}, "username": "Escottominaya", "name": "Manuel Escoto Minaya"}, {"verified": false, "id": "830011999", "public_metrics": {"followers_count": 59714, "following_count": 1755, "tweet_count": 17972, "listed_count": 54}, "location": "Dominican Republic", "username": "JulissaCes", "name": "Julissa C\u00e8spedes"}, {"verified": false, "id": "1379323495", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 550, "tweet_count": 3972, "listed_count": 1}, "location": "San Pablo", "username": "JoseMV98", "name": "JOS\u00c9"}, {"verified": false, "id": "1031326699282227201", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 1139, "tweet_count": 12274, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "MorettiTf", "name": "VeraTFMoretti"}, {"verified": true, "id": "54341363", "public_metrics": {"followers_count": 7201307, "following_count": 7432, "tweet_count": 481062, "listed_count": 13069}, "username": "JornalOGlobo", "name": "Jornal O Globo"}, {"verified": false, "id": "3640766235", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 222, "tweet_count": 168820, "listed_count": 14}, "username": "Esfera20", "name": "Esfera"}, {"verified": true, "id": "2617481322", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 2244, "tweet_count": 14077, "listed_count": 121}, "location": "Madrid, Europa", "username": "EnriqueCalvet", "name": "EnriqueCalvet"}, {"verified": false, "id": "875304601", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 528, "tweet_count": 491, "listed_count": 0}, "username": "JacintoFernndez", "name": "John Cale"}, {"verified": false, "id": "267531512", "public_metrics": {"followers_count": 11619, "following_count": 2444, "tweet_count": 79615, "listed_count": 10}, "location": "-23.61806,-46.551202", "username": "kaaleeby", "name": "Manuga Vassi"}, {"verified": false, "id": "829890736007081984", "public_metrics": {"followers_count": 4232, "following_count": 910, "tweet_count": 3613, "listed_count": 1}, "username": "odeirne", "name": "Enrico \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "198579667", "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 3522, "tweet_count": 264894, "listed_count": 76}, "location": "CIX -   - PER\u00da", "username": "amr_cix", "name": "POCHO MROSAS"}, {"verified": false, "id": "4690766305", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 137, "tweet_count": 292, "listed_count": 0}, "location": "Instagram @reymi_mvp", "username": "Reydejesus_", "name": "Rey\u270d\ud83c\udffb"}, {"verified": false, "id": "4532483414", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 739, "tweet_count": 11526, "listed_count": 0}, "location": "Pesqueira, Brasil", "username": "maxalves455", "name": "Max Alves"}, {"verified": false, "id": "850440284", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 312, "tweet_count": 11999, "listed_count": 3}, "location": "colombia", "username": "Frankoc94", "name": "Frank Orozco \u26a1\ud83e\udd87\ud83e\uddb8\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf0a\ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1081572173926596608", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 681, "tweet_count": 24587, "listed_count": 1}, "location": "Joinville, Brasil", "username": "orafaeuu", "name": "otto\u00b9\u2079\u00b9\u00b2"}, {"verified": false, "id": "3221456884", "public_metrics": {"followers_count": 18019, "following_count": 13790, "tweet_count": 112451, "listed_count": 261}, "location": "Cartagena, Espa\u00f1a", "username": "Marie_N_Vianco", "name": "Marie N. Vianco"}, {"verified": false, "id": "69037542", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 2142, "tweet_count": 55237, "listed_count": 53}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "chronosx1dave", "name": "Omar David Cabello C"}, {"verified": false, "id": "1929290508", "public_metrics": {"followers_count": 12320, "following_count": 5697, "tweet_count": 144277, "listed_count": 53}, "location": "Peru", "username": "primerafuente1", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea El\u00ed Castelo"}, {"verified": false, "id": "996961372763316224", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 788, "tweet_count": 12197, "listed_count": 0}, "location": "Ate, Peru", "username": "cielo_pedernal_", "name": "ko_mart\u00ednez.. \ud83c\udf8b*\ud83d\udc38\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "940452974", "public_metrics": {"followers_count": 13403, "following_count": 223, "tweet_count": 12628, "listed_count": 28}, "location": "Peru", "username": "CcantoBuendia", "name": "Angela Ccanto Buend\u00eda"}, {"verified": false, "id": "828594539925557250", "public_metrics": {"followers_count": 30328, "following_count": 151, "tweet_count": 84026, "listed_count": 33}, "location": "La Vega, Cundinamarca", "username": "HuevoPorSopa", "name": "Gavioto"}, {"verified": false, "id": "1087835613221568513", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 1195, "tweet_count": 8911, "listed_count": 8}, "location": "Pelotas, Brasil", "username": "radiocompelotas", "name": "R\u00e1dioCom/ Pelotas RS"}, {"verified": false, "id": "909459492491993089", "public_metrics": {"followers_count": 2333, "following_count": 510, "tweet_count": 44250, "listed_count": 24}, "username": "Suitanart", "name": "Suitan \u2728"}, {"verified": false, "id": "504513582", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 220, "tweet_count": 1657, "listed_count": 0}, "location": "Brazil", "username": "tonllima", "name": "oantonio"}, {"verified": true, "id": "14594698", "public_metrics": {"followers_count": 4669851, "following_count": 151, "tweet_count": 565979, "listed_count": 7114}, "location": "Brasil", "username": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias"}, {"verified": false, "id": "1050168200825057280", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 48, "tweet_count": 103, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "username": "IrigoinRosmery", "name": "Rosmery Irigoin"}, {"verified": false, "id": "16966331", "public_metrics": {"followers_count": 44655, "following_count": 1621, "tweet_count": 132477, "listed_count": 540}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "diariodecuba", "name": "DIARIO DE CUBA"}, {"verified": false, "id": "1480547112", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 331, "tweet_count": 767, "listed_count": 1}, "username": "irlaHP", "name": "psicoir"}, {"verified": true, "id": "160062203", "public_metrics": {"followers_count": 33562, "following_count": 2214, "tweet_count": 11276, "listed_count": 201}, "location": "M\u00e9xico D.F.", "username": "INPRFM", "name": "PSIQUIATR\u00cdA INPRFM"}, {"verified": false, "id": "826158749014425601", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 213, "tweet_count": 5335, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "notfromherr", "name": "maria"}, {"verified": false, "id": "2360365059", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 2001, "tweet_count": 87317, "listed_count": 46}, "username": "v3rd3acqua", "name": "Verde Acqua"}, {"verified": false, "id": "116041041", "public_metrics": {"followers_count": 3692, "following_count": 4235, "tweet_count": 251585, "listed_count": 71}, "location": "Valencia-Venezuela", "username": "edgarjosep", "name": "Edgar J. P\u00e9rez O."}, {"verified": false, "id": "777871572057133056", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 13, "tweet_count": 57074, "listed_count": 4}, "username": "cinelandiaweb", "name": "Cinelandia"}, {"verified": false, "id": "1171018322344906752", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 82, "tweet_count": 3282, "listed_count": 0}, "location": "[ela/dela] [ele/dele]", "username": "pearl_esta", "name": "Pearl est\u00e1 estudando"}, {"verified": false, "id": "1030182534850732032", "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 872, "tweet_count": 52245, "listed_count": 1}, "location": "La Perla, Peru", "username": "JudithTantavil6", "name": "Ju Marcela"}, {"verified": false, "id": "55163475", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 1411, "tweet_count": 27693, "listed_count": 4}, "location": "Bogot\u00e1", "username": "un_mauro_mas", "name": "M de Memoria \u270d\ufe0f\ud83d\udcd6"}, {"verified": false, "id": "154301700", "public_metrics": {"followers_count": 17542, "following_count": 1448, "tweet_count": 5038, "listed_count": 23}, "location": "En tu corazon beb\u00e9", "username": "EstoyMaldita_", "name": "Eve"}, {"verified": false, "id": "2979334643", "public_metrics": {"followers_count": 2269, "following_count": 173, "tweet_count": 28164, "listed_count": 8}, "location": "LIMA, PER\u00da ", "username": "BenignoChirinos", "name": "BENIGNO CHIRINOS SOTELO"}, {"verified": false, "id": "338819575", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 1123, "tweet_count": 44501, "listed_count": 9}, "location": "Chile", "username": "MioCapriccioGou", "name": "C_Mosagna #AprueboXAmor"}, {"verified": false, "id": "4302716657", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 96, "tweet_count": 32607, "listed_count": 0}, "location": "Al", "username": "msalvatierra62", "name": "miguel salvatierra"}, {"verified": false, "id": "100336545", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 642, "tweet_count": 1688, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "mariadji", "name": "Mar\u00eda Torres"}, {"verified": false, "id": "276271166", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 205, "tweet_count": 1472, "listed_count": 0}, "location": "Per\u00fa", "username": "orlando13150", "name": "Orlando CS"}, {"verified": false, "id": "233243302", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 38, "tweet_count": 11529, "listed_count": 0}, "username": "mathyasmacri", "name": "matias macri"}, {"verified": false, "id": "102803486", "public_metrics": {"followers_count": 55067, "following_count": 994, "tweet_count": 59582, "listed_count": 61}, "location": "Lima _ Per\u00fa", "username": "MonicaYaya", "name": "M\u00f2nica Yaya"}, {"verified": false, "id": "969326537421049861", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 1107, "tweet_count": 4054, "listed_count": 0}, "location": "Utrecht", "username": "ErnestoOrrillo", "name": "Ernesto O.\ud83c\udff3"}, {"verified": false, "id": "218547714", "public_metrics": {"followers_count": 85349, "following_count": 342, "tweet_count": 33315, "listed_count": 283}, "username": "danielyovera", "name": "Daniel Yovera"}, {"verified": false, "id": "342335819", "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 1593, "tweet_count": 6391, "listed_count": 0}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa-PB", "username": "hans_muller", "name": "Hans"}, {"verified": false, "id": "289617233", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 927, "tweet_count": 35008, "listed_count": 6}, "location": "Santo Domingo de Heredia", "username": "RicardoB9724", "name": "Ricardo Bola\u00f1os"}, {"verified": false, "id": "285387464", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 2089, "tweet_count": 16720, "listed_count": 5}, "location": "con los pies sobre la tierra", "username": "arcano_che", "name": "ArCaNo"}, {"verified": true, "id": "337767301", "public_metrics": {"followers_count": 149864, "following_count": 1382, "tweet_count": 235424, "listed_count": 911}, "location": "Italia", "username": "borghi_claudio", "name": "Claudio Borghi A."}, {"verified": false, "id": "29347386", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 1592, "tweet_count": 21084, "listed_count": 16}, "location": "Barreiro, Portugal", "username": "jfpereiraa", "name": "Jailson Pereira \uf8ff"}, {"verified": false, "id": "2196255720", "public_metrics": {"followers_count": 3399, "following_count": 84, "tweet_count": 142387, "listed_count": 58}, "location": "Salerno, Campania", "username": "occhio_notizie", "name": "occhionotizie.it"}, {"verified": false, "id": "165801793", "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 2063, "tweet_count": 6938, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "mrs_rabelo", "name": "Marcos Rabelo \ud83c\udf39\ud83c\udd98\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "544084604", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 165, "tweet_count": 7677, "listed_count": 0}, "location": "Catania", "username": "FabrizioF75", "name": "Fabrizio Fam\u00e0"}, {"verified": false, "id": "38686830", "public_metrics": {"followers_count": 1614, "following_count": 1513, "tweet_count": 45851, "listed_count": 13}, "location": "Sometime Around Midnight", "username": "YiyoGH", "name": "Yiyo"}, {"verified": true, "id": "103060087", "public_metrics": {"followers_count": 12376, "following_count": 282, "tweet_count": 143806, "listed_count": 230}, "location": "Lugano / Svizzera", "username": "CdT_Online", "name": "Corriere del Ticino"}, {"verified": false, "id": "2424059334", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 17, "tweet_count": 626, "listed_count": 0}, "username": "CristinaAlone73", "name": "Cristina Alone"}, {"verified": true, "id": "65473559", "public_metrics": {"followers_count": 5083401, "following_count": 96, "tweet_count": 530371, "listed_count": 12105}, "location": "Brasil", "username": "portalR7", "name": "Portal R7.com"}, {"verified": false, "id": "139098796", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 419, "tweet_count": 209560, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo / S.P.", "username": "MarcoTisi", "name": "Marco Aurelio Tisi\ud83c\uddef\ud83c\uddf4 \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "51256164", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 2173, "tweet_count": 191773, "listed_count": 18}, "location": "Natal", "username": "Roxy_queen", "name": "ShirleyMaclaine"}, {"verified": false, "id": "55811761", "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 3037, "tweet_count": 66206, "listed_count": 9}, "location": "Montevideu, Uruguai", "username": "LuizOctavioLSil", "name": "Luiz Octavio Lula Silva"}, {"verified": false, "id": "556415716", "public_metrics": {"followers_count": 2749, "following_count": 5001, "tweet_count": 182582, "listed_count": 5}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "punalhec", "name": "H\u00e9ctor"}, {"verified": false, "id": "736323343503216641", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 700, "tweet_count": 5260, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, Brasil", "username": "flavianovaera", "name": "Fl\u00e1via Batista \u2764\u2640\ufe0f\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "105680656", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 20, "tweet_count": 9476, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "joanfersilva", "name": "Jo\u00e4o Ant. Fernandes"}, {"verified": false, "id": "185391449", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 267, "tweet_count": 21313, "listed_count": 3}, "location": "Buenos Aires, ARGENTINA", "username": "gaston_soyyo", "name": "GASTON SAMUDIO"}, {"verified": false, "id": "900013566018936832", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 395, "tweet_count": 45589, "listed_count": 8}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "Fedelacroz", "name": "Federico Lacroze"}, {"verified": false, "id": "898277930962432000", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 383, "tweet_count": 24946, "listed_count": 2}, "username": "_mvnascimento", "name": "Marcus Nascimento"}, {"verified": false, "id": "1379460030", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 590, "tweet_count": 23435, "listed_count": 0}, "username": "gabssmello_", "name": "Gabi"}, {"verified": false, "id": "2799822742", "public_metrics": {"followers_count": 2922, "following_count": 1873, "tweet_count": 365055, "listed_count": 5}, "location": "Barcelona", "username": "ilusoaluso", "name": "Teresa\u262e\ufe0f\ud83d\udda4\u2764\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "323321410", "public_metrics": {"followers_count": 2093, "following_count": 5001, "tweet_count": 356517, "listed_count": 43}, "location": "Capital do Mundo #RSMelhoremTD", "username": "InterPrecisod46", "name": "The_U"}, {"verified": false, "id": "271045188", "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 1091, "tweet_count": 42803, "listed_count": 11}, "username": "fredjml19", "name": "AJML"}, {"verified": false, "id": "8609412", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 2350, "tweet_count": 46415, "listed_count": 9}, "location": "onde moram os itinerantes", "username": "coiote4fun", "name": "Coiote Flores"}, {"verified": false, "id": "977347986", "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 2044, "tweet_count": 42065, "listed_count": 5}, "location": "Callao - Per\u00fa", "username": "lsaldarriaga64", "name": "Luis Saldarriaga"}, {"verified": false, "id": "3313603574", "public_metrics": {"followers_count": 88333, "following_count": 1389, "tweet_count": 21908, "listed_count": 130}, "location": "Lima, Peru", "username": "lucianolopez27", "name": "Luciano L\u00f3pez Flores"}, {"verified": false, "id": "1644414740", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 313, "tweet_count": 24627, "listed_count": 2}, "username": "VioleCalistro", "name": "Violeta (Taylor's Version)"}, {"verified": false, "id": "185226572", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 901, "tweet_count": 40017, "listed_count": 2}, "location": "Arequipa, Peru", "username": "heferal", "name": "Pichanguera Mente"}, {"verified": false, "id": "127123047", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 852, "tweet_count": 132651, "listed_count": 5}, "location": "Brasil", "username": "_snatos", "name": "/home/bruno_santos"}, {"verified": false, "id": "20213747", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 1393, "tweet_count": 48483, "listed_count": 3}, "username": "LucianoCSilva", "name": "Luciano Silva"}, {"verified": false, "id": "1068830216", "public_metrics": {"followers_count": 1950, "following_count": 1777, "tweet_count": 16652, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "cmorla23", "name": "Carlos"}, {"verified": false, "id": "775628703019757568", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 894, "tweet_count": 65240, "listed_count": 3}, "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "username": "transglodita", "name": "clarinha vrum vrum \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83e\ude78"}, {"verified": false, "id": "2826935982", "public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 649, "tweet_count": 58939, "listed_count": 15}, "location": "Salvador, Brazil", "username": "mariacahrey", "name": "alexandre"}, {"verified": false, "id": "593165640", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 310, "tweet_count": 30622, "listed_count": 0}, "username": "patypachi", "name": "conan"}, {"verified": false, "id": "1481262241", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 447, "tweet_count": 21446, "listed_count": 4}, "location": "Quilicura, Chile", "username": "DeFRa_15", "name": "\u2764\ufe0f\ud83d\udc99\ud83e\udd18\ud83c\udffb \ud83d\ude0e"}, {"verified": false, "id": "344194180", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 1291, "tweet_count": 37969, "listed_count": 9}, "location": "Cap\u00e3o da Canoa, Brasil", "username": "MarceloSoares34", "name": "Marcelo Soares"}, {"verified": false, "id": "1693478581", "public_metrics": {"followers_count": 2051, "following_count": 1125, "tweet_count": 353406, "listed_count": 71}, "location": "Madrid, Madrid", "username": "18dejulio36", "name": "martinezvelazquez"}, {"verified": false, "id": "242098652", "public_metrics": {"followers_count": 1817, "following_count": 1931, "tweet_count": 41321, "listed_count": 6}, "location": "Natown", "username": "phd_petalogia", "name": "Val -- Restrito amanh\u00e3 \u00e0s 17h\ud83d\udca5"}, {"verified": true, "id": "42593930", "public_metrics": {"followers_count": 679246, "following_count": 1035, "tweet_count": 26577, "listed_count": 1904}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "andretrig", "name": "Andr\u00e9 Trigueiro"}, {"verified": false, "id": "251146314", "public_metrics": {"followers_count": 53125, "following_count": 5217, "tweet_count": 91147, "listed_count": 334}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "carlosclavijo22", "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79 Cositas Buenas Carlos Clavijo"}, {"verified": false, "id": "1167415447505051648", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 372, "tweet_count": 1667, "listed_count": 0}, "username": "Diosa14954728", "name": "DIOSA"}, {"verified": false, "id": "276698656", "public_metrics": {"followers_count": 67454, "following_count": 1141, "tweet_count": 13394, "listed_count": 114}, "location": "Bologna/Roma/Milano", "username": "catlatorre", "name": "Cathy La Torre \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "77737292", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 573, "tweet_count": 243841, "listed_count": 29}, "username": "AisleiMedeiros", "name": "Aislei Medeiros"}, {"verified": false, "id": "231300148", "public_metrics": {"followers_count": 4788, "following_count": 2614, "tweet_count": 165383, "listed_count": 77}, "location": "COSTA RICA y ESPA\u00d1A \ud83c\udde8\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "alopezescarre", "name": "Antonio L\u00f3pez Escarr\u00e9 \ud83c\udde8\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "293814789", "public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 4752, "tweet_count": 90253, "listed_count": 6}, "location": "madrid", "username": "javieriribarren", "name": "javier iribarren"}, {"verified": false, "id": "801824112251465728", "public_metrics": {"followers_count": 3717, "following_count": 3635, "tweet_count": 451789, "listed_count": 4}, "username": "aponwaog", "name": "er paisano..."}, {"verified": false, "id": "119758810", "public_metrics": {"followers_count": 544137, "following_count": 393, "tweet_count": 125378, "listed_count": 3406}, "location": "Miami, FL/ Boone, NC ", "username": "CMonteroOficial", "name": "Carlos Montero"}, {"verified": false, "id": "238319892", "public_metrics": {"followers_count": 1785, "following_count": 1483, "tweet_count": 40404, "listed_count": 31}, "location": "San Jos\u00e9 Costa Rica", "username": "FedeCAMARASCR", "name": "FedeC\u00c1MARASCostaRica El Orgullo de ser Empresarios"}, {"verified": false, "id": "204711574", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 308, "tweet_count": 89529, "listed_count": 5}, "location": "espa\u00f1a", "username": "susi_alonso", "name": "susi alonso"}, {"verified": false, "id": "990830701619576832", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 140, "tweet_count": 7045, "listed_count": 0}, "username": "diazz16_", "name": "fioree"}, {"verified": false, "id": "112914880", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 2154, "tweet_count": 43341, "listed_count": 4}, "location": "CDMX antes DF", "username": "choCHEF_Ramsay", "name": "choCHEF Ramsay"}, {"verified": false, "id": "1005390601", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 32, "tweet_count": 1796, "listed_count": 0}, "location": "Tierra so\u00f1ada por dios...", "username": "chemise02", "name": "Elazar"}, {"verified": false, "id": "116222187", "public_metrics": {"followers_count": 89346, "following_count": 3045, "tweet_count": 121547, "listed_count": 366}, "location": "D\u00e1ndole fama a los pendejos.", "username": "AsktoMandrake", "name": "El Mago"}, {"verified": false, "id": "468885249", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 2003, "tweet_count": 76977, "listed_count": 12}, "username": "williamzepol", "name": "william e lopez"}, {"verified": false, "id": "435891898", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 658, "tweet_count": 30351, "listed_count": 0}, "username": "jaguar_sd", "name": "rodrigo saldivar"}, {"verified": true, "id": "85840608", "public_metrics": {"followers_count": 1315267, "following_count": 500, "tweet_count": 402783, "listed_count": 2875}, "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "diariocorreo", "name": "Diario Correo"}, {"verified": false, "id": "102537203", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 195, "tweet_count": 44268, "listed_count": 199}, "location": "Magdalena del Mar, Peru", "username": "ggaribotto69", "name": "carlos garibotto s"}, {"verified": false, "id": "450884225", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 682, "tweet_count": 80734, "listed_count": 7}, "username": "tigersharkot", "name": "AGUACOBO \ud83d\udc9b 11RAZONES"}, {"verified": false, "id": "633238168", "public_metrics": {"followers_count": 1549, "following_count": 1715, "tweet_count": 30787, "listed_count": 3}, "location": "Desubicado por naturaleza", "username": "Danidramon_97", "name": "Danny S\u00e5ngo \ud83c\udfaa"}, {"verified": false, "id": "472077233", "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 3411, "tweet_count": 334366, "listed_count": 16}, "username": "1joseluis752", "name": "jose luis araque"}, {"verified": true, "id": "7827962", "public_metrics": {"followers_count": 1365805, "following_count": 0, "tweet_count": 646985, "listed_count": 6000}, "username": "infobaeamerica", "name": "Infobae Am\u00e9rica"}, {"verified": false, "id": "1099453840313720832", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 336, "tweet_count": 8360, "listed_count": 0}, "username": "Rolandoperezin1", "name": "RPTinformarci\u00f3n& Conocer Eld\u00eda a d\u00eda."}, {"verified": false, "id": "1225709676", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 646, "tweet_count": 16705, "listed_count": 2}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "smolina0311", "name": "Sergio Molina"}, {"verified": false, "id": "3888741", "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 2095, "tweet_count": 175903, "listed_count": 38}, "location": "Huelva, Spain", "username": "Waterlord", "name": "C\u00e9sar Waterlord"}, {"verified": false, "id": "910831301304967169", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 690, "tweet_count": 11516, "listed_count": 0}, "location": "Cervia, Emilia Romagna", "username": "Biagio42501582", "name": "BB"}, {"verified": false, "id": "490139250", "public_metrics": {"followers_count": 13633, "following_count": 4954, "tweet_count": 152550, "listed_count": 34}, "location": "Italia", "username": "doluccia16", "name": "Doluccia \ud83e\udd8b #credicisempre"}, {"verified": false, "id": "75825420", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 576, "tweet_count": 135348, "listed_count": 19}, "username": "redfield_jojo", "name": "JoJo"}, {"verified": false, "id": "258593034", "public_metrics": {"followers_count": 4947, "following_count": 3278, "tweet_count": 105224, "listed_count": 9}, "location": "Gravata\u00ed, RS", "username": "girafavoadoraa", "name": "Angeli \u2b50\ufe0f\ud83d\udc19"}, {"verified": false, "id": "1099287263454859264", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 148, "tweet_count": 7941, "listed_count": 0}, "username": "Marialvinha_", "name": "the amazing little mari"}, {"verified": false, "id": "177152378", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 898, "tweet_count": 36824, "listed_count": 10}, "location": "Sevilla", "username": "JCharlesDean87", "name": "Juan Carlos Din"}, {"verified": false, "id": "188032937", "public_metrics": {"followers_count": 2212, "following_count": 5000, "tweet_count": 116450, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "THYMARIROCHA", "name": "Luz Mari Rocha"}, {"verified": false, "id": "71612964", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 283, "tweet_count": 66383, "listed_count": 0}, "username": "thg_fontes", "name": "Meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 Vermelho \u2764\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "2612158956", "public_metrics": {"followers_count": 3280, "following_count": 4601, "tweet_count": 245336, "listed_count": 36}, "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "username": "aalfarot", "name": "\ud83d\udc99\ud83d\udc99Alejandro Alfaro T.\ud83d\udc99\ud83d\udc99 \ud83c\udde8\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": true, "id": "9075022", "public_metrics": {"followers_count": 2620588, "following_count": 569, "tweet_count": 546066, "listed_count": 5210}, "location": "Lima, Peru", "username": "RPPNoticias", "name": "RPP Noticias"}, {"verified": false, "id": "47578710", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 816, "tweet_count": 27688, "listed_count": 3}, "location": "Florian\u00f3polis - SC", "username": "GuedesFloripa", "name": "\ud83d\udea9#Lula2022\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "756926175570751488", "public_metrics": {"followers_count": 9086, "following_count": 8044, "tweet_count": 16197, "listed_count": 7}, "location": "Rio Grande, Brasil", "username": "corrente_clara", "name": "Corrente do Bem\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "140121181", "public_metrics": {"followers_count": 1882, "following_count": 781, "tweet_count": 57804, "listed_count": 8}, "location": "ele/dele", "username": "suapeste", "name": "candidato padre"}, {"verified": false, "id": "87929750", "public_metrics": {"followers_count": 2779, "following_count": 204, "tweet_count": 130147, "listed_count": 33}, "username": "allanzico", "name": "Allan"}, {"verified": false, "id": "269306624", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 830, "tweet_count": 94961, "listed_count": 16}, "location": "Valencia", "username": "gartenzwerg_VLC", "name": "gartenzwerg \ud83d\udcaf"}, {"verified": false, "id": "42755764", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 300, "tweet_count": 42474, "listed_count": 45}, "username": "adiazbedregal", "name": "Alvaro Diaz Bedregal"}, {"verified": false, "id": "1106488659442843649", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 187, "tweet_count": 8354, "listed_count": 0}, "location": "027, ES", "username": "laylasantana_", "name": "\ud835\udd43\ud835\udd52\ud835\udd6a\ud835\udd5d\ud835\udd52 \ud835\udd4a\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd65\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd52 \u2728"}, {"verified": false, "id": "91327007", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 1417, "tweet_count": 21768, "listed_count": 26}, "location": "Sevilla", "username": "kris_Cb_21", "name": "Cristina Cabrera \ud83c\udf3b \ud83d\udc9a\ud83c\udf0d\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "546690754", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 128, "tweet_count": 940, "listed_count": 2}, "location": "Carmona, Spain", "username": "Pacoavilarivas", "name": "Paco Avila"}, {"verified": false, "id": "1104481616737505280", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1274, "tweet_count": 4833, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "umabiaparabia", "name": "uma deusa, uma louca, uma feiticeira"}, {"verified": false, "id": "3244005040", "public_metrics": {"followers_count": 2002, "following_count": 2106, "tweet_count": 84394, "listed_count": 8}, "username": "2793dbb17d66406", "name": "Ana Rojo1"}, {"verified": false, "id": "875863190827139073", "public_metrics": {"followers_count": 2448, "following_count": 1882, "tweet_count": 29945, "listed_count": 0}, "location": "alg\u00fan sitio de Huesca ", "username": "Tenma_888", "name": "Kiara\ud83c\udf97\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "2165669738", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 1983, "tweet_count": 29398, "listed_count": 6}, "location": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n, Cd. de M\u00e9xico", "username": "AlejoMVendrell", "name": "Alejo Mtz Vendrell"}, {"verified": false, "id": "2415545364", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 1169, "tweet_count": 65098, "listed_count": 8}, "location": "Stalingrado", "username": "iraddios", "name": "Nueva Constituci\u00f3n\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa"}, {"verified": false, "id": "208767820", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 847, "tweet_count": 42674, "listed_count": 7}, "username": "eopestemperley", "name": "eduardo"}, {"verified": true, "id": "2792557771", "public_metrics": {"followers_count": 542120, "following_count": 489, "tweet_count": 149076, "listed_count": 1306}, "location": "Argentina", "username": "eldestapeweb", "name": "El Destape"}, {"verified": false, "id": "838113931", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 5000, "tweet_count": 100888, "listed_count": 7}, "location": "Lima-Per\u00fa", "username": "caBASAURIg", "name": "caBASAURIg"}, {"verified": false, "id": "404167379", "public_metrics": {"followers_count": 10357, "following_count": 4612, "tweet_count": 166741, "listed_count": 9}, "location": "Lima, Peru", "username": "jostipi", "name": "feli guerra"}, {"verified": false, "id": "450105690", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 2019, "tweet_count": 81196, "listed_count": 12}, "location": "Porto Alegre | RS | Brasil", "username": "CarlosSekko", "name": "Sekko"}, {"verified": false, "id": "50828157", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 1048, "tweet_count": 85172, "listed_count": 67}, "username": "ramysnow", "name": "cigarrinho do mads mikkelsen"}, {"verified": false, "id": "419567996", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 411, "tweet_count": 14157, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "MApPBrito", "name": "Ma Aparecida Brito"}, {"verified": false, "id": "3028765680", "public_metrics": {"followers_count": 3195, "following_count": 2218, "tweet_count": 96110, "listed_count": 56}, "location": "La \u00cdnsula Barataria", "username": "Ant69Rit", "name": "Antonio Rittscher"}, {"verified": false, "id": "614758918", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 540, "tweet_count": 34289, "listed_count": 1}, "username": "sophizexx", "name": "g"}, {"verified": false, "id": "985864336571883521", "public_metrics": {"followers_count": 7188, "following_count": 7902, "tweet_count": 83363, "listed_count": 3}, "location": "Liberd tucan\u00f3POLIS (S\u00e3o Paulo)", "username": "Dani80017886", "name": "Danielle LULA13 da Silva Hoffmann"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9079, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}, {"start": 182, "end": 191, "probability": 0.9534, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "hashtags": [{"start": 181, "end": 192, "tag": "AFazenda11"}]}, "text": "Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 brincando com suicido, que nojo desse macho escroto do caralho #AFazenda11", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179055307080785920"], "created_at": "2019-10-01T15:27:45.000Z", "author_id": "3687722836", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 14, "like_count": 457, "quote_count": 10}, "id": "1179055307080785920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6097, "type": "Person", "normalized_text": "DATOS"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/qWhR3TmSwM", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaGoettig/status/1179054642346561536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qWhR3TmSwM", "media_key": "3_1179054630346612736"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 100, "tag": "SonPobrezaYExclusi\u00f3n"}]}, "text": "DATOS: \"PARA ELEGIR DE MANERA INTELIGENTE O SUICIDA\".. ES TU LIBERTAD.. \nELLOS #SonPobrezaYExclusi\u00f3n https://t.co/qWhR3TmSwM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179054642346561536"], "created_at": "2019-10-01T15:25:07.000Z", "author_id": "982655244512432128", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "id": "1179054642346561536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 94, "probability": 0.7898, "type": "Other", "normalized_text": "VivirConDepresi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 5, "end": 19, "username": "ceciliaborras", "id": "222948461"}, {"start": 96, "end": 109, "username": "RethinkDepES", "id": "888362427934535681"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 95, "tag": "VivirConDepresi\u00f3n"}]}, "text": "Hola @ceciliaborras ! Qu\u00e9 claves existen para detectar intenciones suicidas? #VivirConDepresi\u00f3n @RethinkDepES", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179051048914358273"], "created_at": "2019-10-01T15:10:50.000Z", "author_id": "1266895598", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1179051048914358273"}, {"text": "@Franlerro_ yo un balazo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178985542240919552"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Franlerro_", "id": "991878068380762112"}]}, "created_at": "2019-10-01T10:50:32.000Z", "author_id": "911413420536320000", "in_reply_to_user_id": "991878068380762112", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178880694208143360"}], "id": "1178985542240919552"}, {"text": "Boudicca fou una reina celta-britona de la tribu dels iceni. \u00c9s coneguda per haver organitzat una revolta contra l\u2019ocupaci\u00f3 romana al segle I. Se su\u00efcid\u00e0 en perdre la Batalla de Watling Street, probablement amb 27 o 28 anys.\n\n#ons\u00f3nlesdones\n\nhttps://t.co/J04CLtV5dO https://t.co/Wa2xh0TMds", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1179052187000946689"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/J04CLtV5dO", "expanded_url": "https://ca.wikipedia.org/wiki/Budicca", "display_url": "ca.wikipedia.org/wiki/Budicca"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Wa2xh0TMds", "expanded_url": "https://twitter.com/Viquipedia/status/1179052187000946689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wa2xh0TMds", "media_key": "3_1179052185696555008"}], "hashtags": [{"start": 226, "end": 240, "tag": "ons\u00f3nlesdones"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:15:21.000Z", "author_id": "2363031587", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "id": "1179052187000946689"}, {"text": "@rareseed83 @47simosogno @alexdelprete https://t.co/oDVcpcoLvJ", "lang": "qme", "geo": {"place_id": "1ea588c12abd39d7"}, "edit_history_tweet_ids": ["1179053872146460672"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rareseed83", "id": "2372365297"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "47simosogno", "id": "711094755"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "alexdelprete", "id": "61081513"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/oDVcpcoLvJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Amos8125/status/1179053872146460672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oDVcpcoLvJ", "media_key": "3_1179053866316451842"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:22:03.000Z", "author_id": "822480229193154562", "in_reply_to_user_id": "2372365297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179048958506799109"}], "id": "1179053872146460672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 248, "end": 251, "probability": 0.954, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 51, "end": 59, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "text": "A quienes en plena crisis se atreven a burlarse de @MecheAF: guarden respeto y tengan dignidad. As\u00ed no se coincida con ella, es una mujer valiente y de principios. Tiene el valor de enfrentarse a una dictadura naciente y es la presidenta moral del Per\u00fa. La historia lo reconocer\u00e1.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "005bf2190435cf68"}, "edit_history_tweet_ids": ["1179012508079869952"], "created_at": "2019-10-01T12:37:41.000Z", "author_id": "32136515", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 639, "like_count": 1671, "quote_count": 49}, "id": "1179012508079869952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 84, "probability": 0.7385, "type": "Place", "normalized_text": "Funda\u00e7\u00e3o Casa"}, {"start": 174, "end": 186, "probability": 0.4895, "type": "Place", "normalized_text": "Bolsa Fam\u00edlia"}]}, "text": "Se for COMPROVADO q o jovem de 12 anos matou a menina de 9, ele ir\u00e1 pra Funda\u00e7\u00e3o Casa, ter\u00e1 direito a 5 refei\u00e7\u00f5es di\u00e1rias, psic\u00f3logo, visitar\u00e1 museus, sua fam\u00edlia receber\u00e1 o Bolsa Fam\u00edlia e sair\u00e1 com a ficha limpa aos 18 anos, custando 10 mil p/m\u00eas ao contribuinte paulista.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179038158060605440"], "created_at": "2019-10-01T14:19:37.000Z", "author_id": "822102596617904128", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 13, "like_count": 93, "quote_count": 7}, "id": "1179038158060605440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 32, "end": 39, "probability": 0.8648, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 190, "end": 193, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "text": "Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a xen\u00f3foba anti venezolana. De 1990 a 2017 el 10% de la poblaci\u00f3n del Per\u00fa migr\u00f3 por mejor futuro. Tremendo destino result\u00f3 ser ese pa\u00eds.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179041841439789056"], "created_at": "2019-10-01T14:34:15.000Z", "author_id": "88179564", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 7, "like_count": 50, "quote_count": 3}, "id": "1179041841439789056"}, {"text": "Un menor se suicida tras publicarse unos mensajes \u00edntimos con otro compa\u00f1ero: \u00abEl acoso cibern\u00e9tico mat\u00f3 a mi hijo\u00bb https://t.co/IoqXA7LfQS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179045808664203269"], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/IoqXA7LfQS", "expanded_url": "http://ver.abc.es/okoaj1", "display_url": "ver.abc.es/okoaj1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-menor-suicida-tras-publicarse-unos-mensajes-intimos-otro-companero-acoso-cibernetico-mato-hijo-201910011223_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=b2tvYWox"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:50:01.000Z", "author_id": "19923515", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "id": "1179045808664203269"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/5ySZLEJfOH", "expanded_url": "http://a.msn.com/01/es-us/AAI4KCH?ocid=st", "display_url": "a.msn.com/01/es-us/AAI4K\u2026"}]}, "text": "Se suicida adolescente de Tennessee tras ser v\u00edctima de bullying por ser bisexual https://t.co/5ySZLEJfOH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179051909916823552"], "created_at": "2019-10-01T15:14:15.000Z", "author_id": "201983779", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179051909916823552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.8004, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 95, "end": 96, "probability": 0.8261, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 129, "end": 145, "probability": 0.9047, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 179, "end": 191, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 210, "end": 222, "probability": 0.8793, "type": "Other", "normalized_text": "El Espectador"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/8NJP7DIY9c", "expanded_url": "https://twitter.com/fm88radioactiva/status/1179052096978591744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8NJP7DIY9c", "media_key": "3_1178693129966424064"}]}, "text": "James Gunn, el hombre que ha conseguido lo imposible al trabajar simult\u00e1neamente para Marvel y DC, sigue preparando su reboot de Escuadr\u00f3n Suicida. Con el elenco, capitaneado por Margot Robbie, casi completo / El Espectador https://t.co/8NJP7DIY9c", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179052096978591744"], "created_at": "2019-10-01T15:15:00.000Z", "author_id": "149234407", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179052096978591744"}, {"text": "Irm\u00e3o do jovem deu detalhes de como ele se matou, e ainda fez um alerta sobre bullying: https://t.co/gpjkmu21MM", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179030180645482496"], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/gpjkmu21MM", "expanded_url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/adolescente-comete-suicidio-apos-ter-bissexualidade-exposta-nas-redes/", "display_url": "catracalivre.com.br/cidadania/adol\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/adolescente-comete-suicidio-apos-ter-bissexualidade-exposta-nas-redes/"}]}, "created_at": "2019-10-01T13:47:55.000Z", "author_id": "18938394", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1179030180645482496"}, {"text": "Pol\u00edcia apreende menor e busca mais suspeitos da morte de menina de 9 anos https://t.co/GqrAEGJjOy", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179050288201785346"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/GqrAEGJjOy", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dyjS", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dyjS"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:07:49.000Z", "author_id": "17715048", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 6}, "id": "1179050288201785346"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/YyxwRyrCKb", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1178234079843631104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YyxwRyrCKb", "media_key": "3_1178234075657715712"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}]}, "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/YyxwRyrCKb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178234079843631104"], "created_at": "2019-09-29T09:04:29.000Z", "author_id": "845570925634424833", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "id": "1178234079843631104"}, {"text": "Ustedes deber\u00edan andar siempre una nota suicida en la bolsa del pantal\u00f3n, por si los atropellan crean que se suicidaron y no queden como pendejo que no sab\u00eda cruzar una calle.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179041282225852416"], "created_at": "2019-10-01T14:32:01.000Z", "author_id": "51778399", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 11, "like_count": 184, "quote_count": 10}, "id": "1179041282225852416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 109, "probability": 0.8892, "type": "Other", "normalized_text": "VivirConDepresi\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 110, "tag": "VivirConDepresi\u00f3n"}]}, "text": "Cu\u00e1les son las se\u00f1ales que nos pueden alertar de que alguien est\u00e1 plante\u00e1ndose el suicidio? #VivirConDepresi\u00f3n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179049871782879232"], "created_at": "2019-10-01T15:06:09.000Z", "author_id": "292363428", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1179049871782879232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 102, "end": 114, "username": "CCFFAA_PERU", "id": "583946907"}, {"start": 146, "end": 159, "username": "EjercitoPeru", "id": "540120921"}, {"start": 160, "end": 171, "username": "naval_peru", "id": "1154236045"}, {"start": 172, "end": 180, "username": "fapperu", "id": "488605451"}, {"start": 181, "end": 193, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}, {"start": 253, "end": 266, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/JwRDb3GpBO", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1178900680507039744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JwRDb3GpBO", "media_key": "3_1178900673083138049"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/JwRDb3GpBO", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1178900680507039744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JwRDb3GpBO", "media_key": "3_1178900673225773056"}]}, "text": "Esta es la prueba que el golpe de Estado de Mart\u00edn Vizcarra, tambi\u00e9n es un golpe militar.\nAl Jefe del @CCFFAA_PERU y los Comandantes Generales de @EjercitoPeru @naval_peru @fapperu @PoliciaPeru no les corresponde imponer al Presidente suspendido por el @congresoperu https://t.co/JwRDb3GpBO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178900680507039744"], "created_at": "2019-10-01T05:13:19.000Z", "author_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 705, "reply_count": 2114, "like_count": 1532, "quote_count": 137}, "id": "1178900680507039744"}, {"text": "Le apodan la llanta valiente.  \ud83d\ude02\ud83d\ude03\ud83d\ude06\ud83d\ude05\ud83d\ude0e https://t.co/l2pGjJMlwn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178855601180483584"], "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/l2pGjJMlwn", "expanded_url": "https://twitter.com/cesarpalacios8/status/1178855601180483584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l2pGjJMlwn", "media_key": "3_1178855595002216449"}]}, "created_at": "2019-10-01T02:14:12.000Z", "author_id": "422376961", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 22, "like_count": 90, "quote_count": 4}, "id": "1178855601180483584"}, {"text": "@LarissaM9326 Tem gente q perde a oportunidade de ficar calado kkkk s\u00f3 pq o cara vai ta respondendo no semi, ele vai colocar a vida de terceiros em risco?? Num tendiii", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179023361453776896"], "created_at": "2019-10-01T13:20:49.000Z", "author_id": "306344165", "in_reply_to_user_id": "1105883841032536069", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179020134310191106"}], "id": "1179023361453776896"}, {"text": "Imagem in\u00e9dita do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/MrpbzJJOtM", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["689950489870471170"], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/MrpbzJJOtM", "expanded_url": "https://twitter.com/Marcellus_V/status/689950489870471170/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MrpbzJJOtM", "media_key": "3_689950178179190784"}]}, "created_at": "2016-01-20T23:19:50.000Z", "author_id": "52349819", "public_metrics": {"retweet_count": 334, "reply_count": 20, "like_count": 289, "quote_count": 20}, "id": "689950489870471170"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "mikkel"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.2887, "type": "Person", "normalized_text": "amarela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "reiosseboy", "id": "2794886449"}]}, "text": "@reiosseboy quem se matou foi o mikkel velho pai do menino da capa amarela", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179049577028214785"], "created_at": "2019-10-01T15:04:59.000Z", "author_id": "2906758341", "in_reply_to_user_id": "2906758341", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179049404600373249"}], "id": "1179049577028214785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.9725, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}, {"start": 63, "end": 79, "probability": 0.5955, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}], "mentions": [{"start": 188, "end": 198, "username": "Galegas8M", "id": "961288830551773184"}, {"start": 201, "end": 217, "username": "HuelgaFeminista", "id": "928965367187361792"}, {"start": 220, "end": 227, "username": "8_mzgz", "id": "1043202326029377538"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/uqFSufVovI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-expareja-gran-canaria.html", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 80, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 127, "end": 139, "tag": "Feminicidio"}, {"start": 140, "end": 149, "tag": "NiUnaM\u00e1s"}, {"start": 150, "end": 169, "tag": "TerrorismoMachista"}]}, "text": "Un hombre mata a su expareja en Gran Canaria, 45 victimas por #ViolenciaMachista en 2019 y 1020 mujeres asesinadas desde 2003.\n#Feminicidio\n#NiUnaM\u00e1s\n#TerrorismoMachista \u2066@MovFemCorunha\u2069 \u2066@Galegas8M\u2069 \u2066@HuelgaFeminista\u2069 \u2066@8_mzgz\u2069  https://t.co/uqFSufVovI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179005072153427969"], "created_at": "2019-10-01T12:08:08.000Z", "author_id": "840628267", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179005072153427969"}, {"text": "@reiosseboy O PAI DELE ERA O MIKKEELLL", "lang": "et", "edit_history_tweet_ids": ["1179049404600373249"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "reiosseboy", "id": "2794886449"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:04:18.000Z", "author_id": "2906758341", "in_reply_to_user_id": "2794886449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179049202569170944"}], "id": "1179049404600373249"}, {"text": "Editorial: Perdimos todos https://t.co/BKX6q9Tt8o", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179007742343815170"], "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/BKX6q9Tt8o", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/opinion/editorial/editorial-perdimos-todos-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/opinion/editor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/opinion/editorial/editorial-perdimos-todos-noticia/"}]}, "created_at": "2019-10-01T12:18:45.000Z", "author_id": "233033221", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 164, "like_count": 232, "quote_count": 44}, "id": "1179007742343815170"}, {"text": "@ceciliaborras Hola, buenas tardes a tod@s. En nuestra experiencia en muchos casos la familia se da cuenta antes del agravamiento del cuadro de depresi\u00f3n del familiar, es muy importante y valiosa su informaci\u00f3n para la detecci\u00f3n precoz del riesgo de suicidio", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179048955449151489"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ceciliaborras", "id": "222948461"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:02:31.000Z", "author_id": "888362427934535681", "in_reply_to_user_id": "888362427934535681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179048361082662912"}], "id": "1179048955449151489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.4362, "type": "Other", "normalized_text": "Marido"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/4J5nMYjFXr", "expanded_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/detenida-mujer-hallar-cabeza-humana-que-seria-marido-caja_201909305d91b2cb0cf247e7aff90dfd.html", "display_url": "antena3.com/noticias/socie\u2026"}]}, "text": "TITULAR DE PRENSA PROGRE\nMarido se suicida cort\u00e1ndose la cabeza con una katana.\nSu mujer confunde la cabeza con un bal\u00f3n viejo, la mete en una caja de mudanza y pide a una amiga que le guarde.\nNo os confund\u00e1is, NO ES VIOLENCIA DE G\u00c9NERO, todo muy inocente.\nhttps://t.co/4J5nMYjFXr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178658307046813701"], "created_at": "2019-09-30T13:10:13.000Z", "author_id": "968876882484695042", "public_metrics": {"retweet_count": 204, "reply_count": 31, "like_count": 249, "quote_count": 4}, "id": "1178658307046813701"}, {"text": "@reiosseboy nop", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1179048238625808385"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "reiosseboy", "id": "2794886449"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:59:40.000Z", "author_id": "2906758341", "in_reply_to_user_id": "2794886449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179048086833893377"}], "id": "1179048238625808385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9578, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "Ning\u00fan pa\u00eds de Europa tiene el instinto suicida que tiene Espa\u00f1a.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178999458815758336"], "created_at": "2019-10-01T11:45:50.000Z", "author_id": "514771207", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "id": "1178999458815758336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Churin"}]}, "text": "Y pensar que a Churin (que es nuestro goleador cada a\u00f1o) no lo vimos jugar en la copa.\nActo suicida es poco.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178829598060097536"], "created_at": "2019-10-01T00:30:52.000Z", "author_id": "234640276", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 5, "like_count": 212, "quote_count": 1}, "id": "1178829598060097536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.7819, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda Belaunde"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9551, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.541, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/3TxoXrJ0pV", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/01/cierre-del-congreso-victor-andres-garcia-belaunde-excongresista-viaja-a-miami-tras-disolucion-del-legislativo-martin-vizcarra/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/01/cierre-del-congreso-victor-andres-garcia-belaunde-excongresista-viaja-a-miami-tras-disolucion-del-legislativo-martin-vizcarra/"}]}, "text": "Excongresista Garc\u00eda Belaunde viaja a Miami tras disoluci\u00f3n del Congreso\nhttps://t.co/3TxoXrJ0pV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179033105761357827"], "created_at": "2019-10-01T13:59:32.000Z", "author_id": "829750511624679424", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 135, "like_count": 295, "quote_count": 42}, "id": "1179033105761357827"}, {"text": "@AngelMtzPISTER No digas esas cosassssss", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179006681679720448"], "created_at": "2019-10-01T12:14:32.000Z", "author_id": "384131368", "in_reply_to_user_id": "956383673510703105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178987417103192064"}], "id": "1179006681679720448"}, {"text": "Se uma pessoa praticar um ato suicida por influ\u00eancia de uma m\u00fasica de um cantor, o cantor tem uma parcela da culpa ou ele tem licen\u00e7a po\u00e9tica?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179045290558578688"], "created_at": "2019-10-01T14:47:57.000Z", "author_id": "897541401755471872", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "id": "1179045290558578688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 129, "probability": 0.702, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 20, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "text": "@arq_oposicao @folha N\u00e3o meu querido \u00e9 o tr\u00e1fico que est\u00e1 sumindo, tr\u00e1fico esse com acordos com \u00faltimos governos.  Depois da \u00c1gata ja teve 3 pessoas levando tiro sem opera\u00e7\u00e3o policial e os indignados est\u00e3o em sil\u00eancio.  \u00c9 hipocrisia que chama. Ou talvez paix\u00e3o por bandido.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179047558997516289"], "created_at": "2019-10-01T14:56:58.000Z", "author_id": "1040745875147026436", "in_reply_to_user_id": "1057428637224460288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179045431143206912"}], "id": "1179047558997516289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 35, "probability": 0.1956, "type": "Other", "normalized_text": "\u5143\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9 vs \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ea\u30f3\u30b0\u30fb\u30ce\u30a2"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/fhZPZ6Yif1", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12348", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12348", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12348"}]}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5143\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9 vs \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ea\u30f3\u30b0\u30fb\u30ce\u30a2\u306e\u6700\u5f37\u5916\u56fd\u4eba\u5bfe\u6c7a\u304c\u5b9f\u73fe\uff01\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u3053\u3093\u306a\u30ab\u30fc\u30c9\u304c\u3072\u3063\u305d\u308a\u3068\u884c\u308f\u308c\u3066\u3044\u308b\u306a\u3093\u3066\u2026\n\u914d\u4fe1\u304c\u306a\u304f\u3066\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ed\u30b9\u306e\u65b9\u306b\u304a\u52e7\u3081\u3057\u305f\u3044\u8a66\u5408\u3067\u3059\u3002\n\nhttps://t.co/fhZPZ6Yif1\n\n\u79c1\u3082\u307e\u3060\u898b\u308c\u3066\u306a\u3044\u306e\u3067\u30cd\u30bf\u30d0\u30ec\u306f\ud83d\ude4f", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1178874801215004672"], "created_at": "2019-10-01T03:30:29.000Z", "author_id": "878344857734987776", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "id": "1178874801215004672"}, {"text": "Quiz\u00e1s la terrorista que la asesoraba fue quien vot\u00f3. https://t.co/JLZ4aUWKt7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178746346888675331"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/JLZ4aUWKt7", "expanded_url": "https://twitter.com/hernanismo/status/1178745447432757249", "display_url": "twitter.com/hernanismo/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-30T19:00:03.000Z", "author_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 63, "like_count": 693, "quote_count": 8}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178745447432757249"}], "id": "1178746346888675331"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.8854, "type": "Person", "normalized_text": "Teori Zavascki"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.8853, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.8774, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.9875, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 202, "end": 215, "probability": 0.8195, "type": "Person", "normalized_text": "Teori Zavascki"}, {"start": 229, "end": 230, "probability": 0.4035, "type": "Person", "normalized_text": "LJ"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/y3QMlyOiX0", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/janot-revela-que-foi-pressionado-por-dallagnol-a-enganar-stf-e-perseguir-lula/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/jano\u2026"}]}, "text": "Quem matou Teori Zavascki?\n\nJanot revela press\u00e3o de Dallagnol para enganar STF e perseguir Lula\n\nEle conta que se negou a atender ao pedido pq n\u00e3o poderia desobedecer a uma decis\u00e3o anterior do ministro Teori Zavascki, relator da LJ, que morreria depois.\n\nhttps://t.co/y3QMlyOiX0", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178807187201839104"], "created_at": "2019-09-30T23:01:49.000Z", "author_id": "1089269762088157184", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "id": "1178807187201839104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}]}, "text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178976099419791361"], "created_at": "2019-10-01T10:13:01.000Z", "author_id": "55665976", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 2, "like_count": 86, "quote_count": 7}, "id": "1178976099419791361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.7466, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "text": "\u00bfQuieren cerrar el Congreso? Ahora ver\u00e1n lo que es dictadura, sin contrapesos, gobernando por decretos, sin fiscalizaci\u00f3n ni cr\u00edtica. Tarde o temprano terminar\u00e1n pidiendo democracia y c\u00e1rcel para los dictadores", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179014432925655041"], "created_at": "2019-10-01T12:45:20.000Z", "author_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 4022, "like_count": 3647, "quote_count": 309}, "id": "1179014432925655041"}, {"text": "a veces una pareja decide que quiere ir a buscar metas que los separan, y aunque parezca una misi\u00f3n suicida la \u00fanica manera de saber que ser\u00eda lo mejor es intentarlo y perderse para siempre, o no", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178711705997791234"], "created_at": "2019-09-30T16:42:24.000Z", "author_id": "207282573", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "id": "1178711705997791234"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 65, "probability": 0.6881, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 68, "end": 77, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 102, "end": 116, "probability": 0.932, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "text": "Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s fue \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y lo apretaba con fuerza\u201d.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178706541995872256"], "created_at": "2019-09-30T16:21:53.000Z", "author_id": "387725299", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 12, "like_count": 152, "quote_count": 17}, "id": "1178706541995872256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.69, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.6871, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 138, "end": 146, "probability": 0.6485, "type": "Other", "normalized_text": "Dc Comics"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.587, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "text": "Quem diria que uma personagem de um desenho do batman, tida como uma sombra do Coringa por tantos anos iria ser um dos maiores pilares da Dc Comics, tanto no cinema como nos quadrinhos. Harley lenda demais.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178714712135159809"], "created_at": "2019-09-30T16:54:21.000Z", "author_id": "500290601", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 7, "like_count": 731, "quote_count": 5}, "id": "1178714712135159809"}, {"text": "Un'altra bambina vittima del bullismo e della solitudine... | Roma, suicida a 13 anni, l\u2019ombra dei cyberbulli https://t.co/pLR7czwv6f", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178940214955462656"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/pLR7czwv6f", "expanded_url": "https://ift.tt/2oMA5Cd", "display_url": "ift.tt/2oMA5Cd"}]}, "created_at": "2019-10-01T07:50:25.000Z", "author_id": "30199607", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1178940214955462656"}, {"text": "Se auto suicidem-se a si mesmos", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179043856211484673"], "created_at": "2019-10-01T14:42:15.000Z", "author_id": "957857584068923392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1179043856211484673"}, {"text": "Triste es decirle a la gente que no hay medicina en el seguro popular que tiene que comprarla.\nTriste es que regrese y que te diga que no la compr\u00f3 porque no tiene dinero. \n\nConsultar a una adolescente con ideaci\u00f3n suicida y que con pena su mam\u00e1 diga...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178817116297924608"], "created_at": "2019-09-30T23:41:16.000Z", "author_id": "923653354110140416", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1178817116297924608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8512, "type": "Person", "normalized_text": "Vitocho"}, {"start": 52, "end": 80, "probability": 0.6738, "type": "Person", "normalized_text": "Victor Andres Garcia Belaunde"}, {"start": 101, "end": 114, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/pk53Bf8Omr", "expanded_url": "https://twitter.com/rcorrea74/status/1179019309034684416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pk53Bf8Omr", "media_key": "3_1179019305498943494"}]}, "text": "Vitocho tambi\u00e9n est\u00e1 en el aeropuerto...Congresista Victor Andres Garcia Belaunde partir\u00eda hacia los Estados Unidos. Veremos... https://t.co/pk53Bf8Omr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179019309034684416"], "created_at": "2019-10-01T13:04:43.000Z", "author_id": "118095606", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 62, "like_count": 266, "quote_count": 44}, "id": "1179019309034684416"}, {"text": "[#Ayno] \ud79d\uad6c\ud83d\udc99 https://t.co/FpExtzIJhQ", "lang": "ko", "edit_history_tweet_ids": ["1179038341452288003"], "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/FpExtzIJhQ", "expanded_url": "https://twitter.com/twt_VAV/status/1179038341452288003/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FpExtzIJhQ", "media_key": "3_1179038330425528321"}, {"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/FpExtzIJhQ", "expanded_url": "https://twitter.com/twt_VAV/status/1179038341452288003/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FpExtzIJhQ", "media_key": "3_1179038330417082372"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 6, "tag": "Ayno"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:20:20.000Z", "author_id": "1115979920499281920", "public_metrics": {"retweet_count": 1583, "reply_count": 687, "like_count": 6472, "quote_count": 362}, "id": "1179038341452288003"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 101, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Angelo"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/0bdyIbl4m5", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano-por-tiago-angelo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/capitalismo-su\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano-por-tiago-angelo/"}]}, "text": "Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano. Por Tiago Angelo https://t.co/0bdyIbl4m5", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179031220237328386"], "created_at": "2019-10-01T13:52:02.000Z", "author_id": "43340387", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "id": "1179031220237328386"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 19, "probability": 0.4798, "type": "Person", "normalized_text": "Igor Galynker"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.5716, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00edndrome"}]}, "text": "El Dr. Igor Galynker propone un nuevo diagn\u00f3stico, el S\u00edndrome de crisis suicida: el estado mental que precede al intento de suicidio y que se caracteriza por un sentimiento persistente de desesperanza y atrapamiento, una urgencia de escapar de una situaci\u00f3n vital insufrible", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178207009298100229"], "created_at": "2019-09-29T07:16:55.000Z", "author_id": "636025744", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 2, "like_count": 107, "quote_count": 2}, "id": "1178207009298100229"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/uSxt8bjNnX", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1178233833973587968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uSxt8bjNnX", "media_key": "3_1178233828445507584"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/uSxt8bjNnX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178233833973587968"], "created_at": "2019-09-29T09:03:31.000Z", "author_id": "845570925634424833", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1178233833973587968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 21, "probability": 0.5261, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza de Mayo"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7816, "type": "Place", "normalized_text": "Belgrano"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.9366, "type": "Place", "normalized_text": "Mendoza"}], "hashtags": [{"start": 229, "end": 246, "tag": "SiSePuedeCordoba"}]}, "text": "Llenamos Plaza de Mayo el 24A \u2705\nLlenamos Barrancas de Belgrano el s\u00e1bado \u2705\nFue paliza en Mendoza el domingo\u2705 \nLlenamos Jun\u00edn ayer \u2705\n\nY hoy es el turno de C\u00f3rdoba\u2757\nLa vamos a dar vuelta, no tengan dudas. Es hoy, es ac\u00e1, es ahora.\n#SiSePuedeCordoba\n\nSumate con RT \ud83d\udcaa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179028859032887300"], "created_at": "2019-10-01T13:42:39.000Z", "author_id": "997167912292102144", "public_metrics": {"retweet_count": 211, "reply_count": 12, "like_count": 310, "quote_count": 14}, "id": "1179028859032887300"}, {"text": "AVUI a les 18.30h una nova edici\u00f3 d'#Alimentum amb el documental \"Les champs de la col\u00e8re\" un retrat sobre la dolorosa realitat que viu la pagesia a Fran\u00e7a, cada dos dies un treballador del sector se su\u00efcida.\n\nEntrada lliure!\n\nhttps://t.co/NO5NSipGwq", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178973006514839552"], "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/NO5NSipGwq", "expanded_url": "https://www.cccb.org/ca/activitats/fitxa/les-champs-de-la-colere/231960", "display_url": "cccb.org/ca/activitats/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cccb.org/ca/activitats/fitxa/les-champs-de-la-colere/231960"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 46, "tag": "Alimentum"}]}, "created_at": "2019-10-01T10:00:43.000Z", "author_id": "709352391431331840", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "id": "1178973006514839552"}, {"text": "- Maluco do c\u00e9u!\ud83d\ude28 Se eu bato essa moto n\u00e3o sobrava ND nem pra contar hist\u00f3ria \ud83d\ude23\ud83d\udc94 Carreta dfp!\ud83d\ude21", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "cd4ca08dbe6c8937"}, "edit_history_tweet_ids": ["1179003901049233409"], "created_at": "2019-10-01T12:03:29.000Z", "author_id": "1046044505680621574", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1179003901049233409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.8535, "type": "Person", "normalized_text": "AllanWagner"}, {"start": 31, "end": 60, "probability": 0.5297, "type": "Organization", "normalized_text": "Asociaci\u00f3n Civil Transparencia"}, {"start": 171, "end": 172, "probability": 0.4114, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/8kscMv36qk", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioNacionalFM/status/1179019890814009345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8kscMv36qk", "media_key": "3_1179019882588975104"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "AllanWagner"}, {"start": 170, "end": 173, "tag": "TC"}, {"start": 223, "end": 246, "tag": "ElInformativoxNacional"}]}, "text": "#AllanWagner, presidente de la Asociaci\u00f3n Civil Transparencia, consider\u00f3 que la soluciones a esta crisis pol\u00edtica se deben encontrar por la v\u00eda constitucional, siendo el #TC el \u00f3rgano en funciones llamado para esta tarea.\n\n#ElInformativoxNacional https://t.co/8kscMv36qk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179019890814009345"], "created_at": "2019-10-01T13:07:01.000Z", "author_id": "112796268", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "id": "1179019890814009345"}, {"text": "de que te sirve hablarle de muerte a un suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177770080693825541"], "created_at": "2019-09-28T02:20:43.000Z", "author_id": "1015567817616363520", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1177770080693825541"}, {"text": "@carolacroft @Padre__Hurtado Si, seg\u00fan radio de carabineros.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "01f363992f5937d7"}, "edit_history_tweet_ids": ["1179016531851784194"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carolacroft", "id": "102511823"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Padre__Hurtado", "id": "2646874213"}]}, "created_at": "2019-10-01T12:53:40.000Z", "author_id": "166393442", "in_reply_to_user_id": "102511823", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178998845331689472"}], "id": "1179016531851784194"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.909, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.8017, "type": "Other", "normalized_text": "Goma2"}, {"start": 170, "end": 174, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "JOKER"}, {"start": 205, "end": 221, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "Curtis Harrington"}, {"start": 254, "end": 259, "probability": 0.3741, "type": "Person", "normalized_text": "MANIAC"}]}, "text": "Trato todav\u00eda de digerir que una major como la Warner haya producido un inc\u00f3modo, antip\u00e1tico y sin lugar para alg\u00fan refugio artefacto relleno de Goma2 como es la suicida JOKER. De la sordidez decadente de Curtis Harrington a la mugre existencial gore de MANIAC. Ol\u00e9 sus cojones.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179007777840259072"], "created_at": "2019-10-01T12:18:53.000Z", "author_id": "516537621", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 80, "quote_count": 3}, "id": "1179007777840259072"}, {"text": "Um primo do meu pai se matou ontem e isso mexeu demais comigo. Esse ano eu passei por muita coisa, tive crises depressivas e de ansiedade, n\u00e3o comia, n\u00e3o saia da cama. Hoje eu sou muito grata por estar me recuperando e estar bem", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179039967734988800"], "created_at": "2019-10-01T14:26:48.000Z", "author_id": "1247478812", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179039967734988800"}, {"text": "Muere #pareja que cae desde un balc\u00f3n mientras ten\u00edan #relaciones https://t.co/zSRQw4FPXI https://t.co/rwgrYnJSbi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178264261463887872"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/zSRQw4FPXI", "expanded_url": "https://agendasettingdiario.com/news/muere-pareja-que-cae-desde-un-balcon-mientras-tenian-relaciones/", "display_url": "agendasettingdiario.com/news/muere-par\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/rwgrYnJSbi", "expanded_url": "https://twitter.com/LaAgendaSetting/status/1178264261463887872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rwgrYnJSbi", "media_key": "3_1178264259937087488"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 13, "tag": "pareja"}, {"start": 54, "end": 65, "tag": "relaciones"}]}, "created_at": "2019-09-29T11:04:25.000Z", "author_id": "485345983", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "id": "1178264261463887872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/oAnSov9G6U", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/violencia-machista-palmas-hombre-mata-expareja-gran-canaria-suicida.html", "display_url": "publico.es/sociedad/viole\u2026"}]}, "text": "Un hombre mata a su expareja en Gran Canaria y se suicida https://t.co/oAnSov9G6U", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178903237350608896"], "created_at": "2019-10-01T05:23:29.000Z", "author_id": "227351698", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178903237350608896"}, {"text": "Name the first movie you saw on a date.", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178112154047787008"], "created_at": "2019-09-29T01:00:00.000Z", "author_id": "17602896", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 2343, "like_count": 1228, "quote_count": 5138}, "id": "1178112154047787008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.8634, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.7876, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.5861, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.718, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 197, "end": 199, "probability": 0.4549, "type": "Person", "normalized_text": "Oie"}, {"start": 217, "end": 219, "probability": 0.7655, "type": "Organization", "normalized_text": "CSM"}, {"start": 256, "end": 259, "probability": 0.661, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}], "hashtags": [{"start": 255, "end": 260, "tag": "Peru"}]}, "text": "- Odebrecht\n-Quieren vacar a PPK, renuncia\n- Alan Garc\u00eda se suicida\n- Keiko en prisi\u00f3n\n- Capturan a Toledo\n- Disuelven el Congreso\n- \u201cTenemos\u201d dos presidentes\n- Los ex congresistas empiezan a huir\nOie que buena serie CSM , cada temporada se pone mejor \ud83d\ude0e\n\n#Peru", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179036511720767488"], "created_at": "2019-10-01T14:13:04.000Z", "author_id": "247599592", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "id": "1179036511720767488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 147, "probability": 0.9323, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}, {"start": 243, "end": 245, "probability": 0.5495, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/aQ7fZWctT5", "expanded_url": "https://twitter.com/bibitatto/status/1178816697807052800", "display_url": "twitter.com/bibitatto/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 242, "end": 246, "tag": "MPN"}, {"start": 247, "end": 257, "tag": "BibiTatto"}]}, "text": "Bora tentar bater 15k de tweets nesse em resposta?\n\nPra ajudar voc\u00eas, coloquem a\u00ed:\n\n- Dez comidas\n- Dez pa\u00edses\n- Dez famosos\n- Dez canais do YouTube\n- Dez filmes\n\nCada um em um tweet SEPARADO!\n\nVou dando fav em todo mundo que tiver ajudando.\n#MPN #BibiTatto https://t.co/aQ7fZWctT5", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179029930954416128"], "created_at": "2019-10-01T13:46:55.000Z", "author_id": "2347826116", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 784, "like_count": 231, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178816697807052800"}], "id": "1179029930954416128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 57, "end": 71, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/Ffe363ksz7", "expanded_url": "https://twitter.com/PiensaPrensa/status/1176144288301879298/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ffe363ksz7", "media_key": "3_1176144278097186817"}]}, "text": "M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y que apretaba con fuerza\" https://t.co/Ffe363ksz7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176144288301879298"], "created_at": "2019-09-23T14:40:24.000Z", "author_id": "3517444829", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 27, "like_count": 284, "quote_count": 57}, "id": "1176144288301879298"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Chay Suede"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9063, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.6054, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM\u00e3e"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.883, "type": "Person", "normalized_text": "Thelma"}, {"start": 137, "end": 151, "probability": 0.9154, "type": "Person", "normalized_text": "Adriana Esteves"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/MDkaTcRMHZ", "expanded_url": "http://bit.ly/2nrU1d7", "display_url": "bit.ly/2nrU1d7"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/VLIEw6y7J7", "expanded_url": "https://twitter.com/forumeplay/status/1179031843762573312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VLIEw6y7J7", "media_key": "3_1179031835805921281"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 89, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}]}, "text": "\ud83d\udcf8 | Primeira imagem de Chay Suede caracterizado como Danilo, seu personagem em #AmorDeM\u00e3e, pr\u00f3xima novela das 21h. Ser\u00e1 filho de Thelma (Adriana Esteves) e ser\u00e1 superprotegido desde o dia em que ela o salvou, ainda crian\u00e7a, do inc\u00eandio que matou seu pai https://t.co/MDkaTcRMHZ https://t.co/VLIEw6y7J7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179031843762573312"], "created_at": "2019-10-01T13:54:31.000Z", "author_id": "519880235", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 74, "quote_count": 16}, "id": "1179031843762573312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.6909, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 83, "end": 100, "probability": 0.6289, "type": "Organization", "normalized_text": "ATVNoticiasMatinal"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/rQhEeKDq2v", "expanded_url": "https://www.atv.pe/actualidad/mulder-quieren-cerrar-el-congreso-ahora-veran-lo-que-es-dictadura-394074", "display_url": "atv.pe/actualidad/mul\u2026"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 101, "tag": "ATVNoticiasMatinal"}]}, "text": "Mauricio Mulder: ''\u00bfQuieren cerrar el Congreso? Ahora ver\u00e1n lo que es dictadura'' #ATVNoticiasMatinal  https://t.co/rQhEeKDq2v", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179037182792593411"], "created_at": "2019-10-01T14:15:44.000Z", "author_id": "1231444076", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 55, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "id": "1179037182792593411"}, {"text": "@VanDuggu Est\u00e1 incomodando a la derecha de hace rato. Pronto lo dejar\u00e1n sin pega.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179017296922238977"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "VanDuggu", "id": "1009500577531908112"}]}, "created_at": "2019-10-01T12:56:43.000Z", "author_id": "939878168906944512", "in_reply_to_user_id": "1009500577531908112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179005600581259264"}], "id": "1179017296922238977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 44, "probability": 0.935, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Vieira"}], "mentions": [{"start": 96, "end": 112, "username": "noticias_tvperu", "id": "63597537"}]}, "text": "Acaban de informar que no solo Roberto Vieira se quer\u00eda fugar del pais sino 10 ex congresistas, @noticias_tvperu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179019920090259456"], "created_at": "2019-10-01T13:07:08.000Z", "author_id": "2691099212", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 23, "like_count": 203, "quote_count": 6}, "id": "1179019920090259456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 148, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 152, "end": 168, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica del Norte"}]}, "text": "Los trastornos mentales (especialmente la depresi\u00f3n y los trastornos por consumo de alcohol) son un importante factor de riesgo de suicidio en Europa y Am\u00e9rica del Norte.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179037007978344448"], "created_at": "2019-10-01T14:15:02.000Z", "author_id": "1172187016685117446", "in_reply_to_user_id": "1172187016685117446", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179036896422318080"}], "id": "1179037007978344448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.8193, "type": "Person", "normalized_text": "owen"}, {"start": 120, "end": 127, "probability": 0.8072, "type": "Person", "normalized_text": "cristina"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/EnaxI4L7is", "expanded_url": "https://twitter.com/kepnwrmcu/status/1178709776026554368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EnaxI4L7is", "media_key": "3_1178709767570821120"}]}, "text": "\"o owen \u00e9 muito amorzinho quando t\u00e1 dormindo\"\n\ncolega nem quando ele t\u00e1 dormindo ele \u00e9 isso, ele dormindo estrangulou a cristina https://t.co/EnaxI4L7is", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178709776026554368"], "created_at": "2019-09-30T16:34:44.000Z", "author_id": "1173732461416779776", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 5, "like_count": 468, "quote_count": 7}, "id": "1178709776026554368"}, {"text": "\u201cEstamos vivendo uma terr\u00edvel crise em um capitalismo que lucra com a escassez. Quanto menos barris de petr\u00f3leo existem, mais caros s\u00e3o. Quanto menos \u00e1gua doce h\u00e1, mais cara \u00e9. Quanto menos comida h\u00e1, mais cara \u00e9. Isso \u00e9 o capitalismo do fim do mundo\u201d. https://t.co/XpwCGmEfrH", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178994239113498631"], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/XpwCGmEfrH", "expanded_url": "https://www.brasildefato.com.br/2019/10/01/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "brasildefato.com.br/2019/10/01/cap\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T11:25:05.000Z", "author_id": "64257256", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 1, "like_count": 81, "quote_count": 4}, "id": "1178994239113498631"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6187, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00edcia"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.6353, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/66dUsAZL1L", "expanded_url": "https://bit.ly/2nTgGio", "display_url": "bit.ly/2nTgGio"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/qNfME3QQxL", "expanded_url": "https://twitter.com/CleberAmaral_/status/1177636840666517504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qNfME3QQxL", "media_key": "7_1177636483412484096"}]}, "text": "Per\u00edcia n\u00e3o consegue identificar se tiro de fuzil que matou \u00c1gatha foi disparado pela pol\u00edcia. O proj\u00e9til n\u00e3o est\u00e1 em condi\u00e7\u00f5es de ser comparado as armas apreendidas com PMs que estavam trabalhando na noite em que a menina foi morta. \n\nSaiba mais: https://t.co/66dUsAZL1L https://t.co/qNfME3QQxL", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177636840666517504"], "created_at": "2019-09-27T17:31:16.000Z", "author_id": "349218010", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 4, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "id": "1177636840666517504"}, {"text": "Um pouco menos de 3 horas para o lan\u00e7amento do trailer! https://t.co/0OaSzQvkgu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179036007645118464"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/0OaSzQvkgu", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1179036007645118464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0OaSzQvkgu", "media_key": "3_1179035994173034497"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:11:04.000Z", "author_id": "894401356689231877", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1179036007645118464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 206, "end": 215, "probability": 0.4862, "type": "Other", "normalized_text": "curiouscat"}]}, "text": "Eu quero deixar as coisas claras aqui rapidinho: \n\nOntem eu falei mal de quem trata suic\u00eddio como piada, sem ter um problema real com isso. \nN\u00e3o \u00e9 errado isso? Ou problematizando demais?\n\nTem algu\u00e9m no meu curiouscat que n\u00e3o t\u00e1 entendendo dessa forma.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179025295531237376"], "created_at": "2019-10-01T13:28:30.000Z", "author_id": "142050573", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 11, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "id": "1179025295531237376"}, {"text": "Impresionante pieza musical compuesta por un joven suicida, dos d\u00edas antes de irse, quizas las palabras no puedan decir todo lo que \u00e9l nos cuenta con ella.\n\u00bfComo no levantamos la voz para la prevenci\u00f3n del suicidio despues de perder tanta genialidad?\nhttps://t.co/HIxoemyi2K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178999416331612160"], "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/HIxoemyi2K", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Cx2UE692Sls&fbclid=IwAR1dpCo3EBv3bC_hSJ7byknLPq5vsDH45Pscd-AnKX_tt1q_t5ex2FT3R9I", "display_url": "youtube.com/watch?v=Cx2UE6\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Cx2UE692Sls&fbclid=IwAR1dpCo3EBv3bC_hSJ7byknLPq5vsDH45Pscd-AnKX_tt1q_t5ex2FT3R9I"}]}, "created_at": "2019-10-01T11:45:40.000Z", "author_id": "227849802", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "id": "1178999416331612160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 101, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Angelo"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/R88O7lIc4e", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano-por-tiago-angelo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/capitalismo-su\u2026"}]}, "text": "Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano. Por Tiago Angelo https://t.co/R88O7lIc4e", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179033696445198336"], "created_at": "2019-10-01T14:01:53.000Z", "author_id": "718770508498673664", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1179033696445198336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5577, "type": "Person", "normalized_text": "janot"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.504, "type": "Person", "normalized_text": "gilmar"}]}, "text": "ouvi uma piada: \n\njanot n\u00e3o matou gilmar porque na hora ag\u00e1 pensou: \"mas se eu fizer isso quem vai me soltar?\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179011630472028161"], "created_at": "2019-10-01T12:34:12.000Z", "author_id": "74763991", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 117, "quote_count": 2}, "id": "1179011630472028161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4229, "type": "Organization", "normalized_text": "Justi\u00e7a"}, {"start": 81, "end": 90, "probability": 0.5642, "type": "Place", "normalized_text": "Zona Norte"}, {"start": 95, "end": 96, "probability": 0.8392, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 123, "end": 124, "probability": 0.697, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/onjjqfBmDn", "expanded_url": "https://glo.bo/2nrWzba", "display_url": "glo.bo/2nrWzba"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/phwXd8fSxL", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1179032329504747520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phwXd8fSxL", "media_key": "3_1179032264258158593"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 125, "tag": "G1"}]}, "text": "Justi\u00e7a determina apreens\u00e3o de adolescente suspeito de matar menina de 9 anos na Zona Norte de SP https://t.co/onjjqfBmDn #G1 https://t.co/phwXd8fSxL", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179032329504747520"], "created_at": "2019-10-01T13:56:27.000Z", "author_id": "8802752", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 17, "like_count": 119, "quote_count": 13}, "id": "1179032329504747520"}, {"text": "Els delictes augmenten un 6,7% l'\u00faltim any a #Badalona. A la Junta Local de Seguretat, l'@AlcaldePastor ha reclamat a @MiquelBuch m\u00e9s @mossos i el conseller s'ha comprom\u00e8s a incrementar la xifra tot i que ha assegurat que \"\u00e9s una ciutat segura\" https://t.co/JjK6ZZ1c5T", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178940666312892418"], "entities": {"mentions": [{"start": 118, "end": 129, "username": "MiquelBuch", "id": "19466026"}, {"start": 134, "end": 141, "username": "mossos", "id": "110946158"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/JjK6ZZ1c5T", "expanded_url": "http://elperiodi.co/p98al1", "display_url": "elperiodi.co/p98al1"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 54, "tag": "Badalona"}]}, "created_at": "2019-10-01T07:52:13.000Z", "author_id": "717967740", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1178940666312892418"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 130, "probability": 0.363, "type": "Person", "normalized_text": "CodinomePanicAttack"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 31, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/o20xFKtgOb", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenialviejo/status/1178804352980520960", "display_url": "twitter.com/Milenialviejo/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 131, "tag": "CodinomePanicAttack"}, {"start": 132, "end": 144, "tag": "L\u00e1rguenseYA"}]}, "text": "Terrorismo puro lo de @JorgeDCG! Se te acab\u00f3 el tiempo, aprendiz del suicida. Cercado por sus propios delitos. #CodinomePanicAttack #L\u00e1rguenseYA https://t.co/o20xFKtgOb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178809216909369344"], "created_at": "2019-09-30T23:09:53.000Z", "author_id": "32532614", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 19, "like_count": 536, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178804352980520960"}], "id": "1178809216909369344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5703, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 37, "username": "TomKingTK", "id": "35309981"}, {"start": 71, "end": 84, "username": "eccediciones", "id": "408394577"}, {"start": 127, "end": 138, "username": "mikeljanin", "id": "82104594"}, {"start": 141, "end": 153, "username": "MitchGerads", "id": "21771720"}, {"start": 211, "end": 221, "username": "DCRebirth", "id": "4800369313"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/a1nnzw9IXj", "expanded_url": "http://www.fancueva.com/comic/batman-de-tom-king-volumen-3-yo-soy-suicida-a-fuego-lento/", "display_url": "fancueva.com/comic/batman-d\u2026"}, {"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/Ak1FxRsg4B", "expanded_url": "https://twitter.com/fancueva/status/1178986621485682688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ak1FxRsg4B", "media_key": "3_1178986614116290562"}]}, "text": "\u00bfTan bueno es el Batman de @TomKingTK ? Desc\u00fabrelo en la reedici\u00f3n que @eccediciones est\u00e1 levando a cabo. Suma la presencia de @mikeljanin y @MitchGerads en los l\u00e1pices para que sea uno de los mejores comics de @DCRebirth \n\nhttps://t.co/a1nnzw9IXj https://t.co/Ak1FxRsg4B", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178986621485682688"], "created_at": "2019-10-01T10:54:49.000Z", "author_id": "14592982", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "id": "1178986621485682688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 52, "probability": 0.9337, "type": "Person", "normalized_text": "Barbara Gordon"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.5936, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/ghPO9ofZib", "expanded_url": "https://twitter.com/Cherik_canon/status/1178957500202311680", "display_url": "twitter.com/Cherik_canon/s\u2026"}]}, "text": "Muy bien por ti, pero y si te digo que Barbara Gordon ser\u00e1 eventualmente la l\u00edder de este grupo ya que Harley se ir\u00e1 con el escuadr\u00f3n suicida o las sirenas? \n\nEsta pel\u00edcula tendr\u00e1 continuidad, pero si tu quieres juzgarla por tu purismo comiquero all\u00e1 tu. https://t.co/ghPO9ofZib", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179027925011746817"], "created_at": "2019-10-01T13:38:57.000Z", "author_id": "1111266167728074752", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "id": "1179027925011746817"}, {"text": "@Alejandro_muba @CCFFAA_PERU Todo indica que, en un acto suicida, los comandantes generales del @CCFFAA_PERU @EjercitoPeru @naval_peru y @oficial_fap han decidido embarcarse en una aventura golpista, apoyando a los comunistas que los han perseguido por 25 a\u00f1os", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178903313057828865"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "CCFFAA_PERU", "id": "583946907"}, {"start": 96, "end": 108, "username": "CCFFAA_PERU", "id": "583946907"}, {"start": 109, "end": 122, "username": "EjercitoPeru", "id": "540120921"}, {"start": 123, "end": 134, "username": "naval_peru", "id": "1154236045"}, {"start": 137, "end": 149, "username": "oficial_fap", "id": "1063153884074573824"}]}, "created_at": "2019-10-01T05:23:47.000Z", "author_id": "902581261", "in_reply_to_user_id": "2893494904", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178869808949014528"}], "id": "1178903313057828865"}, {"text": "La hija del suicida est\u00e1 que se mecha con todos sus amigos porq al parecer ella cree que todos deben ser como el periodista ped\u00f3filo, lamerle las tabas incondicionalmente.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178723173413609472"], "created_at": "2019-09-30T17:27:58.000Z", "author_id": "15702861", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 22, "like_count": 537, "quote_count": 6}, "id": "1178723173413609472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.6621, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.6104, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "text": "Generales de la FFAA en reuni\u00f3n con el ileg\u00edtimo Vizcarra. Ojo!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178872030336339973"], "created_at": "2019-10-01T03:19:29.000Z", "author_id": "281769300", "public_metrics": {"retweet_count": 183, "reply_count": 103, "like_count": 455, "quote_count": 7}, "id": "1178872030336339973"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8465, "type": "Person", "normalized_text": "Flavio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "FSives", "id": "1003344833509982211"}]}, "text": "@FSives Vend\u00e9s antes Flavio. No se ocuparon ni de eso. Y no lanz\u00e1s un producto al mercado sin tener una idea de circuitos de comercializaci\u00f3n. Eso es suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178991559070625794"], "created_at": "2019-10-01T11:14:26.000Z", "author_id": "252168075", "in_reply_to_user_id": "1003344833509982211", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178991080227921922"}], "id": "1178991559070625794"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 102, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/fWUe3jo5xJ", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/violencia-machista-gran-canaria-mata-mujer_18_2827395196.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026"}]}, "text": "Un hombre mata a cuchilladas a su expareja en el puesto de trabajo y despu\u00e9s se suicida en Gran Canaria\nhttps://t.co/fWUe3jo5xJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179030164400852992"], "created_at": "2019-10-01T13:47:51.000Z", "author_id": "1382483366", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179030164400852992"}, {"text": "Sco pa tu manaa https://t.co/TbQMMawWu7", "lang": "in", "edit_history_tweet_ids": ["1173733292836892673"], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/TbQMMawWu7", "expanded_url": "https://twitter.com/Alvaro_dustt/status/1173733292836892673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TbQMMawWu7", "media_key": "3_1173733288520892419"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:59:58.000Z", "author_id": "3137835869", "public_metrics": {"retweet_count": 3101, "reply_count": 511, "like_count": 14814, "quote_count": 14847}, "id": "1173733292836892673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 101, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Angelo"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/QcmSevmp8U", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano-por-tiago-angelo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/capitalismo-su\u2026"}]}, "text": "Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano. Por Tiago Angelo https://t.co/QcmSevmp8U", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179031148657143808"], "created_at": "2019-10-01T13:51:45.000Z", "author_id": "14574083", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1179031148657143808"}, {"text": "\u201ct\u00e1 achando ruim se suicida\u201d pleno s\u00e9culo 21 e pessoas ainda brincando com isso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179027087308537858"], "created_at": "2019-10-01T13:35:37.000Z", "author_id": "2865605156", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "id": "1179027087308537858"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.3361, "type": "Person", "normalized_text": "N\u00fcremberg"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.583, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 219, "end": 232, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Hermann G\u00f6ring"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/YTtoMKlUj0", "expanded_url": "https://twitter.com/adriancatti/status/1178995219439718400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YTtoMKlUj0", "media_key": "3_1178995213014110208"}]}, "text": "1\u00ba de octubre de 1946: en el Juicio de N\u00fcremberg (que comenz\u00f3 el 20 de noviembre de 1945), se sentencia a los l\u00edderes del nazismo por cr\u00edmenes contra la humanidad, doce son condenados a muerte y tres a cadena perpetua. Hermann G\u00f6ring se suicida antes de cumplir la sentencia. https://t.co/YTtoMKlUj0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178995219439718400"], "created_at": "2019-10-01T11:28:59.000Z", "author_id": "730809130189983744", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "id": "1178995219439718400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o , que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo ,pega a vis\u00e3o ,cobra mata abra\u00e7ando ,muita atividade pq falsidade vem de quem a gente menos espera... vis\u00e3o pura \ud83d\ude45\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "78a469013513d6b7"}, "edit_history_tweet_ids": ["1179024836158480385"], "created_at": "2019-10-01T13:26:40.000Z", "author_id": "1154582948039073794", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "id": "1179024836158480385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.8487, "type": "Other", "normalized_text": "JCGC2019"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.4676, "type": "Place", "normalized_text": "AP"}, {"start": 256, "end": 259, "probability": 0.5549, "type": "Other", "normalized_text": "HUCA"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/hm28W0403A", "expanded_url": "https://twitter.com/Gestion_Clinica/status/1179003886880743425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hm28W0403A", "media_key": "3_1179003880035762178"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 44, "tag": "SaludMental"}, {"start": 61, "end": 70, "tag": "JCGC2019"}, {"start": 255, "end": 260, "tag": "HUCA"}, {"start": 261, "end": 276, "tag": "gestionclinica"}]}, "text": "Tambi\u00e9n las \u00c1reas de Gesti\u00f3n de #SaludMental presentes en la #JCGC2019: Detecci\u00f3n del riesgo suicida; Psicolog\u00eda cl\u00ednica en AP; y el Programa de atenci\u00f3n psicosocial a la mujer, son parte de las ponencias que nos presentar\u00e1n especialistas en este \u00e1mbito. #HUCA #gestionclinica https://t.co/hm28W0403A", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179003886880743425"], "created_at": "2019-10-01T12:03:26.000Z", "author_id": "519267889", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1179003886880743425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9566, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/vK4CNA7Lt4", "expanded_url": "https://twitter.com/dccueva_bdc/status/1178987436417961990/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vK4CNA7Lt4", "media_key": "16_1178987426796244992"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 79, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "text": "A las 18:00, en 5 horas, ser\u00e1 liberado el primer tr\u00e1iler global de #BirdsOfPrey https://t.co/vK4CNA7Lt4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178987436417961990"], "created_at": "2019-10-01T10:58:04.000Z", "author_id": "1141387491167088641", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1178987436417961990"}, {"text": "@nicolesm8 @KevinCampamento @NetflixES podemos llorar juntas tioo?que iba por la mitad de la seis \ud83d\ude23", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179022819419676674"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nicolesm8", "id": "1488376628"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "KevinCampamento", "id": "987442759"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "created_at": "2019-10-01T13:18:39.000Z", "author_id": "1296519937", "in_reply_to_user_id": "1488376628", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179012068277653504"}], "id": "1179022819419676674"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.906, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 157, "end": 158, "probability": 0.7422, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 192, "end": 203, "probability": 0.3438, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}]}, "text": "El APRA defiende la democracia y la independencia de poderes. La institucionalidad, le guste o no al gobierno, se respeta. Es nuestra prerrogativa elegir al TC y eso hemos hecho respetando la Constituci\u00f3n.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "edit_history_tweet_ids": ["1178740507327045632"], "created_at": "2019-09-30T18:36:51.000Z", "author_id": "45048171", "public_metrics": {"retweet_count": 369, "reply_count": 1624, "like_count": 1679, "quote_count": 77}, "id": "1178740507327045632"}, {"text": "Se acabo el congreso FUJIALANISTA, hoy dia realizaron el ultimo acto de su corta existencia,insistieron en esa actitud torpe y soberbia que les hizo perder legitimidad y el apoyo popular.El ejecutivo fracaso en su intento de lograr  una concertacion,todos los intentos fallaron.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178811938891018241"], "created_at": "2019-09-30T23:20:42.000Z", "author_id": "924332864786784256", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 8, "like_count": 65, "quote_count": 1}, "id": "1178811938891018241"}, {"text": "@rosalievaz_ Por matar algu\u00e9m", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179027400446955521"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rosalievaz_", "id": "191108831"}]}, "created_at": "2019-10-01T13:36:52.000Z", "author_id": "1041294261394653184", "in_reply_to_user_id": "191108831", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178975713816391680"}], "id": "1179027400446955521"}, {"text": "polochon (nom provisoire) et Zo\u00e9 sont en train de faire un concours de regard mais Zo\u00e9 grogne \u00e0 moiti\u00e9 c'est vraiment trop dr\u00f4le", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1179028235348332545"], "created_at": "2019-10-01T13:40:11.000Z", "author_id": "1106251162427289602", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179028235348332545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 110, "probability": 0.6653, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 190, "end": 193, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/oqlzrnpZNb", "expanded_url": "https://ptnosenado.org.br/janot-revela-esforco-de-dallagnol-para-enganar-stf-e-perseguir-lula/", "display_url": "ptnosenado.org.br/janot-revela-e\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://ptnosenado.org.br/janot-revela-esforco-de-dallagnol-para-enganar-stf-e-perseguir-lula/"}]}, "text": "No cap\u00edtulo 15 de \u201cNada menos que tudo\u201d, ex-procurador-geral relata tensa reuni\u00e3o com for\u00e7a-tarefa da Lava Jato em setembro de 2016. A press\u00e3o era para inverter den\u00fancias e dar prioridade a Lula. https://t.co/oqlzrnpZNb", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179007894467022848"], "created_at": "2019-10-01T12:19:21.000Z", "author_id": "2670726740", "public_metrics": {"retweet_count": 789, "reply_count": 101, "like_count": 2537, "quote_count": 40}, "id": "1179007894467022848"}, {"text": "A\u00ed o rei: P\u00f4, gente, o que voc\u00eas acham de eu casar essas desgra\u00e7ada aqui com esse o comandante do nosso ex\u00e9rcito que \u00e9 outro desgra\u00e7ado, mas perdeu os pais por culpa dela? \nE todo mundo: P\u00f4, empolgante.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179027670446817281"], "created_at": "2019-10-01T13:37:56.000Z", "author_id": "889314744863207426", "in_reply_to_user_id": "889314744863207426", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179027433598722050"}], "id": "1179027670446817281"}, {"text": "@borghi_claudio @PatriziaRametta Voi ridete, ma c'\u00e8 la gente che si suicida a causa della truffa euro e dei suoi vincoli. \nCi porterete negli use, la nuova unione sovietica(fu fondata unendo 15 Repubbliche)", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1179015307542876161"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "PatriziaRametta", "id": "479810905"}]}, "created_at": "2019-10-01T12:48:49.000Z", "author_id": "268899621", "in_reply_to_user_id": "337767301", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178958372256792576"}], "id": "1179015307542876161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.6112, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 245, "end": 251, "probability": 0.8938, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/N7R9n20sch", "expanded_url": "https://twitter.com/ysildur1/status/1179025024361082880", "display_url": "twitter.com/ysildur1/statu\u2026"}]}, "text": "Cuando hace meses el presidente Garc\u00eda y algunos pocos advertimos sobre el golpe de estado que se estaba tramando, muchos nos acusaron de alarmistas. Sin embargo s\u00ed sab\u00edamos lo que estaba en curso. All\u00ed est\u00e1n los archivos digitales y del propio twitter que no nos permiten mentir. https://t.co/N7R9n20sch", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179027027149676544"], "created_at": "2019-10-01T13:35:23.000Z", "author_id": "32136515", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 15, "like_count": 103, "quote_count": 1}, "id": "1179027027149676544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.3273, "type": "Other", "normalized_text": "Stefan"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.5843, "type": "Place", "normalized_text": "Chisinau"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/8HPYmOMa0A", "expanded_url": "https://twitter.com/Dan_Lande/status/1179027075719671808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8HPYmOMa0A", "media_key": "3_1179027064139210752"}]}, "text": "El parque del rey Stefan es el punto de encuentro de Chisinau. Su fuente en el centro configura el n\u00facleo al que confluyen un mont\u00f3n de caminitos por donde pasea la gente. Pegada a la fuente hay un tipo que alquila autos miniatura para que los nenes jueguen a manejar. https://t.co/8HPYmOMa0A", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179027075719671808"], "created_at": "2019-10-01T13:35:34.000Z", "author_id": "239216631", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1179027075719671808"}, {"text": "Se la Terra muore non c\u2019\u00e8 pi\u00f9 posto per nessuno.\nServe un nuovo modello di sviluppo giusto e sostenibile.\nSalvare il pianeta \u00e8 una responsabilit\u00e0 di tutte e tutti.\nNoi ci siamo\n#FridayForFuture https://t.co/90ha7UkAiE", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177512965462880263"], "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/90ha7UkAiE", "expanded_url": "https://twitter.com/nzingaretti/status/1177512965462880263/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/90ha7UkAiE", "media_key": "7_1177512794939224064"}], "hashtags": [{"start": 177, "end": 193, "tag": "FridayForFuture"}]}, "created_at": "2019-09-27T09:19:02.000Z", "author_id": "403544693", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 456, "like_count": 1834, "quote_count": 50}, "id": "1177512965462880263"}, {"text": "No habr\u00e1 pleno a la medianoche, informan fuentes parlamentarias. Tampoco hay agenda para un pleno ma\u00f1ana. @Politica_ECpe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178890948245381120"], "entities": {"mentions": [{"start": 106, "end": 120, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "created_at": "2019-10-01T04:34:39.000Z", "author_id": "75953226", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 22, "like_count": 194, "quote_count": 7}, "id": "1178890948245381120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.5802, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 107, "end": 120, "probability": 0.6598, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00f3nica Tambini"}, {"start": 133, "end": 142, "probability": 0.5046, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Kouri"}, {"start": 190, "end": 199, "probability": 0.2613, "type": "Other", "normalized_text": "Montesinos"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/nV0iaPi20J", "expanded_url": "https://twitter.com/alexandergraphy/status/1178885667541147648", "display_url": "twitter.com/alexandergraph\u2026"}]}, "text": "La notaria que anoche fue a Palacio con funcionario de Congreso para entregar documento sin valor legal es M\u00f3nica Tambini, esposa de Beto Kouri, excongresista tr\u00e1nsfuga que recibi\u00f3 coima de Montesinos https://t.co/nV0iaPi20J", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179012180047478786"], "created_at": "2019-10-01T12:36:23.000Z", "author_id": "16505582", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 37, "like_count": 538, "quote_count": 20}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178885667541147648"}], "id": "1179012180047478786"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 116, "probability": 0.5153, "type": "Organization", "normalized_text": "EXISTEN"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/Lt96IcflvE", "expanded_url": "https://www.leggilo.org/2019/09/24/milano-mamma-figlia-suicidio/", "display_url": "leggilo.org/2019/09/24/mil\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.leggilo.org/2019/09/24/milano-mamma-figlia-suicidio/"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 117, "tag": "EXISTEN"}]}, "text": "Una madre se suicida e intenta matar a su hija arroj\u00e1ndose de un 8\u00ba piso, por miedo a los servicios sociales\n#EXISTEN\n https://t.co/Lt96IcflvE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178781784559017984"], "created_at": "2019-09-30T21:20:52.000Z", "author_id": "891912374", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1178781784559017984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 263, "end": 278, "probability": 0.5036, "type": "Place", "normalized_text": "Vizcarrarenuncia"}], "mentions": [{"start": 37, "end": 53, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "text": "La Disoluci\u00f3n del Congreso hecha por @MartinVizcarraC es un Golpe de Estado.Acto Inconstitucional tarde o temprano lo llevar\u00e1n a ser juzgado en un Estado de Derecho.El aplauso y el poder son ef\u00edmeros.Los convenidos y oportunistas de hoy ser\u00e1n los verdugos ma\u00f1ana#Vizcarrarenuncia", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178818569032867840"], "created_at": "2019-09-30T23:47:02.000Z", "author_id": "783471864", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 78, "like_count": 630, "quote_count": 10}, "id": "1178818569032867840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.6775, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.54, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 234, "end": 242, "probability": 0.5481, "type": "Person", "normalized_text": "odebrecht"}, {"start": 266, "end": 269, "probability": 0.9089, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 14, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "text": "Sobre @MecheAF\n1. Cuando fue candidata por APRA se registra una donaci\u00f3n de Odebrecht al partido.\n2. Luego renuncia a ser candidata.\n3. Fue ministra del cobarde suicida, estaba entre las altas esferas, teniendo informaci\u00f3n sobre c\u00f3mo odebrecht estaba actuando en el Per\u00fa.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179002752191598592"], "created_at": "2019-10-01T11:58:55.000Z", "author_id": "856874473743671296", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "id": "1179002752191598592"}, {"text": "https://t.co/VuxCMQp0JW", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1178704098906050565"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/VuxCMQp0JW", "expanded_url": "https://twitter.com/suicida_roots/status/1178704098906050565/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VuxCMQp0JW", "media_key": "3_1178704060259749889"}]}, "created_at": "2019-09-30T16:12:11.000Z", "author_id": "373708174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1178704098906050565"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 108, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}, {"start": 198, "end": 200, "probability": 0.6599, "type": "Organization", "normalized_text": "DEP"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/ZzPtlZO8mM", "expanded_url": "https://www.europapress.es/islas-canarias/noticia-av-hombre-mata-expareja-gran-canaria-suicida-20190930132657.html", "display_url": "europapress.es/islas-canarias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/islas-canarias/noticia-av-hombre-mata-expareja-gran-canaria-suicida-20190930132657.html"}]}, "text": "\ud83d\udda4 Mi m\u00e1s rotunda condena por el presunto asesinato machista que ha tenido lugar en mis islas, en Gran Canaria. Tenemos juntos que acabar con esta lacra. Toda la solidaridad y mi apoyo a su familia. DEP. https://t.co/ZzPtlZO8mM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178649506893766657"], "created_at": "2019-09-30T12:35:15.000Z", "author_id": "3166103591", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 12, "like_count": 92, "quote_count": 1}, "id": "1178649506893766657"}, {"text": "Bruja aunque no eres bruja es broma eres inteligente es la verdad mira este gobierno como quedo sumergido en una verg\u00fcenza por mentiroso que pena y las religiones igual de mentirosas https://t.co/vavWgqcSL3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179013115960336385"], "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/vavWgqcSL3", "expanded_url": "https://twitter.com/Daniela77912741/status/1178972419874332672", "display_url": "twitter.com/Daniela7791274\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T12:40:06.000Z", "author_id": "1163901692246679552", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178972419874332672"}], "id": "1179013115960336385"}, {"text": ".@VictorAndresGB viajar\u00e1 fuera del pa\u00eds por un asunto personal, y pide que no lo comparen con @RobertoVieiraP. As\u00ed lo inform\u00f3 @NicolasLucar en #HablemosClaro por Exitosa.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179021392190136320"], "entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 16, "username": "VictorAndresGB", "id": "581028389"}, {"start": 94, "end": 109, "username": "RobertoVieiraP", "id": "736283831490236416"}, {"start": 126, "end": 139, "username": "NicolasLucar", "id": "53260297"}], "hashtags": [{"start": 143, "end": 157, "tag": "HablemosClaro"}]}, "created_at": "2019-10-01T13:12:59.000Z", "author_id": "2205328350", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 125, "like_count": 165, "quote_count": 38}, "id": "1179021392190136320"}, {"text": "Ya est\u00e1 presa @MecheAF ?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179013996252483584"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "created_at": "2019-10-01T12:43:36.000Z", "author_id": "64818335", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1179013996252483584"}, {"text": "El Presidente enfrenta con valent\u00eda la mafia de quienes fallecen para cobrar la indemnizaci\u00f3n. https://t.co/xj1V7D4gsB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178800567176646656"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/xj1V7D4gsB", "expanded_url": "https://twitter.com/NataliaBSalvo/status/1178636250720456706", "display_url": "twitter.com/NataliaBSalvo/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-30T22:35:30.000Z", "author_id": "182831320", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 14, "like_count": 429, "quote_count": 8}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178636250720456706"}], "id": "1178800567176646656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 47, "probability": 0.7224, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}]}, "text": "\u00bfAlguien sabe qu\u00e9 le pas\u00f3 a Mijael Garrido Lecca?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178884846640402437"], "created_at": "2019-10-01T04:10:24.000Z", "author_id": "341779372", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 11, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "id": "1178884846640402437"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 60, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}]}, "text": "@ContactoN_ qu\u00e9 ocurri\u00f3? por qu\u00e9 no est\u00e1 Mijael Garrido Lecca?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178884733981335552"], "created_at": "2019-10-01T04:09:57.000Z", "author_id": "310047682", "in_reply_to_user_id": "2183151938", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1178884733981335552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.8733, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.8595, "type": "Person", "normalized_text": "Meche"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.6655, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "text": "Abril 2019: Alan se suicida con un tiro en la cabeza.\n\nSetiembre 2019: Meche se suicida juramentando como presidenta ante un Congreso disuelto.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178855565029789697"], "created_at": "2019-10-01T02:14:03.000Z", "author_id": "1069585249988939781", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 10, "like_count": 273, "quote_count": 0}, "id": "1178855565029789697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 108, "probability": 0.636, "type": "Person", "normalized_text": "AnibelGonzales"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/dUx9Ko0525", "expanded_url": "https://twitter.com/lissacespedes/status/1178812716867362817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dUx9Ko0525", "media_key": "3_1178812709435052032"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 109, "tag": "AnibelGonzales"}]}, "text": "Parece sacado de una pel\u00edcula criminal, pero es real: Autoridades usaron firma falsificada de #AnibelGonzales -despu\u00e9s de su asesinato- para afirmar que ella favoreci\u00f3 la puesta en libertad de su asesino. Aveces los criminales verdaderos est\u00e1n disfrazados. https://t.co/dUx9Ko0525", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178812716867362817"], "created_at": "2019-09-30T23:23:47.000Z", "author_id": "830011999", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 46, "like_count": 236, "quote_count": 13}, "id": "1178812716867362817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.934, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 63, "end": 64, "probability": 0.558, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "Justi\u00e7a"}, {"start": 108, "end": 110, "probability": 0.2824, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/kGRXY0bpyd", "expanded_url": "https://glo.bo/2o8W0Df", "display_url": "glo.bo/2o8W0Df", "status": 200, "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/brasil/gilmar-atende-pedido-de-flavio-bolsonaro-suspende-todas-as-acoes-do-caso-queiroz-no-mp-no-tj-do-rio-23986628?utm_source=Facebook&utm_medium=Social&utm_campaign=O%20Globo"}]}, "text": "Ministro do STF determina a paralisa\u00e7\u00e3o das investiga\u00e7\u00f5es pelo MP e da tramita\u00e7\u00e3o no Tribunal de Justi\u00e7a do Rio de recursos relacionados ao caso. https://t.co/kGRXY0bpyd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178990762807169026"], "created_at": "2019-10-01T11:11:17.000Z", "author_id": "54341363", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 286, "like_count": 900, "quote_count": 269}, "id": "1178990762807169026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.958, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.6227, "type": "Organization", "normalized_text": "CNI"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.3716, "type": "Place", "normalized_text": "napolitano"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.984, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 197, "end": 213, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 214, "end": 229, "username": "BoadellaAlbert", "id": "1093934538059902976"}, {"start": 230, "end": 243, "username": "CarinaMejias", "id": "293223924"}, {"start": 244, "end": 259, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "text": "Habr\u00e1 algo m\u00e1s estr\u00e1mbotico y rid\u00edculo en toda la UE que la mera existencia de un CNI regional? Catal\u00e1n o murciano o borgo\u00f1\u00f3n o napolitano o b\u00e1varo? Pues en Espa\u00f1a , adem\u00e1s de grotesco, es suicida.@sanchezcastejon @BoadellaAlbert @CarinaMejias @hermanntertsch", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178766688063574019"], "created_at": "2019-09-30T20:20:53.000Z", "author_id": "2617481322", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "id": "1178766688063574019"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 70, "end": 83, "probability": 0.9312, "type": "Person", "normalized_text": "Chad Stahelski"}, {"start": 88, "end": 99, "probability": 0.7851, "type": "Person", "normalized_text": "D. Pemberton"}, {"start": 121, "end": 141, "probability": 0.8378, "type": "Other", "normalized_text": "Into The Spider-Verse"}, {"start": 147, "end": 149, "probability": 0.4483, "type": "Other", "normalized_text": "VFX"}, {"start": 155, "end": 166, "probability": 0.726, "type": "Other", "normalized_text": "WETA Digital"}, {"start": 169, "end": 175, "probability": 0.6248, "type": "Other", "normalized_text": "Endgame"}, {"start": 178, "end": 183, "probability": 0.9423, "type": "Other", "normalized_text": "Avatar"}, {"start": 187, "end": 191, "probability": 0.3853, "type": "Other", "normalized_text": "Alita"}, {"start": 251, "end": 262, "probability": 0.5027, "type": "Other", "normalized_text": "Black Canary"}, {"start": 268, "end": 278, "probability": 0.7756, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/vnpUnoZTzg", "expanded_url": "https://twitter.com/DCEUnlimited/status/1178867137403904001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vnpUnoZTzg", "media_key": "16_1178867118688886789"}], "hashtags": [{"start": 267, "end": 279, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "text": "- Protagonizada por Margot Robbie \n\n- Escenas de acci\u00f3n dise\u00f1adas por Chad Stahelski\n\n- D. Pemberton ser\u00e1 el compositor (Into The Spider-Verse)\n\n- VFX por WETA Digital (Endgame, Avatar y Alita)\n\n\u00bfY t\u00fa molesto porque una actriz de color interpretar\u00e1 a Black Canary? \n\n#BirdsOfPrey https://t.co/vnpUnoZTzg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178867137403904001"], "created_at": "2019-10-01T03:00:02.000Z", "author_id": "1111266167728074752", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 10, "like_count": 191, "quote_count": 3}, "id": "1178867137403904001"}, {"text": "De lo que puede estar seguro \n@MartinVizcarraC es que el aprismo sabe resistir, combatir y derrocar, en diferentes frentes, a las dictaduras y sus dictadores. Seamos 100 mil 50 mil o 15 o 30 .. siempre lucharemos y el.Per\u00f9 ganar\u00e0 mas tarde que nunca.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0066e3b369d7d5fc"}, "edit_history_tweet_ids": ["1178986747918766080"], "entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 46, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-10-01T10:55:19.000Z", "author_id": "1929290508", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 34, "like_count": 339, "quote_count": 5}, "id": "1178986747918766080"}, {"text": "Despu\u00e9s de todo lo que la gente le grita a @MecheAF en serio no est\u00e1 retorciendose de verg\u00fcenza de perturbaci\u00f3n por su actuar? Se\u00f1ora que espera en renunciar, deje de hacer el rid\u00edculo!! Ni las fuerzas armadas ni la polic\u00eda la van a respaldar. Pobrecita. #MecheNoEsMiPresidenta", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178894432273387522"], "entities": {"mentions": [{"start": 43, "end": 51, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}], "hashtags": [{"start": 255, "end": 277, "tag": "MecheNoEsMiPresidenta"}]}, "created_at": "2019-10-01T04:48:30.000Z", "author_id": "940452974", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 16, "like_count": 281, "quote_count": 4}, "id": "1178894432273387522"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 149, "probability": 0.451, "type": "Other", "normalized_text": "EUR"}, {"start": 151, "end": 153, "probability": 0.3479, "type": "Person", "normalized_text": "Lex"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.4023, "type": "Person", "normalized_text": "V-Lex"}]}, "text": "O BUENO ESPERA\n\nME HE TOMADO UN ZUMITO MIENTRAS EL PROFE EXPLICABA LA PRUEBA ESTA DE RECURSOS INFORMATIVOS (aka saber usar los buscadores del BOE, EUR-Lex, V-Lex etc)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179017952861048832"], "created_at": "2019-10-01T12:59:19.000Z", "author_id": "909459492491993089", "in_reply_to_user_id": "909459492491993089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179017113928900608"}], "id": "1179017952861048832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.9429, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9226, "type": "Place", "normalized_text": "Cear\u00e1"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.9881, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/EhYr7QlScr", "expanded_url": "https://uol.page.link/s8L8q", "display_url": "uol.page.link/s8L8q", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/09/30/assessor-de-deputado-do-psl-no-ceara-grava-video-atirando-em-foto-de-lula.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}]}, "text": "Assessor de deputado do PSL no Cear\u00e1 grava v\u00eddeo atirando em foto de Lula https://t.co/EhYr7QlScr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178732558089105408"], "created_at": "2019-09-30T18:05:16.000Z", "author_id": "14594698", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 65, "like_count": 93, "quote_count": 13}, "id": "1178732558089105408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 246, "end": 254, "probability": 0.8951, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/mVh37haOmZ", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1178686901345083392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mVh37haOmZ", "media_key": "3_1178686883619954688"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 90, "tag": "Mental\u00edzate"}, {"start": 104, "end": 117, "tag": "mentalizarte"}, {"start": 118, "end": 140, "tag": "hablemosdesaludmental"}, {"start": 141, "end": 150, "tag": "suicidio"}, {"start": 151, "end": 172, "tag": "prevenci\u00f3ndesuicidio"}, {"start": 173, "end": 186, "tag": "recuperaci\u00f3n"}, {"start": 187, "end": 199, "tag": "saludmental"}, {"start": 200, "end": 222, "tag": "saludmentalyemocional"}, {"start": 223, "end": 244, "tag": "saludmentalparatodos"}]}, "text": "Ser comprensivo es la clave para poder ayudar a alguien con conducta suicida\u2026\r#Mental\u00edzate con nosotros #mentalizarte #hablemosdesaludmental #suicidio #prevenci\u00f3ndesuicidio #recuperaci\u00f3n #saludmental #saludmentalyemocional #saludmentalparatodos \nInstagram: Mentalizarte_inprfm https://t.co/mVh37haOmZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178686901345083392"], "created_at": "2019-09-30T15:03:50.000Z", "author_id": "160062203", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1178686901345083392"}, {"text": "@OtroMauro Ya ni los meteoritos quieren caer en este mierdero.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179013671168757762"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "OtroMauro", "id": "1001636758407319552"}]}, "created_at": "2019-10-01T12:42:18.000Z", "author_id": "154301700", "in_reply_to_user_id": "55163475", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179011021811458048"}], "id": "1179013671168757762"}, {"text": "APRA:\nDENUNCIAMOS ANTE EL PAIS QUE FUERZAS REPRESIVAS HAN ACORDONADO\n\"LA CASA DEL PUEBLO\"\n#LA DICTADURA JAMAS NOS CALLARA! https://t.co/SIUPzRg0c6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178997835259371520"], "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/SIUPzRg0c6", "expanded_url": "https://twitter.com/BenignoChirinos/status/1178997835259371520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SIUPzRg0c6", "media_key": "3_1178997832663097345"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 93, "tag": "LA"}]}, "created_at": "2019-10-01T11:39:23.000Z", "author_id": "2979334643", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1178997835259371520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.519, "type": "Person", "normalized_text": "Mel\u00f3n"}, {"start": 13, "end": 28, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "MechitaChallenge"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/IumdEB7Heu", "expanded_url": "https://twitter.com/mariadji/status/1178897547437326336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IumdEB7Heu", "media_key": "3_1178897539480702976"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 29, "tag": "MechitaChallenge"}]}, "text": "Mel\u00f3n sabe! #MechitaChallenge https://t.co/IumdEB7Heu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178897547437326336"], "created_at": "2019-10-01T05:00:52.000Z", "author_id": "100336545", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 6, "like_count": 71, "quote_count": 0}, "id": "1178897547437326336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Del Castillo"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 174, "end": 177, "probability": 0.9435, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 215, "end": 218, "probability": 0.9421, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 40, "end": 49, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/4DSU07V2Kg", "expanded_url": "https://twitter.com/MonicaYaya/status/1178804915541557248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4DSU07V2Kg", "media_key": "3_1178804907580760065"}]}, "text": "Hist\u00f3rico mensaje de Jorge Del Castillo @JorgeDCG : \"Vizcarra y sus ministros terminar\u00e1n en la c\u00e1rcel. Nosotros estaremos en la historia, defendiendo la democracia.\u00a1 Viva el Per\u00fa!\nOrgullosamente aprista. \u00a1\u00a1(Viva el Per\u00fa!!! https://t.co/4DSU07V2Kg", "lang": "es", "geo": {"place_id": "01141e434906e058"}, "edit_history_tweet_ids": ["1178804915541557248"], "created_at": "2019-09-30T22:52:47.000Z", "author_id": "102803486", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 39, "like_count": 60, "quote_count": 3}, "id": "1178804915541557248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 93, "end": 110, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}]}, "text": "\"\u00a1Vizcarra y sus ministros terminar\u00e1n en la c\u00e1rcel, nosotros terminaremos en la historia!\".\n-Jorge del Castillo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178803996305362946"], "created_at": "2019-09-30T22:49:08.000Z", "author_id": "218547714", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 312, "like_count": 305, "quote_count": 67}, "id": "1178803996305362946"}, {"text": "IRRESPONSABILI!!!\nDEFICIT AL 2,2%!!!\nVOGLIONO LO SCONTRO PER FARCI USCIRE DALL'EURO!!!\n\n\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178958372256792576"], "created_at": "2019-10-01T09:02:34.000Z", "author_id": "337767301", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 175, "like_count": 1637, "quote_count": 29}, "id": "1178958372256792576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.9135, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/yY6ZtwSoxu", "expanded_url": "http://r7.com/UJdm", "display_url": "r7.com/UJdm"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/VQe1Zd1lzb", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1178981280727347200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VQe1Zd1lzb", "media_key": "3_1178981265623654403"}]}, "text": "Garoto de 12 anos diz ter matado menina ap\u00f3s festa em escola de SP  https://t.co/yY6ZtwSoxu https://t.co/VQe1Zd1lzb", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178981280727347200"], "created_at": "2019-10-01T10:33:36.000Z", "author_id": "65473559", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 8, "like_count": 25, "quote_count": 5}, "id": "1178981280727347200"}, {"text": "@mauriciomacri https://t.co/njsR5Dh5uB ya caimos una vez en sus mentiras y cientos d miles d perdieron sus empleos y bajaron su calidad d vida. Creerle otra vez seria suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178445727506321408"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}], "urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/njsR5Dh5uB", "expanded_url": "https://twitter.com/Fedelacroz/status/1118921737729654784?s=19", "display_url": "twitter.com/Fedelacroz/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T23:05:30.000Z", "author_id": "900013566018936832", "in_reply_to_user_id": "24900072", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1118921737729654784"}, {"type": "replied_to", "id": "1178432281112961030"}], "id": "1178445727506321408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.5971, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "alfredozarate", "id": "66602388"}]}, "text": "@alfredozarate No le recomendar\u00eda al Pdte que haga algo as\u00ed. Ser\u00eda suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178522316541698048"], "created_at": "2019-09-30T04:09:50.000Z", "author_id": "3313603574", "in_reply_to_user_id": "66602388", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178521382839312384"}], "id": "1178522316541698048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8484, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 11, "end": 17, "probability": 0.5739, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.8164, "type": "Organization", "normalized_text": "Kongreso"}]}, "text": "Peru en el Mundial, Los Mejores Panamericanos de la historia, se suicida Alan, se Cierra el Kongreso, que mas se puede pedir... Vecerril en cana", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179008220037300225"], "created_at": "2019-10-01T12:20:39.000Z", "author_id": "185226572", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1179008220037300225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 15, "probability": 0.3603, "type": "Other", "normalized_text": "passione\nclara"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9376, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.5819, "type": "Other", "normalized_text": "it\u00e1lia"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.6803, "type": "Person", "normalized_text": "saulo"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/78lG81bj3T", "expanded_url": "https://twitter.com/izziestviens/status/823605431029420037/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/78lG81bj3T", "media_key": "3_823605204155330561"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/78lG81bj3T", "expanded_url": "https://twitter.com/izziestviens/status/823605431029420037/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/78lG81bj3T", "media_key": "3_823605213047222275"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/78lG81bj3T", "expanded_url": "https://twitter.com/izziestviens/status/823605431029420037/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/78lG81bj3T", "media_key": "3_823605235830718464"}]}, "text": "- passione\nclara rainha q se deu bem no final\ntot\u00f3 maior comeback do brasil e da it\u00e1lia\nquem matou saulo?????? https://t.co/78lG81bj3T", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["823605431029420037"], "created_at": "2017-01-23T18:56:51.000Z", "author_id": "2826935982", "in_reply_to_user_id": "2826935982", "public_metrics": {"retweet_count": 713, "reply_count": 7, "like_count": 376, "quote_count": 89}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "823605033195503616"}], "id": "823605431029420037"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 201, "end": 213, "probability": 0.8887, "type": "Person", "normalized_text": "Eckhart Tolle"}], "hashtags": [{"start": 216, "end": 223, "tag": "bomdia"}]}, "text": "A polui\u00e7\u00e3o do planeta \u00e9 apenas um reflexo externo de uma polui\u00e7\u00e3o interior ps\u00edquica gerada por milh\u00f5es de indiv\u00edduos inconscientes, sem a menor responsabilidade pelos espa\u00e7os que trazem dentro de si. (Eckhart Tolle)\n#bomdia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178992436930109446"], "created_at": "2019-10-01T11:17:56.000Z", "author_id": "42593930", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 17, "like_count": 1271, "quote_count": 7}, "id": "1178992436930109446"}, {"text": "Ho assistito una ragazza che a 16 anni ha cambiato sesso.\nNella sentenza il Giudice scrive come a 16 anni i ragazzi siano assolutamente capaci di scegliere, della loro sessualit\u00e0, del loro corpo e perfino di cambiare sesso.\nFiguriamoci di votare \n#Votoaisedicenni", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1179008161182814209"], "created_at": "2019-10-01T12:20:25.000Z", "author_id": "276698656", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 14, "like_count": 101, "quote_count": 0}, "id": "1179008161182814209", "entities": {"hashtags": [{"start": 247, "end": 263, "tag": "Votoaisedicenni"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 41, "tag": "Peru"}]}, "text": "Hoy va a ser una noche muy larga en #Peru", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178859092812673024"], "created_at": "2019-10-01T02:28:04.000Z", "author_id": "119758810", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 33, "like_count": 152, "quote_count": 6}, "id": "1178859092812673024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9259, "type": "Place", "normalized_text": "Guanarito"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/j142GW3t7D", "expanded_url": "https://twitter.com/sangreechinche/status/1178393244562001921", "display_url": "twitter.com/sangreechinche\u2026"}]}, "text": "Drones Gringos invisibles atacan el tendido el\u00e9ctrico en Guanarito. https://t.co/j142GW3t7D", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178790820494921728"], "created_at": "2019-09-30T21:56:47.000Z", "author_id": "116222187", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 15, "like_count": 120, "quote_count": 5}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178393244562001921"}], "id": "1178790820494921728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 33, "probability": 0.8701, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 47, "end": 61, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.4123, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/LjgYiK8ARr", "expanded_url": "https://diariocorreo.pe/politica/martin-vizcarra-fuerzas-armadas-acuden-a-palacio-de-gobierno-para-reunion-nndc-913878/?ref=list_cover_1", "display_url": "diariocorreo.pe/politica/marti\u2026"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/uTjr9xoEaY", "expanded_url": "https://twitter.com/diariocorreo/status/1179009365195595776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uTjr9xoEaY", "media_key": "3_1179009359147360256"}]}, "text": "Fuerzas Armadas y Polic\u00eda Nacional reconocen a Mart\u00edn Vizcarra como presidente de la Rep\u00fablica\nhttps://t.co/LjgYiK8ARr https://t.co/uTjr9xoEaY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179009365195595776"], "created_at": "2019-10-01T12:25:12.000Z", "author_id": "85840608", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 9, "like_count": 120, "quote_count": 3}, "id": "1179009365195595776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 17, "probability": 0.5412, "type": "Other", "normalized_text": "Mechita Mechita"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.4802, "type": "Place", "normalized_text": "Baguaza"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/2mwiQvtBIu", "expanded_url": "https://twitter.com/emontezumas/status/1178841982271197184", "display_url": "twitter.com/emontezumas/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "Baguaza"}]}, "text": "Ay Mechita Mechita @MecheAF, lo que lograste esquivar por tu responsabilidad en la masacre del #Baguaza y gracias a tu padrino el suicida, lo lograr\u00e1s esta vez por tu absoluta angurria, desverg\u00fcenza y desesperaci\u00f3n por el poder. \u00bfTe has preguntado c\u00f3mo ser\u00e1 tu celda? https://t.co/2mwiQvtBIu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178842710104522752"], "created_at": "2019-10-01T01:22:58.000Z", "author_id": "32532614", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 24, "like_count": 657, "quote_count": 8}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178841982271197184"}], "id": "1178842710104522752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.7205, "type": "Person", "normalized_text": "Celia Villalobos"}, {"start": 182, "end": 206, "probability": 0.8538, "type": "Other", "normalized_text": "CeliaVillalobosFueraDeTVE"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 89, "tag": "ApartirDeHoy"}, {"start": 181, "end": 207, "tag": "CeliaVillalobosFueraDeTVE"}]}, "text": "Celia Villalobos, sobre los vegetarianos: \"Cada uno se suicida como quiere\" #ApartirDeHoy. \n\nVerg\u00fcenza que siga esta persona en una cadena p\u00fablica diciendo barbaridades como estas. #CeliaVillalobosFueraDeTVE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178987529741176833"], "created_at": "2019-10-01T10:58:26.000Z", "author_id": "633238168", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1178987529741176833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 94, "probability": 0.9927, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Wfek4go0WJ", "expanded_url": "https://twitter.com/InfobaeAmerica/status/1178608634277838848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wfek4go0WJ", "media_key": "16_1178608581295390720"}]}, "text": "\ud83d\udd34 \ud835\uddd4\ud835\udddb\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\uddd4 | Ataque terrorista suicida con un coche bomba en una base utilizada por Estados Unidos en Somalia https://t.co/Wfek4go0WJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178608634277838848"], "created_at": "2019-09-30T09:52:50.000Z", "author_id": "7827962", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "id": "1178608634277838848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.9192, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 82, "end": 96, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}]}, "text": "\"No estamos para estar detr\u00e1s de \u00e9l (presidente Vizcarra) como perros falderos\".\n-Mauricio Mulder.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178845022361391104"], "created_at": "2019-10-01T01:32:09.000Z", "author_id": "218547714", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 50, "like_count": 227, "quote_count": 27}, "id": "1178845022361391104"}, {"text": "Non so se vi piacer\u00e0 quello che sto per scrivere, ma pi\u00f9 sento parlare la Lamorgese, Conte, Di Maio, Marattin,  la Bellanova, Speranza, la Boldrini, Delrio e tutti questi inutili, pi\u00f9 penso \"ma Salvini, nelle mani di chi cazzo l'hai lasciata l'Italia?\" \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178969716485955584"], "created_at": "2019-10-01T09:47:39.000Z", "author_id": "490139250", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 67, "like_count": 205, "quote_count": 7}, "id": "1178969716485955584"}, {"text": "N\u00e3o, isso n\u00e3o \u00e9 apelo de um suic\u00edda, isso \u00e9 relacionamento abusivo https://t.co/oWoFHvMHyF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178758082396135426"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oWoFHvMHyF", "expanded_url": "https://t.co/oWoFHvMHyF", "display_url": "t.co/oWoFHvMHyF"}]}, "created_at": "2019-09-30T19:46:41.000Z", "author_id": "258593034", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 1, "like_count": 108, "quote_count": 0}, "id": "1178758082396135426"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 122, "probability": 0.5677, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 202, "end": 205, "probability": 0.9878, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 243, "end": 246, "probability": 0.9886, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RHPozzobon", "id": "979390034351742976"}]}, "text": "@RHPozzobon No cap\u00edtulo 15 de \u201cNada menos que tudo\u201d, ex-procurador-geral relata tensa reuni\u00e3o com for\u00e7a-tarefa da Lava Jato em setembro de 2016. A press\u00e3o era para inverter den\u00fancias e dar prioridade a Lula.\n\nA cabe\u00e7a que interessava era a de Lula...sendo inocente ou culpado!!!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179008580445462529"], "created_at": "2019-10-01T12:22:05.000Z", "author_id": "188032937", "in_reply_to_user_id": "979390034351742976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179008580445462529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 34, "probability": 0.5081, "type": "Person", "normalized_text": "Indira Huilca"}, {"start": 38, "end": 51, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Mercedes Ar\u00e1oz"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.5807, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/OMQqNxdANK", "expanded_url": "https://rpp.pe/politica/congreso/indira-huilca-a-mercedes-araoz-que-jure-por-la-masacre-de-bagua-y-la-usurpacion-de-funciones-noticia-1222316", "display_url": "rpp.pe/politica/congr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://rpp.pe/politica/congreso/indira-huilca-a-mercedes-araoz-que-jure-por-la-masacre-de-bagua-y-la-usurpacion-de-funciones-noticia-1222316"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/5VpiruL809", "expanded_url": "https://twitter.com/RPPNoticias/status/1179000943976861696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5VpiruL809", "media_key": "3_1179000935370104832"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 19, "tag": "DirectoEnDirecto"}]}, "text": "\ud83d\udd34 #DirectoEnDirecto | Indira Huilca a Mercedes Ar\u00e1oz: \"Que jure por la masacre de Bagua y la usurpaci\u00f3n de funciones\".\n\u25ba https://t.co/OMQqNxdANK https://t.co/5VpiruL809", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179000943976861696"], "created_at": "2019-10-01T11:51:44.000Z", "author_id": "9075022", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 25, "like_count": 257, "quote_count": 5}, "id": "1179000943976861696"}, {"text": "\u201cEstamos vivendo uma terr\u00edvel crise em um capitalismo que lucra com a escassez. Pois quanto menos barris de petr\u00f3leo existem, mais caros s\u00e3o. Quanto menos \u00e1gua doce h\u00e1, mais cara \u00e9. Quanto menos comida h\u00e1, mais cara \u00e9 Isso \u00e9 o capitalismo do fim do mundo. \nhttps://t.co/v0WorvXUtU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179000039236149248"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/v0WorvXUtU", "expanded_url": "https://www.brasildefato.com.br/2019/10/01/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "brasildefato.com.br/2019/10/01/cap\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T11:48:08.000Z", "author_id": "756926175570751488", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1179000039236149248"}, {"text": "parte pra cima seu merda tu \u00e9 grande mas n\u00e9 dois n\u00e3o https://t.co/NKXJogpoKh", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178850846328705025"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/NKXJogpoKh", "expanded_url": "https://twitter.com/allanzico/status/1178850846328705025/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/NKXJogpoKh", "media_key": "7_1178850805979463686"}]}, "created_at": "2019-10-01T01:55:18.000Z", "author_id": "87929750", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 6, "like_count": 54, "quote_count": 9}, "id": "1178850846328705025"}, {"text": "Ya tenemos visibles las consecuencias del cambio clim\u00e1tico anunciado hace d\u00e9cadas. A pesar del ignorante y suicida negacionismo de algunos dirigentes con grandes intereses en la econom\u00eda carb\u00f3nica, los perjuicios lo sufriremos todos -sin excepciones-.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179000311953973251"], "created_at": "2019-10-01T11:49:13.000Z", "author_id": "546690754", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1179000311953973251"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 85, "probability": 0.9218, "type": "Place", "normalized_text": "Las Palmas"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.9366, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}], "mentions": [{"start": 131, "end": 135, "username": "20m", "id": "31090827"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/835EWc8Wji", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3782853/0/mata-mujer-las-palmas/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "20minutos.es/noticia/378285\u2026"}]}, "text": "Mata a su expareja a pu\u00f1aladas en su lugar de trabajo y luego se suicida en Las Palmas de Gran Canaria https://t.co/835EWc8Wji v\u00eda @20m", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178913382298243072"], "created_at": "2019-10-01T06:03:48.000Z", "author_id": "875863190827139073", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1178913382298243072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "2019"}, {"start": 22, "end": 31, "probability": 0.8967, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Majul"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9275, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/YThrvbQG0x", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/elecciones-2019-para-luis-majul-se-puede-suponer-que-macri-de-vuelta-el-resultado-20191018450?fbclid=IwAR25Fxmg0d9sBGX9YROqMpVaTEGSSG3KPCnvmAEEy0WDwBTfN0YhkUr64rA", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/eleccione\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/elecciones-2019-para-luis-majul-se-puede-suponer-que-macri-de-vuelta-el-resultado-20191018450?fbclid=IwAR25Fxmg0d9sBGX9YROqMpVaTEGSSG3KPCnvmAEEy0WDwBTfN0YhkUr64rA"}]}, "text": "Elecciones 2019: para Luis Majul, \"se puede suponer\" que Macri d\u00e9 vuelta el resultado\nhttps://t.co/YThrvbQG0x", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179005665538400256"], "created_at": "2019-10-01T12:10:30.000Z", "author_id": "2792557771", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 66, "like_count": 41, "quote_count": 9}, "id": "1179005665538400256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.6488, "type": "Person", "normalized_text": "JDC"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9198, "type": "Person", "normalized_text": "Sip\u00e1n"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.9201, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "danielyovera", "id": "218547714"}]}, "text": "@danielyovera pero hace rato que JDC, su l\u00edder suicida, Mulder, Sip\u00e1n y etc etc YA Est\u00e1n en la HISTORIA NEGRA, NEFASTA de la pol\u00edtica en el Per\u00fa.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178816267723165698"], "created_at": "2019-09-30T23:37:54.000Z", "author_id": "404167379", "in_reply_to_user_id": "218547714", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178803996305362946"}], "id": "1178816267723165698"}, {"text": "@CarlosSekko f\u00e3 tinha que deixar de existir mesmo, s\u00f3 serve pra reclamar de coisa besta. ela \u00e9 o foco porque ela \u00e9 a mais conhecida n\u00e9, ela que j\u00e1 apareceu, o resto \u00e9 personagem novo nas telonas, sem contar que foi a margot que ralou pra conseguir esse filme. n\u00e3o acho estranho ela ser o foco.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179004827990462465"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CarlosSekko", "id": "450105690"}]}, "created_at": "2019-10-01T12:07:10.000Z", "author_id": "50828157", "in_reply_to_user_id": "450105690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179003178861387777"}], "id": "1179004827990462465"}], "places": [{"full_name": "Mil\u00e3o, Lombardia", "id": "1ea588c12abd39d7"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Santo Domingo Este, Dominican Republic", "id": "004ad1e2734fc1e3"}, {"full_name": "Recife, Brasil", "id": "f207b85be9f1513e"}, {"full_name": "Uni\u00e3o da Vit\u00f3ria, Brasil", "id": "155bf911f15ed346"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Paracambi, Brasil", "id": "78a469013513d6b7"}]}, "errors": [{"value": "394148033", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [394148033].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "394148033", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179055012737114112", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179055012737114112].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179055012737114112", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179050863031181312", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179050863031181312].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179050863031181312", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179047691512373254", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179047691512373254", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179047691512373254].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1178766095441911808", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178766095441911808].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178766095441911808", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179046508328624128", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179046508328624128", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179046508328624128].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1178985581453299712", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178985581453299712", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178985581453299712].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179043634743840768", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179043634743840768].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179043634743840768", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "20751648", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [20751648].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "20751648", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178925658400944129", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178925658400944129].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178925658400944129", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "776844990", "value": "776844990", "detail": "User has been suspended: [776844990].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179026171369070592", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179026171369070592].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179026171369070592", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178813338568007685", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178813338568007685].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178813338568007685", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179017414715019264", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179017414715019264].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179017414715019264", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178866983057707010", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178866983057707010].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178866983057707010", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "911961371130114053", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [911961371130114053].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "911961371130114053", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179029778759868417", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179029778759868417].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179029778759868417", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "896156848906285056", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [896156848906285056].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "896156848906285056", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178844314790764544", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178844314790764544].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178844314790764544", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "890997824132968448", "value": "890997824132968448", "detail": "User has been suspended: [890997824132968448].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179018428084035585", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179018428084035585", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179018428084035585].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1179019588706676736", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179019588706676736].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179019588706676736", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "830780667826941955", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [830780667826941955].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "830780667826941955", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179017284330967040", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179017284330967040].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179017284330967040", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "253648104", "value": "253648104", "detail": "User has been suspended: [253648104].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179006580265758721", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179006580265758721", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179006580265758721].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1054588903196450816", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1054588903196450816].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1054588903196450816", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178996199048790016", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178996199048790016].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178996199048790016", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1179056027028860929", "oldest_id": "1179005626258792448", "result_count": 447, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm6252xkwpmm0qdw3t0tyxaw7zqm5"}}