{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "author_id": "1173660162344792064", "created_at": "2019-12-14T04:48:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205711186802749440"], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205711186802749440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205667569665036288"}], "author_id": "1016884471474327553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "maurusaurus", "id": "342682750"}]}, "created_at": "2019-12-14T04:48:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205711172248449024"], "text": "RT @maurusaurus: No creen en dios, lo cual es respetable...\n\nPero creen en... \u00bfMariposas?\n\nEl solo intentar imaginar una mariposa con la ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205711172248449024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "author_id": "2818173387", "created_at": "2019-12-14T04:48:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205711087708098561"], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205711087708098561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205683927400304641"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/xSQpjEpMmT", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5211, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "frex_86", "id": "355260387"}]}, "author_id": "2769284973", "created_at": "2019-12-14T04:47:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205710962688434179"], "text": "RT @frex_86: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica https://t.co/xSQpjEpMmT a trav\u00e9s de @julioastill\u2026", "lang": "es", "id": "1205710962688434179"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205710415830880257"}], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 131, "probability": 0.8804, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "DireitoLibertr1", "id": "1178860433958195200"}, {"start": 48, "end": 58, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}]}, "author_id": "700852796317249536", "created_at": "2019-12-14T04:47:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205710945911287809"], "in_reply_to_user_id": "1147716310987661313", "text": "@MonachikosLupus @DireitoLibertr1 @valtercamilo @izzynobre Tu achava q psic\u00f3logo era p suicida? \u00c9, n me espanta vc achar q o Nazismo n \u00e9 de extrema direita ...", "lang": "pt", "id": "1205710945911287809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205649336903839744"}], "author_id": "120604880", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mdiazka", "id": "80598507"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "giulianacaccia", "id": "31220797"}]}, "created_at": "2019-12-14T04:47:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205710815220908032"], "in_reply_to_user_id": "80598507", "text": "@mdiazka @giulianacaccia Te refieres al suicida cobarde? A los roedores del disuelto congreso o al chino preso por rata?", "lang": "es", "id": "1205710815220908032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205611100693073920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 37, "probability": 0.585, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda Michua Gantus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EjeCentral", "id": "20013113"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "170446963", "created_at": "2019-12-14T04:47:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205710777543528449"], "text": "RT @EjeCentral: Fernanda Michua Gantus es la cuarta alumna del @ITAM_mx que se suicida este semestre, su muerte ha consternado y causado qu\u2026", "lang": "es", "id": "1205710777543528449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205710149744234496"}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/IsbprCUG0d", "expanded_url": "https://twitter.com/cruzerika_/status/1205710149744234496", "display_url": "twitter.com/cruzerika_/sta\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "83a111c3a94f41da"}, "author_id": "2925283678", "created_at": "2019-12-14T04:46:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205710593770082304"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/IsbprCUG0d", "lang": "pt", "id": "1205710593770082304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205611100693073920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 37, "probability": 0.585, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda Michua Gantus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EjeCentral", "id": "20013113"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "74165199", "created_at": "2019-12-14T04:46:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205710521816760320"], "text": "RT @EjeCentral: Fernanda Michua Gantus es la cuarta alumna del @ITAM_mx que se suicida este semestre, su muerte ha consternado y causado qu\u2026", "lang": "es", "id": "1205710521816760320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "author_id": "106840221", "created_at": "2019-12-14T04:45:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205710434428317697"], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205710434428317697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "794184170125852672", "created_at": "2019-12-14T04:44:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205710237199749121"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205710237199749121"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/eCIEgekht5", "expanded_url": "https://gaceta.es/espana/alvarez-de-toledo-sanchez-no-sera-investido-con-abstencion-suicida-del-pp-20191213-0803/", "display_url": "gaceta.es/espana/alvarez\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvarez de Toledo"}, {"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 74, "end": 75, "probability": 0.9514, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 115, "username": "gaceta_es", "id": "17214331"}]}, "author_id": "711833232", "created_at": "2019-12-14T04:44:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205710198968635393"], "text": "\u00c1lvarez de Toledo: S\u00e1nchez no ser\u00e1 investido con \u00ababstenci\u00f3n suicida\u00bb del PP https://t.co/eCIEgekht5 v\u00eda @Gaceta_es", "lang": "es", "id": "1205710198968635393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205702706305929216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.8729, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}]}, "author_id": "391566084", "created_at": "2019-12-14T04:44:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205710170824818688"], "text": "RT @ivanamicaela_: Podria ver Escuadron suicida unas 300 veces mas,dios mio que buena pelicula", "lang": "es", "id": "1205710170824818688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205708968498212864"}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/0VlgywMIFP", "expanded_url": "https://twitter.com/cf_keury/status/1205708968498212864", "display_url": "twitter.com/cf_keury/statu\u2026"}]}, "author_id": "1096992413468495872", "created_at": "2019-12-14T04:44:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205710149744234496"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/0VlgywMIFP", "lang": "pt", "id": "1205710149744234496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/vUBClDzbb0", "expanded_url": "https://twitter.com/rafinha_pxt/status/1205709678690414592", "display_url": "twitter.com/rafinha_pxt/st\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "author_id": "974001427826855938", "created_at": "2019-12-14T04:44:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205710125639622656"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 cada m\u00eas uma briga \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705\n\nE foi bom kkkkkkkkk https://t.co/vUBClDzbb0", "lang": "pt", "id": "1205710125639622656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "author_id": "565095671", "created_at": "2019-12-14T04:44:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205710097801891840"], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205710097801891840"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/O0jBXnrcb3", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLFptl", "display_url": "dlvr.it/RLFptl"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9604, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}]}, "author_id": "2155488458", "created_at": "2019-12-14T04:43:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205709759397036034"], "text": "Una mujer mata a sus dos hijas en Gerona y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/O0jBXnrcb3", "lang": "es", "id": "1205709759397036034"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205709337685041154"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.545, "type": "Person", "normalized_text": "Benegas"}]}, "author_id": "987501754232295425", "created_at": "2019-12-14T04:42:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205709711141683200"], "in_reply_to_user_id": "987501754232295425", "text": "*Renuevan a Benegas*  y @Oldmatador8 se suicida", "lang": "es", "id": "1205709711141683200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "954450567979466752", "created_at": "2019-12-14T04:42:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205709706632814592"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205709706632814592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205707975391924224"}], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/LCe3WzhKNc", "expanded_url": "https://twitter.com/Jooh_Diaas/status/1205707975391924224", "display_url": "twitter.com/Jooh_Diaas/sta\u2026"}]}, "author_id": "1068287709444218880", "created_at": "2019-12-14T04:41:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205709371956707329"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n\nstou perplexa kkkkk https://t.co/LCe3WzhKNc", "lang": "pt", "id": "1205709371956707329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "author_id": "60721921", "created_at": "2019-12-14T04:40:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205709229799149568"], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205709229799149568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205696117687693312"}], "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/3BbZVdarPA", "expanded_url": "https://twitter.com/Bennu_APB/status/1205696117687693312", "display_url": "twitter.com/Bennu_APB/stat\u2026"}]}, "author_id": "1135967762", "created_at": "2019-12-14T04:40:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205709023875682304"], "text": "La poca empat\u00eda de la gente me tiene hartaaa. Hablamos de gente que se suicida, es importante darle atenci\u00f3n, si tu no tienes problemas chido, pero hay que ayudar a los que SI los tienen, y si no ayudas, no critiques! https://t.co/3BbZVdarPA", "lang": "es", "id": "1205709023875682304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/I4bn8ZBvAL", "expanded_url": "https://twitter.com/jullymac_26/status/1205707630855020544", "display_url": "twitter.com/jullymac_26/st\u2026"}]}, "author_id": "1093256291898789888", "created_at": "2019-12-14T04:39:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1205708968498212864"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/I4bn8ZBvAL", "lang": "pt", "id": "1205708968498212864"}, {"author_id": "4137828437", "created_at": "2019-12-14T04:39:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205708966992470018"], "text": "la gente que me cr\u00edtica, no ven que un deseo suicida es a veces la mejor forma de apreciar mejor la vida", "lang": "es", "id": "1205708966992470018"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "166736065", "created_at": "2019-12-14T04:39:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205708934327103488"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205708934327103488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "107559509", "created_at": "2019-12-14T04:38:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205708697713991682"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205708697713991682"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/RE6MnLrnCN", "expanded_url": "https://twitter.com/4lucasdasilva/status/1205707478987681798", "display_url": "twitter.com/4lucasdasilva/\u2026"}]}, "author_id": "859156956543635457", "created_at": "2019-12-14T04:38:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205708686909476865"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/RE6MnLrnCN", "lang": "pt", "id": "1205708686909476865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205702127840051200"}], "geo": {"place_id": "2400156d6de057e3"}, "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.9357, "type": "Person", "normalized_text": "Calder\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "91_josema", "id": "2647039681"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "301272533", "created_at": "2019-12-14T04:38:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205708653677830144"], "in_reply_to_user_id": "2647039681", "text": "@91_josema @CartonCalderon @ITAM_mx Tiene raz\u00f3n Calder\u00f3n. El problema de qui\u00e9n se suicida es propio. \u00a1Sus motivos habr\u00e1 tenido! \nSi uno no aguanta esa \"presi\u00f3n\". \u00bfC\u00f3mo podr\u00eda superar la vida real? \n\nEn la escuela uno solo debe estudiar. Presi\u00f3n es conseguir la n\u00f3mina cada semana para todos los colaboradores.", "lang": "es", "id": "1205708653677830144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "551317832", "created_at": "2019-12-14T04:38:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205708553450860545"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205708553450860545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205705807792398336"}], "author_id": "960775766", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sandran01675471", "id": "1097657020268888065"}]}, "created_at": "2019-12-14T04:38:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205708522685652992"], "in_reply_to_user_id": "1097657020268888065", "text": "@sandran01675471 Uma amiga e um amigo meu, estava enfrentando a depress\u00e3o fulminante e se matou \u00e0 2 anos atr\u00e1s.", "lang": "pt", "id": "1205708522685652992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205708258251608064"}], "author_id": "1132107113940041728", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lima_lukass", "id": "2943058648"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "created_at": "2019-12-14T04:37:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205708489160564736"], "in_reply_to_user_id": "2943058648", "text": "@lima_lukass @Tkjk0 @BTS_twt J\u00e1 vi que voc\u00ea \u00e9 um suicida.", "lang": "pt", "id": "1205708489160564736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "3169284043", "created_at": "2019-12-14T04:37:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205708471540363264"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205708471540363264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205563076617129990"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.3648, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "3169284043", "created_at": "2019-12-14T04:37:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205708459464937473"], "text": "RT @CartonCalderon: @TeckVado @ITAM_mx Ahhh...\n\u00bfSi se suicida en una iglesia es culpa del cura? \n\u00bfDe Dios?\n\u00bfSi enfrente de su terapeuta, la\u2026", "lang": "es", "id": "1205708459464937473"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/98hgzyWuhD", "expanded_url": "https://twitter.com/HenriqueZollne1/status/1205658813875003392", "display_url": "twitter.com/HenriqueZollne\u2026"}]}, "author_id": "1135970991304314880", "created_at": "2019-12-14T04:37:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205708419023413248"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/98hgzyWuhD", "lang": "pt", "id": "1205708419023413248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205704239294627840"}], "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/SbbjoKTdGF", "expanded_url": "https://twitter.com/_mariamartinsss/status/1205704239294627840", "display_url": "twitter.com/_mariamartinss\u2026"}]}, "author_id": "1090649396553936899", "created_at": "2019-12-14T04:36:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205708111912284160"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/SbbjoKTdGF", "lang": "pt", "id": "1205708111912284160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205450191417069574"}], "author_id": "998572530431614976", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "F_Assis", "id": "65500118"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-12-14T04:36:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205708100721938432"], "in_reply_to_user_id": "65500118", "text": "@F_Assis @RenatoSud @blogdopannunzio T\u00e1 certo. Ele deveria ter usado a express\u00e3o \"matou a pedradas\". Mas isto s\u00f3 faria sentidos se vc fosse uma ad\u00faltera. Mas serviria se vc for um filho q n\u00e3o respeita seus pais. Estes deveriam ser tamb\u00e9m apedrejados. Vc ama teus pais? Ah! Deixa quieto. \u00c9 passado.Papo lun\u00e1tico.\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07", "lang": "pt", "id": "1205708100721938432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205707812229267456"}], "author_id": "4033479473", "created_at": "2019-12-14T04:36:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205708023450292229"], "in_reply_to_user_id": "738617376", "text": "@madkwng ela esperava matar pernilongos e matou a si mesma", "lang": "pt", "id": "1205708023450292229"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205685335000338432"}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/cyi3iuffWx", "expanded_url": "https://twitter.com/Ellenknevitz_/status/1205685335000338432", "display_url": "twitter.com/Ellenknevitz_/\u2026"}]}, "author_id": "780102371519107073", "created_at": "2019-12-14T04:35:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205707975391924224"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/cyi3iuffWx", "lang": "pt", "id": "1205707975391924224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205666827054936064"}], "author_id": "1176028641450438656", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "HugoGcarrillo", "id": "769424820660428801"}]}, "created_at": "2019-12-14T04:35:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205707892470374400"], "in_reply_to_user_id": "769424820660428801", "text": "@HugoGcarrillo El reto suicida", "lang": "es", "id": "1205707892470374400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205662988222504961"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/fG4VCCbujV", "expanded_url": "https://twitter.com/BraianOrtiz_/status/1205551352430116864", "display_url": "twitter.com/BraianOrtiz_/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Suicida_Estupid", "id": "734448393074937857"}]}, "author_id": "1105014187988840448", "created_at": "2019-12-14T04:35:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205707856521113600"], "text": "RT @Suicida_Estupid: \u00bfSus viejas les hablan despu\u00e9s de discutir? https://t.co/fG4VCCbujV", "lang": "es", "id": "1205707856521113600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205707789118693382"}], "geo": {"place_id": "4ebe32c7ad1032ae"}, "entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 161, "probability": 0.9523, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "35856659", "created_at": "2019-12-14T04:35:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205707792901976064"], "in_reply_to_user_id": "35856659", "text": "Depois dessa sequ\u00eancia inicial o filme se perde um pouco, a apresenta\u00e7\u00e3o fren\u00e9tica de cada personagem remete a sequ\u00eancia inicial intermin\u00e1vel de Esquadr\u00e3o Suicida, o que n\u00e3o \u00e9 bom sinal. Por incr\u00edvel que pare\u00e7a depois disso, quando o filme foca em miss\u00f5es com seus seis...", "lang": "pt", "id": "1205707792901976064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "1045739372237271041", "created_at": "2019-12-14T04:34:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205707607157047296"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205707607157047296"}, {"author_id": "4445718137", "created_at": "2019-12-14T04:31:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205706900781834240"], "text": "Soy bien looser la vdd ni siquiera se si esta bien escrita la palabra looser y aparte me gusta un chorro escuadr\u00f3n suicida la neta no se porque a nadie le gusto ni q fuera marriage historia esa verga", "lang": "es", "id": "1205706900781834240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205705316626763776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.7836, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "author_id": "2853461831", "created_at": "2019-12-14T04:31:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205706854279630848"], "in_reply_to_user_id": "3208411035", "text": "@umxuxuporai Claro q n po foi assim Deus viu q o cara tava descontrolado e falou mano esse cara ta descontrolado quem matar ele ganha um passe livre pro c\u00e9u ai hitler viu e falou eu n sou besta de ir p inferno ai ele se matou p ir p ceu e ta la ate hoje", "lang": "pt", "id": "1205706854279630848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "928542708800638976", "created_at": "2019-12-14T04:29:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205706457334702080"], "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "id": "1205706457334702080"}, {"author_id": "828776229029294080", "entities": {"hashtags": [{"start": 198, "end": 207, "tag": "Suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-14T04:29:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205706447813824512"], "text": "C\u00f3mo hermano de un suicida solo puedo decir hablen, saquen todo de su ser, lo que les duele,sus pensamientos que m\u00e1s los atormenta, y nunca piensen que algo material es m\u00e1s importante que su vida . #Suicidio", "lang": "es", "id": "1205706447813824512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.5695, "type": "Person", "normalized_text": "CORINGA"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.4659, "type": "Person", "normalized_text": "DAKELES"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.8537, "type": "Person", "normalized_text": "CUCKOLD"}]}, "author_id": "90806519", "created_at": "2019-12-14T04:29:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205706373100638209"], "text": "A ARLEQUINA E O CORINGA DE ESQUADR\u00c3O SUICIDA TEM PERFIL DAKELES CASAL Q A GENTE V\u00ca Q FAZ CUCKOLD, Q O CORNO ADORA VER A ESPOSA DANDO PRA OUTRO, VCS N\u00c3O ACHAM?", "lang": "pt", "id": "1205706373100638209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "27267002", "created_at": "2019-12-14T04:29:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205706346932211714"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205706346932211714"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205704239294627840"}], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/8KkmGdnua3", "expanded_url": "https://twitter.com/_mariamartinsss/status/1205704239294627840", "display_url": "twitter.com/_mariamartinss\u2026"}]}, "author_id": "1030945077391237120", "created_at": "2019-12-14T04:28:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205706196847677440"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\n\n                Boa garota https://t.co/8KkmGdnua3", "lang": "pt", "id": "1205706196847677440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205593618624503810"}], "author_id": "1173682843", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DrCalleros", "id": "139169389"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-14T04:28:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205706162458562563"], "text": "RT @DrCalleros: #Suicidio .. esto no es un juego o una serie de opiniones .. el Intento suicida , asi como las ideas suicidas van a vigilan\u2026", "lang": "es", "id": "1205706162458562563"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}]}, "author_id": "51531158", "created_at": "2019-12-14T04:28:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205706158515859457"], "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "lang": "es", "id": "1205706158515859457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205673498443755521"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.7328, "type": "Place", "normalized_text": "Guadalajara"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.5317, "type": "Organization", "normalized_text": "Fifi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "heritage1972", "id": "22580705"}]}, "author_id": "29792296", "created_at": "2019-12-14T04:28:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205706135879196672"], "in_reply_to_user_id": "22580705", "text": "@heritage1972 Guadalajara tiene a\u00f1os con tazas alt\u00edsimas, pero los Fifi se les suicida alguien y se alteran", "lang": "es", "id": "1205706135879196672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205683927400304641"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/xSQpjEpMmT", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5211, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "frex_86", "id": "355260387"}]}, "author_id": "1090840561748045826", "created_at": "2019-12-14T04:28:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205706134721572865"], "text": "RT @frex_86: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica https://t.co/xSQpjEpMmT a trav\u00e9s de @julioastill\u2026", "lang": "es", "id": "1205706134721572865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205591022669053955"}], "author_id": "1151196850822815744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GonzaloAIT", "id": "1161829667231404034"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 55, "tag": "Suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-14T04:27:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205705966370656256"], "text": "RT @GonzaloAIT: No le echen toda la culpa del #Suicidio a la depresi\u00f3n del suicida. Ojo, tambi\u00e9n la sociedad est\u00e1 plagada de frivolidad, so\u2026", "lang": "es", "id": "1205705966370656256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/A9Scpr5gM6", "expanded_url": "https://twitter.com/Versatilizado/status/1205704627670462464", "display_url": "twitter.com/Versatilizado/\u2026"}]}, "author_id": "992860727840051201", "created_at": "2019-12-14T04:27:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205705965233934336"], "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola? \n\nBrigou: \u2705\nNota vermelha: \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nRecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nMatou aula: \u2705\nExpulso de sala: \u274c\nAluno destaque: \u274c\nSe popularizou: \u2705\nDiretoria: \u2705\nChorou na sala: \u2705\nPegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/A9Scpr5gM6", "lang": "pt", "id": "1205705965233934336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "367204993", "created_at": "2019-12-14T04:27:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205705820580798470"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205705820580798470"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205650221109264385"}], "author_id": "1173682843", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraExtrana", "id": "230580606"}]}, "created_at": "2019-12-14T04:27:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205705749877407745"], "text": "RT @DraExtrana: S\u00ed, mira \u00bfconoces la fiebre? es un s\u00edntoma de algo m\u00e1s.\nPues el intento suicida es uno de los s\u00edntomas que pueden aparecer\u2026", "lang": "es", "id": "1205705749877407745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "author_id": "1074060195192553474", "created_at": "2019-12-14T04:26:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205705704293552128"], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205705704293552128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205670131805933568"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.5042, "type": "Other", "normalized_text": "Shisui"}, {"start": 46, "end": 48, "probability": 0.4918, "type": "Organization", "normalized_text": "FDP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "livia_mariax", "id": "1150231232938160128"}]}, "author_id": "4915989208", "created_at": "2019-12-14T04:26:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205705608684613633"], "in_reply_to_user_id": "1150231232938160128", "text": "@livia_mariax Shisui se matou por causa desse FDP", "lang": "pt", "id": "1205705608684613633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "author_id": "363934965", "created_at": "2019-12-14T04:26:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205705590632267777"], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205705590632267777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "author_id": "779755859299532800", "created_at": "2019-12-14T04:25:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205705430275506176"], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205705430275506176"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/wEILBmEkUh", "expanded_url": "https://twitter.com/florirme/status/1205703788578955266", "display_url": "twitter.com/florirme/statu\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "author_id": "4055219843", "created_at": "2019-12-14T04:25:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205705422444924929"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/wEILBmEkUh", "lang": "pt", "id": "1205705422444924929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205563076617129990"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.3648, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "718709713", "created_at": "2019-12-14T04:25:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205705259450085378"], "text": "RT @CartonCalderon: @TeckVado @ITAM_mx Ahhh...\n\u00bfSi se suicida en una iglesia es culpa del cura? \n\u00bfDe Dios?\n\u00bfSi enfrente de su terapeuta, la\u2026", "lang": "es", "id": "1205705259450085378"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/23Fw6AKF98", "expanded_url": "https://twitter.com/Danielci100/status/1205704350166921216", "display_url": "twitter.com/Danielci100/st\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "51bf596b82275cad"}, "author_id": "1044393099991162885", "created_at": "2019-12-14T04:24:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205705138565980160"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/23Fw6AKF98", "lang": "pt", "id": "1205705138565980160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "927117476168691712", "created_at": "2019-12-14T04:24:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205705059625000960"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205705059625000960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "718709713", "created_at": "2019-12-14T04:24:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205705047729938432"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205705047729938432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205563076617129990"}], "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/lw2E0Qpech", "expanded_url": "https://twitter.com/CartonCalderon/status/1205563076617129990", "display_url": "twitter.com/CartonCalderon\u2026"}]}, "author_id": "91740807", "created_at": "2019-12-14T04:24:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205705039894892544"], "text": "Perd\u00f3n, pero una atenci\u00f3n oportuna por parte de profesionales y el acompa\u00f1amiento de sus seres queridos s\u00ed puede detener a un suicida. https://t.co/lw2E0Qpech", "lang": "es", "id": "1205705039894892544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "2813667968", "created_at": "2019-12-14T04:24:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205705038422827008"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205705038422827008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "1204974635223265281", "created_at": "2019-12-14T04:24:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205705027551191041"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205705027551191041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205646259450777600"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.6682, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alonso_soares", "id": "130571720"}]}, "author_id": "1002966243022864384", "created_at": "2019-12-14T04:23:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205704966670827520"], "text": "RT @alonso_soares: O nome de Davi foi exaltado e cantado na terra quando ele matou Golias. Mas seu nome se tornou grande no c\u00e9u, quando ele\u2026", "lang": "pt", "id": "1205704966670827520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205611100693073920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 37, "probability": 0.585, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda Michua Gantus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EjeCentral", "id": "20013113"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "38051071", "created_at": "2019-12-14T04:23:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205704904842416128"], "text": "RT @EjeCentral: Fernanda Michua Gantus es la cuarta alumna del @ITAM_mx que se suicida este semestre, su muerte ha consternado y causado qu\u2026", "lang": "es", "id": "1205704904842416128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "author_id": "938879657272684544", "created_at": "2019-12-14T04:23:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205704829961682945"], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205704829961682945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205702413988122625"}], "author_id": "1193984553318268934", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LilianaBez8", "id": "1118902239643537409"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "lapalabraargent", "id": "2401956469"}]}, "created_at": "2019-12-14T04:23:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205704813373202433"], "text": "RT @LilianaBez8: @lapalabraargent En cualquier momento , la loca est\u00e1 fuera de control el payaso se da una vuelta x la universidad toma caf\u2026", "lang": "es", "id": "1205704813373202433"}, {"author_id": "1155682654693593088", "created_at": "2019-12-14T04:22:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205704520929619968"], "text": "nossa mano mas eu sou MUITO ARROMBADA ALGU\u00c9M ME SUICIDA", "lang": "pt", "id": "1205704520929619968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205701892602507270"}], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/0gSZocvqFZ", "expanded_url": "https://twitter.com/fdez_caro/status/1205704420606038016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0gSZocvqFZ", "media_key": "3_1205704409549877249"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.5867, "type": "Other", "normalized_text": "CaroF"}]}, "author_id": "626924274", "created_at": "2019-12-14T04:21:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205704420606038016"], "in_reply_to_user_id": "1098039280998465536", "text": "@georvolko T\u00edtulo:Hoy voy a fallecer\nArte: Contempor\u00e1neo suicida\nAutor: CaroF https://t.co/0gSZocvqFZ", "lang": "es", "id": "1205704420606038016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "132979240", "created_at": "2019-12-14T04:21:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205704373738840066"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205704373738840066"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/xlCo4nsUfe", "expanded_url": "https://twitter.com/_ldsa/status/1205702828305666048", "display_url": "twitter.com/_ldsa/status/1\u2026"}]}, "author_id": "1120406459945226240", "created_at": "2019-12-14T04:21:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205704268252143616"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\n ESCOLA. \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/xlCo4nsUfe", "lang": "pt", "id": "1205704268252143616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/rxeVOK9api", "expanded_url": "https://t.co/rxeVOK9api", "display_url": "t.co/rxeVOK9api"}]}, "author_id": "1071957037041491968", "created_at": "2019-12-14T04:21:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1205704239294627840"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/rxeVOK9api", "lang": "pt", "id": "1205704239294627840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.8095, "type": "Other", "normalized_text": "snap"}]}, "author_id": "1138063604333387776", "created_at": "2019-12-14T04:20:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205704081953771520"], "text": "hoje, 14 de dezembro, o flashback do snap me matou foda se\nboa noite", "lang": "pt", "id": "1205704081953771520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205591022669053955"}], "author_id": "48490801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GonzaloAIT", "id": "1161829667231404034"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 55, "tag": "Suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-14T04:19:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205703911346073601"], "text": "RT @GonzaloAIT: No le echen toda la culpa del #Suicidio a la depresi\u00f3n del suicida. Ojo, tambi\u00e9n la sociedad est\u00e1 plagada de frivolidad, so\u2026", "lang": "es", "id": "1205703911346073601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.3979, "type": "Person", "normalized_text": "boozer"}]}, "author_id": "1046759658776678400", "created_at": "2019-12-14T04:19:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205703829553061895"], "text": "eu chorando pq o boozer se matou ;-;", "lang": "pt", "id": "1205703829553061895"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "284320032", "created_at": "2019-12-14T04:18:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205703630717956101"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205703630717956101"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "83319197", "created_at": "2019-12-14T04:18:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205703521946886144"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205703521946886144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205694405715415040"}], "author_id": "101878920", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "carlosleaojr", "id": "28259177"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "DemetriusPaulo", "id": "294977683"}]}, "created_at": "2019-12-14T04:17:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205703449591123970"], "in_reply_to_user_id": "28259177", "text": "@carlosleaojr @DemetriusPaulo gest\u00e3o irrespons\u00e1vel que deixa o profut atrasado desde fevereiro, t\u00e1 na cara que ia estourar em algum momento, isso matou nosso 2020, vai desanimar nossos socios, j\u00e1 que se associar ou n\u00e3o vai acabar n\u00e3o mudando nada mesmo, j\u00e1 que o time continuar\u00e1 brigando para n\u00e3o cair.", "lang": "pt", "id": "1205703449591123970"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/229Xs3NesG", "expanded_url": "https://twitter.com/roberto_giorno/status/1205703279973412864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/229Xs3NesG", "media_key": "3_1205703261543682048"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.564, "type": "Person", "normalized_text": "raphaela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "brinydelaet", "id": "1533877711080415232"}]}, "author_id": "36479897", "created_at": "2019-12-14T04:17:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205703279973412864"], "in_reply_to_user_id": "2840481387", "text": "@brinydelaet  @lbbo0o \no esquadr\u00e3o suicida(raphaela) https://t.co/229Xs3NesG", "lang": "pt", "id": "1205703279973412864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "744664847078592512", "created_at": "2019-12-14T04:17:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205703249308901386"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205703249308901386"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "author_id": "1154730994949337088", "created_at": "2019-12-14T04:17:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205703245760348160"], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205703245760348160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.9722, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "1038550003", "created_at": "2019-12-14T04:16:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205703160897118209"], "text": "Y volver\u00eda a ver Escuadr\u00f3n Suicida, no me aburro nunca.", "lang": "es", "id": "1205703160897118209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205702945834176514"}], "author_id": "816365393552011264", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Gostovanni", "id": "1097534305881022464"}]}, "created_at": "2019-12-14T04:16:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205703088197296128"], "in_reply_to_user_id": "1097534305881022464", "text": "@Gostovanni como vc tem tanta certeza se quem se matou nunca voltou pra contar como \u00e9?", "lang": "pt", "id": "1205703088197296128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205689486719541248"}], "author_id": "932428381123162112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carol_sbarreto", "id": "851620858330218496"}]}, "created_at": "2019-12-14T04:16:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205703050691784704"], "text": "RT @carol_sbarreto: Chega a hora que os cora\u00e7\u00f5es sofrem.\nM: N\u00e3o \u00e9 pelo seu meu amor.\nR: Somente a morte nos separar\u00e1.\nM: Voc\u00ea morreu no meu\u2026", "lang": "pt", "id": "1205703050691784704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "895768364429307904", "created_at": "2019-12-14T04:15:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205702926863392768"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205702926863392768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205642820754853894"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.3222, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Caretas", "id": "44932117"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "veroca327", "id": "842763781"}]}, "author_id": "1185372739286253569", "created_at": "2019-12-14T04:15:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205702807824809985"], "in_reply_to_user_id": "44932117", "text": "@Caretas @veroca327 Se le pas\u00f3 el tren hace rato!! Todos los d\u00edas saltan anticuchos del Apra, incluido el suicida.", "lang": "es", "id": "1205702807824809985"}, {"author_id": "1173944336", "created_at": "2019-12-14T04:15:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205702803970285568"], "text": "La peor peli de la historia escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "id": "1205702803970285568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205702640585396224"}], "author_id": "1169035227030851584", "created_at": "2019-12-14T04:15:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205702772361977857"], "in_reply_to_user_id": "1169035227030851584", "text": "SUICIDA MALUCO KKKKKKKKKKKK AI MEU DEUS SEGUNDO EPISODIO E EU JA TO APAIXONADA NAO DA", "lang": "pt", "id": "1205702772361977857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205683631118864384"}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/0xDrmOLFTY", "expanded_url": "https://twitter.com/MasIsadora/status/1205683631118864384", "display_url": "twitter.com/MasIsadora/sta\u2026"}]}, "author_id": "863909477879296000", "created_at": "2019-12-14T04:15:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205702723045380096"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/0xDrmOLFTY", "lang": "pt", "id": "1205702723045380096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9103, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}]}, "author_id": "629698459", "created_at": "2019-12-14T04:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205702706305929216"], "text": "Podria ver Escuadron suicida unas 300 veces mas,dios mio que buena pelicula", "lang": "es", "id": "1205702706305929216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "549477963", "created_at": "2019-12-14T04:14:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205702694838648832"], "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "id": "1205702694838648832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205693627768418304"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5382, "type": "Person", "normalized_text": "Charley"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.2618, "type": "Person", "normalized_text": "Sal"}]}, "author_id": "1184221864220135424", "created_at": "2019-12-14T04:14:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205702632616189953"], "in_reply_to_user_id": "1184221864220135424", "text": "- Ser\u00e1 que o culto matou o Charley (se sim, pq?)\n-Tenho a sensa\u00e7\u00e3o que o Pai do Sal sabia de algumas coisas \n-e se dem\u00f4nio de olhos vermelhos n\u00e3o fosse um dem\u00f4nio e sim uma entidade metaf\u00edsica, tipo o pennywise \n-onde aquele buraco do ritual ia parar? Se templo ficava l\u00e1 embaixo", "lang": "pt", "id": "1205702632616189953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205702413988122625"}], "author_id": "259979321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LilianaBez8", "id": "1118902239643537409"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "lapalabraargent", "id": "2401956469"}]}, "created_at": "2019-12-14T04:14:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205702550315556865"], "text": "RT @LilianaBez8: @lapalabraargent En cualquier momento , la loca est\u00e1 fuera de control el payaso se da una vuelta x la universidad toma caf\u2026", "lang": "es", "id": "1205702550315556865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205699726684966913"}], "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 141, "probability": 0.3945, "type": "Other", "normalized_text": "Rosada"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lapalabraargent", "id": "2401956469"}]}, "author_id": "1118902239643537409", "created_at": "2019-12-14T04:13:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205702413988122625"], "in_reply_to_user_id": "2401956469", "text": "@lapalabraargent En cualquier momento , la loca est\u00e1 fuera de control el payaso se da una vuelta x la universidad toma caf\u00e9 vuelve a la Rosada y firma total despu\u00e9s se suicida en el ba\u00f1o !!!", "lang": "es", "id": "1205702413988122625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205591022669053955"}], "author_id": "355307672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GonzaloAIT", "id": "1161829667231404034"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 55, "tag": "Suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-14T04:13:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205702232374566912"], "text": "RT @GonzaloAIT: No le echen toda la culpa del #Suicidio a la depresi\u00f3n del suicida. Ojo, tambi\u00e9n la sociedad est\u00e1 plagada de frivolidad, so\u2026", "lang": "es", "id": "1205702232374566912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205650221109264385"}], "author_id": "128448309", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraExtrana", "id": "230580606"}]}, "created_at": "2019-12-14T04:12:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205702143501570050"], "text": "RT @DraExtrana: S\u00ed, mira \u00bfconoces la fiebre? es un s\u00edntoma de algo m\u00e1s.\nPues el intento suicida es uno de los s\u00edntomas que pueden aparecer\u2026", "lang": "es", "id": "1205702143501570050"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205699072620761088"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 65, "probability": 0.5881, "type": "Other", "normalized_text": "Borracho Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Ralison191", "id": "1090434384610639872"}]}, "author_id": "202824702", "created_at": "2019-12-14T04:12:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205702066573922306"], "text": "RT @Ralison191: Que poco conoces el mundo..... el Borracho Suicida est\u00e1 en algunos rincones todo Kagado de especies aut\u00f3ctonas.... Y tu mov\u2026", "lang": "es", "id": "1205702066573922306"}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/6EcTdeGmGP", "expanded_url": "https://t.co/6EcTdeGmGP", "display_url": "t.co/6EcTdeGmGP"}]}, "author_id": "1098011280038875137", "created_at": "2019-12-14T04:12:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205701979428642816"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/6EcTdeGmGP", "lang": "pt", "id": "1205701979428642816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205646259450777600"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.6682, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alonso_soares", "id": "130571720"}]}, "author_id": "901520149706047489", "created_at": "2019-12-14T04:11:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205701933115363328"], "text": "RT @alonso_soares: O nome de Davi foi exaltado e cantado na terra quando ele matou Golias. Mas seu nome se tornou grande no c\u00e9u, quando ele\u2026", "lang": "pt", "id": "1205701933115363328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "author_id": "139128104", "created_at": "2019-12-14T04:11:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205701929537540097"], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205701929537540097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205611890308763650"}], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/Jtlr2AFght", "expanded_url": "https://twitter.com/Thiago66Aguiar/status/1205611890308763650", "display_url": "twitter.com/Thiago66Aguiar\u2026"}]}, "author_id": "931368648731758592", "created_at": "2019-12-14T04:11:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1205701739162275840"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/Jtlr2AFght", "lang": "pt", "id": "1205701739162275840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "1713226940", "created_at": "2019-12-14T04:10:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205701678634283008"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205701678634283008"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/Xw1HrUPqDi", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/catalunya/abci-encuentran-ninas-muertas-vilobi-donyar-gerona-201912131442_noticia.html", "display_url": "abc.es/espana/catalun\u2026"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}]}, "author_id": "382654207", "created_at": "2019-12-14T04:10:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205701648422707200"], "text": "Una mujer asesina a sus dos hijas de 5 y 6 a\u00f1os de edad en Gerona, y luego para evadirse de su responsabilidad ante su familia se suicida arroj\u00e1ndose ante un cami\u00f3n....No es un caso de violencia de g\u00e9nero y no habr\u00e1 manifestaciones contra la asesina.\nhttps://t.co/Xw1HrUPqDi", "lang": "es", "id": "1205701648422707200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204941116744912897"}], "entities": {"annotations": [{"start": 187, "end": 196, "probability": 0.7452, "type": "Other", "normalized_text": "Adrenalina"}, {"start": 285, "end": 290, "probability": 0.4881, "type": "Other", "normalized_text": "Futuro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ArturoBrito", "id": "27787213"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "vepolitics", "id": "1162524055045582853"}]}, "author_id": "1144466423521132544", "created_at": "2019-12-14T04:10:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205701599022194691"], "in_reply_to_user_id": "27787213", "text": "@ArturoBrito @vepolitics Porfa no insulten a los homo sex\nEl tipo es un enfermo sexual, demente y debe cobrar caro, observen el movimiento de las manos y los ojos, divagando en la locura\nAdrenalina corre por su mente mientras internaliza: \"todo pasar\u00e1 y luego disfrutar\u00e9 los dollare\", Futuro suicida....", "lang": "es", "id": "1205701599022194691"}, {"author_id": "415051726", "created_at": "2019-12-14T04:10:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205701530541789185"], "text": "es casi suicida esta locura de querernos a escondidas \ud83d\udc9b", "lang": "es", "id": "1205701530541789185"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 22, "probability": 0.4386, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "898964927360229376", "created_at": "2019-12-14T04:10:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205701470043156480"], "text": "vendo esquadr\u00e3o suicida pela d\u00e9cima quinta vez e me apaixonando ainda mais pela arlequina", "lang": "pt", "id": "1205701470043156480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "1289713003", "created_at": "2019-12-14T04:09:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205701440611737600"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205701440611737600"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/fRDBwa5nGz", "expanded_url": "https://twitter.com/kannaviz/status/1205700825508651008", "display_url": "twitter.com/kannaviz/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.393, "type": "Other", "normalized_text": "Borracho"}]}, "author_id": "1090434384610639872", "created_at": "2019-12-14T04:09:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205701239775694849"], "text": "Del Borracho Suicida.... \u00bf? https://t.co/fRDBwa5nGz", "lang": "es", "id": "1205701239775694849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "217139431", "created_at": "2019-12-14T04:08:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205701008338440193"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205701008338440193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 56, "probability": 0.6907, "type": "Other", "normalized_text": "ALV"}]}, "author_id": "91677102", "created_at": "2019-12-14T04:07:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205700885856366592"], "text": "No siento ninguna tristeza por alguien que se suicida ALV...", "lang": "es", "id": "1205700885856366592"}, {"author_id": "1187386560553111552", "created_at": "2019-12-14T04:07:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205700825965875200"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\nquebrou l\u00e2mpada:\u274c", "lang": "pt", "id": "1205700825965875200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205697774018351104"}], "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/kpsgYsoEcs", "expanded_url": "https://twitter.com/acrnxs/status/1205697774018351104", "display_url": "twitter.com/acrnxs/status/\u2026"}]}, "author_id": "878839738093928448", "created_at": "2019-12-14T04:07:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205700779446849536"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala:  \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/kpsgYsoEcs", "lang": "pt", "id": "1205700779446849536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205683013625012225"}], "author_id": "544633532", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MSoyert", "id": "1185372739286253569"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "Malapalabrero", "id": "17942941"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-12-14T04:06:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205700638891339776"], "text": "RT @MSoyert: @Malapalabrero @Mauriciomulder Te falt\u00f3,   Y un cobarde suicida.", "lang": "es", "id": "1205700638891339776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/g8vZKrAfnS", "expanded_url": "https://twitter.com/vulgojaponesa/status/1205688476454273026", "display_url": "twitter.com/vulgojaponesa/\u2026"}]}, "author_id": "1022535055338557440", "created_at": "2019-12-14T04:06:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1205700622286249989"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/g8vZKrAfnS", "lang": "pt", "id": "1205700622286249989"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "author_id": "1624095090", "created_at": "2019-12-14T04:06:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205700608885309440"], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205700608885309440"}, {"author_id": "3354414574", "created_at": "2019-12-14T04:06:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205700514865909760"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2753\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c", "lang": "pt", "id": "1205700514865909760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 75, "probability": 0.5362, "type": "Other", "normalized_text": "Idea Vilari\u00f1o"}]}, "author_id": "1101014965", "created_at": "2019-12-14T04:06:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205700504371843072"], "text": "Estoy teniendo una noche muy pum para arriba leyendo poemas de Idea Vilari\u00f1o mmmm el que se suicida primero pierde chicos", "lang": "es", "id": "1205700504371843072"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/TogOm2GFKs", "expanded_url": "https://twitter.com/kannaviz/status/1205699731319656449", "display_url": "twitter.com/kannaviz/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.3873, "type": "Other", "normalized_text": "Borracho"}]}, "author_id": "1090434384610639872", "created_at": "2019-12-14T04:06:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205700483362390017"], "text": "Borracho Suicida... https://t.co/TogOm2GFKs", "lang": "pt", "id": "1205700483362390017"}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/V1DjBiBwiY", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13159", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13159", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13159"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.4049, "type": "Person", "normalized_text": "\u65b0\u65e5\u672c"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.8439, "type": "Person", "normalized_text": "\u30ec\u30a4\u30f3\u30e1\u30fc\u30ab\u30fc"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4677, "type": "Person", "normalized_text": "\u5bae\u539f"}, {"start": 87, "end": 89, "probability": 0.5895, "type": "Person", "normalized_text": "\u65b0\u65e5\u672c"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u5927\u8cde"}, {"start": 54, "end": 62, "tag": "\u5168\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9"}, {"start": 65, "end": 70, "tag": "\u5bae\u539f\u5065\u6597"}]}, "author_id": "1092063007947911168", "created_at": "2019-12-14T04:06:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205700439863250944"], "text": "#\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u5927\u8cde \u306e\u9078\u8003\u3001\u304a\u304b\u3057\u3044\u3067\u3057\u3087\u3002\u3082\u3046\u65b0\u65e5\u672c\u306b\u3057\u304b\u6e21\u3055\u306a\u3044\u3093\u3060\u306d\u3002\u306a\u3093\u3067\u30ec\u30a4\u30f3\u30e1\u30fc\u30ab\u30fc\u304c\u53d7\u8cde\uff1f\u4eca\u5e74\u306f #\u5168\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9 \u306e #\u5bae\u539f\u5065\u6597 \u3067\u3057\u3087\u3002\u8ab0\u304c\u3069\u3046\u898b\u3066\u3082\u5bae\u539f\u3060\u3088\u3002\u65b0\u65e5\u672c\u3068\u5fd6\u5ea6\u3060\u306d\u3002\n\n\u3010\u5199\u771f\u4ed8\u304d\u3011\uff12\uff10\uff11\uff19\u5e74\u5ea6\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u5927\u8cde\u767a\u8868\uff01\u610f\u5916\u306a\u9078\u624b\u3082\u53d7\u8cde https://t.co/V1DjBiBwiY", "lang": "ja", "id": "1205700439863250944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205662988222504961"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/fG4VCCbujV", "expanded_url": "https://twitter.com/BraianOrtiz_/status/1205551352430116864", "display_url": "twitter.com/BraianOrtiz_/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Suicida_Estupid", "id": "734448393074937857"}]}, "author_id": "882577125651382272", "created_at": "2019-12-14T04:05:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205700203887710210"], "text": "RT @Suicida_Estupid: \u00bfSus viejas les hablan despu\u00e9s de discutir? https://t.co/fG4VCCbujV", "lang": "es", "id": "1205700203887710210"}, {"author_id": "1166546035264696326", "created_at": "2019-12-14T04:04:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205700178579218432"], "text": "Ahhhhh me muero, un mae 7 a\u00f1os mayor que una ni\u00f1a, llevaban un a\u00f1o de relaci\u00f3n, el la mata y luego se suicida. FUUUUCKK", "lang": "es", "id": "1205700178579218432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "153957740", "created_at": "2019-12-14T04:04:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205700122123722752"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205700122123722752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205679518519844864"}], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/QvMAE5VOdu", "expanded_url": "https://twitter.com/AllanJG9/status/1205679518519844864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QvMAE5VOdu", "media_key": "16_1205679353322979328"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.8878, "type": "Other", "normalized_text": "FinalBattle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "AllanJG9", "id": "447135522"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "dragonlee95", "id": "3262425482"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 53, "tag": "FinalBattle"}]}, "author_id": "819734516885430273", "created_at": "2019-12-14T04:04:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205700067581030400"], "text": "RT @AllanJG9: Tope suicida! @dragonlee95 #FinalBattle https://t.co/QvMAE5VOdu", "lang": "en", "id": "1205700067581030400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205686770656043010"}], "author_id": "2276027668", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancyneKlein", "id": "775413039843729408"}]}, "created_at": "2019-12-14T04:04:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205699959347126272"], "text": "RT @FrancyneKlein: E se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou", "lang": "pt", "id": "1205699959347126272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "1064150713872322565", "created_at": "2019-12-14T04:03:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205699856616099841"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205699856616099841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205509867169034240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 110, "probability": 0.544, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda Michua Gantus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "adrianbonola", "id": "111699574"}, {"start": 40, "end": 48, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 33, "tag": "AhoraNoticias"}]}, "author_id": "717779057333522436", "created_at": "2019-12-14T04:02:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205699534942330885"], "text": "RT @adrianbonola: \ud83d\udd34#AhoraNoticias \ud83d\udde3 \nEl @ITAM_mx lament\u00f3 el fallecimiento \ud83d\ude31 de la alumna Fernanda Michua Gantus, qui\u00e9n se suicid\u00f3 presuntam\u2026", "lang": "es", "id": "1205699534942330885"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205694082087034880"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.706, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "1063396501030912001", "created_at": "2019-12-14T04:02:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205699434098692096"], "in_reply_to_user_id": "1065953735036334080", "text": "@bressssan um cin\u00e9filo assistindo esquadr\u00e3o suicida? j\u00e1 foi melhor", "lang": "pt", "id": "1205699434098692096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205698204362256388"}], "author_id": "3222581008", "created_at": "2019-12-14T04:01:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205699345615597568"], "text": "RT @fancypereyra: igual esta el spoiler que torcuato se suicida y alicia tambien, el unico villano que va a ganar es trauman para mi", "lang": "es", "id": "1205699345615597568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205565254501109760"}], "author_id": "1102113107789430786", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gzzanapau", "id": "1053925634"}]}, "created_at": "2019-12-14T04:01:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205699345489833984"], "text": "RT @gzzanapau: La mayor parte de la gente que se suicida no lo habla por los malditos estereotipos que tenemos. Rompamos con ellos. Rompamo\u2026", "lang": "es", "id": "1205699345489833984"}, {"author_id": "2692441864", "created_at": "2019-12-14T04:00:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205699084029497345"], "text": "meus divertidamente se cataro no soco e a raiva matou todos os outros tenho certeza", "lang": "pt", "id": "1205699084029497345"}, {"entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/f6AOIRX6AS", "expanded_url": "https://twitter.com/kannaviz/status/1205698097655033857", "display_url": "twitter.com/kannaviz/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 49, "probability": 0.6206, "type": "Other", "normalized_text": "Borracho Suicida"}]}, "author_id": "1090434384610639872", "created_at": "2019-12-14T04:00:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205699072620761088"], "text": "Que poco conoces el mundo..... el Borracho Suicida est\u00e1 en algunos rincones todo Kagado de especies aut\u00f3ctonas.... Y tu movimiento tiene poca duraci\u00f3n.... y desinflando. https://t.co/f6AOIRX6AS", "lang": "es", "id": "1205699072620761088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/tAGQh0WUqj", "expanded_url": "https://twitter.com/_laisnachtigal/status/1205696161308381185", "display_url": "twitter.com/_laisnachtigal\u2026"}]}, "author_id": "870069609545826305", "created_at": "2019-12-14T04:00:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205699063804502016"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/tAGQh0WUqj", "lang": "pt", "id": "1205699063804502016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "1898266104", "created_at": "2019-12-14T04:00:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205698996695683073"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205698996695683073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205565254501109760"}], "author_id": "147474466", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gzzanapau", "id": "1053925634"}]}, "created_at": "2019-12-14T04:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205698932170354694"], "text": "RT @gzzanapau: La mayor parte de la gente que se suicida no lo habla por los malditos estereotipos que tenemos. Rompamos con ellos. Rompamo\u2026", "lang": "es", "id": "1205698932170354694"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205563632551157760"}], "author_id": "147474466", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gzzanapau", "id": "1053925634"}]}, "created_at": "2019-12-14T03:59:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205698914478723072"], "text": "RT @gzzanapau: Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800.000 personas y el suicidio es la segunda causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os de edad. Por\u2026", "lang": "es", "id": "1205698914478723072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "lollypop"}]}, "author_id": "2707337472", "created_at": "2019-12-14T03:59:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205698883298430976"], "text": "Podria cortarme las venas en vez del pelo bue re suicida la lollypop", "lang": "es", "id": "1205698883298430976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "732015828489654272", "created_at": "2019-12-14T03:59:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205698762460545024"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205698762460545024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205517738002677760"}], "author_id": "1025141009947258880", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-12-14T03:58:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205698664804634624"], "in_reply_to_user_id": "283230411", "text": "@QuebrandoOTabu Hoje eu quero voltar sozinho\nSe eu fosse voc\u00ea\nMeu tio matou um cara", "lang": "pt", "id": "1205698664804634624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}]}, "author_id": "2805636457", "created_at": "2019-12-14T03:58:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205698662342545408"], "text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "lang": "es", "id": "1205698662342545408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205563076617129990"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.3648, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "3409502847", "created_at": "2019-12-14T03:58:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205698540305108992"], "text": "RT @CartonCalderon: @TeckVado @ITAM_mx Ahhh...\n\u00bfSi se suicida en una iglesia es culpa del cura? \n\u00bfDe Dios?\n\u00bfSi enfrente de su terapeuta, la\u2026", "lang": "es", "id": "1205698540305108992"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/07NNHZrG08", "expanded_url": "https://twitter.com/canal_bbb/status/1203392683064143873", "display_url": "twitter.com/canal_bbb/stat\u2026"}]}, "author_id": "1103761061843533829", "created_at": "2019-12-14T03:58:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205698504217247744"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida https://t.co/07NNHZrG08", "lang": "pt", "id": "1205698504217247744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "148101884", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-12-14T03:58:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205698446348443649"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1205698446348443649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205684372969525248"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.8166, "type": "Person", "normalized_text": "Lampi\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JlioPinheiro4", "id": "1094247219031654401"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "ArnaldoJRibeiro", "id": "145031906"}]}, "author_id": "1176505177186164742", "created_at": "2019-12-14T03:58:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205698434793164800"], "in_reply_to_user_id": "1094247219031654401", "text": "@JlioPinheiro4 @ArnaldoJRibeiro T\u00e1 se achando a bala que matou Lampi\u00e3o  \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "id": "1205698434793164800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205530609340293121"}], "author_id": "4124974872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Amareto", "id": "13742502"}]}, "created_at": "2019-12-14T03:57:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205698354908409856"], "text": "RT @Amareto: \"Hombre asesina a una menor con la que sosten\u00eda una relaci\u00f3n impropia\" \u00bfPara cu\u00e1ndo los titulares que llamen a las cosas por s\u2026", "lang": "es", "id": "1205698354908409856"}, {"author_id": "774320959", "created_at": "2019-12-14T03:57:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205698331357433861"], "text": "Somos una especie de escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "id": "1205698331357433861"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205697618325786624"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9022, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e2nia"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MatsunagaJunny", "id": "761021090508382208"}]}, "author_id": "1062089003128815617", "created_at": "2019-12-14T03:57:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205698250608648197"], "text": "RT @MatsunagaJunny: Sexta a noite em Goi\u00e2nia e eu e o Gabriel vendo esquadr\u00e3o suicida kkkkkkkkkkkkk ok ent\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1205698250608648197"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205482316472164352"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.7249, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.4158, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "author_id": "801621694502862848", "created_at": "2019-12-14T03:57:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205698249778192384"], "text": "RT @MEF1964: \u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda cada cortin\u00f3n del suicida Alan Garc\u00eda para tapar la masacre del Front\u00f3n y el Baguazo?\n\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda el cor\u2026", "lang": "es", "id": "1205698249778192384"}, {"author_id": "1528942747", "created_at": "2019-12-14T03:57:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205698204362256388"], "text": "igual esta el spoiler que torcuato se suicida y alicia tambien, el unico villano que va a ganar es trauman para mi", "lang": "es", "id": "1205698204362256388"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205697889743310850"}], "author_id": "1030902172714708992", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rgpalhetaa", "id": "1116179818171764736"}]}, "created_at": "2019-12-14T03:56:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205698116126740480"], "in_reply_to_user_id": "1116179818171764736", "text": "@rgpalhetaa KKAKAKAKAKAKAKKAKKAA\nolha eu acho que n\u00e3o hein...\nse ele matou eu fico preocupada, todos esses anos eu t\u00f4 falando com um fantasma", "lang": "pt", "id": "1205698116126740480"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/yntDP1FQO5", "expanded_url": "http://radioanime.com.mx/2019/12/14/joven-de-21-anos-asesina-a-su-novia-de-14-y-luego-se-suicida/", "display_url": "radioanime.com.mx/2019/12/14/jov\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/l2kLVE6zqz", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioAnimeTzl/status/1205698096107315201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l2kLVE6zqz", "media_key": "3_1205698094370869248"}]}, "author_id": "1452718010", "created_at": "2019-12-14T03:56:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205698096107315201"], "text": "Joven de 21 a\u00f1os asesina a su novia de 14 y luego se\u00a0suicida https://t.co/yntDP1FQO5 https://t.co/l2kLVE6zqz", "lang": "es", "id": "1205698096107315201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205697958177583104"}], "author_id": "761021090508382208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "gabrielmoura__", "id": "1062089003128815617"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "MatsunagaJunny", "id": "761021090508382208"}]}, "created_at": "2019-12-14T03:56:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205698049793765376"], "text": "RT @gabrielmoura__: @MatsunagaJunny esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o nome da balada nova q abriu aqui gente", "lang": "pt", "id": "1205698049793765376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205686366098657280"}], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/kwsEgTHdn6", "expanded_url": "http://ow.ly/tD7950xzfR9", "display_url": "ow.ly/tD7950xzfR9"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/AaZvXzFWbf", "expanded_url": "https://twitter.com/MedlinePlusEsp/status/1205686366098657280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AaZvXzFWbf", "media_key": "3_1205686364815138816"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MedlinePlusEsp", "id": "386689483"}]}, "author_id": "220230098", "created_at": "2019-12-14T03:56:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205698033645707265"], "text": "RT @MedlinePlusEsp: \u00bfC\u00f3mo reconocer el comportamiento suicida? Aqu\u00ed lo que debes saber https://t.co/kwsEgTHdn6 https://t.co/AaZvXzFWbf", "lang": "es", "id": "1205698033645707265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205697618325786624"}], "author_id": "1062089003128815617", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MatsunagaJunny", "id": "761021090508382208"}]}, "created_at": "2019-12-14T03:56:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205697958177583104"], "in_reply_to_user_id": "761021090508382208", "text": "@MatsunagaJunny esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o nome da balada nova q abriu aqui gente", "lang": "pt", "id": "1205697958177583104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205683927400304641"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/xSQpjEpMmT", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5211, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "frex_86", "id": "355260387"}]}, "author_id": "907420361012035584", "created_at": "2019-12-14T03:56:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205697951101673472"], "text": "RT @frex_86: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica https://t.co/xSQpjEpMmT a trav\u00e9s de @julioastill\u2026", "lang": "es", "id": "1205697951101673472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205696706031034368"}], "author_id": "3158288315", "created_at": "2019-12-14T03:56:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205697942323171329"], "in_reply_to_user_id": "3158288315", "text": "Tengo pensamientos suicidas recurrentes, y todo es risas y diversi\u00f3n haciendo chiste sobre el suicidio hasta que alguien que conoces se suicida, y me doy cuenta que a pesar de todo quiero demasiado a mi familia y amigos como para hacerles pasar por eso...", "lang": "es", "id": "1205697942323171329"}, {"author_id": "4651012228", "created_at": "2019-12-14T03:55:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205697871137427456"], "text": "Que pel\u00edcula m\u00e1s cagada escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "id": "1205697871137427456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/B2i4rNcprD", "expanded_url": "https://t.co/B2i4rNcprD", "display_url": "t.co/B2i4rNcprD"}]}, "author_id": "1009780453665107968", "created_at": "2019-12-14T03:55:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1205697774018351104"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u274c\nexpulso de sala:  \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: (???)\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/B2i4rNcprD", "lang": "pt", "id": "1205697774018351104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589972171935744"}], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}]}, "author_id": "762347794199752704", "created_at": "2019-12-14T03:55:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205697744083521536"], "text": "RT @julioastillero: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "lang": "es", "id": "1205697744083521536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.903, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e2nia"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6162, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "author_id": "761021090508382208", "created_at": "2019-12-14T03:54:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205697618325786624"], "text": "Sexta a noite em Goi\u00e2nia e eu e o Gabriel vendo esquadr\u00e3o suicida kkkkkkkkkkkkk ok ent\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1205697618325786624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205696953293647881"}], "author_id": "713147394976845829", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FranCarabajal", "id": "171219533"}]}, "created_at": "2019-12-14T03:53:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205697351156928513"], "text": "RT @FranCarabajal: alguien me suicida", "lang": "es", "id": "1205697351156928513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "870789871710781441", "created_at": "2019-12-14T03:53:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205697326351695872"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205697326351695872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "1033013112268619777", "created_at": "2019-12-14T03:53:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205697271834271745"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205697271834271745"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/XqUwt7kUui", "expanded_url": "https://twitter.com/emilybrito34/status/1205681742700568576", "display_url": "twitter.com/emilybrito34/s\u2026"}]}, "author_id": "1043572274329264128", "created_at": "2019-12-14T03:53:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1205697243799597057"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/XqUwt7kUui", "lang": "pt", "id": "1205697243799597057"}, {"author_id": "171219533", "created_at": "2019-12-14T03:52:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205696953293647881"], "text": "alguien me suicida", "lang": "es", "id": "1205696953293647881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205482316472164352"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.7249, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.4158, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "author_id": "37458074", "created_at": "2019-12-14T03:52:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205696945773301761"], "text": "RT @MEF1964: \u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda cada cortin\u00f3n del suicida Alan Garc\u00eda para tapar la masacre del Front\u00f3n y el Baguazo?\n\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda el cor\u2026", "lang": "es", "id": "1205696945773301761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 72, "probability": 0.8645, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "386559881", "created_at": "2019-12-14T03:51:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205696886788804608"], "text": "Yo hasta el d\u00eda de hoy no se lo que quisieron hacer con Escuadr\u00f3n Suicida. Mira que no soy cr\u00edtico, a mi dame una peli de super h\u00e9roes y me gusta todo pero que flojo de gui\u00f3n estuvieron con esa che.", "lang": "es", "id": "1205696886788804608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205672585184399360"}], "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/oDql3GaWV8", "expanded_url": "https://twitter.com/karol_strickler/status/1205672585184399360", "display_url": "twitter.com/karol_strickle\u2026"}]}, "author_id": "749336831368503297", "created_at": "2019-12-14T03:51:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205696713253629952"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nuau https://t.co/oDql3GaWV8", "lang": "pt", "id": "1205696713253629952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "author_id": "760355346", "created_at": "2019-12-14T03:50:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205696532839833600"], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205696532839833600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "author_id": "130402100", "created_at": "2019-12-14T03:50:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205696494042521600"], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205696494042521600"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/qF9Mw0hpdE", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/catalunya/abci-encuentran-ninas-muertas-vilobi-donyar-gerona-201912131442_noticia.html#vca=amp-rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia.video", "display_url": "abc.es/espana/catalun\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9574, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 120, "username": "abcespana", "id": "2596081200"}]}, "author_id": "160194192", "created_at": "2019-12-14T03:50:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205696438300229632"], "text": "Una madre mata a sus dos hijas en Gerona y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/qF9Mw0hpdE via @ABCespana", "lang": "es", "id": "1205696438300229632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "1021560426830680065", "created_at": "2019-12-14T03:49:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205696324995293184"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205696324995293184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205662988222504961"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/fG4VCCbujV", "expanded_url": "https://twitter.com/BraianOrtiz_/status/1205551352430116864", "display_url": "twitter.com/BraianOrtiz_/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Suicida_Estupid", "id": "734448393074937857"}]}, "author_id": "950499380062236673", "created_at": "2019-12-14T03:48:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205695964092272640"], "text": "RT @Suicida_Estupid: \u00bfSus viejas les hablan despu\u00e9s de discutir? https://t.co/fG4VCCbujV", "lang": "es", "id": "1205695964092272640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589972171935744"}], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}]}, "author_id": "2448240812", "created_at": "2019-12-14T03:46:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205695649443958793"], "text": "RT @julioastillero: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "lang": "es", "id": "1205695649443958793"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/ubwzGnVnHB", "expanded_url": "https://twitter.com/darkosad666/status/1205695635938140161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ubwzGnVnHB", "media_key": "3_1205695629516664833"}]}, "author_id": "1133578216885694464", "created_at": "2019-12-14T03:46:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205695635938140161"], "text": "No soy suicida, soy un \u00e1ngel que quiere regresar a su casa https://t.co/ubwzGnVnHB", "lang": "es", "id": "1205695635938140161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "909614974133141505", "created_at": "2019-12-14T03:46:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205695635418206208"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205695635418206208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205671772370194432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6568, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth"}]}, "author_id": "237423032", "created_at": "2019-12-14T03:46:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205695586319642624"], "text": "RT @KaritoSoBsc: que Elizabeth al estar arrepentida, se suicida, en el video, en la parte de la recepci\u00f3n empieza a llover y todos corren,\u2026", "lang": "es", "id": "1205695586319642624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205679518519844864"}], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/QvMAE5VOdu", "expanded_url": "https://twitter.com/AllanJG9/status/1205679518519844864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QvMAE5VOdu", "media_key": "16_1205679353322979328"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.8878, "type": "Other", "normalized_text": "FinalBattle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "AllanJG9", "id": "447135522"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "dragonlee95", "id": "3262425482"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 53, "tag": "FinalBattle"}]}, "author_id": "1132558627967889408", "created_at": "2019-12-14T03:46:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205695567671640068"], "text": "RT @AllanJG9: Tope suicida! @dragonlee95 #FinalBattle https://t.co/QvMAE5VOdu", "lang": "en", "id": "1205695567671640068"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205671720662773760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.6581, "type": "Person", "normalized_text": "May"}, {"start": 102, "end": 104, "probability": 0.6549, "type": "Person", "normalized_text": "May"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.4533, "type": "Other", "normalized_text": "Wi"}]}, "author_id": "237423032", "created_at": "2019-12-14T03:46:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205695497517838336"], "text": "RT @KaritoSoBsc: Luego May se aferra a ella, y ella desesperada, se suicida, como relata la historia, May ten\u00eda un \u00e9xito mundial llamado Wi\u2026", "lang": "es", "id": "1205695497517838336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "623613973", "created_at": "2019-12-14T03:46:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205695455147024384"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205695455147024384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "732214009", "created_at": "2019-12-14T03:45:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205695370166251522"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205695370166251522"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205684485590863872"}], "author_id": "1181412655409577984", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "innorganictrash", "id": "961844971199373312"}]}, "created_at": "2019-12-14T03:45:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205695369021022208"], "in_reply_to_user_id": "961844971199373312", "text": "@innorganictrash Es la \u00e9poca m\u00e1s hip\u00f3crita, suicida, y placeba del a\u00f1o", "lang": "es", "id": "1205695369021022208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205683927400304641"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/xSQpjEpMmT", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5211, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "frex_86", "id": "355260387"}]}, "author_id": "2198940318", "created_at": "2019-12-14T03:45:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205695295310315520"], "text": "RT @frex_86: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica https://t.co/xSQpjEpMmT a trav\u00e9s de @julioastill\u2026", "lang": "es", "id": "1205695295310315520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 191, "probability": 0.4217, "type": "Other", "normalized_text": "ITAMDateCuenta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "hashtags": [{"start": 177, "end": 192, "tag": "ITAMDateCuenta"}]}, "author_id": "127931453", "created_at": "2019-12-14T03:44:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205695008008888331"], "in_reply_to_user_id": "1957798104", "text": "@CartonCalderon @ITAM_mx Creo que el ejemplo ser\u00eda: si un empleado del cine se suicida por el abuso de sus superiores \u00bfEs culpa del cine? Lo alumnos son parte de la instituci\u00f3n #ITAMDateCuenta", "lang": "es", "id": "1205695008008888331"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205672585184399360"}], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/VXo7VOLrPk", "expanded_url": "https://twitter.com/karol_strickler/status/1205672585184399360", "display_url": "twitter.com/karol_strickle\u2026"}]}, "author_id": "361889971", "created_at": "2019-12-14T03:44:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205695001851826177"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/VXo7VOLrPk", "lang": "pt", "id": "1205695001851826177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205694860927352834"}], "author_id": "1096180975682441216", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "brunoeusebi0", "id": "1734992298"}]}, "created_at": "2019-12-14T03:44:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205694929072205824"], "in_reply_to_user_id": "1096180975682441216", "text": "@brunoeusebi0 Mood suicida", "lang": "en", "id": "1205694929072205824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "1080271741598007296", "created_at": "2019-12-14T03:43:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205694813472997376"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205694813472997376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205693516732620802"}], "author_id": "264397282", "created_at": "2019-12-14T03:43:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205694792627367936"], "in_reply_to_user_id": "1165840955053936643", "text": "@cornelhastreet esquadr\u00e3o suicida tem menos horas mas levam o dobro pra passar, eu diria que leva essa", "lang": "pt", "id": "1205694792627367936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205631527654240256"}], "author_id": "3054579185", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "esopino", "id": "75348129"}]}, "created_at": "2019-12-14T03:43:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205694772045844480"], "in_reply_to_user_id": "75348129", "text": "@esopino Alguien que se suicida no es muy buen ejemplo a seguir. Saludos.", "lang": "es", "id": "1205694772045844480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205660620307214336"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/HpNrm4T6II", "expanded_url": "https://twitter.com/prestevez/status/1205660620307214336", "display_url": "twitter.com/prestevez/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 162, "probability": 0.9817, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}]}, "author_id": "2845526254", "created_at": "2019-12-14T03:43:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205694727061999616"], "text": "Ser\u00eda interesante saber el porcentaje poblacional de estudiantes que se suicida por nuestro modelo educativo y comparar el caso con el n\u00famero de suicidios en Jap\u00f3n por ejemplo. En una de esas ver\u00edamos si est\u00e1 magnificado este asunto o no? \ud83e\udd14 https://t.co/HpNrm4T6II", "lang": "es", "id": "1205694727061999616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "849812742546575362", "created_at": "2019-12-14T03:43:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205694705733910529"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205694705733910529"}, {"author_id": "847987358939197440", "created_at": "2019-12-14T03:41:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205694314656997376"], "text": "eu reclamo de esquadr\u00e3o suicida, mas toda vez q passa o filme em qualquer canal, la estou eu indo assistir", "lang": "pt", "id": "1205694314656997376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205683927400304641"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/xSQpjEpMmT", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5211, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "frex_86", "id": "355260387"}]}, "author_id": "1091471087723003905", "created_at": "2019-12-14T03:41:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205694195287154688"], "text": "RT @frex_86: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica https://t.co/xSQpjEpMmT a trav\u00e9s de @julioastill\u2026", "lang": "es", "id": "1205694195287154688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4732, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "1065953735036334080", "created_at": "2019-12-14T03:40:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205694082087034880"], "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um fracasso socorro kk", "lang": "pt", "id": "1205694082087034880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/chlAGpAqDT", "expanded_url": "http://elcandelazo.com/parece-ciencia-ficcion-se-creara-un-robot-suicida-para-limpiar-la-basura-espacial/", "display_url": "elcandelazo.com/parece-ciencia\u2026"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/9BbmQJFkA4", "expanded_url": "https://twitter.com/ElCandelazoNews/status/1205693896212275201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9BbmQJFkA4", "media_key": "3_1205591338437267456"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "13Dic"}]}, "author_id": "704495653", "created_at": "2019-12-14T03:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205693896212275201"], "text": "#13Dic | Parece ciencia ficci\u00f3n: Se crear\u00e1 un robot suicida para limpiar la basura espacial\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n \ud83d\udc49https://t.co/chlAGpAqDT https://t.co/9BbmQJFkA4", "lang": "es", "id": "1205693896212275201"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/jaDsBG0Ata", "expanded_url": "https://t.co/jaDsBG0Ata", "display_url": "t.co/jaDsBG0Ata"}]}, "author_id": "756938714409005056", "created_at": "2019-12-14T03:39:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205693871486832640"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/jaDsBG0Ata", "lang": "pt", "id": "1205693871486832640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "142013131", "created_at": "2019-12-14T03:39:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205693757095587841"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205693757095587841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "842806665133088769", "created_at": "2019-12-14T03:39:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205693755086516224"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205693755086516224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205591022669053955"}], "author_id": "1149492167070629888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GonzaloAIT", "id": "1161829667231404034"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 55, "tag": "Suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-14T03:39:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205693681182871553"], "text": "RT @GonzaloAIT: No le echen toda la culpa del #Suicidio a la depresi\u00f3n del suicida. Ojo, tambi\u00e9n la sociedad est\u00e1 plagada de frivolidad, so\u2026", "lang": "es", "id": "1205693681182871553"}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/OfYuyYehH1", "expanded_url": "https://twitter.com/vulgojaponesa/status/1205688476454273026", "display_url": "twitter.com/vulgojaponesa/\u2026"}]}, "author_id": "767102880033738752", "created_at": "2019-12-14T03:38:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205693616699650050"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705\n\nKkkkkk azar https://t.co/OfYuyYehH1", "lang": "pt", "id": "1205693616699650050"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205630012411564038"}], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/jadHy6Inig", "expanded_url": "https://twitter.com/IniciativaV/status/1205630012411564038", "display_url": "twitter.com/IniciativaV/st\u2026"}]}, "author_id": "939507028439027712", "created_at": "2019-12-14T03:38:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205693502904000513"], "text": "COMO QUE LE SIGUE ESCUADR\u00d3N SUICIDA ???? USTEDES ESTAN MAL DE LA CABEZA!!!! https://t.co/jadHy6Inig", "lang": "es", "id": "1205693502904000513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "2854246113", "created_at": "2019-12-14T03:38:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205693485015277568"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205693485015277568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205463601286389761"}], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nrK1htLU1x", "expanded_url": "https://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1205463601286389761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wyd8Ha8tAK", "media_key": "3_1205462840062201856"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.461, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 28, "tag": "ITAM"}]}, "author_id": "526928483", "created_at": "2019-12-14T03:37:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205693327246581760"], "text": "RT @Milenio: Joven del #ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/nrK1htLU1x https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "lang": "es", "id": "1205693327246581760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205595323600650241"}], "author_id": "1179143373493547008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MediterraneoDGT", "id": "200568348"}]}, "created_at": "2019-12-14T03:37:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205693270829027329"], "text": "RT @MediterraneoDGT: \ud83d\udce2\u270a La violencia NO tiene g\u00e9nero \n\nUna madre feminazi mata a sus dos hijos y se suicida tir\u00e1ndose contra un cami\u00f3n\n\nhtt\u2026", "lang": "es", "id": "1205693270829027329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "3002183294", "created_at": "2019-12-14T03:37:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205693264969555972"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205693264969555972"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "author_id": "462530219", "created_at": "2019-12-14T03:37:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205693242987167744"], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205693242987167744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "2395250756", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-12-14T03:37:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205693225404682240"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1205693225404682240"}, {"entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/a7LZTDiRgQ", "expanded_url": "https://twitter.com/SophiaRocha2004/status/1205689419191205890", "display_url": "twitter.com/SophiaRocha200\u2026"}]}, "author_id": "1092223273641881600", "created_at": "2019-12-14T03:36:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205692963634008064"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\n\nAi ai... https://t.co/a7LZTDiRgQ", "lang": "pt", "id": "1205692963634008064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "author_id": "184252549", "created_at": "2019-12-14T03:36:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205692936182124545"], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205692936182124545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "2205736700", "created_at": "2019-12-14T03:35:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205692884248399873"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205692884248399873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "58995630", "created_at": "2019-12-14T03:35:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205692798902685697"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205692798902685697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205535101641248770"}], "author_id": "249273815", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AMAITLP", "id": "470206398"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 72, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-14T03:35:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205692757173514240"], "text": "RT @AMAITLP: Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800.000 personas y el #suicidio es la segunda causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os de edad. Hay\u2026", "lang": "es", "id": "1205692757173514240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "author_id": "707141983", "created_at": "2019-12-14T03:34:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205692630899798016"], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205692630899798016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205591022669053955"}], "author_id": "249273815", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GonzaloAIT", "id": "1161829667231404034"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 55, "tag": "Suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-14T03:34:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205692626986504196"], "text": "RT @GonzaloAIT: No le echen toda la culpa del #Suicidio a la depresi\u00f3n del suicida. Ojo, tambi\u00e9n la sociedad est\u00e1 plagada de frivolidad, so\u2026", "lang": "es", "id": "1205692626986504196"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/8k7QNCcjtq", "expanded_url": "https://twitter.com/Anneisabel8/status/1205692605201289216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8k7QNCcjtq", "media_key": "3_1205692587824353280"}]}, "author_id": "1201281422209761280", "created_at": "2019-12-14T03:34:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205692605201289216"], "text": "A drogada suicida mais linda q vc vera hj https://t.co/8k7QNCcjtq", "lang": "pt", "id": "1205692605201289216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205555621019320320"}], "author_id": "1329914904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Elegido123_", "id": "767825811801976832"}]}, "created_at": "2019-12-14T03:34:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205692543511474176"], "text": "RT @Elegido123_: Se metieron con la generaci\u00f3n que se suicida cuando les dejan mucha tarea.", "lang": "es", "id": "1205692543511474176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "342948314", "created_at": "2019-12-14T03:34:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205692467389054978"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205692467389054978"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205679518519844864"}], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/QvMAE5VOdu", "expanded_url": "https://twitter.com/AllanJG9/status/1205679518519844864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QvMAE5VOdu", "media_key": "16_1205679353322979328"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.8878, "type": "Other", "normalized_text": "FinalBattle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "AllanJG9", "id": "447135522"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "dragonlee95", "id": "3262425482"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 53, "tag": "FinalBattle"}]}, "author_id": "92406424", "created_at": "2019-12-14T03:34:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205692466566959104"], "text": "RT @AllanJG9: Tope suicida! @dragonlee95 #FinalBattle https://t.co/QvMAE5VOdu", "lang": "en", "id": "1205692466566959104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205692224618614784"}], "author_id": "1109123489460568064", "created_at": "2019-12-14T03:33:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205692226078150657"], "in_reply_to_user_id": "1109123489460568064", "text": "O social, SE SUICID\u00d3 dejando a una ni\u00f1a sin su madre.\nNo toda la gente tiene la misma inteligencia y fortaleza emocional. No todos resisten igual la presi\u00f3n econ\u00f3mica, social, laboral, etc.\nHay muchas otras cosas detr\u00e1s de un suicida, y muchas veces solo hace falta el detonante.", "lang": "es", "id": "1205692226078150657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205278230166548480"}], "author_id": "1076878355381829633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soueumaria_", "id": "1110008425587580928"}]}, "created_at": "2019-12-14T03:33:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205692205379309568"], "text": "RT @soueumaria_: minha m\u00e3e acabou de me contar que  uma crian\u00e7a de 10 anos da fam\u00edlia de uma amiga dela se suicidou porque ficou de recuper\u2026", "lang": "pt", "id": "1205692205379309568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205683927400304641"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/xSQpjEpMmT", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5211, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "frex_86", "id": "355260387"}]}, "author_id": "959827332222500864", "created_at": "2019-12-14T03:33:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205692136219262977"], "text": "RT @frex_86: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica https://t.co/xSQpjEpMmT a trav\u00e9s de @julioastill\u2026", "lang": "es", "id": "1205692136219262977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205278230166548480"}], "author_id": "1105304331354554369", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soueumaria_", "id": "1110008425587580928"}]}, "created_at": "2019-12-14T03:32:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205692105458368512"], "text": "RT @soueumaria_: minha m\u00e3e acabou de me contar que  uma crian\u00e7a de 10 anos da fam\u00edlia de uma amiga dela se suicidou porque ficou de recuper\u2026", "lang": "pt", "id": "1205692105458368512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "4158633747", "created_at": "2019-12-14T03:32:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205692098072268800"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205692098072268800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205667569665036288"}], "author_id": "37078393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "maurusaurus", "id": "342682750"}]}, "created_at": "2019-12-14T03:32:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205692039289020416"], "text": "RT @maurusaurus: No creen en dios, lo cual es respetable...\n\nPero creen en... \u00bfMariposas?\n\nEl solo intentar imaginar una mariposa con la ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205692039289020416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "321180945", "created_at": "2019-12-14T03:32:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205691980627361792"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205691980627361792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/4z8tdz1Ccq", "expanded_url": "https://twitter.com/CartonCalderon/status/1205550961583890432", "display_url": "twitter.com/CartonCalderon\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5988, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "author_id": "85254702", "created_at": "2019-12-14T03:32:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205691954295537666"], "text": "En serio est\u00e1n criticando este tuit diciendo que es clasista?? Namas falta que digan que la suicida fue clasista... \ud83d\ude44\ud83d\ude44 El suicidio no se trata de lugares, es m\u00e1s ni del n\u00facleo familiar en el que est\u00e9s, es un asunto personal, psiqui\u00e1trico, qu\u00edmico, que se yo... https://t.co/4z8tdz1Ccq", "lang": "es", "id": "1205691954295537666"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.9668, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "1020479120159969280", "created_at": "2019-12-14T03:32:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205691934704054273"], "text": "Eu nunca tinha assistido Esquadr\u00e3o Suicida e agora entendi porque", "lang": "pt", "id": "1205691934704054273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "2803697797", "created_at": "2019-12-14T03:32:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205691889833435136"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205691889833435136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205676263177883648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 236, "end": 246, "probability": 0.3007, "type": "Person", "normalized_text": "Carabineros"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "patricioferrer", "id": "140622648"}], "hashtags": [{"start": 296, "end": 307, "tag": "Tongoleles"}]}, "author_id": "362097357", "created_at": "2019-12-14T03:31:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205691811626397697"], "in_reply_to_user_id": "1195348350620622850", "text": "@TdnNoticia @patricioferrer Mientras celebran Se pasan Leyes por el forro Detr\u00e1s de uds como saben y as\u00ed fue planificado Sus orcos lanzan molotov a departamentos de chilenos pac\u00edficos e intentan incendiar y saquear hotel Quemar vivos a Carabineros como trofeos de su lucha suicida Les queda poco #Tongoleles", "lang": "es", "id": "1205691811626397697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205690110240579584"}], "author_id": "76489436", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 20, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "created_at": "2019-12-14T03:31:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205691710250061824"], "in_reply_to_user_id": "1144057538796806144", "text": "@Sassangley @ITAM_mx Un psic\u00f3logo no detiene a un suicida. En ese caso que encarcelen a todos los psic\u00f3logos porque por su culpa se mataron", "lang": "es", "id": "1205691710250061824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "author_id": "141349939", "created_at": "2019-12-14T03:31:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205691707439714304"], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205691707439714304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "author_id": "492672479", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "created_at": "2019-12-14T03:30:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205691603878338560"], "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "lang": "es", "id": "1205691603878338560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205646927095840769"}], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 128, "probability": 0.7298, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SemMexico", "id": "2588451906"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 25, "tag": "SemM\u00e9xico"}, {"start": 26, "end": 44, "tag": "NoticiasSemM\u00e9xico"}, {"start": 124, "end": 129, "tag": "ITAM"}]}, "author_id": "4026240737", "created_at": "2019-12-14T03:30:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205691472068120576"], "text": "RT @SemMexico: #SemM\u00e9xico #NoticiasSemM\u00e9xico\nEs la cuarta alumna que se suicida presuntamente por exigencias acad\u00e9micas. El #ITAM lamenta s\u2026", "lang": "es", "id": "1205691472068120576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205683927400304641"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/xSQpjEpMmT", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5211, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "frex_86", "id": "355260387"}]}, "author_id": "1103143530141237248", "created_at": "2019-12-14T03:30:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205691455601168386"], "text": "RT @frex_86: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica https://t.co/xSQpjEpMmT a trav\u00e9s de @julioastill\u2026", "lang": "es", "id": "1205691455601168386"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205683711942914048"}], "author_id": "872689815501893632", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DanielBc28", "id": "188516191"}]}, "created_at": "2019-12-14T03:29:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205691377327247360"], "in_reply_to_user_id": "188516191", "text": "@DanielBc28 Otro suicida! Responda y debata. \u00bfEn que mundo la muerte es una buena soluci\u00f3n a un problema? Por cierto, yo no odio a la mujer, la respeto, a\u00fan cuando est\u00e1 dentro del \u00fatero.", "lang": "es", "id": "1205691377327247360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205686366098657280"}], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/kwsEgTHdn6", "expanded_url": "http://ow.ly/tD7950xzfR9", "display_url": "ow.ly/tD7950xzfR9"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/AaZvXzFWbf", "expanded_url": "https://twitter.com/MedlinePlusEsp/status/1205686366098657280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AaZvXzFWbf", "media_key": "3_1205686364815138816"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MedlinePlusEsp", "id": "386689483"}]}, "author_id": "4721505493", "created_at": "2019-12-14T03:29:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205691360205893632"], "text": "RT @MedlinePlusEsp: \u00bfC\u00f3mo reconocer el comportamiento suicida? Aqu\u00ed lo que debes saber https://t.co/kwsEgTHdn6 https://t.co/AaZvXzFWbf", "lang": "es", "id": "1205691360205893632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205690487476301830"}], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/7ZWP3d183x", "expanded_url": "https://twitter.com/Tatianematos241/status/1205690487476301830/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7ZWP3d183x", "media_key": "16_1205690478773055488"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.6511, "type": "Other", "normalized_text": "SeteVidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tatianematos241", "id": "851629734622527488"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 72, "tag": "SeteVidas"}]}, "author_id": "832020545218691075", "created_at": "2019-12-14T03:29:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205691349435064321"], "text": "RT @Tatianematos241: Que filme lindo,o ruim que ele se matou. #SeteVidas https://t.co/7ZWP3d183x", "lang": "pt", "id": "1205691349435064321"}, {"author_id": "565704290", "created_at": "2019-12-14T03:29:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205691298436583426"], "text": "Me castra la gente que cree que cuando alguien se suicida es por llamar la atenci\u00f3n", "lang": "es", "id": "1205691298436583426"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205690663855120385"}], "author_id": "305720580", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "olhalea", "id": "901333327"}]}, "created_at": "2019-12-14T03:29:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205691267717500933"], "in_reply_to_user_id": "901333327", "text": "@olhalea Lea eu t\u00f4 analisando outra linha de dia do racioc\u00ednio. As pessoa est\u00e3o colocando na droga a culpa da atitude suicida. A atitude pode ser ou n\u00e3o vindo de algo terr\u00edvel. Meu uso da palavra terr\u00edvel foi destinado a quem se refere a droga como o agente principal da merda. Entende?", "lang": "pt", "id": "1205691267717500933"}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/u3giaMUlS4", "expanded_url": "https://twitter.com/dontriana/status/1205691165770600448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u3giaMUlS4", "media_key": "3_1205691159739166721"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 31, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc Guti\u00e9rrez"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.7783, "type": "Organization", "normalized_text": "PRI"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.6544, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 67, "tag": "PRI"}, {"start": 71, "end": 76, "tag": "CDMX"}, {"start": 100, "end": 119, "tag": "FelizViernesATodos"}]}, "author_id": "32273344", "created_at": "2019-12-14T03:29:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205691165770600448"], "text": "El corrupto Cuauht\u00e9moc Guti\u00e9rrez, a punto de tomar control del #PRI en #CDMX, se suicida el partido #FelizViernesATodos https://t.co/u3giaMUlS4", "lang": "es", "id": "1205691165770600448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "author_id": "949415189761462272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "created_at": "2019-12-14T03:28:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205691124393947136"], "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "lang": "es", "id": "1205691124393947136"}, {"author_id": "326544945", "created_at": "2019-12-14T03:28:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205691123194322944"], "text": "E se saudade n\u00e3o mata, Hoje ela quase me matou", "lang": "pt", "id": "1205691123194322944"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/yu9RyR9Z3A", "expanded_url": "http://bit.ly/2LQda1d", "display_url": "bit.ly/2LQda1d"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/lSynmMQ8Wj", "expanded_url": "https://twitter.com/almayadeen_es/status/1205690876346826757/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lSynmMQ8Wj", "media_key": "3_1205263206094114827"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9017, "type": "Place", "normalized_text": "Samarra"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.4447, "type": "Other", "normalized_text": "iraqu\u00ed"}]}, "author_id": "2816433530", "created_at": "2019-12-14T03:28:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205690876346826757"], "text": "Ataque suicida en Samarra provoca muerte de cuatro miembros de la Movilizaci\u00f3n Popular iraqu\u00ed https://t.co/yu9RyR9Z3A https://t.co/lSynmMQ8Wj", "lang": "es", "id": "1205690876346826757"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.6881, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "1173965798", "created_at": "2019-12-14T03:27:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205690797011750913"], "text": "Depois de 3 anos decidi assistir esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "id": "1205690797011750913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "850144381017481216", "created_at": "2019-12-14T03:27:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205690732327124993"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205690732327124993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "827359103517339648", "created_at": "2019-12-14T03:26:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205690610042187777"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205690610042187777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205553223916048384"}], "author_id": "3359702860", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "freedom031056", "id": "735932270377349121"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "RudyRiveraB", "id": "258172858"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "created_at": "2019-12-14T03:26:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205690543549927429"], "text": "RT @freedom031056: @RudyRiveraB @ArgosMozart Que bueno que tenga la memoria de ese caso. \nEs lo b\u00e1sico, pero ya saldr\u00e1n a comentar lo que s\u2026", "lang": "es", "id": "1205690543549927429"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/7ZWP3d183x", "expanded_url": "https://twitter.com/Tatianematos241/status/1205690487476301830/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7ZWP3d183x", "media_key": "16_1205690478773055488"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.6994, "type": "Other", "normalized_text": "SeteVidas"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 51, "tag": "SeteVidas"}]}, "author_id": "851629734622527488", "created_at": "2019-12-14T03:26:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205690487476301830"], "text": "Que filme lindo,o ruim que ele se matou. #SeteVidas https://t.co/7ZWP3d183x", "lang": "pt", "id": "1205690487476301830"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "701169738", "created_at": "2019-12-14T03:26:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205690444639805440"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205690444639805440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205686195210076165"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.749, "type": "Organization", "normalized_text": "FMLN"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "HectorPenate_", "id": "237636099"}]}, "author_id": "1137077103466356737", "created_at": "2019-12-14T03:26:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205690431272628225"], "in_reply_to_user_id": "237636099", "text": "@HectorPenate_ Acto suicida para el FMLN.", "lang": "es", "id": "1205690431272628225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "629333741", "created_at": "2019-12-14T03:26:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205690404768751621"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205690404768751621"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205503465352507394"}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/XQnZioXTTY", "expanded_url": "https://twitter.com/alcalixt0/status/1205503465352507394", "display_url": "twitter.com/alcalixt0/stat\u2026"}]}, "author_id": "886978502859382785", "created_at": "2019-12-14T03:26:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205690396510175232"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/XQnZioXTTY", "lang": "pt", "id": "1205690396510175232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205686366098657280"}], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/kwsEgTHdn6", "expanded_url": "http://ow.ly/tD7950xzfR9", "display_url": "ow.ly/tD7950xzfR9"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/AaZvXzFWbf", "expanded_url": "https://twitter.com/MedlinePlusEsp/status/1205686366098657280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AaZvXzFWbf", "media_key": "3_1205686364815138816"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MedlinePlusEsp", "id": "386689483"}]}, "author_id": "1446789781", "created_at": "2019-12-14T03:26:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205690374628532225"], "text": "RT @MedlinePlusEsp: \u00bfC\u00f3mo reconocer el comportamiento suicida? Aqu\u00ed lo que debes saber https://t.co/kwsEgTHdn6 https://t.co/AaZvXzFWbf", "lang": "es", "id": "1205690374628532225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "author_id": "152091210", "created_at": "2019-12-14T03:26:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205690372359245824"], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205690372359245824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205665362634846209"}], "author_id": "1106552124060635136", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "carlos_arnaud", "id": "299668738"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "floresdeanda", "id": "172808166"}, {"start": 45, "end": 54, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 55, "end": 63, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "created_at": "2019-12-14T03:25:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205690241643757568"], "in_reply_to_user_id": "299668738", "text": "@carlos_arnaud @CartonCalderon @floresdeanda @TeckVado @ITAM_mx Y entonces, \u00bfpor qu\u00e9 las personas se suicidan\u00bf \u00bfno es acaso el suicidio una decisi\u00f3n personal? \u00bfPor qu\u00e9 insistir en convencer a un suicida de que vivir vale la pena? \u00bfNo convierte a los especialistas como t\u00fa en meros manipuladores?", "lang": "es", "id": "1205690241643757568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205688658457706496"}], "author_id": "1094834341589540864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SebastianDubois", "id": "1230679690286858240"}]}, "created_at": "2019-12-14T03:25:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205690216704610305"], "text": "RT @SebastianDubois: No teme a la muerte quien vive como un suicida", "lang": "es", "id": "1205690216704610305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205689995689893891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.832, "type": "Person", "normalized_text": "aranha marrom"}]}, "author_id": "2267860498", "created_at": "2019-12-14T03:24:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205690000089722880"], "in_reply_to_user_id": "2267860498", "text": "pai matou a enorme aranha marrom que ia me atacar e depois n\u00f3s voltamos a dormir como se nada tivesse acontecido\n\nfim.", "lang": "pt", "id": "1205690000089722880"}, {"author_id": "1007793375217618946", "created_at": "2019-12-14T03:24:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205689997510291456"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705", "lang": "pt", "id": "1205689997510291456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "7261072", "created_at": "2019-12-14T03:24:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205689978744913920"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205689978744913920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205679518519844864"}], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/QvMAE5VOdu", "expanded_url": "https://twitter.com/AllanJG9/status/1205679518519844864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QvMAE5VOdu", "media_key": "16_1205679353322979328"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.8878, "type": "Other", "normalized_text": "FinalBattle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "AllanJG9", "id": "447135522"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "dragonlee95", "id": "3262425482"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 53, "tag": "FinalBattle"}]}, "author_id": "273439277", "created_at": "2019-12-14T03:24:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205689916824272898"], "text": "RT @AllanJG9: Tope suicida! @dragonlee95 #FinalBattle https://t.co/QvMAE5VOdu", "lang": "en", "id": "1205689916824272898"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205683927400304641"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/xSQpjEpMmT", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5211, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "frex_86", "id": "355260387"}]}, "author_id": "148018175", "created_at": "2019-12-14T03:24:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205689911153700864"], "text": "RT @frex_86: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica https://t.co/xSQpjEpMmT a trav\u00e9s de @julioastill\u2026", "lang": "es", "id": "1205689911153700864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205662988222504961"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/fG4VCCbujV", "expanded_url": "https://twitter.com/BraianOrtiz_/status/1205551352430116864", "display_url": "twitter.com/BraianOrtiz_/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Suicida_Estupid", "id": "734448393074937857"}]}, "author_id": "1109058874269675520", "created_at": "2019-12-14T03:24:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205689871932760065"], "text": "RT @Suicida_Estupid: \u00bfSus viejas les hablan despu\u00e9s de discutir? https://t.co/fG4VCCbujV", "lang": "es", "id": "1205689871932760065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205563076617129990"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.3648, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "723310080477663232", "created_at": "2019-12-14T03:23:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205689785181974529"], "text": "RT @CartonCalderon: @TeckVado @ITAM_mx Ahhh...\n\u00bfSi se suicida en una iglesia es culpa del cura? \n\u00bfDe Dios?\n\u00bfSi enfrente de su terapeuta, la\u2026", "lang": "es", "id": "1205689785181974529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "723310080477663232", "created_at": "2019-12-14T03:23:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205689669238841344"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205689669238841344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205683631118864384"}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/zHeUjGEXFm", "expanded_url": "https://twitter.com/MasIsadora/status/1205683631118864384", "display_url": "twitter.com/MasIsadora/sta\u2026"}]}, "author_id": "746436294469877761", "created_at": "2019-12-14T03:23:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205689665619136513"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274e\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/zHeUjGEXFm", "lang": "pt", "id": "1205689665619136513"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/4LMi04NKB3", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13186", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13186"}]}, "author_id": "2872282273", "created_at": "2019-12-14T03:23:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205689664683667456"], "text": "R.E.D\u65b0\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u3092\u5927\u80c6\u4e88\u60f3\uff01\u8d64\u306e\u4eee\u9762\u306e\u7537\u306e\u6b63\u4f53\u306f\u30b7\u30e5\u30f3\u3067\u306f\u306a\u304f\u2026 https://t.co/4LMi04NKB3", "lang": "ja", "id": "1205689664683667456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.8134, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "1161819201058803714", "created_at": "2019-12-14T03:22:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205689596438290432"], "text": "Estou assistindo esquadr\u00e3o suicida, cheia de sono e fome\ud83d\ude44", "lang": "pt", "id": "1205689596438290432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205688736798957569"}], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/7c79qY1Jaw", "expanded_url": "https://twitter.com/carol_sbarreto/status/1205689486719541248/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7c79qY1Jaw", "media_key": "7_1205689296398823429"}], "hashtags": [{"start": 207, "end": 224, "tag": "bendengidemezsin"}, {"start": 225, "end": 232, "tag": "Hercai"}, {"start": 233, "end": 240, "tag": "ReyMir"}]}, "author_id": "851620858330218496", "created_at": "2019-12-14T03:22:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205689486719541248"], "in_reply_to_user_id": "851620858330218496", "text": "Chega a hora que os cora\u00e7\u00f5es sofrem.\nM: N\u00e3o \u00e9 pelo seu meu amor.\nR: Somente a morte nos separar\u00e1.\nM: Voc\u00ea morreu no meu cora\u00e7\u00e3o.\nVoc\u00ea se matou no meu cora\u00e7\u00e3o.\nR: Eu n\u00e3o morri no seu cora\u00e7\u00e3o. \nN\u00e3o v\u00e1 embora\"\n#bendengidemezsin #Hercai #ReyMir \n\n\ud83e\udd27\ud83d\udc95\ud83c\udf39 https://t.co/7c79qY1Jaw", "lang": "pt", "id": "1205689486719541248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205685813654310914"}], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/di1Jxhv9U6", "expanded_url": "https://twitter.com/pereirx_julia/status/1205685813654310914", "display_url": "twitter.com/pereirx_julia/\u2026"}]}, "author_id": "986533961466830848", "created_at": "2019-12-14T03:21:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205689364887592960"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\u2705\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/di1Jxhv9U6", "lang": "pt", "id": "1205689364887592960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "1020812327757787136", "created_at": "2019-12-14T03:21:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205689167159664642"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205689167159664642"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205688386599751681"}], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Wally West"}]}, "author_id": "736570788300660736", "created_at": "2019-12-14T03:20:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205688951467651074"], "in_reply_to_user_id": "736570788300660736", "text": "\"Wally West se descontrolou e matou os her\u00f3is\"\n\nAh..... Ok\n\n\"E ele incriminou outras pessoas\"\n\nQu\u00ea?\n\n\"E ele mexeu e mutilou os corpos dos que ele matou s\u00f3 pra cena do crime parecer mais real\"\n\n??!??!???? WTF", "lang": "pt", "id": "1205688951467651074"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/q152Y52C1h", "expanded_url": "https://t.co/q152Y52C1h", "display_url": "t.co/q152Y52C1h"}]}, "author_id": "1162113049052012545", "created_at": "2019-12-14T03:20:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205688912791900161"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/q152Y52C1h", "lang": "pt", "id": "1205688912791900161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205463601286389761"}], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nrK1htLU1x", "expanded_url": "https://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1205463601286389761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wyd8Ha8tAK", "media_key": "3_1205462840062201856"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.461, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 28, "tag": "ITAM"}]}, "author_id": "366986553", "created_at": "2019-12-14T03:19:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205688759737618434"], "text": "RT @Milenio: Joven del #ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/nrK1htLU1x https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "lang": "es", "id": "1205688759737618434"}, {"author_id": "1153151803254595585", "created_at": "2019-12-14T03:19:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205688658457706496"], "text": "No teme a la muerte quien vive como un suicida", "lang": "es", "id": "1205688658457706496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "142771723", "created_at": "2019-12-14T03:19:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205688648433373185"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205688648433373185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "602825724", "created_at": "2019-12-14T03:18:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205688550668288008"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205688550668288008"}, {"author_id": "797165617", "created_at": "2019-12-14T03:18:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205688529633849344"], "text": "Sigo completamente enamorada del joker de escuadr\u00f3n suicida, que hombre del bien", "lang": "es", "id": "1205688529633849344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205492572501762049"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.6945, "type": "Person", "normalized_text": "Milton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}, {"start": 124, "end": 135, "username": "AsocGenMad", "id": "844684915899842565"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 122, "tag": "EXISTEN"}]}, "author_id": "921688901940637696", "created_at": "2019-12-14T03:18:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205688469881860100"], "text": "RT @joseluissariego: Se suicida otro pap\u00e1 que no pod\u00eda ver a sus hijos, por un sistema que lo permite.\nDEP Milton\n#EXISTEN \n@AsocGenMad \n@s\u2026", "lang": "es", "id": "1205688469881860100"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "4194311320", "created_at": "2019-12-14T03:18:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205688450109849600"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205688450109849600"}, {"author_id": "1115020226423336960", "created_at": "2019-12-14T03:17:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205688343855534080"], "text": "Me dijiste que nunca hab\u00edas visto escuadr\u00f3n suicida.... \nA qu\u00e9 no te anim\u00e1s a venir a casa as\u00ed la terminamos de ver?", "lang": "es", "id": "1205688343855534080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205679518519844864"}], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/QvMAE5VOdu", "expanded_url": "https://twitter.com/AllanJG9/status/1205679518519844864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QvMAE5VOdu", "media_key": "16_1205679353322979328"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.8878, "type": "Other", "normalized_text": "FinalBattle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "AllanJG9", "id": "447135522"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "dragonlee95", "id": "3262425482"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 53, "tag": "FinalBattle"}]}, "author_id": "744459682874527744", "created_at": "2019-12-14T03:17:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205688283654578177"], "text": "RT @AllanJG9: Tope suicida! @dragonlee95 #FinalBattle https://t.co/QvMAE5VOdu", "lang": "en", "id": "1205688283654578177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589068039352321"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 69, "probability": 0.4962, "type": "Other", "normalized_text": "sistema de Salud"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.6648, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "highhearted", "id": "67120616"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 132, "tag": "ITAM"}]}, "author_id": "319108456", "created_at": "2019-12-14T03:17:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205688244475547648"], "text": "RT @highhearted: Cuantos d\u00edas al a\u00f1o se colapsar\u00eda el sistema de Salud si todos los m\u00e9dicos nos uni\u00e9ramos como los alumnos del #ITAM cada v\u2026", "lang": "es", "id": "1205688244475547648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "author_id": "982887852", "created_at": "2019-12-14T03:17:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205688169686917121"], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205688169686917121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205683927400304641"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/xSQpjEpMmT", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5211, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "frex_86", "id": "355260387"}]}, "author_id": "111512692", "created_at": "2019-12-14T03:17:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205688119481139201"], "text": "RT @frex_86: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica https://t.co/xSQpjEpMmT a trav\u00e9s de @julioastill\u2026", "lang": "es", "id": "1205688119481139201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205563076617129990"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.3648, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "144204677", "created_at": "2019-12-14T03:16:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205688061826220032"], "text": "RT @CartonCalderon: @TeckVado @ITAM_mx Ahhh...\n\u00bfSi se suicida en una iglesia es culpa del cura? \n\u00bfDe Dios?\n\u00bfSi enfrente de su terapeuta, la\u2026", "lang": "es", "id": "1205688061826220032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205204846204346368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.689, "type": "Person", "normalized_text": "J.I.M"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RicardoIriart12", "id": "797846187453849600"}]}, "author_id": "978800204295168001", "created_at": "2019-12-14T03:16:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205688043388178433"], "text": "RT @RicardoIriart12: Dedicado a J.I.M.\nEn el \u00faltimo cap\u00edtulo, el personaje principal se suicida; el autor llor\u00f3 copiosamente inconsolable.\u2026", "lang": "es", "id": "1205688043388178433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "2366049487", "created_at": "2019-12-14T03:16:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205687949762973696"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205687949762973696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "1114637861704302593", "created_at": "2019-12-14T03:15:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205687820058271745"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205687820058271745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205686366098657280"}], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/kwsEgTHdn6", "expanded_url": "http://ow.ly/tD7950xzfR9", "display_url": "ow.ly/tD7950xzfR9"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/AaZvXzFWbf", "expanded_url": "https://twitter.com/MedlinePlusEsp/status/1205686366098657280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AaZvXzFWbf", "media_key": "3_1205686364815138816"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MedlinePlusEsp", "id": "386689483"}]}, "author_id": "1054966217356820481", "created_at": "2019-12-14T03:15:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205687711069286401"], "text": "RT @MedlinePlusEsp: \u00bfC\u00f3mo reconocer el comportamiento suicida? Aqu\u00ed lo que debes saber https://t.co/kwsEgTHdn6 https://t.co/AaZvXzFWbf", "lang": "es", "id": "1205687711069286401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "79863188", "created_at": "2019-12-14T03:15:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205687703670546432"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205687703670546432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205685849003827200"}], "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/5QUCuwW0bN", "expanded_url": "https://twitter.com/ac_rodriguess/status/1205685849003827200", "display_url": "twitter.com/ac_rodriguess/\u2026"}]}, "author_id": "750418375449468928", "created_at": "2019-12-14T03:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205687604328484865"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 meu pr\u00f3prio namors \n\nAh gurias quase nada https://t.co/5QUCuwW0bN", "lang": "pt", "id": "1205687604328484865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205657863760306176"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4896, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Latosso", "id": "73072767"}]}, "author_id": "44063079", "created_at": "2019-12-14T03:14:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205687575211659265"], "in_reply_to_user_id": "73072767", "text": "@Latosso Hay gente que se suicida sin ser estudiante del ITAM. No culpen a la escuela.", "lang": "es", "id": "1205687575211659265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205503317457158144"}], "author_id": "362816296", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "GlodeJo07", "id": "167042901"}]}, "created_at": "2019-12-14T03:14:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205687523026067456"], "in_reply_to_user_id": "254843172", "text": "@yoteamoyotampoc @GlodeJo07 Si es absurdo, ya que una persona que se suicida padece de depresi\u00f3n severa, padecimiento que no solo se da en temporada de ex\u00e1menes o de fines de semestre. \n\nLa depresi\u00f3n es una enfermedad y tiene que ser tratada como tal.", "lang": "es", "id": "1205687523026067456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "1040683386904485889", "created_at": "2019-12-14T03:14:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205687489832181760"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205687489832181760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205679518519844864"}], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/QvMAE5VOdu", "expanded_url": "https://twitter.com/AllanJG9/status/1205679518519844864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QvMAE5VOdu", "media_key": "16_1205679353322979328"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.8878, "type": "Other", "normalized_text": "FinalBattle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "AllanJG9", "id": "447135522"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "dragonlee95", "id": "3262425482"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 53, "tag": "FinalBattle"}]}, "author_id": "3262425482", "created_at": "2019-12-14T03:14:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205687393241583617"], "text": "RT @AllanJG9: Tope suicida! @dragonlee95 #FinalBattle https://t.co/QvMAE5VOdu", "lang": "en", "id": "1205687393241583617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "199894469", "created_at": "2019-12-14T03:13:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205687331816116225"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205687331816116225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "author_id": "775916230045687809", "created_at": "2019-12-14T03:12:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205687027309699072"], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205687027309699072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205656996923531270"}], "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/oPZ7tt1Bml", "expanded_url": "https://twitter.com/baradit/status/1205656996923531270", "display_url": "twitter.com/baradit/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.6315, "type": "Other", "normalized_text": "BARADIT"}]}, "author_id": "3023268863", "created_at": "2019-12-14T03:12:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205687020825260032"], "text": "Que weon m\u00e1s desagradable BARADIT eres un resentido pseudo escritor que no tienes webas para escribir del cobarde suicida https://t.co/oPZ7tt1Bml", "lang": "es", "id": "1205687020825260032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205683631118864384"}], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/SHklXOFzfG", "expanded_url": "https://twitter.com/MasIsadora/status/1205683631118864384", "display_url": "twitter.com/MasIsadora/sta\u2026"}]}, "author_id": "3386566157", "created_at": "2019-12-14T03:12:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205686978743881728"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: sla?\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/SHklXOFzfG", "lang": "pt", "id": "1205686978743881728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205535101641248770"}], "author_id": "2670124856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AMAITLP", "id": "470206398"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 72, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-14T03:12:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205686962453127168"], "text": "RT @AMAITLP: Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800.000 personas y el #suicidio es la segunda causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os de edad. Hay\u2026", "lang": "es", "id": "1205686962453127168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205686213954420736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.8564, "type": "Person", "normalized_text": "Kin Hong Un"}, {"start": 210, "end": 215, "probability": 0.9409, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2669375316", "created_at": "2019-12-14T03:12:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205686915678298114"], "in_reply_to_user_id": "2669375316", "text": "\"ah mas o Kin Hong Un matou o tio dele com um lan\u00e7a foguete bem no cu\"\nMerm\u00e3o, v\u00e1 se informar por outros meios, porra\nPara de comprar o jogo do imperialismo, porra\nEnquanto c\u00eas t\u00e3o a\u00ed punhetando essa merda, no Brasil t\u00e3o jogando granada do alto de um helic\u00f3ptero na favela carai", "lang": "pt", "id": "1205686915678298114"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "author_id": "1193172629345198081", "created_at": "2019-12-14T03:12:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205686902449463297"], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205686902449463297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205575870636793856"}], "author_id": "1960701324", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlospissolito", "id": "736532815"}]}, "created_at": "2019-12-14T03:12:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205686857331294208"], "text": "RT @carlospissolito: Ni lo uno ni lo otro. Es geopolitico. Un pa\u00eds extenso, muy poco poblado no puede darse el lujo de adoptar pol\u00edticas de\u2026", "lang": "es", "id": "1205686857331294208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/tkZ5pDMZbM", "expanded_url": "https://twitter.com/defenselouie/status/1205686822103371776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tkZ5pDMZbM", "media_key": "3_1205686806467022848"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.8138, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}]}, "author_id": "868537850970738689", "created_at": "2019-12-14T03:11:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205686822103371776"], "text": "e minha m\u00e3e que disse que o louis parecia que se matou enforcado aqui gente??? louca mas to com medo https://t.co/tkZ5pDMZbM", "lang": "pt", "id": "1205686822103371776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205686366098657280"}], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/kwsEgTHdn6", "expanded_url": "http://ow.ly/tD7950xzfR9", "display_url": "ow.ly/tD7950xzfR9"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/AaZvXzFWbf", "expanded_url": "https://twitter.com/MedlinePlusEsp/status/1205686366098657280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AaZvXzFWbf", "media_key": "3_1205686364815138816"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MedlinePlusEsp", "id": "386689483"}]}, "author_id": "130374753", "created_at": "2019-12-14T03:11:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205686793343000578"], "text": "RT @MedlinePlusEsp: \u00bfC\u00f3mo reconocer el comportamiento suicida? Aqu\u00ed lo que debes saber https://t.co/kwsEgTHdn6 https://t.co/AaZvXzFWbf", "lang": "es", "id": "1205686793343000578"}, {"author_id": "775413039843729408", "created_at": "2019-12-14T03:11:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205686770656043010"], "text": "E se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou", "lang": "pt", "id": "1205686770656043010"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205565254501109760"}], "author_id": "911753180601561088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gzzanapau", "id": "1053925634"}]}, "created_at": "2019-12-14T03:11:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205686749218902017"], "text": "RT @gzzanapau: La mayor parte de la gente que se suicida no lo habla por los malditos estereotipos que tenemos. Rompamos con ellos. Rompamo\u2026", "lang": "es", "id": "1205686749218902017"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/nJeyrkvFqi", "expanded_url": "https://twitter.com/ysah_lencina/status/1205685436263342082", "display_url": "twitter.com/ysah_lencina/s\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "author_id": "1066505583237451776", "created_at": "2019-12-14T03:11:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205686639735050242"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/nJeyrkvFqi", "lang": "pt", "id": "1205686639735050242"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205683927400304641"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/xSQpjEpMmT", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5211, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "frex_86", "id": "355260387"}]}, "author_id": "1133494878518861824", "created_at": "2019-12-14T03:10:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205686587079745536"], "text": "RT @frex_86: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica https://t.co/xSQpjEpMmT a trav\u00e9s de @julioastill\u2026", "lang": "es", "id": "1205686587079745536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "2167310286", "created_at": "2019-12-14T03:10:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205686566842224640"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205686566842224640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205686366098657280"}], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/kwsEgTHdn6", "expanded_url": "http://ow.ly/tD7950xzfR9", "display_url": "ow.ly/tD7950xzfR9"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/AaZvXzFWbf", "expanded_url": "https://twitter.com/MedlinePlusEsp/status/1205686366098657280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AaZvXzFWbf", "media_key": "3_1205686364815138816"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MedlinePlusEsp", "id": "386689483"}]}, "author_id": "105917446", "created_at": "2019-12-14T03:10:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205686536492191746"], "text": "RT @MedlinePlusEsp: \u00bfC\u00f3mo reconocer el comportamiento suicida? Aqu\u00ed lo que debes saber https://t.co/kwsEgTHdn6 https://t.co/AaZvXzFWbf", "lang": "es", "id": "1205686536492191746"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "848537403577053184", "created_at": "2019-12-14T03:10:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205686503738875905"], "text": "O auge do auge \u00e9 chorar vendo Esquadr\u00e3o Suicida .", "lang": "pt", "id": "1205686503738875905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "182064523", "created_at": "2019-12-14T03:10:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205686471602118656"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205686471602118656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/kwsEgTHdn6", "expanded_url": "http://ow.ly/tD7950xzfR9", "display_url": "ow.ly/tD7950xzfR9"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/AaZvXzFWbf", "expanded_url": "https://twitter.com/MedlinePlusEsp/status/1205686366098657280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AaZvXzFWbf", "media_key": "3_1205686364815138816"}]}, "author_id": "386689483", "created_at": "2019-12-14T03:10:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205686366098657280"], "text": "\u00bfC\u00f3mo reconocer el comportamiento suicida? Aqu\u00ed lo que debes saber https://t.co/kwsEgTHdn6 https://t.co/AaZvXzFWbf", "lang": "es", "id": "1205686366098657280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.902, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 12, "end": 16, "probability": 0.8108, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "author_id": "894360375055044608", "created_at": "2019-12-14T03:09:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205686241120989184"], "text": "Judas traiu Jesus e se suicidou.\nN\u00e3o se fazem mais traidores como antigamente. \nAl\u00e9m de tudo s\u00e3o uns burros \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "id": "1205686241120989184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205685439941742593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.5755, "type": "Organization", "normalized_text": "FMLN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jasgalan", "id": "477675983"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "NoticieroHechos", "id": "233983755"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "nayibbukele", "id": "20736511"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "FMLNoficial", "id": "143177134"}]}, "author_id": "1158133110258774019", "created_at": "2019-12-14T03:09:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205686154709917697"], "text": "RT @jasgalan: @NoticieroHechos @nayibbukele @FMLNoficial Viernes 13. Diciembre. 2019\nEl FMLN. Se suicida ..", "lang": "es", "id": "1205686154709917697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "author_id": "110513852", "created_at": "2019-12-14T03:09:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205686124363964416"], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205686124363964416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8132, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}]}, "author_id": "1143687416110362624", "created_at": "2019-12-14T03:08:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205686056449912832"], "text": "minha m\u00e3e disse que na foto que t\u00e1 na minha parede o louis parece que se enforcou com uma corda agora n\u00e3o consigo parar de ver isso??????", "lang": "pt", "id": "1205686056449912832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "1793506855", "created_at": "2019-12-14T03:08:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205686052599607296"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205686052599607296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205685478772629504"}], "author_id": "623978965", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Maru_Gorila", "id": "193806246"}]}, "created_at": "2019-12-14T03:08:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205686051651674112"], "in_reply_to_user_id": "193806246", "text": "@Maru_Gorila Un suicida", "lang": "es", "id": "1205686051651674112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/PriEzZCoOi", "expanded_url": "https://twitter.com/Caleb979/status/1205686024057315329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PriEzZCoOi", "media_key": "16_1205686001554907137"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9635, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "geo": {"place_id": "01c78d6030d80ecf"}, "author_id": "144965223", "created_at": "2019-12-14T03:08:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205686024057315329"], "text": "Lo que me gusta de la pel\u00edcula el \"Escuadr\u00f3n Suicida \" \ud83c\udfac es la m\u00fasica \ud83d\udcbf bueno y la trama tambi\u00e9n \n\n- La trama \ud83d\udc47\ud83c\udffb :3 https://t.co/PriEzZCoOi", "lang": "es", "id": "1205686024057315329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205204846204346368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.689, "type": "Person", "normalized_text": "J.I.M"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RicardoIriart12", "id": "797846187453849600"}]}, "author_id": "797846187453849600", "created_at": "2019-12-14T03:08:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205686016096555010"], "text": "RT @RicardoIriart12: Dedicado a J.I.M.\nEn el \u00faltimo cap\u00edtulo, el personaje principal se suicida; el autor llor\u00f3 copiosamente inconsolable.\u2026", "lang": "es", "id": "1205686016096555010"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205671772370194432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6568, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth"}]}, "author_id": "590571166", "created_at": "2019-12-14T03:08:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205686009826103301"], "text": "RT @KaritoSoBsc: que Elizabeth al estar arrepentida, se suicida, en el video, en la parte de la recepci\u00f3n empieza a llover y todos corren,\u2026", "lang": "es", "id": "1205686009826103301"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "887748882", "created_at": "2019-12-14T03:08:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205685948069097472"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205685948069097472"}, {"author_id": "901873595462414336", "created_at": "2019-12-14T03:08:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205685916955807744"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705", "lang": "pt", "id": "1205685916955807744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205683927400304641"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/xSQpjEpMmT", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5211, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "frex_86", "id": "355260387"}]}, "author_id": "758307488", "created_at": "2019-12-14T03:08:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205685901784944640"], "text": "RT @frex_86: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica https://t.co/xSQpjEpMmT a trav\u00e9s de @julioastill\u2026", "lang": "es", "id": "1205685901784944640"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/MrJt0qC8Wb", "expanded_url": "https://twitter.com/vulg_indiaa/status/1205683365673947136", "display_url": "twitter.com/vulg_indiaa/st\u2026"}]}, "author_id": "842709794192588800", "created_at": "2019-12-14T03:08:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1205685849003827200"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705\n\nmeu deus KKKKKK https://t.co/MrJt0qC8Wb", "lang": "pt", "id": "1205685849003827200"}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/Py80SdEnHg", "expanded_url": "https://t.co/Py80SdEnHg", "display_url": "t.co/Py80SdEnHg"}]}, "author_id": "899711197758586880", "created_at": "2019-12-14T03:07:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205685813654310914"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/Py80SdEnHg", "lang": "pt", "id": "1205685813654310914"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205683927400304641"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/xSQpjEpMmT", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5211, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "frex_86", "id": "355260387"}]}, "author_id": "1197624155891351552", "created_at": "2019-12-14T03:07:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205685802350587904"], "text": "RT @frex_86: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica https://t.co/xSQpjEpMmT a trav\u00e9s de @julioastill\u2026", "lang": "es", "id": "1205685802350587904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205685349231583232"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.6032, "type": "Other", "normalized_text": "G0D"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "HONGJOONG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ateezmyaurora", "id": "1148705983188918273"}]}, "author_id": "1202239648275320833", "created_at": "2019-12-14T03:07:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205685766489288706"], "in_reply_to_user_id": "1148705983188918273", "text": "@ateezmyaurora G0D ME PASA IGUAL. PRONUNCIAR HONGJOONG ES EL RETO SUICIDA", "lang": "es", "id": "1205685766489288706"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "author_id": "1525550064", "created_at": "2019-12-14T03:07:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205685746234998784"], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205685746234998784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "3293649967", "created_at": "2019-12-14T03:07:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205685714261807104"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205685714261807104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205430879822024704"}], "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/IQ0wcVlDa8", "expanded_url": "https://twitter.com/animehaikyu_com/status/1205430879822024704", "display_url": "twitter.com/animehaikyu_co\u2026"}]}, "author_id": "811250100928290816", "created_at": "2019-12-14T03:07:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205685699707461632"], "text": "Sakusa pero suicida https://t.co/IQ0wcVlDa8", "lang": "it", "id": "1205685699707461632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205671720662773760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.6581, "type": "Person", "normalized_text": "May"}, {"start": 102, "end": 104, "probability": 0.6549, "type": "Person", "normalized_text": "May"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.4533, "type": "Other", "normalized_text": "Wi"}]}, "author_id": "590571166", "created_at": "2019-12-14T03:07:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205685622582775809"], "text": "RT @KaritoSoBsc: Luego May se aferra a ella, y ella desesperada, se suicida, como relata la historia, May ten\u00eda un \u00e9xito mundial llamado Wi\u2026", "lang": "es", "id": "1205685622582775809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205684235610263552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.6021, "type": "Organization", "normalized_text": "FMLN"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NoticieroHechos", "id": "233983755"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "nayibbukele", "id": "20736511"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "FMLNoficial", "id": "143177134"}]}, "author_id": "477675983", "created_at": "2019-12-14T03:06:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205685439941742593"], "in_reply_to_user_id": "233983755", "text": "@NoticieroHechos @nayibbukele @FMLNoficial Viernes 13. Diciembre. 2019\nEl FMLN. Se suicida ..", "lang": "es", "id": "1205685439941742593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205636574437892096"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.5718, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PatriciaBehisa", "id": "162622019"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 64, "tag": "ITAM"}]}, "author_id": "489997058", "created_at": "2019-12-14T03:06:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205685365463560192"], "text": "RT @PatriciaBehisa: Es muy triste saber que una alumna del #ITAM se suicida, \u00bfnuestros j\u00f3venes se est\u00e1n suicidando? Si, pero los adultos ta\u2026", "lang": "es", "id": "1205685365463560192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "826886363526086657", "created_at": "2019-12-14T03:06:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205685346719059968"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205685346719059968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.6899, "type": "Person", "normalized_text": "ariel"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6599, "type": "Person", "normalized_text": "bokita"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.8331, "type": "Organization", "normalized_text": "river"}]}, "author_id": "823614868536303616", "created_at": "2019-12-14T03:05:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205685336334065664"], "text": "en cualquier momento ariel se suicida por las ganas q tiene de dejar a bokita y hacerse de river ya no lo soporto mas siendo tan masoquista", "lang": "es", "id": "1205685336334065664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205683631118864384"}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/Mut7u8YBDr", "expanded_url": "https://twitter.com/MasIsadora/status/1205683631118864384", "display_url": "twitter.com/MasIsadora/sta\u2026"}]}, "author_id": "794558808244817920", "created_at": "2019-12-14T03:05:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1205685335000338432"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/Mut7u8YBDr", "lang": "pt", "id": "1205685335000338432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205660796946132993"}], "author_id": "736997871942270976", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "rocamerchant", "id": "287558034"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "vinimeduerj", "id": "434352649"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "gugamendes_", "id": "62615094"}, {"start": 51, "end": 67, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}]}, "created_at": "2019-12-14T03:05:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205685321746329600"], "in_reply_to_user_id": "287558034", "text": "@rocamerchant @vinimeduerj @gugamendes_ @deathly89 @CarlosBolsonaro Ent\u00e3o quer dizer que eu sempre estudei errado sobre a ditadura! Ent\u00e3o os her\u00f3is foram os militares, n\u00e3o houve tortura, nem repress\u00e3o e muito menos censura! E aquele jornalista se suicidou de fato ! Acredito em ti uai ! Minha professora de hist\u00f3ria que \u00e9 uma mentirosa!", "lang": "pt", "id": "1205685321746329600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205672978471673862"}], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/svMdS9YlOj", "expanded_url": "https://twitter.com/_Nessaagomes/status/1205672978471673862", "display_url": "twitter.com/_Nessaagomes/s\u2026"}]}, "author_id": "1108183087790338049", "created_at": "2019-12-14T03:05:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1205685317161934848"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2611\ufe0f\nnota vermelha: \u2611\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2611\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2611\ufe0f\nmatou aula: \u2611\ufe0f\nexpulso de sala: \u2611\ufe0f\naluno destaque: \u274e\nse popularizou: \u2611\ufe0f\ndiretoria: \u2611\ufe0f\nchorou na sala: \u2611\ufe0f\u2611\ufe0f\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2611\ufe0f https://t.co/svMdS9YlOj", "lang": "pt", "id": "1205685317161934848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205683927400304641"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/xSQpjEpMmT", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5211, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "frex_86", "id": "355260387"}]}, "author_id": "778373088253583361", "created_at": "2019-12-14T03:05:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205685232638316544"], "text": "RT @frex_86: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica https://t.co/xSQpjEpMmT a trav\u00e9s de @julioastill\u2026", "lang": "es", "id": "1205685232638316544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "608739382", "created_at": "2019-12-14T03:05:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205685212245635073"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205685212245635073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205593964038049797"}], "author_id": "2509048748", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MatiasPandolfi", "id": "3009285897"}]}, "created_at": "2019-12-14T03:05:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205685185855082496"], "text": "RT @MatiasPandolfi: En los lebistes los machos se acercan a su depredadores y escapan de ellos casi como en un juego suicida. Esta conducta\u2026", "lang": "es", "id": "1205685185855082496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "1075441528452063233", "created_at": "2019-12-14T03:04:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205685006590459904"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205685006590459904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205683876473049088"}], "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/3T1v62u1kD", "expanded_url": "https://twitter.com/RF20055/status/1205683876473049088", "display_url": "twitter.com/RF20055/status\u2026"}]}, "author_id": "1007756005772578817", "created_at": "2019-12-14T03:04:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205684972771782657"], "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nBrigou:\u2705\nNota vermelha:\u2705\nReprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nMatou aula:\u2705\nExpulso da sala:\u2705\nAluno destaque:\u2705\nSe popularizou:\u2705\nCoordena\u00e7\u00e3o:\u2705\nChorou na sala:  \u274c\nPegou algu\u00e9m no banheiro\u274c https://t.co/3T1v62u1kD", "lang": "pt", "id": "1205684972771782657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "153995543", "created_at": "2019-12-14T03:04:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205684959509393409"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205684959509393409"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/L0NEKAcjpl", "expanded_url": "https://t.co/L0NEKAcjpl", "display_url": "t.co/L0NEKAcjpl"}]}, "author_id": "830540420677500928", "created_at": "2019-12-14T03:04:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205684879041728513"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/L0NEKAcjpl", "lang": "pt", "id": "1205684879041728513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "1095134663738298368", "created_at": "2019-12-14T03:03:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205684776604196864"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205684776604196864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205683927400304641"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/xSQpjEpMmT", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5211, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "frex_86", "id": "355260387"}]}, "author_id": "52422182", "created_at": "2019-12-14T03:03:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205684621549219842"], "text": "RT @frex_86: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica https://t.co/xSQpjEpMmT a trav\u00e9s de @julioastill\u2026", "lang": "es", "id": "1205684621549219842"}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/ly3Z2tx0nD", "expanded_url": "https://www.facebook.com/david.legrand.56/posts/2670894352971157", "display_url": "facebook.com/david.legrand.\u2026"}]}, "author_id": "136372389", "created_at": "2019-12-14T03:02:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205684468830416896"], "text": "Ouin, il a l'air d'un matou qui a h\u00e2te que le Bonhomme David se couche pour aller t\u00e2ter les d\u00e9corations de No\u00ebl...\n\nJe ne dormirai pas beaucoup cette nuit... \nUne chance que je dois me lever assez souvent pour... https://t.co/ly3Z2tx0nD", "lang": "fr", "id": "1205684468830416896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205683876473049088"}], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/k429s485qm", "expanded_url": "https://twitter.com/RF20055/status/1205683876473049088", "display_url": "twitter.com/RF20055/status\u2026"}]}, "author_id": "840660462844936192", "created_at": "2019-12-14T03:02:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205684467588718592"], "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nBrigou:\u2705\nNota vermelha:\u2705\nReprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nMatou aula:\u2705\nExpulso da sala:\u274c\nAluno destaque:\u274c\nSe popularizou:\u2705\nCoordena\u00e7\u00e3o:\u2705\nChorou na sala:  \u2705\nPegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/k429s485qm", "lang": "pt", "id": "1205684467588718592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205659725519568896"}], "author_id": "45590717", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "alexfuser", "id": "109126632"}]}, "created_at": "2019-12-14T03:02:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205684386445873157"], "in_reply_to_user_id": "109126632", "text": "@alexfuser 21.02hrs.. Pero entonces, ya no ser\u00eda un suicida sino alguien que intent\u00f3 suicidarse. La idea de mi maestro es que un suicida, se lleva consigo las razones que lo llevaron a cometer el acto.", "lang": "es", "id": "1205684386445873157"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205683882626080769"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.8031, "type": "Organization", "normalized_text": "FMLN"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "oigasebien", "id": "540469397"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "nayibbukele", "id": "20736511"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "AsambleaSV", "id": "762345164"}]}, "author_id": "950598394132750337", "created_at": "2019-12-14T03:02:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205684378313080832"], "in_reply_to_user_id": "540469397", "text": "@oigasebien @nayibbukele @AsambleaSV El FMLN se suicida. Bueno, no se puede matar a un muerto.", "lang": "es", "id": "1205684378313080832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "729211400", "created_at": "2019-12-14T03:02:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205684349477294081"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205684349477294081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "523911192", "created_at": "2019-12-14T03:01:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205684259383578624"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205684259383578624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}]}, "author_id": "390999363", "created_at": "2019-12-14T03:01:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205684191498629121"], "text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "lang": "es", "id": "1205684191498629121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.4003, "type": "Other", "normalized_text": "del caribe"}]}, "author_id": "931326993936863232", "created_at": "2019-12-14T03:01:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205684190840336384"], "text": "Estaba viendo piratas del caribe, se acabo me iba a parar y comienza escuadr\u00f3n suicida mejor no me paro\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29", "lang": "es", "id": "1205684190840336384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205550961583890432"}], "author_id": "1059499248612454409", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "created_at": "2019-12-14T03:01:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205684171655352320"], "in_reply_to_user_id": "1957798104", "text": "@CartonCalderon @ITAM_mx Un tweet mal interperetado por qui\u00e9n lo lee. Un suicida lleva a cabo el acto independientemente del lugar punto. A menos que busque miradas.", "lang": "es", "id": "1205684171655352320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.4556, "type": "Person", "normalized_text": "trent reznor"}]}, "author_id": "1959886140", "created_at": "2019-12-14T03:01:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205684169541607425"], "text": "agora que me toquei que o trent reznor nunca se matou", "lang": "pt", "id": "1205684169541607425"}, {"author_id": "2286908996", "created_at": "2019-12-14T03:01:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205684153804570625"], "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad", "lang": "es", "id": "1205684153804570625"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/TRgpzZsxCL", "expanded_url": "https://twitter.com/vulg_indiaa/status/1205683365673947136", "display_url": "twitter.com/vulg_indiaa/st\u2026"}]}, "author_id": "898965902703697920", "created_at": "2019-12-14T03:01:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1205684121160355840"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/TRgpzZsxCL", "lang": "pt", "id": "1205684121160355840"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/xSQpjEpMmT", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.409, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 129, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}]}, "author_id": "355260387", "created_at": "2019-12-14T03:00:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 6, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205683927400304641"], "text": "Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica https://t.co/xSQpjEpMmT a trav\u00e9s de @julioastillero", "lang": "es", "id": "1205683927400304641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205526834668081152"}], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/jKRa7xzhAH", "expanded_url": "https://twitter.com/gabyzinhamf/status/1205526834668081152", "display_url": "twitter.com/gabyzinhamf/st\u2026"}]}, "author_id": "1166442957710471168", "created_at": "2019-12-14T03:00:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1205683876473049088"], "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nBrigou:\u2705\nNota vermelha:\u2705\nReprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nMatou aula:\u2705\nExpulso da sala:\u274c\nAluno destaque:\u274c\nSe popularizou:\u2705\nCoordena\u00e7\u00e3o:\u2705\nChorou na sala:  \u2705\nPegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/jKRa7xzhAH", "lang": "pt", "id": "1205683876473049088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205514492983087109"}], "author_id": "1167080359126806529", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lazaromanu", "id": "274198124"}]}, "created_at": "2019-12-14T03:00:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205683868516388868"], "in_reply_to_user_id": "274198124", "text": "@lazaromanu Si una persona para matar a otra se suicida es un nabo no piensan que se jodan ahora", "lang": "es", "id": "1205683868516388868"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205683619592908800"}], "author_id": "240833292", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mariannevillagr", "id": "326952667"}]}, "created_at": "2019-12-14T02:59:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205683736068730881"], "in_reply_to_user_id": "326952667", "text": "@mariannevillagr Si y mucho suicida jajaja", "lang": "es", "id": "1205683736068730881"}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/JL1Hk1kQuQ", "expanded_url": "https://t.co/JL1Hk1kQuQ", "display_url": "t.co/JL1Hk1kQuQ"}]}, "author_id": "1093318966087507969", "created_at": "2019-12-14T02:59:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205683686114578432"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/JL1Hk1kQuQ", "lang": "pt", "id": "1205683686114578432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "147724414", "created_at": "2019-12-14T02:59:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205683685917437952"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205683685917437952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205681943825829888"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9785, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.4175, "type": "Person", "normalized_text": "Beto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BetoMendeleiev", "id": "948050211531878400"}]}, "author_id": "480920212", "created_at": "2019-12-14T02:59:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205683666363527168"], "in_reply_to_user_id": "948050211531878400", "text": "@BetoMendeleiev Irse comprado un finde en esta Argentina es suicida. Grande Beto!", "lang": "es", "id": "1205683666363527168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205650221109264385"}], "author_id": "128710456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraExtrana", "id": "230580606"}]}, "created_at": "2019-12-14T02:59:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205683644326502401"], "text": "RT @DraExtrana: S\u00ed, mira \u00bfconoces la fiebre? es un s\u00edntoma de algo m\u00e1s.\nPues el intento suicida es uno de los s\u00edntomas que pueden aparecer\u2026", "lang": "es", "id": "1205683644326502401"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/hmphi2HcG8", "expanded_url": "https://twitter.com/vulg_indiaa/status/1205683365673947136", "display_url": "twitter.com/vulg_indiaa/st\u2026"}]}, "author_id": "4879872502", "created_at": "2019-12-14T02:59:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1205683631118864384"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/hmphi2HcG8", "lang": "pt", "id": "1205683631118864384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9261, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.4148, "type": "Other", "normalized_text": "Ali\u00e1s"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.757, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "28364630", "created_at": "2019-12-14T02:58:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205683567361216512"], "text": "Esse Coringa do Jared Leto \u00e9 dos piores que j\u00e1 vi\n\nAli\u00e1s, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 fraco demais slc", "lang": "pt", "id": "1205683567361216512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205591022669053955"}], "author_id": "108485019", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GonzaloAIT", "id": "1161829667231404034"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 55, "tag": "Suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-14T02:58:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205683522339368960"], "text": "RT @GonzaloAIT: No le echen toda la culpa del #Suicidio a la depresi\u00f3n del suicida. Ojo, tambi\u00e9n la sociedad est\u00e1 plagada de frivolidad, so\u2026", "lang": "es", "id": "1205683522339368960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "573270679", "created_at": "2019-12-14T02:58:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205683391699525633"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205683391699525633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205659287491624960"}], "author_id": "244146836", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "created_at": "2019-12-14T02:57:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205683185951993857"], "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "text": "@Politica_LR @larepublica_pe Otro pelele mas, seguro tiene su anticucho guardado, por eso defiende al suicida!", "lang": "es", "id": "1205683185951993857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "967968622344884224", "created_at": "2019-12-14T02:57:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205683157221044224"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205683157221044224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205683120114032640"}], "author_id": "81786558", "created_at": "2019-12-14T02:57:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205683142796791808"], "text": "RT @aurum_mty: El problema de la libertad de expresi\u00f3n es que no depende de ella sino de la cabeza que la pr\u00e1ctica. Pero en este caso, @Car\u2026", "lang": "es", "id": "1205683142796791808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}]}, "author_id": "476463808", "created_at": "2019-12-14T02:57:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205683121095614469"], "text": "Escuadron suicida \u2763\ufe0f que lindo encontrar una peli a esta hora", "lang": "es", "id": "1205683121095614469"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/re40wEqclZ", "expanded_url": "https://twitter.com/CartonCalderon/status/1205550961583890432", "display_url": "twitter.com/CartonCalderon\u2026"}], "mentions": [{"start": 120, "end": 135, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}]}, "author_id": "81786558", "created_at": "2019-12-14T02:57:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205683120114032640"], "text": "El problema de la libertad de expresi\u00f3n es que no depende de ella sino de la cabeza que la pr\u00e1ctica. Pero en este caso, @CartonCalderon es Un cabeza hueca. Supongo que si alguien en su familia se suicida dir\u00e1: \u201cni le lloren, se muri\u00f3 por pendejo(a), es m\u00e1s: le demandar\u00e9 por eso\u201d. https://t.co/re40wEqclZ", "lang": "es", "id": "1205683120114032640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205676026686132225"}], "author_id": "1185372739286253569", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Malapalabrero", "id": "17942941"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-12-14T02:56:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205683013625012225"], "in_reply_to_user_id": "17942941", "text": "@Malapalabrero @Mauriciomulder Te falt\u00f3,   Y un cobarde suicida.", "lang": "es", "id": "1205683013625012225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "author_id": "1070117891352125440", "created_at": "2019-12-14T02:56:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205683003113951233"], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205683003113951233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205646209291030528"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.8382, "type": "Other", "normalized_text": "1DWins10s"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 25, "tag": "1DWins10s"}]}, "author_id": "1146908772058771461", "created_at": "2019-12-14T02:56:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205682939109027840"], "in_reply_to_user_id": "1086370095880982530", "text": "@swiftomlinsun #1DWins10s esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "id": "1205682939109027840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "578730531", "created_at": "2019-12-14T02:56:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205682935451586560"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205682935451586560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "author_id": "17302654", "created_at": "2019-12-14T02:56:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205682933564149761"], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205682933564149761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "1192281211198152704", "created_at": "2019-12-14T02:55:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205682771173281793"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205682771173281793"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "author_id": "1141006356499107841", "created_at": "2019-12-14T02:55:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205682762121908224"], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205682762121908224"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/myiqwfjNrM", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/FKjTk8", "display_url": "goo.gl/fb/FKjTk8"}]}, "author_id": "1547532535", "created_at": "2019-12-14T02:55:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205682718975176709"], "text": "\u0412 \u0418\u0440\u043a\u0443\u0442\u0441\u043a\u0435 \u0432\u043e\u0437\u0431\u0443\u0436\u0434\u0435\u043d\u043e \u0443\u0433\u043e\u043b\u043e\u0432\u043d\u043e\u0435 \u0434\u0435\u043b\u043e \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0441\u043e\u043b\u0434\u0430\u0442\u0430-\u0441\u0440\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a\u0430 https://t.co/myiqwfjNrM", "lang": "ru", "id": "1205682718975176709"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "325255181", "created_at": "2019-12-14T02:55:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205682692240609280"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205682692240609280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205486244416892928"}], "author_id": "1042483970766561280", "created_at": "2019-12-14T02:55:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205682689984126976"], "text": "RT @mr_chuim: cada dia que passa eu entendo mais quem se suicida", "lang": "pt", "id": "1205682689984126976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "author_id": "153132108", "created_at": "2019-12-14T02:54:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205682479971090432"], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205682479971090432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "899044902654365696", "created_at": "2019-12-14T02:54:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205682434450345985"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205682434450345985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "author_id": "196722696", "created_at": "2019-12-14T02:54:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205682357891502080"], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205682357891502080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "1096961688992133120", "created_at": "2019-12-14T02:53:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205682270176251904"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205682270176251904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "author_id": "1357467373", "created_at": "2019-12-14T02:53:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205682163552849920"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "id": "1205682163552849920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5602, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 34, "probability": 0.7753, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}]}, "author_id": "1162734034172227585", "created_at": "2019-12-14T02:53:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205682128505262080"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida e Liga da Justi\u00e7a passando no mesmo dia e mesma hora, qual o fetiche dos canais em passar filme ruim ao mesmo tempo?", "lang": "pt", "id": "1205682128505262080"}, {"author_id": "1195510806575800320", "created_at": "2019-12-14T02:53:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205682113598676992"], "text": "Se a fome n\u00e3o me matou, n\u00e3o \u00e9 a inveja que vai.", "lang": "pt", "id": "1205682113598676992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9682, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00facuta"}]}, "author_id": "1193722608992342017", "created_at": "2019-12-14T02:53:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205682108741685249"], "text": "Acto suicida ir a C\u00facuta con dengue, no lo intenten.", "lang": "es", "id": "1205682108741685249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.6797, "type": "Other", "normalized_text": "heroi"}, {"start": 45, "end": 61, "probability": 0.5301, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.5994, "type": "Person", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 104, "end": 115, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}]}, "author_id": "1172313547294093312", "created_at": "2019-12-14T02:53:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205682084347559937"], "text": "eu n gosto de filme de heroi, muito menos do esquadr\u00e3o suicida e talz mas\nos beijos entre o coringa e a harley quinn s\u00e3o muito... verdadeiros, sla...", "lang": "pt", "id": "1205682084347559937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205549879784853504"}], "author_id": "45605784", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "deppimentel", "id": "1026636587298443265"}]}, "created_at": "2019-12-14T02:53:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205682083563266048"], "in_reply_to_user_id": "1026636587298443265", "text": "@deppimentel N\u00e3o suicida, n\u00e3o, mo\u00e7a, ok? For\u00e7a a\u00ed.", "lang": "pt", "id": "1205682083563266048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "870235934", "created_at": "2019-12-14T02:53:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205682069499777027"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205682069499777027"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "134829266", "created_at": "2019-12-14T02:52:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205682050440814593"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205682050440814593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205672407576596482"}], "author_id": "810014842056687616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "BaksLive", "id": "1181256684863463424"}]}, "created_at": "2019-12-14T02:52:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205682037652242434"], "in_reply_to_user_id": "1181256684863463424", "text": "@BaksLive Lo importante es que la depresi\u00f3n y la conducta suicida son un problema que no se ha atacado. Principalmente porque creemos que los padecimientos mentales se pueden ignorar. A\u00fan se considera un tema tab\u00fa. Y aunque no creo que a la escuela culpable, no se debe ignorar el problema.", "lang": "es", "id": "1205682037652242434"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "145381842", "created_at": "2019-12-14T02:52:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205681975685779456"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205681975685779456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.6382, "type": "Other", "normalized_text": "Tomb Raider"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.3688, "type": "Person", "normalized_text": "Lara Croft"}]}, "author_id": "984478919075213312", "created_at": "2019-12-14T02:52:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205681940331978752"], "text": "3 horinha de Tomb Raider a porra da Lara Croft:\n- J\u00e1 matou gnt pra porra\n- Ja roubou coisa do templo\n- J\u00e1 passou de se afogar umas 8x \n- J\u00e1 causou um tsunami\n- J\u00e1 caiu de avi\u00e3o\n- Lutou com 2 on\u00e7a\n\nN d\u00e1 pra ter um segundo de paz jogando isso", "lang": "pt", "id": "1205681940331978752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205610864440557568"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.6552, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.6262, "type": "Place", "normalized_text": "Colonia"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.4295, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "telediario", "id": "900122660537077762"}]}, "author_id": "493406171", "created_at": "2019-12-14T02:51:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205681815668822019"], "text": "RT @telediario: \ud83d\udd34 Alumna del ITAM se suicida; se\u00f1alan responsable a la instituci\u00f3n | atacan a un hombre en calles de la Colonia Roma | Vuel\u2026", "lang": "es", "id": "1205681815668822019"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205680486154166272"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.5822, "type": "Person", "normalized_text": "Stefanie"}]}, "author_id": "1062126671657091080", "created_at": "2019-12-14T02:51:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205681803320811520"], "in_reply_to_user_id": "1131226319415664641", "text": "@S_Rogelin Simm com certeza, ele pensou \" Meu Deus vou ter que conviver com a Stefanie, \" ai pegou uma corda e se enforcou...", "lang": "pt", "id": "1205681803320811520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "2537806504", "created_at": "2019-12-14T02:51:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205681775952961537"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205681775952961537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "607587716", "created_at": "2019-12-14T02:51:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205681731505983488"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205681731505983488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205239868160389121"}], "author_id": "74650372", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 162, "end": 170, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "created_at": "2019-12-14T02:51:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205681611024556032"], "in_reply_to_user_id": "111195056", "text": "@amezgravis @jguaido No estoy de acuerdo con su posici\u00f3n esta no es una situaci\u00f3n normal. El pa\u00eds esta pasando por una situaci\u00f3n extrema y suicida. El Presidente @jguaido ya tiene un equipo de trabajo nacional e internacional constituido y aceptado por 60 pa\u00edses. Cambiar de Presidente (e) es suicida", "lang": "es", "id": "1205681611024556032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "109420519", "created_at": "2019-12-14T02:51:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205681603378171904"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205681603378171904"}, {"author_id": "174378606", "created_at": "2019-12-14T02:51:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205681570952228865"], "text": "Escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude4c\ud83d\udc99", "lang": "es", "id": "1205681570952228865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205650114682990592"}], "author_id": "39515977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "hildherlo", "id": "87033699"}]}, "created_at": "2019-12-14T02:50:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205681398721523714"], "text": "RT @hildherlo: \u00bfQu\u00e9 evidencia emp\u00edrica hay de que la depresi\u00f3n solo \"se la pueden permitir\" los ricos?\n\u00bfDe veras creen que la gente pobre n\u2026", "lang": "es", "id": "1205681398721523714"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "98697156", "created_at": "2019-12-14T02:50:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205681325228855297"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205681325228855297"}, {"author_id": "111530039", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JaimeChincha", "id": "36477202"}, {"start": 61, "end": 74, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 227, "end": 242, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 243, "end": 252, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 253, "end": 266, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}]}, "created_at": "2019-12-14T02:49:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205681274125463553"], "in_reply_to_user_id": "36477202", "text": "@JaimeChincha pregunta a su entrevistado: \"Pero dicen que el @APRA_Oficial nunca muere\". El entrevistado responde que est\u00e1n complicados a lo que debi\u00f3 decir: el @DIRPOLITICAPAP nunca muere, el apra se suicida! Sino pregunten a @Mauriciomulder @JorgeDCG @nidiavilchez", "lang": "es", "id": "1205681274125463553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "283203460", "created_at": "2019-12-14T02:48:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205681016976936960"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205681016976936960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "82498890", "created_at": "2019-12-14T02:48:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205680944562266112"], "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "id": "1205680944562266112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "139531805", "created_at": "2019-12-14T02:48:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205680863586988033"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205680863586988033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5241, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "930782677908836352", "created_at": "2019-12-14T02:47:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205680775544365056"], "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 maneirinho", "lang": "pt", "id": "1205680775544365056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "772217931799207936", "created_at": "2019-12-14T02:47:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205680699723763712"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205680699723763712"}, {"author_id": "2434512325", "created_at": "2019-12-14T02:47:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205680649857830913"], "text": "Che qu\u00e9 feo odiar tanto tu cuerpooOo me voy a suicida", "lang": "es", "id": "1205680649857830913"}, {"author_id": "82742478", "created_at": "2019-12-14T02:47:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205680642316554242"], "text": "acabei de ficar sabendo que o marido da minha colega de trabalho se suicidou, como \u00e9 que dorme com essa not\u00edcia? to pensando nela e no filho dela \ud83d\ude22\ud83d\ude22", "lang": "pt", "id": "1205680642316554242"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205648577260924928"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/J4E8lN7t9n", "expanded_url": "https://twitter.com/Apuntes_/status/1205648577260924928", "display_url": "twitter.com/Apuntes_/statu\u2026"}]}, "author_id": "1042555051464523776", "created_at": "2019-12-14T02:46:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205680475265753088"], "text": "Alguien es tan suicida que va a comprar un ticket en aerol\u00edneas? https://t.co/J4E8lN7t9n", "lang": "es", "id": "1205680475265753088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "391100004", "created_at": "2019-12-14T02:46:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205680473189564417"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205680473189564417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "3406247165", "created_at": "2019-12-14T02:46:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205680431657558016"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205680431657558016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205679872397459456"}], "author_id": "311633044", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "oxeporra", "id": "1275220452424790016"}]}, "created_at": "2019-12-14T02:46:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205680315307614208"], "in_reply_to_user_id": "333150326", "text": "@oxeporra Sim, sim, tem uns erros de fato, mas nunca que \u00e9 o pior filme da d\u00e9cada, n\u00e3o \u00e9 nem o pior de super-her\u00f3i (at\u00e9 porque essa posi\u00e7\u00e3o n\u00e3o se tira de liga da justi\u00e7a e de esquadr\u00e3o suicida)", "lang": "pt", "id": "1205680315307614208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.3883, "type": "Person", "normalized_text": "caribe"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.4938, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "1976833950", "created_at": "2019-12-14T02:45:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205680229970317313"], "text": "Hj a tnt ta arrasando nos filmes, ja assisti piratas do caribe: o ba\u00fa da morte e agr to assistindo esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "id": "1205680229970317313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205646905029599233"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.6296, "type": "Other", "normalized_text": "SaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraExtrana", "id": "230580606"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 46, "tag": "SaludMental"}]}, "author_id": "435089171", "created_at": "2019-12-14T02:45:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205680081449803778"], "text": "RT @DraExtrana: Un problema de la #SaludMental es la gente que a\u00fan piensa que la depresi\u00f3n se quita \"ech\u00e1ndole ganas\" y que la gente que se\u2026", "lang": "es", "id": "1205680081449803778"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205278230166548480"}], "author_id": "1146199160435159041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soueumaria_", "id": "1110008425587580928"}]}, "created_at": "2019-12-14T02:44:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205679958976290816"], "text": "RT @soueumaria_: minha m\u00e3e acabou de me contar que  uma crian\u00e7a de 10 anos da fam\u00edlia de uma amiga dela se suicidou porque ficou de recuper\u2026", "lang": "pt", "id": "1205679958976290816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205482316472164352"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.7249, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.4158, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "author_id": "266791141", "created_at": "2019-12-14T02:44:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205679936901537792"], "text": "RT @MEF1964: \u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda cada cortin\u00f3n del suicida Alan Garc\u00eda para tapar la masacre del Front\u00f3n y el Baguazo?\n\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda el cor\u2026", "lang": "es", "id": "1205679936901537792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "791062619595608068", "created_at": "2019-12-14T02:44:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205679916563472384"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205679916563472384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "545527093", "created_at": "2019-12-14T02:44:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205679894488899584"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205679894488899584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "576528491", "created_at": "2019-12-14T02:44:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205679857163755520"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205679857163755520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205564124538818564"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.477, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MiguelMezaC", "id": "923207976097378305"}]}, "author_id": "1253449586", "created_at": "2019-12-14T02:43:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205679729128271872"], "in_reply_to_user_id": "923207976097378305", "text": "@MiguelMezaC \u00bfEres experto en salud mental?, \u00bfdejaron nota suicida culpando al ITAM o alg\u00fan profesor?", "lang": "es", "id": "1205679729128271872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "200646000", "created_at": "2019-12-14T02:43:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205679702775599105"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205679702775599105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "author_id": "845675386453221376", "created_at": "2019-12-14T02:43:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205679631313068033"], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205679631313068033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "364855736", "created_at": "2019-12-14T02:43:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205679604893200384"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205679604893200384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205678926628052992"}], "author_id": "358566074", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nine_sigma", "id": "1121433146724110336"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "DalasReview", "id": "1039502330733969408"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "G4G_Revenant", "id": "2255291750"}]}, "created_at": "2019-12-14T02:43:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205679574274789377"], "in_reply_to_user_id": "1121433146724110336", "text": "@nine_sigma @MoonZ291 @DalasReview @G4G_Revenant \u00bfA que te refieres_?\n\nSe suicida por culpa de una denuncia falsa y los ruimores creados a partir de eso, \u00bfy la culpa es del que se suicida?\n\nYo alucino contigo", "lang": "es", "id": "1205679574274789377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205463601286389761"}], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nrK1htLU1x", "expanded_url": "https://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1205463601286389761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wyd8Ha8tAK", "media_key": "3_1205462840062201856"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.461, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 28, "tag": "ITAM"}]}, "author_id": "476110107", "created_at": "2019-12-14T02:43:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205679557573042178"], "text": "RT @Milenio: Joven del #ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/nrK1htLU1x https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "lang": "es", "id": "1205679557573042178"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/QvMAE5VOdu", "expanded_url": "https://twitter.com/AllanJG9/status/1205679518519844864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QvMAE5VOdu", "media_key": "16_1205679353322979328"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.9394, "type": "Other", "normalized_text": "FinalBattle"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "dragonlee95", "id": "3262425482"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 39, "tag": "FinalBattle"}]}, "author_id": "447135522", "created_at": "2019-12-14T02:42:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 103, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1205679518519844864"], "text": "Tope suicida! @dragonlee95 #FinalBattle https://t.co/QvMAE5VOdu", "lang": "en", "id": "1205679518519844864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "145932521", "created_at": "2019-12-14T02:42:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205679479013687296"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205679479013687296"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/3srIf1XDxp", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "author_id": "357938872", "created_at": "2019-12-14T02:42:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205679467672350720"], "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/3srIf1XDxp", "lang": "es", "id": "1205679467672350720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "1065443477109030913", "created_at": "2019-12-14T02:42:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205679382444032006"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205679382444032006"}, {"author_id": "1001470129018990593", "created_at": "2019-12-14T02:41:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205679240118775808"], "text": "Hay un lagartijo suicida en el abanico", "lang": "es", "id": "1205679240118775808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "983483692185194497", "created_at": "2019-12-14T02:40:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205678873813438466"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205678873813438466"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205678836408565762"}], "author_id": "713867450048061440", "created_at": "2019-12-14T02:40:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205678837280980998"], "in_reply_to_user_id": "713867450048061440", "text": "9. No todos estamos calificados para resolver una crisis suicida y est\u00e1 bien. \nLo que se puede hacer es saber si existe un plan para acabar con su vida y 1) si hay uno, hablar a emergencias y no dejar a la persona sola. 2) si no lo hay, sugerir tratamiento y apoyo.", "lang": "es", "id": "1205678837280980998"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205678831463518214"}], "author_id": "713867450048061440", "created_at": "2019-12-14T02:40:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205678832356864000"], "in_reply_to_user_id": "713867450048061440", "text": "3. Cuando despu\u00e9s de un tiempo de que alguien se ve fuera de s\u00ed, triste, nihilista, etc. Y comienza a verse feliz, regala y hace fiestas alocadas. Cuidado. \nEl sentimiento de alivio por la muerte, en la psique del suicida, podr\u00eda verse como estabilizaci\u00f3n emocional.", "lang": "es", "id": "1205678832356864000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "2806244294", "created_at": "2019-12-14T02:39:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205678728136871943"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205678728136871943"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "author_id": "106300390", "created_at": "2019-12-14T02:39:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205678641864163329"], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205678641864163329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "1143683038007767040", "created_at": "2019-12-14T02:38:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205678538789142529"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205678538789142529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "author_id": "203220936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "created_at": "2019-12-14T02:38:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205678484086878208"], "text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "lang": "es", "id": "1205678484086878208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.5181, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "author_id": "844732850633134080", "created_at": "2019-12-14T02:38:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205678477921398787"], "text": "vai se fuder, Diego. me matou aq", "lang": "pt", "id": "1205678477921398787"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205482316472164352"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.7249, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.4158, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "author_id": "891671353954152448", "created_at": "2019-12-14T02:38:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205678413559877632"], "text": "RT @MEF1964: \u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda cada cortin\u00f3n del suicida Alan Garc\u00eda para tapar la masacre del Front\u00f3n y el Baguazo?\n\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda el cor\u2026", "lang": "es", "id": "1205678413559877632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205591022669053955"}], "author_id": "257319540", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GonzaloAIT", "id": "1161829667231404034"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 55, "tag": "Suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-14T02:38:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205678358190706688"], "text": "RT @GonzaloAIT: No le echen toda la culpa del #Suicidio a la depresi\u00f3n del suicida. Ojo, tambi\u00e9n la sociedad est\u00e1 plagada de frivolidad, so\u2026", "lang": "es", "id": "1205678358190706688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "716455971795648512", "created_at": "2019-12-14T02:38:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205678323625578496"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205678323625578496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205541553319620609"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.8573, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS SALLES"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jeffcomenta", "id": "159632310"}]}, "author_id": "635694885", "created_at": "2019-12-14T02:38:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205678298082271232"], "text": "RT @JeffComenta: \"Muitas vezes o assediador no caso, faz com que a pessoa se sinta culpada, isso \u00e9 muito comum\" \nLUCAS SALLES MATOU O LOUCO\u2026", "lang": "pt", "id": "1205678298082271232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "3370315654", "created_at": "2019-12-14T02:37:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205678275600797697"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205678275600797697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "author_id": "263885171", "created_at": "2019-12-14T02:37:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205678234920194049"], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205678234920194049"}, {"geo": {"place_id": "9097edc6220c622b"}, "author_id": "165918189", "created_at": "2019-12-14T02:37:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205678191404290049"], "text": "Sexta feira 13 e est\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida, realmente um horror o que fizeram com o filme", "lang": "pt", "id": "1205678191404290049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}, {"start": 57, "end": 72, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 56, "tag": "AMLO"}]}, "author_id": "994658788333572096", "created_at": "2019-12-14T02:36:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205678016002744320"], "in_reply_to_user_id": "1957798104", "text": "@CartonCalderon @ITAM_mx Ves por qu\u00e9 no pueden con #AMLO @CartonCalderon ?\nSi un joven se suicida en su escuela es circunstancial, pero si en un semestre se suicidan 4 j\u00f3venes en el mismo plantel ya es una tendencia y debe haber factores que lo propicien. \ud83e\udd26\nEn serio no das una", "lang": "es", "id": "1205678016002744320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205677631347286017"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/YucLTTdfHU", "expanded_url": "https://www.mediterraneodigital.com/feminismo/feminazis-2/un-joven-se-suicida-tras-una-denuncia-falsa-por-violacion", "display_url": "mediterraneodigital.com/feminismo/femi\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nine_sigma", "id": "1121433146724110336"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "DalasReview", "id": "1039502330733969408"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "G4G_Revenant", "id": "2255291750"}]}, "author_id": "358566074", "created_at": "2019-12-14T02:36:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205677939829948416"], "in_reply_to_user_id": "358566074", "text": "@nine_sigma @MoonZ291 @DalasReview @G4G_Revenant Este tio tiene la culpa de ese rumor falso?\n\nhttps://t.co/YucLTTdfHU", "lang": "es", "id": "1205677939829948416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.9901, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "author_id": "870677644701966336", "created_at": "2019-12-14T02:36:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205677932607426562"], "text": "\"En M\u00e9xico son muy pocas las investigaciones publicadas sobre la conducta suicida en universitarios, y todav\u00eda menos con una aproximaci\u00f3n multivariada.\"", "lang": "es", "id": "1205677932607426562"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205530507645259776"}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/NxlhKReCcE", "expanded_url": "https://twitter.com/Micael17roque/status/1205530507645259776", "display_url": "twitter.com/Micael17roque/\u2026"}]}, "author_id": "799945440980570112", "created_at": "2019-12-14T02:36:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205677831411445760"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA \n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro\u2705 https://t.co/NxlhKReCcE", "lang": "pt", "id": "1205677831411445760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205677444319137794"}], "author_id": "1140804735815077894", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sozae222", "id": "1187144465959522306"}]}, "created_at": "2019-12-14T02:35:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205677698976223232"], "in_reply_to_user_id": "1187144465959522306", "text": "@sozae222 Ap\u00farate o se suicida. Y va a ser tu culpa APURATE HOMBRE", "lang": "es", "id": "1205677698976223232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "1190686274119720960", "created_at": "2019-12-14T02:35:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205677557410156545"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205677557410156545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205474844277661697"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3846, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "author_id": "556207845", "created_at": "2019-12-14T02:34:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205677441479516160"], "in_reply_to_user_id": "97840455", "text": "@KarlaCalle Lo bueno es que aceptas tacitamente que el suicida AG en sus gobiernos se juntaba con muchos delincuentes, a los cuales los colocaba en puestos claves; ah.!!! Ahora dir\u00e1s que era tan inocente el difunto panz\u00f3n que no sabia, que eran as\u00ed.\nDime con quien andas y te dire quien eres", "lang": "es", "id": "1205677441479516160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "623978965", "created_at": "2019-12-14T02:34:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205677335174881280"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205677335174881280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "1159028570", "created_at": "2019-12-14T02:34:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205677329806057472"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205677329806057472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205601286193704960"}], "entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 187, "probability": 0.4949, "type": "Person", "normalized_text": "sueldo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "author_id": "2274974178", "created_at": "2019-12-14T02:33:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205677250357735425"], "in_reply_to_user_id": "17676713", "text": "@publico_es \u00bfquer\u00e9is decir que se suicida la asesina de sus dos hijas?. As\u00ed se entender\u00eda mejor pero lo vuestro es adaptar la noticia acorde a un panfleto sectario ultra comunista a sueldo...", "lang": "es", "id": "1205677250357735425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "164906665", "created_at": "2019-12-14T02:33:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205677214638972928"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205677214638972928"}, {"author_id": "1083435918357352454", "created_at": "2019-12-14T02:33:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205677187111825409"], "text": "Passei o dia todo pensando se ela se suicidou ou foi acidente.", "lang": "pt", "id": "1205677187111825409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8938, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "3435973751", "created_at": "2019-12-14T02:33:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205677157634265088"], "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida pela mil\u00e9sima vez", "lang": "pt", "id": "1205677157634265088"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 1260, "tweet_count": 2927, "listed_count": 0}, "id": "1173660162344792064", "verified": false, "username": "perseo_tr", "name": "GAqro"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 14331, "following_count": 541, "tweet_count": 59767, "listed_count": 56}, "id": "1031299786660610049", "verified": false, "username": "ChairosMemes", "name": "Memes Chairos \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf3"}, {"location": "LEJOS DE PERONIA", "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 2756, "tweet_count": 75430, "listed_count": 0}, "id": "1016884471474327553", "verified": false, "username": "Valespona1", "name": "Valespona"}, {"location": "Escobar, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 19016, "following_count": 17741, "tweet_count": 139291, "listed_count": 13}, "id": "342682750", "verified": false, "username": "maurusaurus", "name": "\ud83d\udee1\ud83c\udf7a \u0256\u0268\u0280\u0236\u028f \u028d\u01df\u028a\u0280\u028a\u0586 \u0586\u01df\u028a\u0280\u028a\u0586\ud83c\udf7a\ud83d\udee1\ud83d\udd90\ufe0f"}, {"location": "Siempre hacia el Sur", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 1290, "tweet_count": 41311, "listed_count": 8}, "id": "2818173387", "verified": false, "username": "animaldgalaxia", "name": "BruX\u00f6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 1533, "tweet_count": 42633, "listed_count": 3}, "id": "2769284973", "verified": false, "username": "JaimeLabra85", "name": "Jaime Ocampo\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3"}, {"location": "Otompan ", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 433, "tweet_count": 13043, "listed_count": 3}, "id": "355260387", "verified": false, "username": "frex_86", "name": "IFIV \u270c\ud83c\udffb\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf0e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 1050, "tweet_count": 36540, "listed_count": 1}, "id": "700852796317249536", "verified": false, "username": "GbrielMN", "name": "Gabriel"}, {"location": "En todas partes", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 1107, "tweet_count": 28594, "listed_count": 7}, "id": "120604880", "verified": false, "username": "DemoKradura", "name": "DemoKradura"}, {"public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 179, "tweet_count": 5784, "listed_count": 0}, "id": "80598507", "verified": false, "username": "mdiazka", "name": "miguel dk"}, {"location": "TOLUCA", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 1851, "tweet_count": 6984, "listed_count": 0}, "id": "170446963", "verified": false, "username": "ceoc59", "name": "CARL OZ"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 101805, "following_count": 742, "tweet_count": 623283, "listed_count": 1538}, "id": "20013113", "verified": false, "username": "EjeCentral", "name": "EjeCentral"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 865, "tweet_count": 34247, "listed_count": 3}, "id": "2925283678", "verified": false, "username": "fornasierlivia", "name": "liv"}, {"location": "053", "public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 805, "tweet_count": 11704, "listed_count": 0}, "id": "1096992413468495872", "verified": false, "username": "cruzerika_", "name": "\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude60\ud835\ude56"}, {"location": "M\u00e8xico DF", "public_metrics": {"followers_count": 9015, "following_count": 2459, "tweet_count": 61928, "listed_count": 284}, "id": "74165199", "verified": false, "username": "ErikaAponte", "name": "Erika Aponte Bedwell"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 1266, "tweet_count": 65041, "listed_count": 3}, "id": "106840221", "verified": false, "username": "cpalomecq", "name": "Carlos Palomecq"}, {"public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 141, "tweet_count": 21240, "listed_count": 1}, "id": "794184170125852672", "verified": false, "username": "VentoKar", "name": "KAR VENTO"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 152450, "following_count": 8646, "tweet_count": 64463, "listed_count": 212}, "id": "172976690", "verified": false, "username": "hanalfabeto", "name": "Beto Hanalfa"}, {"location": "PALMA", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 254, "tweet_count": 8263, "listed_count": 1}, "id": "711833232", "verified": false, "username": "juan041239", "name": "JUCUMO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 189, "tweet_count": 58646, "listed_count": 0}, "id": "391566084", "verified": false, "username": "RochiiCarranza", "name": "Rocio \ud83c\udff5\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 144, "tweet_count": 13592, "listed_count": 0}, "id": "629698459", "verified": false, "username": "IviiG_", "name": "\ud835\udc70\ud835\udc97\ud835\udc8a"}, {"location": "\u202253\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 827, "tweet_count": 19963, "listed_count": 0}, "id": "1093256291898789888", "verified": false, "username": "cf_keury", "name": "\ud835\uddf8\ud835\uddf2\ud835\ude02\ud835\uddff\ud835\ude06"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 245, "tweet_count": 25179, "listed_count": 0}, "id": "974001427826855938", "verified": false, "username": "MelloLauryn", "name": "Moana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 1165, "tweet_count": 307674, "listed_count": 55}, "id": "565095671", "verified": false, "username": "LoreTruL", "name": "Lore"}, {"public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 46, "tweet_count": 520467, "listed_count": 69}, "id": "2155488458", "verified": false, "username": "lokitoFrezh", "name": "Bulovista"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 1548, "tweet_count": 63582, "listed_count": 5}, "id": "987501754232295425", "verified": false, "username": "CFCMatador8", "name": "Gustavo \u26bd"}, {"location": "Chivilcoy, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 947, "tweet_count": 3368, "listed_count": 0}, "id": "954450567979466752", "verified": false, "username": "AleyMauri1", "name": "Alejandra\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 474, "tweet_count": 10018, "listed_count": 0}, "id": "1068287709444218880", "verified": false, "username": "ane_Diaas", "name": "\ud835\udc3d\ud835\udc5c\ud835\udc60\ud835\udc52\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc52 \ud83d\udca6"}, {"location": "Cachoeira do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 176, "tweet_count": 5267, "listed_count": 0}, "id": "780102371519107073", "verified": false, "username": "Jooh_Diaas", "name": "J o o h \ud83c\udde6\ud83c\uddf9"}, {"location": "Te Sigue", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 36, "tweet_count": 39044, "listed_count": 10}, "id": "60721921", "verified": false, "username": "umbaldi", "name": "Uriel I Minero Baldi \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 463, "tweet_count": 16599, "listed_count": 1}, "id": "1135967762", "verified": false, "username": "IlseeSalas", "name": "Baby Blue"}, {"public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 1155, "tweet_count": 9372, "listed_count": 1}, "id": "239241430", "verified": false, "username": "Bennu_APB", "name": "Alberto Ascari"}, {"location": "Madariaga", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 115, "tweet_count": 723, "listed_count": 0}, "id": "4137828437", "verified": false, "username": "balticanete23", "name": "juan cruz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5502, "following_count": 3787, "tweet_count": 255451, "listed_count": 14}, "id": "166736065", "verified": false, "username": "MondisFeliz", "name": "MONDIS"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 450653, "following_count": 994, "tweet_count": 27973, "listed_count": 1341}, "id": "1957798104", "verified": false, "username": "CartonCalderon", "name": "PacoCalder\u00f3nCartones\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"location": "California, USA", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 3229, "tweet_count": 89681, "listed_count": 6}, "id": "107559509", "verified": false, "username": "MaxPower1737", "name": "Max \u2655"}, {"location": "Where the sun doesn't beat", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 506, "tweet_count": 51860, "listed_count": 0}, "id": "859156956543635457", "verified": false, "username": "atal_da_Freitas", "name": "Larissa\ud83e\udd20"}, {"location": "Tijuana, Baja California", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 2428, "tweet_count": 12776, "listed_count": 1}, "id": "301272533", "verified": false, "username": "MACARRILLO67", "name": "Manuel Carrillo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 533, "tweet_count": 8767, "listed_count": 1}, "id": "2647039681", "verified": false, "username": "91_josema", "name": "Josema Vasquez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 804, "tweet_count": 113164, "listed_count": 0}, "id": "551317832", "verified": false, "username": "juanjosearredo2", "name": "juan jose arredondo"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 2232, "tweet_count": 19956, "listed_count": 2}, "id": "960775766", "verified": false, "username": "MRodrigues222", "name": "Marcelo Rodrigues"}, {"location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1790, "following_count": 0, "tweet_count": 7444, "listed_count": 0}, "id": "1097657020268888065", "verified": false, "username": "sandran01675471", "name": "sandra \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83e\udd8b\ud83d\udca5\ud83d\udc07\ud83c\udfb2\ud83c\udf6c\ud83d\udc6b\ud83c\udf66"}, {"location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 250, "tweet_count": 512, "listed_count": 0}, "id": "1132107113940041728", "verified": false, "username": "HelenitaCosta3", "name": "Helen Costa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 27, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}, "id": "2943058648", "verified": false, "username": "lima_lukass", "name": "Lukass Lima"}, {"location": "Bien ubicada ", "public_metrics": {"followers_count": 6333, "following_count": 4267, "tweet_count": 119973, "listed_count": 8}, "id": "3169284043", "verified": false, "username": "AlanaRendon", "name": "AlanaDRendon \ud83c\udf40\ud83e\udeac"}, {"public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 87, "tweet_count": 2804, "listed_count": 0}, "id": "1135970991304314880", "verified": false, "username": "Marcioarp_", "name": "..."}, {"location": "Alvorada, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 287, "tweet_count": 12605, "listed_count": 0}, "id": "1090649396553936899", "verified": false, "username": "qvsgomes_", "name": "Fernanda Gomes\ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 1196, "tweet_count": 39005, "listed_count": 0}, "id": "1071957037041491968", "verified": false, "username": "_mariamartinsss", "name": "Maria Martins \ud83e\udd8b"}, {"location": "Maric\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 1448, "tweet_count": 2210, "listed_count": 0}, "id": "998572530431614976", "verified": false, "username": "CelsoSAlmeid", "name": "Celso S. A."}, {"location": "caju & izzy ", "public_metrics": {"followers_count": 2210, "following_count": 689, "tweet_count": 55421, "listed_count": 7}, "id": "4033479473", "verified": false, "username": "duacoven", "name": "lele"}, {"location": "Cachoeirinha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2219, "following_count": 1688, "tweet_count": 30660, "listed_count": 0}, "id": "794558808244817920", "verified": false, "username": "Ellenknevitz_", "name": "Ellen Knevitz"}, {"location": "Mazatl\u00e1n, Sinaloa", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 103, "tweet_count": 379, "listed_count": 0}, "id": "1176028641450438656", "verified": false, "username": "Shayul6", "name": "Shayul"}, {"public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 260, "tweet_count": 18846, "listed_count": 1}, "id": "769424820660428801", "verified": false, "username": "HugoGcarrillo", "name": "Hugol"}, {"location": "moon", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 176, "tweet_count": 10140, "listed_count": 0}, "id": "1105014187988840448", "verified": false, "username": "faculeano", "name": "faculeano"}, {"location": "Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 110, "tweet_count": 13891, "listed_count": 0}, "id": "734448393074937857", "verified": false, "username": "Suicida_Estupid", "name": "AYELEN \ud83d\udda4 ~Feminazi ~ \ud83d\udc9a"}, {"location": "Uberl\u00e2ndia-MG", "public_metrics": {"followers_count": 4742, "following_count": 5157, "tweet_count": 261594, "listed_count": 215}, "id": "35856659", "verified": false, "username": "JPaulo645", "name": "Jo\u00e3o Paulo SB"}, {"location": "Ciudad de Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 8516, "following_count": 9368, "tweet_count": 98598, "listed_count": 7}, "id": "1045739372237271041", "verified": false, "username": "BettyGordon_", "name": "BettyEsparza"}, {"location": "Hermosillo, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 119, "tweet_count": 7478, "listed_count": 0}, "id": "4445718137", "verified": false, "username": "k_i_j_", "name": "jimmy neutron"}, {"public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 122, "tweet_count": 6715, "listed_count": 0}, "id": "2853461831", "verified": false, "username": "Marcosauro_", "name": "marlon"}, {"location": "sem pronomes pra n falar cmg", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 569, "tweet_count": 92299, "listed_count": 4}, "id": "3208411035", "verified": false, "username": "marywhitethorn", "name": "Logaritmary"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1488, "following_count": 1891, "tweet_count": 10720, "listed_count": 1}, "id": "928542708800638976", "verified": false, "username": "AJCM1970", "name": "AJ.CM"}, {"location": "Villahermosa, Tabasco", "public_metrics": {"followers_count": 271800, "following_count": 1027, "tweet_count": 241205, "listed_count": 640}, "id": "68723105", "verified": false, "username": "NachoRgz", "name": "Nacho Rodriguez (El Chapucero)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 770, "tweet_count": 25760, "listed_count": 1}, "id": "828776229029294080", "verified": false, "username": "Sonoftary57", "name": "Jun\u00edpero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 939, "tweet_count": 7103, "listed_count": 2}, "id": "90806519", "verified": false, "username": "BRITNEYSPERMA", "name": "BRITNEY SPERMA"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 5946, "following_count": 6427, "tweet_count": 31759, "listed_count": 286}, "id": "27267002", "verified": false, "username": "Miremara", "name": "Mireya M\u00e1rquez-Ram\u00edrez"}, {"location": " piratini x pelotas-R$", "public_metrics": {"followers_count": 3672, "following_count": 2810, "tweet_count": 13133, "listed_count": 0}, "id": "1030945077391237120", "verified": false, "username": "xmayxrl", "name": "mayanne"}, {"location": "\ud83d\udccdP A R A G U A Y \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 3090, "following_count": 4983, "tweet_count": 125338, "listed_count": 4}, "id": "1173682843", "verified": false, "username": "lizpa_ap", "name": "\u2022Lizpa \u2606\u2022"}, {"location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 2235, "following_count": 1747, "tweet_count": 10929, "listed_count": 30}, "id": "139169389", "verified": false, "username": "DrCalleros", "name": "Dr.Calleros-Zubiate"}, {"public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 215, "tweet_count": 71558, "listed_count": 2}, "id": "51531158", "verified": false, "username": "anasvet_", "name": "Ana\u2077"}, {"location": "Narnia", "public_metrics": {"followers_count": 8562, "following_count": 249, "tweet_count": 17853, "listed_count": 7}, "id": "178861552", "verified": false, "username": "FlacaExplosiva", "name": "Dora Arg\u00fcello"}, {"location": "Zapopan", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 316, "tweet_count": 70581, "listed_count": 11}, "id": "29792296", "verified": false, "username": "Chema_Quiroz_", "name": "Chema"}, {"location": "M\u00e9xico, Distrito Federal.", "public_metrics": {"followers_count": 12513, "following_count": 2043, "tweet_count": 96834, "listed_count": 130}, "id": "22580705", "verified": false, "username": "heritage1972", "name": "Daniel Sangeado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 46, "tweet_count": 8332, "listed_count": 0}, "id": "1090840561748045826", "verified": false, "username": "Edilber77074627", "name": "Edilberto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 376, "tweet_count": 21031, "listed_count": 2}, "id": "1151196850822815744", "verified": false, "username": "ammg1912", "name": "Gregoria Samsa"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 27783, "following_count": 13786, "tweet_count": 85385, "listed_count": 330}, "id": "17620625", "verified": false, "username": "______gnz______", "name": "g"}, {"public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 538, "tweet_count": 19330, "listed_count": 0}, "id": "992860727840051201", "verified": false, "username": "_sbiancaap", "name": "bianca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 644, "tweet_count": 11197, "listed_count": 0}, "id": "367204993", "verified": false, "username": "ggerlo", "name": "Georgina Gerlo"}, {"location": "Sanctum Sanctorum", "public_metrics": {"followers_count": 3812, "following_count": 3787, "tweet_count": 74053, "listed_count": 36}, "id": "230580606", "verified": false, "username": "DraExtrana", "name": "Doctora Extra\u00f1a \ud83c\udf83"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 1076, "tweet_count": 22236, "listed_count": 0}, "id": "1074060195192553474", "verified": false, "username": "ClaudioCova1", "name": "Claudio Cov"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 59, "tweet_count": 566, "listed_count": 0}, "id": "4915989208", "verified": false, "username": "MarcolanEverton", "name": "Everton"}, {"location": "Santa Maria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 404, "tweet_count": 6451, "listed_count": 0}, "id": "1150231232938160128", "verified": false, "username": "livia_mariax", "name": "Liviah"}, {"location": "Chihuahua", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 336, "tweet_count": 1851, "listed_count": 0}, "id": "363934965", "verified": false, "username": "r_perea", "name": "Ra\u00fal Perea"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2302, "following_count": 3191, "tweet_count": 120893, "listed_count": 2}, "id": "779755859299532800", "verified": false, "username": "cristabeta1", "name": "Crista Beta\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"location": "Na tua L...", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 375, "tweet_count": 6073, "listed_count": 0}, "id": "4055219843", "verified": false, "username": "Nathwentroba", "name": "Wentroba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 1067, "tweet_count": 122433, "listed_count": 2}, "id": "718709713", "verified": false, "username": "Lettyc25", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Letty \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"location": "Chicago, IL", "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 0, "tweet_count": 36495, "listed_count": 0}, "id": "1044393099991162885", "verified": false, "username": "Help_of_god2", "name": "M O M M Y"}, {"public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 149, "tweet_count": 14504, "listed_count": 0}, "id": "927117476168691712", "verified": false, "username": "bochamilenials", "name": "BOCHA AL MANDO"}, {"location": "Guadalajara, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3682, "following_count": 2693, "tweet_count": 32793, "listed_count": 42}, "id": "91740807", "verified": false, "username": "velardeenlinea", "name": "Alberto Velarde"}, {"public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 1576, "tweet_count": 88307, "listed_count": 3}, "id": "2813667968", "verified": false, "username": "carinasp7", "name": "carina p"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 807, "tweet_count": 1475, "listed_count": 0}, "id": "1204974635223265281", "verified": false, "username": "thoreau_2019", "name": "Henry David Thoreau 2019"}, {"location": "Colombo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 31, "tweet_count": 11165, "listed_count": 2}, "id": "1002966243022864384", "verified": false, "username": "Giovannacristo0", "name": "Lal\u00e1"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 37339, "following_count": 932, "tweet_count": 17999, "listed_count": 33}, "id": "130571720", "verified": false, "username": "alonso_soares", "name": "Alonso Soares"}, {"location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 535, "tweet_count": 3595, "listed_count": 5}, "id": "38051071", "verified": false, "username": "Eli_Garcia_A", "name": "Eli Garcia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4905, "following_count": 4320, "tweet_count": 72017, "listed_count": 3}, "id": "938879657272684544", "verified": false, "username": "SinNombreCualqu", "name": "OUROBOROS J\u00f6rmundgander #RedAMLO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 1441, "tweet_count": 40891, "listed_count": 1}, "id": "1193984553318268934", "verified": false, "username": "edu_florio", "name": "Edu Florio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 619, "tweet_count": 47671, "listed_count": 1}, "id": "1118902239643537409", "verified": false, "username": "LilianaBez8", "name": "Liliana B\u00e1ez"}, {"location": "kombi branca", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 1492, "tweet_count": 34149, "listed_count": 2}, "id": "1155682654693593088", "verified": false, "username": "copa_pistao", "name": "luci jogos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 399, "tweet_count": 12959, "listed_count": 0}, "id": "626924274", "verified": false, "username": "fdez_caro", "name": "CARO"}, {"location": "Bay Harbor Islands, Miami, Fl.", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 620, "tweet_count": 70089, "listed_count": 13}, "id": "132979240", "verified": false, "username": "Cesarbay", "name": "C\u00e9sar Bayarsky"}, {"location": "onde o gr\u00eamio estiver \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 572, "tweet_count": 5783, "listed_count": 1}, "id": "1120406459945226240", "verified": false, "username": "julieenaojulia", "name": "julie"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 192, "tweet_count": 4380, "listed_count": 0}, "id": "1138063604333387776", "verified": false, "username": "analuizahco1", "name": "eu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 415, "tweet_count": 72237, "listed_count": 18}, "id": "48490801", "verified": false, "username": "ChicaKosmica", "name": "Estrella DLosAngeles"}, {"location": "sg", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 729, "tweet_count": 17284, "listed_count": 0}, "id": "1046759658776678400", "verified": false, "username": "henrisqkk", "name": "Henrique Ritter \ud83e\uddc9\ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"location": "here, there and everywhere.!", "public_metrics": {"followers_count": 2216, "following_count": 1732, "tweet_count": 197416, "listed_count": 16}, "id": "284320032", "verified": false, "username": "jhmm61", "name": "Aquarius \u2652\u2122\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"location": "omnipresente", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 347, "tweet_count": 18746, "listed_count": 7}, "id": "83319197", "verified": false, "username": "chepestiano", "name": "Clasemediero Aspiracional"}, {"public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 971, "tweet_count": 9234, "listed_count": 1}, "id": "101878920", "verified": false, "username": "PergentinoJr", "name": "Antonio Pergentino Junior \u25e4\u2720\u25e2"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 7724, "following_count": 1397, "tweet_count": 25351, "listed_count": 32}, "id": "28259177", "verified": false, "username": "carlosleaojr", "name": "Carlos Le\u00e3o"}, {"location": "Santos - SP", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 668, "tweet_count": 3941, "listed_count": 1}, "id": "36479897", "verified": false, "username": "roberto_giorno", "name": "Roberto Giorno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 152296, "following_count": 1096, "tweet_count": 56422, "listed_count": 125}, "id": "2840481387", "verified": false, "username": "ninfanerissa", "name": "nerissa \ud83e\udd40"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3224, "following_count": 2973, "tweet_count": 115146, "listed_count": 6}, "id": "744664847078592512", "verified": false, "username": "Gervy61", "name": "Maria Cristina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4565, "following_count": 4981, "tweet_count": 36108, "listed_count": 1}, "id": "1154730994949337088", "verified": false, "username": "solconrado12341", "name": "solecito"}, {"public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 108, "tweet_count": 6278, "listed_count": 0}, "id": "1038550003", "verified": false, "username": "_pecas88", "name": "Pecas\u2744\ufe0f"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 284, "tweet_count": 31893, "listed_count": 1}, "id": "816365393552011264", "verified": false, "username": "Melos__Melos", "name": "Melos\u00b2 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 ="}, {"location": "Joan\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 790, "tweet_count": 7000, "listed_count": 1}, "id": "1097534305881022464", "verified": false, "username": "Gostovanni", "name": "\u13b6\u13a5\u13a7\u13c9\u13d7\u13c1\u13c1\u13a5"}, {"public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 1225, "tweet_count": 104133, "listed_count": 0}, "id": "932428381123162112", "verified": false, "username": "francysdida", "name": "Brenda"}, {"location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 0, "tweet_count": 7673, "listed_count": 1}, "id": "851620858330218496", "verified": false, "username": "carol_sbarreto", "name": "C. ukala ama romantik.\u2728"}, {"location": "Posadas, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 1595, "tweet_count": 204278, "listed_count": 1}, "id": "895768364429307904", "verified": false, "username": "FlopyMilloR87", "name": "Floppy Rodr\u00edguez Carp \u26aa\ud83d\udd34\u26aa\u2764\u26bd\ud83d\udc14"}, {"location": "Lima Peru", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 869, "tweet_count": 2005, "listed_count": 0}, "id": "1185372739286253569", "verified": false, "username": "MSoyert", "name": "Mariano Soyert"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 782741, "following_count": 1993, "tweet_count": 87212, "listed_count": 1451}, "id": "44932117", "verified": false, "username": "Caretas", "name": "Revista Caretas"}, {"location": "Al Sur Del Sur\u2744", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 272, "tweet_count": 39539, "listed_count": 2}, "id": "1173944336", "verified": false, "username": "AxeelBr", "name": "\ud83d\udc25"}, {"location": "Marte", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 408, "tweet_count": 16048, "listed_count": 9}, "id": "1169035227030851584", "verified": false, "username": "cagueyama", "name": "Mocchi (\u9905)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 495, "tweet_count": 15498, "listed_count": 0}, "id": "863909477879296000", "verified": false, "username": "npprates", "name": "Nicoli prates"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 785, "tweet_count": 90861, "listed_count": 0}, "id": "4879872502", "verified": false, "username": "MasIsadora", "name": "Potato"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3132, "following_count": 2781, "tweet_count": 372485, "listed_count": 44}, "id": "549477963", "verified": false, "username": "Fgmmoreno", "name": "fgmmoreno"}, {"location": "Na minha cama", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 234, "tweet_count": 3361, "listed_count": 1}, "id": "1184221864220135424", "verified": false, "username": "Holly_IsFine", "name": "Holly || \u260513 e confirma \u2605"}, {"location": "ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 3263, "following_count": 4005, "tweet_count": 51359, "listed_count": 1}, "id": "259979321", "verified": false, "username": "florazulina", "name": "Florazulina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 1022, "tweet_count": 23306, "listed_count": 5}, "id": "355307672", "verified": false, "username": "gjork", "name": "."}, {"location": "CDMx", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 451, "tweet_count": 6783, "listed_count": 1}, "id": "128448309", "verified": false, "username": "anelhh", "name": "lenA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2422, "following_count": 2655, "tweet_count": 76549, "listed_count": 2}, "id": "202824702", "verified": false, "username": "caturraoso", "name": "Cata Osorio"}, {"location": "Isla de Pascua - Mundo - Vi\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3355, "following_count": 2737, "tweet_count": 6865, "listed_count": 1}, "id": "1090434384610639872", "verified": false, "username": "Ralison191", "name": "Robert Alison19 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\uddff\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 1056, "tweet_count": 5456, "listed_count": 0}, "id": "1098011280038875137", "verified": false, "username": "gabrielidias_", "name": "Gabi"}, {"location": "Gama, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 493, "tweet_count": 18584, "listed_count": 0}, "id": "901520149706047489", "verified": false, "username": "Menezessarahh", "name": "sarinha 13\u2b50\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 794, "tweet_count": 16896, "listed_count": 3}, "id": "139128104", "verified": false, "username": "popollones", "name": "MiguelArias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 274, "tweet_count": 24650, "listed_count": 0}, "id": "931368648731758592", "verified": false, "username": "_taisenunes_", "name": "Ta\u00edse \ud83e\udd0d"}, {"location": "Torres, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 630, "tweet_count": 10472, "listed_count": 0}, "id": "3997921227", "verified": false, "username": "Thiago66Aguiar", "name": "Thiago_Jester"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 3167, "tweet_count": 69983, "listed_count": 9}, "id": "1713226940", "verified": false, "username": "jorgeibarra67", "name": "Jorge"}, {"location": "Las Palmas de Gran Canaria", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 798, "tweet_count": 21907, "listed_count": 16}, "id": "382654207", "verified": false, "username": "PedroTorresRome", "name": "Pedro Torres Romero"}, {"location": "3er Planeta Sistema Solar", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 21, "tweet_count": 826, "listed_count": 0}, "id": "1144466423521132544", "verified": false, "username": "Alfonso97871983", "name": "AlfonsoPaz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 3602, "tweet_count": 27123, "listed_count": 7}, "id": "27787213", "verified": false, "username": "ArturoBrito", "name": "Arturo Brito"}, {"location": "Cantabria, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 669, "tweet_count": 17089, "listed_count": 4}, "id": "415051726", "verified": false, "username": "RaquelM_10", "name": "ballerina\ud83d\udc9b"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 1253, "tweet_count": 14829, "listed_count": 0}, "id": "898964927360229376", "verified": false, "username": "moraaes_eduarda", "name": "morA \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"location": "En Argentina! barrio de Flores", "public_metrics": {"followers_count": 3507, "following_count": 4445, "tweet_count": 151924, "listed_count": 20}, "id": "1289713003", "verified": false, "username": "ExitosaAbogada", "name": "Yo; coraz\u00f3n partido!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3145, "following_count": 4942, "tweet_count": 154050, "listed_count": 8}, "id": "217139431", "verified": false, "username": "lexotania63", "name": "maria felix"}, {"location": "El salvaje Michoac\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 3991, "following_count": 2154, "tweet_count": 192311, "listed_count": 54}, "id": "91677102", "verified": false, "username": "angelcaido_yo", "name": "Sen. Violeta Kresteva \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 102, "tweet_count": 1145, "listed_count": 0}, "id": "1187386560553111552", "verified": false, "username": "MilaSantoos6", "name": "Mila Santoos"}, {"location": "GRU - j\u00e1 passou aqui, certo? \u2708", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 16, "tweet_count": 85760, "listed_count": 0}, "id": "878839738093928448", "verified": false, "username": "ptrckgvny", "name": "Bissexual Colorado \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde6\ud83c\uddf9"}, {"location": "sci\u2022fcim", "public_metrics": {"followers_count": 5549, "following_count": 4765, "tweet_count": 73428, "listed_count": 16}, "id": "1009780453665107968", "verified": false, "username": "acrnxs", "name": "ana\u1d47\u1d5b\u1d47\ud83c\udde6\ud83c\uddf9"}, {"location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 2226, "tweet_count": 319959, "listed_count": 8}, "id": "544633532", "verified": false, "username": "viramirez15b2", "name": "virgilio ramirez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 260, "tweet_count": 8618, "listed_count": 0}, "id": "1022535055338557440", "verified": false, "username": "bru_nenem", "name": "brunexx\ud83d\udc78\ud83c\udffc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 1364, "tweet_count": 147687, "listed_count": 31}, "id": "1624095090", "verified": false, "username": "Vampire_Cruz1", "name": "Sr. V"}, {"public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 138, "tweet_count": 36340, "listed_count": 0}, "id": "3354414574", "verified": false, "username": "Madionisio0", "name": "M\u00e3e de Dois."}, {"location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 7474, "following_count": 1129, "tweet_count": 27968, "listed_count": 10}, "id": "1101014965", "verified": false, "username": "labatipibaok", "name": "A \u2600\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 37, "tweet_count": 1624, "listed_count": 0}, "id": "1092063007947911168", "verified": false, "username": "cococ06507682", "name": "\u3061\u3087\u308d\u3061\u3087\u308d"}, {"location": "Viedma", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 308, "tweet_count": 13328, "listed_count": 0}, "id": "882577125651382272", "verified": false, "username": "lillpsycho___", "name": "S u c k e r\u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 536, "tweet_count": 18268, "listed_count": 0}, "id": "1166546035264696326", "verified": false, "username": "not_fernanda_", "name": "fernanda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8929, "following_count": 9011, "tweet_count": 585425, "listed_count": 40}, "id": "153957740", "verified": false, "username": "RALPHTWENTYONE", "name": "RALPH ANTI Amlo"}, {"location": "Japan", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 4926, "tweet_count": 147944, "listed_count": 3}, "id": "819734516885430273", "verified": false, "username": "rock_of_dragon8", "name": "\u5927\u9cf3 \u9f8d\u6607\ud83c\udf80\ud83d\udc99\ud83d\udc9b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 41, "tweet_count": 2102, "listed_count": 1}, "id": "447135522", "verified": false, "username": "AllanJG9", "name": "AlanJG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 446, "tweet_count": 10990, "listed_count": 0}, "id": "2276027668", "verified": false, "username": "bachitolina", "name": "b\u00e1rbara"}, {"location": "\u00c1gua Boa e Barra do Gar\u00e7as, MT", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 461, "tweet_count": 3257, "listed_count": 0}, "id": "775413039843729408", "verified": false, "username": "FrancyneKlein", "name": "klein\ud83d\udd25"}, {"public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 1247, "tweet_count": 46527, "listed_count": 0}, "id": "1064150713872322565", "verified": false, "username": "yeikopson", "name": "jacob gonzalez"}, {"location": "Montr\u00e9al, Qu\u00e9bec", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 1821, "tweet_count": 1508, "listed_count": 2}, "id": "717779057333522436", "verified": false, "username": "JanCarrher", "name": "Jan Carrher"}, {"location": "Villahermosa, Tabasco", "public_metrics": {"followers_count": 1246, "following_count": 2487, "tweet_count": 7919, "listed_count": 12}, "id": "111699574", "verified": false, "username": "adrianbonola", "name": "Adrian Bonola"}, {"location": "g", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 600, "tweet_count": 23072, "listed_count": 4}, "id": "1063396501030912001", "verified": false, "username": "mcboomclap", "name": "pwdro.com"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 609, "tweet_count": 19900, "listed_count": 2}, "id": "1065953735036334080", "verified": false, "username": "gustabresssan", "name": "GUSTAVO"}, {"location": "tcem", "public_metrics": {"followers_count": 2302, "following_count": 495, "tweet_count": 134001, "listed_count": 21}, "id": "3222581008", "verified": false, "username": "primokpateo", "name": "paula"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2740, "following_count": 24, "tweet_count": 56473, "listed_count": 1}, "id": "1528942747", "verified": false, "username": "_floresteban", "name": "flor \ud83e\udd8b"}, {"location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 671, "tweet_count": 51803, "listed_count": 0}, "id": "1102113107789430786", "verified": false, "username": "EmaMaybe2", "name": "Lovely Maybe \ud83d\udc9c"}, {"location": "En tu mente", "public_metrics": {"followers_count": 6906, "following_count": 664, "tweet_count": 28166, "listed_count": 8}, "id": "1053925634", "verified": false, "username": "gzzanapau", "name": "el amor d tu vida"}, {"location": "c\u00fa do mundo ", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 365, "tweet_count": 14865, "listed_count": 0}, "id": "2692441864", "verified": false, "username": "bxnucci_", "name": "bagi \ud83e\udee1"}, {"location": "Pelotas", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 171, "tweet_count": 3814, "listed_count": 0}, "id": "870069609545826305", "verified": false, "username": "elizaa_chagas", "name": "Lili\u00b2"}, {"location": "san jose", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 878, "tweet_count": 58539, "listed_count": 0}, "id": "1898266104", "verified": false, "username": "oscarariza12", "name": "Am\u00e9rica vive y lucha"}, {"location": "Am\u00e9rica (Latina)", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 1001, "tweet_count": 57208, "listed_count": 19}, "id": "147474466", "verified": false, "username": "gabasadi", "name": "Di BaGami"}, {"public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 121, "tweet_count": 22441, "listed_count": 1}, "id": "2707337472", "verified": false, "username": "_mendozaluli", "name": "luli"}, {"location": "Ciudadela", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 591, "tweet_count": 96156, "listed_count": 0}, "id": "732015828489654272", "verified": false, "username": "WalterVitale25", "name": "Walter"}, {"location": "Alvorada, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 375, "tweet_count": 8759, "listed_count": 0}, "id": "1025141009947258880", "verified": false, "username": "naotnhouser", "name": "bolinhodechocolate"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3010631, "following_count": 567, "tweet_count": 22967, "listed_count": 734}, "id": "283230411", "verified": true, "username": "QuebrandoOTabu", "name": "Quebrando o Tabu"}, {"location": "Asturies", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 525, "tweet_count": 23126, "listed_count": 1}, "id": "2805636457", "verified": false, "username": "ReifonSarik", "name": "Reifon"}, {"location": "Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 9333, "following_count": 2024, "tweet_count": 276803, "listed_count": 121}, "id": "458727413", "verified": false, "username": "jaime_srr", "name": "Jaime"}, {"public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 1370, "tweet_count": 96870, "listed_count": 0}, "id": "3409502847", "verified": false, "username": "nemesioang", "name": "Nemesio \u00c1ngeles"}, {"location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 716, "tweet_count": 23676, "listed_count": 1}, "id": "1103761061843533829", "verified": false, "username": "IKPOP015", "name": "Blue\ud83e\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 107, "tweet_count": 57436, "listed_count": 2}, "id": "148101884", "verified": false, "username": "GabrielaECA", "name": "Gabriela Estefan\u00eda"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57618, "listed_count": 84}, "id": "6558552", "verified": false, "username": "hookdump", "name": "Nacho\u2744\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 305, "tweet_count": 10752, "listed_count": 0}, "id": "1176505177186164742", "verified": false, "username": "EFSC77", "name": "Fabricio \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc37"}, {"public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 1711, "tweet_count": 22720, "listed_count": 0}, "id": "1094247219031654401", "verified": false, "username": "JlioPinheiro4", "name": "J\u00falio Pinheiro"}, {"location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 247, "tweet_count": 4315, "listed_count": 1}, "id": "4124974872", "verified": false, "username": "kris_ha9", "name": "Kristel"}, {"location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 7180, "following_count": 2607, "tweet_count": 114563, "listed_count": 209}, "id": "13742502", "verified": false, "username": "Amareto", "name": "Susana Soto"}, {"location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 1928, "tweet_count": 26655, "listed_count": 4}, "id": "774320959", "verified": false, "username": "mmcam_", "name": "C."}, {"public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 465, "tweet_count": 3963, "listed_count": 0}, "id": "1062089003128815617", "verified": false, "username": "gabrielmoura__", "name": "gabriel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 424, "tweet_count": 16449, "listed_count": 1}, "id": "761021090508382208", "verified": false, "username": "MatsunagaJunny", "name": "junny"}, {"location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 769, "tweet_count": 57346, "listed_count": 0}, "id": "801621694502862848", "verified": false, "username": "VillenaRonald", "name": "Ronald"}, {"location": "PER\u00da", "public_metrics": {"followers_count": 6302, "following_count": 6728, "tweet_count": 9047, "listed_count": 4}, "id": "102830647", "verified": false, "username": "MEF1964", "name": "MES\u00cdAS"}, {"location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 994, "tweet_count": 42402, "listed_count": 1}, "id": "1030902172714708992", "verified": false, "username": "hiorynx", "name": "saelli"}, {"location": "Teziutl\u00e0n Puebla M\u00e8xico", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 1, "tweet_count": 89347, "listed_count": 7}, "id": "1452718010", "verified": false, "username": "RadioAnimeTzl", "name": "Radio Anime Teziutl\u00e1n"}, {"location": "Quito-Ecuador.", "public_metrics": {"followers_count": 2607, "following_count": 1145, "tweet_count": 19389, "listed_count": 23}, "id": "220230098", "verified": false, "username": "Xeper9", "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd98\ud835\udd8e\ud835\udd88. \ud835\udd70\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd87\ud835\udd86\ud835\udd93 \ud835\udd7b\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd94."}, {"location": "Bethesda, MD - Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 40166, "following_count": 139, "tweet_count": 24311, "listed_count": 599}, "id": "386689483", "verified": true, "username": "MedlinePlusEsp", "name": "MedlinePlus Espa\u00f1ol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 530, "tweet_count": 170955, "listed_count": 0}, "id": "907420361012035584", "verified": false, "username": "HarryHaller_HS", "name": "Friedrich Klein"}, {"public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 132, "tweet_count": 5993, "listed_count": 2}, "id": "3158288315", "verified": false, "username": "Haissak_", "name": "haissak"}, {"public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 725, "tweet_count": 31970, "listed_count": 0}, "id": "4651012228", "verified": false, "username": "Mauricio200796", "name": "Mau"}, {"public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 71, "tweet_count": 74705, "listed_count": 4}, "id": "762347794199752704", "verified": false, "username": "Selman03224313", "name": "Selman"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 825154, "following_count": 31330, "tweet_count": 295978, "listed_count": 4130}, "id": "52422182", "verified": false, "username": "julioastillero", "name": "Julio Astillero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 88, "tweet_count": 45193, "listed_count": 0}, "id": "713147394976845829", "verified": false, "username": "MiliLeyes", "name": "mili"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1782, "following_count": 1097, "tweet_count": 62180, "listed_count": 0}, "id": "171219533", "verified": false, "username": "FranCarabajal", "name": "Fran"}, {"location": "Palermo, Sicilia \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 1045, "tweet_count": 3207, "listed_count": 0}, "id": "870789871710781441", "verified": false, "username": "candres82", "name": "Carlos Andr\u00e9s Hdez y Talanc\u00f3n"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 4252, "following_count": 2835, "tweet_count": 61744, "listed_count": 5}, "id": "1033013112268619777", "verified": false, "username": "hectorscaballer", "name": "H\u00e9ctor S. Caballer"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 482, "tweet_count": 15982, "listed_count": 0}, "id": "1043572274329264128", "verified": false, "username": "carolsantosssp", "name": "carol\ud83d\udc1f"}, {"location": "Jacksonville, Fl", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 399, "tweet_count": 74662, "listed_count": 0}, "id": "37458074", "verified": false, "username": "Adelale", "name": "Adela Lale"}, {"public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 715, "tweet_count": 28674, "listed_count": 2}, "id": "386559881", "verified": false, "username": "EstebanEstranio", "name": "NOT DR STRANGE"}, {"location": "Cachoeirinha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 1015, "tweet_count": 30611, "listed_count": 0}, "id": "749336831368503297", "verified": false, "username": "rossalessthef", "name": "Sthefany"}, {"public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 146, "tweet_count": 3222, "listed_count": 0}, "id": "1168993021268045824", "verified": false, "username": "karol_strickler", "name": "\ud835\udc0a\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1e \ud835\udc12\ud835\udc2d\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc24\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2b"}, {"location": "M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 2879, "following_count": 2914, "tweet_count": 144323, "listed_count": 1}, "id": "760355346", "verified": false, "username": "ovanest", "name": "rafael ovando zarate #RedAmlo"}, {"location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 747, "tweet_count": 3630, "listed_count": 2}, "id": "130402100", "verified": false, "username": "Janerovorax", "name": "Janis\ud83c\udf37\ud83e\udd95"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 2208, "tweet_count": 677627, "listed_count": 43}, "id": "160194192", "verified": false, "username": "Luisjoargue", "name": "LN"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1555, "tweet_count": 59228, "listed_count": 1}, "id": "1021560426830680065", "verified": false, "username": "Ka_No_Te_Banco", "name": "Kano Tebanco \ud83d\udc31Soy del 41%"}, {"location": "La cumbre, C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 205, "tweet_count": 38806, "listed_count": 0}, "id": "950499380062236673", "verified": false, "username": "carmelaguzmann", "name": "carmela\ud83e\udd8e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 763, "tweet_count": 11875, "listed_count": 2}, "id": "2448240812", "verified": false, "username": "Ively3", "name": "Multifac\u00e9tica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 544, "tweet_count": 1741, "listed_count": 0}, "id": "1133578216885694464", "verified": false, "username": "darkosad666", "name": "Dayron"}, {"location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 432, "tweet_count": 49213, "listed_count": 4}, "id": "909614974133141505", "verified": false, "username": "JoseJustoOmarM1", "name": "Omar Moreno (El Josefo)"}, {"location": "Salinas, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 2977, "tweet_count": 15636, "listed_count": 0}, "id": "237423032", "verified": false, "username": "elvis_alfredo89", "name": "Elvis Panchana.R."}, {"public_metrics": {"followers_count": 25797, "following_count": 991, "tweet_count": 69850, "listed_count": 14}, "id": "914948659", "verified": false, "username": "karitupl_", "name": "Karito"}, {"location": "\u30b3\u30b3\u306f\u3069\u3053\u3060", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 410, "tweet_count": 6496, "listed_count": 1}, "id": "1132558627967889408", "verified": false, "username": "shimotetsu_22", "name": "teTsu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5958, "following_count": 4615, "tweet_count": 404838, "listed_count": 68}, "id": "623613973", "verified": false, "username": "Juan1250Mexico", "name": "JUAN 12.50\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1444, "following_count": 1679, "tweet_count": 86280, "listed_count": 27}, "id": "732214009", "verified": false, "username": "RBolanosVital", "name": "Ra\u00fal Bola\u00f1os Vital"}, {"location": "La vida ", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 82, "tweet_count": 1360, "listed_count": 0}, "id": "1181412655409577984", "verified": false, "username": "Sagayo4", "name": "cabeza de chorlito"}, {"location": "Scadrial", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 280, "tweet_count": 11057, "listed_count": 1}, "id": "961844971199373312", "verified": false, "username": "innorganictrash", "name": "\ud808\ude6d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 231, "tweet_count": 711829, "listed_count": 45}, "id": "2198940318", "verified": false, "username": "lbutronp", "name": "Butron P\u00e9rez"}, {"location": "M\u00e9xico df", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 139, "tweet_count": 468, "listed_count": 9}, "id": "127931453", "verified": false, "username": "Dego323", "name": "Diego Castellanos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 675, "tweet_count": 73151, "listed_count": 3}, "id": "361889971", "verified": false, "username": "b_rnxx", "name": "Bruna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 44, "tweet_count": 1133, "listed_count": 0}, "id": "1096180975682441216", "verified": false, "username": "franziasganzias", "name": "franziasganzias"}, {"location": "Veracruz, M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 4001, "following_count": 3913, "tweet_count": 106979, "listed_count": 1}, "id": "1080271741598007296", "verified": false, "username": "JoseBoquitas5", "name": "\ud83e\uddd0 El pel\u00f3n con suelas... de hule \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddee\ud83c\uddf1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 531, "tweet_count": 23077, "listed_count": 34}, "id": "264397282", "verified": false, "username": "plastichexrts", "name": "larissa"}, {"location": "\ud83d\udc96\ud83d\udc9c\ud83d\udc99\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 291, "tweet_count": 18864, "listed_count": 10}, "id": "1165840955053936643", "verified": false, "username": "vaderstrange", "name": "\u00c9 TETRAAAA \ud83d\udd70"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3029, "following_count": 3677, "tweet_count": 18438, "listed_count": 0}, "id": "3054579185", "verified": false, "username": "VanHeLLExecutor", "name": "Executor"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 6776, "following_count": 1698, "tweet_count": 90833, "listed_count": 71}, "id": "75348129", "verified": false, "username": "esopino", "name": "Isaac G. M. \u2734\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 1699, "tweet_count": 33777, "listed_count": 13}, "id": "2845526254", "verified": false, "username": "JayCGrooves", "name": "Mr. Jaycee loves beats \ud83e\udec0"}, {"location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 8421, "following_count": 2117, "tweet_count": 23310, "listed_count": 75}, "id": "70739578", "verified": false, "username": "prestevez", "name": "Patricio R Estevez-Soto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 571, "tweet_count": 25392, "listed_count": 0}, "id": "849812742546575362", "verified": false, "username": "Susanmza17", "name": "\ud83d\udc99\ud83d\udc99Susan \ud83d\udc99\ud83d\udc99"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 890, "tweet_count": 40693, "listed_count": 17}, "id": "847987358939197440", "verified": false, "username": "harryflowerx", "name": "cry baby\ud83c\udf08 | out of rayssa's system"}, {"public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 331, "tweet_count": 5370, "listed_count": 0}, "id": "1091471087723003905", "verified": false, "username": "pilig20", "name": "pilig"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 106035, "following_count": 6891, "tweet_count": 151378, "listed_count": 76}, "id": "704495653", "verified": false, "username": "ElCandelazoNews", "name": "El Candelazo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 325, "tweet_count": 9851, "listed_count": 0}, "id": "756938714409005056", "verified": false, "username": "eubecx", "name": "beca arj"}, {"location": "Chetoslovaquia", "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 609, "tweet_count": 55530, "listed_count": 17}, "id": "142013131", "verified": false, "username": "GeniSpahn", "name": "GeniRC \ud83d\udc31"}, {"location": "Tigre, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3944, "following_count": 4990, "tweet_count": 54399, "listed_count": 1}, "id": "842806665133088769", "verified": false, "username": "alejandraPugli4", "name": "Alejandra Pugliese"}, {"public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 1629, "tweet_count": 22089, "listed_count": 1}, "id": "1149492167070629888", "verified": false, "username": "LozanoD10", "name": "Quedate en casa. La pandemia est\u00e1 en su m\u00e1ximo."}, {"location": "Lajeado, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 729, "tweet_count": 68510, "listed_count": 1}, "id": "767102880033738752", "verified": false, "username": "_allvesss", "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd86"}, {"location": "Avellaneda ", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 345, "tweet_count": 22178, "listed_count": 1}, "id": "939507028439027712", "verified": false, "username": "MakaTass", "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc1c\ud835\udc1a \ud83d\udda4"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 93498, "following_count": 219, "tweet_count": 75553, "listed_count": 304}, "id": "203753477", "verified": false, "username": "IniciativaV", "name": "Mundo Vengador | #Andor | #WakandaForever"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 2003, "tweet_count": 14842, "listed_count": 1}, "id": "2854246113", "verified": false, "username": "danmor_yanin", "name": "Yanin Dan Mor"}, {"location": "Tijuana, Baja California", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1088, "tweet_count": 112953, "listed_count": 5}, "id": "526928483", "verified": false, "username": "GenySarayu", "name": "\ud83c\udf80GenesisSarayu\ud83c\udf40\u2600\ufe0f\ud83c\udf08\ud83d\udee4"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 5565317, "following_count": 0, "tweet_count": 1124015, "listed_count": 15700}, "id": "24969337", "verified": true, "username": "Milenio", "name": "Milenio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 523, "tweet_count": 2198, "listed_count": 1}, "id": "1179143373493547008", "verified": false, "username": "petiscon", "name": "petisco"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 74386, "following_count": 587, "tweet_count": 112776, "listed_count": 398}, "id": "200568348", "verified": true, "username": "MediterraneoDGT", "name": "MEDITERR\u00c1NEO DIGITAL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 1911, "tweet_count": 137696, "listed_count": 1}, "id": "3002183294", "verified": false, "username": "JorgelinaMalat1", "name": "Jorgelina Malatesta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 4379, "tweet_count": 86673, "listed_count": 56}, "id": "462530219", "verified": false, "username": "666DarkPoison", "name": "DarkPoison"}, {"location": "Misiones, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 1150, "tweet_count": 18075, "listed_count": 3}, "id": "2395250756", "verified": false, "username": "MayaraAntoniowG", "name": "Mayu \ud83d\udc9a"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 375, "tweet_count": 19709, "listed_count": 0}, "id": "1092223273641881600", "verified": false, "username": "anaaa_fao", "name": "aninha"}, {"location": " CDMX!! Pero Benito Juarez \ud83e\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 585, "tweet_count": 220573, "listed_count": 34}, "id": "184252549", "verified": false, "username": "marosanh", "name": "marosanh"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 4719, "following_count": 4646, "tweet_count": 179241, "listed_count": 0}, "id": "2205736700", "verified": false, "username": "Avefenixenvuelo", "name": "Mar\u00eda \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udda4JUNTOS Vendi\u00f3 el CAMBIO\ud83d\udda4"}, {"location": "El Paso, TX", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 2194, "tweet_count": 45827, "listed_count": 4}, "id": "58995630", "verified": false, "username": "germy666", "name": "Germy May \u262e\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 449, "tweet_count": 19028, "listed_count": 3}, "id": "249273815", "verified": false, "username": "LaMissteriosa", "name": "Alibar"}, {"location": "Coslada, 7 Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3680, "following_count": 522, "tweet_count": 6770, "listed_count": 54}, "id": "470206398", "verified": false, "username": "AMAITLP", "name": "AMAI TLP"}, {"location": "Zona Centro, Xalapa", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 932, "tweet_count": 174505, "listed_count": 43}, "id": "707141983", "verified": false, "username": "UriMera_132", "name": "G\u00fcey Tlatoani .\u262d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 38, "tweet_count": 104, "listed_count": 0}, "id": "1201281422209761280", "verified": false, "username": "Anneisabel8", "name": "nanyzinha"}, {"location": "Mexticac\u00e1n, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 891, "tweet_count": 7202, "listed_count": 3}, "id": "1329914904", "verified": false, "username": "mandrilisaurio", "name": "\u05d0\u05dc\u05d7\u05e0\u05d3\u05e8\u05d5"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26353, "following_count": 582, "tweet_count": 29122, "listed_count": 34}, "id": "767825811801976832", "verified": false, "username": "Elegido123_", "name": "EL ELEGIDO*\ufe0f\u20e3"}, {"location": "Mexico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 1198, "tweet_count": 19720, "listed_count": 3}, "id": "342948314", "verified": false, "username": "DiegoBaanks", "name": "\ud83c\udfb6Diego Banks \ud83c\udfa7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 403, "tweet_count": 29301, "listed_count": 1}, "id": "92406424", "verified": false, "username": "AliOosmaR", "name": "Prinxe \ud83e\udd34\ud83c\udffb"}, {"location": "Cuernavaca, Morelos", "public_metrics": {"followers_count": 10329, "following_count": 1118, "tweet_count": 60970, "listed_count": 9}, "id": "1109123489460568064", "verified": false, "username": "LaMiniTuitera", "name": "Montse\u2728\ud83c\udf37"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 498, "tweet_count": 2073, "listed_count": 1}, "id": "1076878355381829633", "verified": false, "username": "marialeticiav_", "name": "maria leticia :)"}, {"location": "Natal RN ", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 592, "tweet_count": 48739, "listed_count": 0}, "id": "1110008425587580928", "verified": false, "username": "soueumaria_", "name": "dora aventureira sexy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 621, "tweet_count": 22321, "listed_count": 0}, "id": "959827332222500864", "verified": false, "username": "QuintanarMaster", "name": "M\u00e1ster Quintanar"}, {"location": "folklore ", "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 1810, "tweet_count": 24640, "listed_count": 12}, "id": "1105304331354554369", "verified": false, "username": "letnbhd", "name": "\u02e1\u1d49\u1d57\u02e2\u2071\u1d43"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1724, "following_count": 2958, "tweet_count": 33628, "listed_count": 6}, "id": "4158633747", "verified": false, "username": "JoseHernanAria4", "name": "Hernan Arias"}, {"location": "Rosario-USA-Pilar, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 7801, "following_count": 7193, "tweet_count": 277742, "listed_count": 17}, "id": "37078393", "verified": false, "username": "VeroFFS", "name": "Regan MacNeil\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 80, "tweet_count": 11648, "listed_count": 0}, "id": "321180945", "verified": false, "username": "Pulido_chan", "name": "Ngel n_n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 1371, "tweet_count": 57794, "listed_count": 12}, "id": "85254702", "verified": false, "username": "nansunshine", "name": "Nancy Rodriguez"}, {"location": "Piracicaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 516, "tweet_count": 10596, "listed_count": 0}, "id": "1020479120159969280", "verified": false, "username": "Agent_Fitz8", "name": "Fitz"}, {"location": "Entre R\u00edos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 432, "tweet_count": 39006, "listed_count": 6}, "id": "2803697797", "verified": false, "username": "lilicuerva10", "name": "#NOALACUERDOCONLaCHORRA"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 13061, "following_count": 8542, "tweet_count": 279201, "listed_count": 38}, "id": "362097357", "verified": false, "username": "AndradeMagaly", "name": "andrade magaly"}, {"location": "Monterrey, Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 577, "tweet_count": 11542, "listed_count": 4}, "id": "76489436", "verified": false, "username": "foxtino", "name": "Foxtino Flowers"}, {"location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 2540, "tweet_count": 33512, "listed_count": 1}, "id": "1144057538796806144", "verified": false, "username": "BetterCallHumb", "name": "\ud83e\uddd9\ud83c\udf83\ud83e\udddb Humberto S\u014dry\u016b Shikinami\ud83e\udddb\ud83c\udf83\ud83e\uddd9"}, {"location": "M\u00e9xico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 1969, "tweet_count": 36034, "listed_count": 0}, "id": "141349939", "verified": false, "username": "Juanjo67g", "name": "juanjo67g@gmail.com"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 1580, "tweet_count": 111793, "listed_count": 9}, "id": "492672479", "verified": false, "username": "NathKast", "name": "SataNat \uea00"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 3980, "tweet_count": 5948, "listed_count": 1}, "id": "1103977372955615233", "verified": false, "username": "RPosadaB", "name": "Rodrigo Posada Burgos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 182, "tweet_count": 4696, "listed_count": 4}, "id": "4026240737", "verified": false, "username": "argeliaherrera9", "name": "Argelia Herrera"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3111, "following_count": 814, "tweet_count": 26256, "listed_count": 41}, "id": "2588451906", "verified": false, "username": "SemMexico", "name": "SEMM\u00c9XICO"}, {"location": "En La Izquierda Obradorista", "public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 1795, "tweet_count": 194361, "listed_count": 2}, "id": "1103143530141237248", "verified": false, "username": "OscarFr97124942", "name": "Oscar Fragoso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 91, "tweet_count": 2880, "listed_count": 0}, "id": "872689815501893632", "verified": false, "username": "backtheblue76", "name": "Ale Vega"}, {"public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 555, "tweet_count": 38898, "listed_count": 6}, "id": "188516191", "verified": false, "username": "DanielBc28", "name": "Daniel Bc"}, {"location": "Popotla, Miguel Hidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 27, "tweet_count": 4809, "listed_count": 0}, "id": "4721505493", "verified": false, "username": "arriaga122365", "name": "Alfredo Arriaga Mendoza"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3094, "following_count": 695, "tweet_count": 186866, "listed_count": 0}, "id": "832020545218691075", "verified": false, "username": "fcdarecordtv", "name": "F\u00e3 Clube da Record TV"}, {"public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 43, "tweet_count": 5288, "listed_count": 0}, "id": "851629734622527488", "verified": false, "username": "Tatianematos241", "name": "Tatiane Santos"}, {"location": "Trc", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 1106, "tweet_count": 9062, "listed_count": 3}, "id": "565704290", "verified": false, "username": "fridavazquezr", "name": "fridA"}, {"location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 2009, "following_count": 963, "tweet_count": 158977, "listed_count": 50}, "id": "305720580", "verified": false, "username": "haxista", "name": "bumba meu brother"}, {"location": "Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 667, "tweet_count": 100942, "listed_count": 3}, "id": "901333327", "verified": false, "username": "olhalea", "name": "lea"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 11333, "following_count": 6337, "tweet_count": 383701, "listed_count": 0}, "id": "32273344", "verified": false, "username": "dontriana", "name": "Martin Triana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4491, "following_count": 4826, "tweet_count": 172758, "listed_count": 1}, "id": "949415189761462272", "verified": false, "username": "FlixSaenz2", "name": "F\u00e9lix Saenz"}, {"location": "LuanSantanaCity", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 38, "tweet_count": 18391, "listed_count": 4}, "id": "326544945", "verified": false, "username": "IAlineSantana", "name": "\u2693\ufe0fS\u00f3EscolhiSerFeliz\u2693"}, {"location": "Beirut, L\u00edbano", "public_metrics": {"followers_count": 46395, "following_count": 936, "tweet_count": 110749, "listed_count": 0}, "id": "2816433530", "verified": true, "username": "almayadeen_es", "name": "Al Mayadeen Espa\u00f1ol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 143, "tweet_count": 20767, "listed_count": 0}, "id": "1173965798", "verified": false, "username": "keeeeeven", "name": "Keeven Crepaldi"}, {"location": "Xxxxx", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 666, "tweet_count": 28739, "listed_count": 0}, "id": "850144381017481216", "verified": false, "username": "AntiperonistaP", "name": "Xxxxxx"}, {"location": "Mar del Plata", "public_metrics": {"followers_count": 3768, "following_count": 5000, "tweet_count": 249585, "listed_count": 2}, "id": "827359103517339648", "verified": false, "username": "LauraGo68460516", "name": "Laura Gomez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 0, "tweet_count": 41976, "listed_count": 2}, "id": "3359702860", "verified": false, "username": "Lindalclclc", "name": "Por un mundo mejor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 333, "tweet_count": 55462, "listed_count": 0}, "id": "735932270377349121", "verified": false, "username": "freedom031056", "name": "Nancy"}, {"location": "Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 15862, "following_count": 15191, "tweet_count": 334494, "listed_count": 43}, "id": "701169738", "verified": false, "username": "Escorpiana89", "name": "Fer!\ud83d\udcaa"}, {"location": "La Paz, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 459, "tweet_count": 1080, "listed_count": 0}, "id": "1137077103466356737", "verified": false, "username": "AltGr37493286", "name": "Alt Gr"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1635, "following_count": 1280, "tweet_count": 196498, "listed_count": 2}, "id": "629333741", "verified": false, "username": "karytadeRoso", "name": "\u2133\u2134\ud835\udcc7\ud835\udcce\ud835\udcc9\ud835\udcb6 \ud83c\udf08"}, {"location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 144, "tweet_count": 14256, "listed_count": 0}, "id": "886978502859382785", "verified": false, "username": "hannaYendez", "name": "Hana\ud83d\udca2"}, {"location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 344, "tweet_count": 4648, "listed_count": 0}, "id": "1112191999933902848", "verified": false, "username": "alcalixt0", "name": "\ud835\udd5f\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd52\ud835\udd66\ud835\udd63\ud835\udd52"}, {"location": "Dosquebradas, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3841, "following_count": 4419, "tweet_count": 360750, "listed_count": 9}, "id": "1446789781", "verified": false, "username": "asdrubal1963", "name": "ASDRUBAL OSORIO P."}, {"location": "Mictl\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 5000, "tweet_count": 61473, "listed_count": 9}, "id": "152091210", "verified": false, "username": "Camus13Paradox", "name": "Gustavo L\u00f3pez \u262d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3860, "following_count": 4939, "tweet_count": 13063, "listed_count": 2}, "id": "1106552124060635136", "verified": false, "username": "luvi14921", "name": "Gendo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11308, "following_count": 623, "tweet_count": 6857, "listed_count": 53}, "id": "299668738", "verified": false, "username": "carlos_arnaud", "name": "Dr. Carlos Arnaud"}, {"location": "Rafaela, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 516, "tweet_count": 11667, "listed_count": 0}, "id": "1094834341589540864", "verified": false, "username": "RGaurilluk", "name": "Roci"}, {"location": "Lehmann city", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 273, "tweet_count": 2992, "listed_count": 1}, "id": "1153151803254595585", "verified": false, "username": "SebaDubois5", "name": "SEBA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 504, "tweet_count": 43650, "listed_count": 0}, "id": "2267860498", "verified": false, "username": "vagabalindah", "name": "idk im bored \ud83c\udf83"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 319, "tweet_count": 14733, "listed_count": 0}, "id": "1007793375217618946", "verified": false, "username": "gustavod78", "name": "Diverio"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3421, "following_count": 4386, "tweet_count": 191557, "listed_count": 26}, "id": "7261072", "verified": false, "username": "Estelas", "name": "HoLa"}, {"location": "\u6c17\u6301\u3061\u306f\u30e1\u30d2\u30b3\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 515, "tweet_count": 49189, "listed_count": 2}, "id": "273439277", "verified": false, "username": "mamecchi1229", "name": "MASUMI"}, {"public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 259, "tweet_count": 173274, "listed_count": 0}, "id": "148018175", "verified": false, "username": "jmrebo", "name": "Juan Manuel Rebollar"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 118, "tweet_count": 16881, "listed_count": 0}, "id": "1109058874269675520", "verified": false, "username": "agosgonzaleezz", "name": "Ago"}, {"location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2511, "following_count": 950, "tweet_count": 36601, "listed_count": 1}, "id": "723310080477663232", "verified": false, "username": "Arturmania1", "name": "Ganso"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 810, "tweet_count": 83278, "listed_count": 0}, "id": "746436294469877761", "verified": false, "username": "YupNeneGFBPA", "name": "Vit\u00f3ria Oliveira."}, {"public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 4079, "tweet_count": 20660, "listed_count": 22}, "id": "2872282273", "verified": false, "username": "1801hiroponn", "name": "\u3072\u308d\u307d\u3093\u3000\u61b2\u6cd5\u6539\u60aa\u306b\u53cd\u5bfe\u3059\u308b\u30a2\u30a4\u30c9\u30eb\u30f2\u30bf"}, {"public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 397, "tweet_count": 12222, "listed_count": 0}, "id": "1161819201058803714", "verified": false, "username": "claudinhaa222", "name": "\ud83d\udda4"}, {"location": "Brooklyn, NY", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 133, "tweet_count": 7030, "listed_count": 0}, "id": "986533961466830848", "verified": false, "username": "tavares2k", "name": "R\u2019d \ud83e\udde8"}, {"location": "luganenhum", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 262, "tweet_count": 9824, "listed_count": 0}, "id": "899711197758586880", "verified": false, "username": "pereirx_julia", "name": "jubs"}, {"location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2877, "following_count": 4979, "tweet_count": 175874, "listed_count": 1}, "id": "1020812327757787136", "verified": false, "username": "BastosLeida", "name": "Leda Bastos"}, {"location": "#SaveHannibal", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 1129, "tweet_count": 19728, "listed_count": 5}, "id": "736570788300660736", "verified": false, "username": "blumcamp", "name": "Camp. \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f \ud83e\udd87"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 401, "tweet_count": 9915, "listed_count": 0}, "id": "1162113049052012545", "verified": false, "username": "vieirajuu7", "name": "Juju \u2728"}, {"location": "merida yucatan", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 94, "tweet_count": 21575, "listed_count": 21}, "id": "366986553", "verified": false, "username": "cesarelmono72", "name": "cesar rodriguez colli"}, {"location": "Hurlingham. Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 1487, "tweet_count": 151688, "listed_count": 17}, "id": "142771723", "verified": false, "username": "ROXANNACLAUDIA", "name": "ROXANNA"}, {"location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2176, "following_count": 2155, "tweet_count": 178746, "listed_count": 4}, "id": "602825724", "verified": false, "username": "alchayf", "name": "RHUSsp"}, {"location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 1519, "following_count": 2295, "tweet_count": 38040, "listed_count": 4}, "id": "797165617", "verified": false, "username": "melfedericci", "name": "Meli\ud83e\udd0d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 226, "tweet_count": 5209, "listed_count": 0}, "id": "921688901940637696", "verified": false, "username": "Hakin_1973", "name": "Hakin"}, {"location": "sariegoabogados@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 21450, "following_count": 7745, "tweet_count": 52229, "listed_count": 145}, "id": "891912374", "verified": false, "username": "joseluissariego", "name": "jose luis sariego"}, {"public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 916, "tweet_count": 10931, "listed_count": 0}, "id": "4194311320", "verified": false, "username": "Karida1969", "name": "Karina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 118, "tweet_count": 974, "listed_count": 0}, "id": "1115020226423336960", "verified": false, "username": "ArabalesPrisci", "name": "Prisci Arabales"}, {"location": "John Cena's Head", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 4334, "tweet_count": 15294, "listed_count": 2}, "id": "744459682874527744", "verified": false, "username": "RXrebelheart", "name": "RXN\u00f8S\u00f8ulJustDeadman"}, {"public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 1119, "tweet_count": 18121, "listed_count": 15}, "id": "319108456", "verified": false, "username": "Dr_jacampospf", "name": "Jose Antonio Campos"}, {"location": "Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 1200, "tweet_count": 11037, "listed_count": 5}, "id": "67120616", "verified": false, "username": "highhearted", "name": "Rocky Davis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 4222, "tweet_count": 58095, "listed_count": 4}, "id": "982887852", "verified": false, "username": "Thrax_rm7", "name": "Angel"}, {"location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 459, "tweet_count": 86906, "listed_count": 6}, "id": "111512692", "verified": false, "username": "GLGACA", "name": "Gabriela Campos"}, {"location": "La Ciudad de las Rosas", "public_metrics": {"followers_count": 37852, "following_count": 40379, "tweet_count": 95318, "listed_count": 20}, "id": "144204677", "verified": false, "username": "GDLbu", "name": "\ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc33\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc28\ud835\udc2b \ud83c\udff9"}, {"location": "Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 1475, "tweet_count": 2761, "listed_count": 1}, "id": "978800204295168001", "verified": false, "username": "raulasesor07", "name": "el filia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2519, "following_count": 3470, "tweet_count": 2288, "listed_count": 9}, "id": "797846187453849600", "verified": false, "username": "RicardoIriart12", "name": "@Ricardo Iriarte M\u00e9ndez# Microcuentos"}, {"location": "Yucatan Peninsula", "public_metrics": {"followers_count": 3035, "following_count": 3012, "tweet_count": 167419, "listed_count": 7}, "id": "2366049487", "verified": false, "username": "ErnestoEcvan", "name": "Ernesto Ek // A cuidarse, todav\u00eda no se termina."}, {"location": " CORDOBA CAPITAL- ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 373, "tweet_count": 17210, "listed_count": 0}, "id": "1114637861704302593", "verified": false, "username": "Yomiri77", "name": "M.Juana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 2569, "tweet_count": 12319, "listed_count": 3}, "id": "1054966217356820481", "verified": false, "username": "miocardio3", "name": "Juan J. Mart\u00ednez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1944, "following_count": 1810, "tweet_count": 194351, "listed_count": 3}, "id": "79863188", "verified": false, "username": "spineda", "name": "Hechicero"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 230, "tweet_count": 12918, "listed_count": 0}, "id": "750418375449468928", "verified": false, "username": "almeidamavi", "name": "Maria Vit\u00f3ria \u2b50\ufe0f"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 464, "tweet_count": 23233, "listed_count": 0}, "id": "842709794192588800", "verified": false, "username": "ac_rodriguess", "name": "Ana Rodrigues"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2096, "following_count": 2237, "tweet_count": 72608, "listed_count": 12}, "id": "44063079", "verified": false, "username": "IngCanoRdz", "name": "Osoberto \u201cme rio como marsupial\u201d Rodriguez"}, {"location": "San M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 6716, "following_count": 4668, "tweet_count": 191468, "listed_count": 70}, "id": "73072767", "verified": false, "username": "Latosso", "name": "Juan Carlos Latosso"}, {"location": "Inglaterra, Reino Unido", "public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 1236, "tweet_count": 9389, "listed_count": 3}, "id": "362816296", "verified": false, "username": "lizzethandrade", "name": "Lizzeth Jim\u00e9nez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2057, "following_count": 2100, "tweet_count": 169408, "listed_count": 3}, "id": "1040683386904485889", "verified": false, "username": "JorgeLpzD", "name": "Jorge L\u00f3pez #CPT"}, {"public_metrics": {"followers_count": 71033, "following_count": 261, "tweet_count": 5339, "listed_count": 320}, "id": "3262425482", "verified": false, "username": "dragonlee95", "name": "Dragon Lee \u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30ea\u30fc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 2280, "tweet_count": 101164, "listed_count": 0}, "id": "199894469", "verified": false, "username": "mario_garci", "name": "mario garcia"}, {"location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 3228, "tweet_count": 162174, "listed_count": 2}, "id": "775916230045687809", "verified": false, "username": "Osndt", "name": "Oscar Sandate"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 52, "tweet_count": 5194, "listed_count": 0}, "id": "3023268863", "verified": false, "username": "LrsepuLeonel", "name": "limaromeo"}, {"location": "Distrito 10", "public_metrics": {"followers_count": 412556, "following_count": 1634, "tweet_count": 126214, "listed_count": 644}, "id": "10908822", "verified": true, "username": "baradit", "name": "Jorge Baradit Morales"}, {"location": "051", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 354, "tweet_count": 57254, "listed_count": 2}, "id": "3386566157", "verified": false, "username": "webcarou", "name": "magnus \ud83d\udd2a"}, {"location": "in Sebastian's heart", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 320, "tweet_count": 18545, "listed_count": 0}, "id": "2670124856", "verified": false, "username": "liliestea_", "name": "jackeline \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "Fortaleza, Cear\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 370, "tweet_count": 36231, "listed_count": 0}, "id": "2669375316", "verified": false, "username": "miseriqueime", "name": "Edgar Docas, vulgo Doquinha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 3565, "tweet_count": 9341, "listed_count": 1}, "id": "1193172629345198081", "verified": false, "username": "albertothem", "name": "albertothem"}, {"location": "San Rafael, Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 819, "tweet_count": 2226, "listed_count": 1}, "id": "1960701324", "verified": false, "username": "santpiet", "name": "Santiago Pietrelli"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2824, "following_count": 202, "tweet_count": 20653, "listed_count": 25}, "id": "736532815", "verified": false, "username": "carlospissolito", "name": "Carlos Pissolito"}, {"location": "only louie.", "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 884, "tweet_count": 20322, "listed_count": 8}, "id": "868537850970738689", "verified": false, "username": "miklsonlouie", "name": "\ud835\uddc5\ud835\uddce\ud835\uddc7\ud835\uddba."}, {"location": "buscando mundo; pisando tierra", "public_metrics": {"followers_count": 3545, "following_count": 4274, "tweet_count": 93490, "listed_count": 66}, "id": "130374753", "verified": false, "username": "horacioabogado", "name": "Horacio Morales"}, {"location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 53, "tweet_count": 15760, "listed_count": 0}, "id": "911753180601561088", "verified": false, "username": "Concandesiempre", "name": "\u1d00\u0262\u1d1cs"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 873, "tweet_count": 44790, "listed_count": 0}, "id": "1066505583237451776", "verified": false, "username": "pereiiradudaaa", "name": "D \ud83e\uddda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 720, "tweet_count": 79865, "listed_count": 1}, "id": "1133494878518861824", "verified": false, "username": "GeorginaCalata2", "name": "condesadescalza"}, {"location": "Ciudad Autonoma de Bs. As.", "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 879, "tweet_count": 38702, "listed_count": 0}, "id": "2167310286", "verified": false, "username": "ileanitag", "name": "Ileanita"}, {"location": "Lo Barnechea, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2558, "following_count": 4042, "tweet_count": 82840, "listed_count": 24}, "id": "105917446", "verified": false, "username": "Despinozacuevas", "name": "Daniel Espinoza"}, {"location": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios,RJ.", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 851, "tweet_count": 27446, "listed_count": 0}, "id": "848537403577053184", "verified": false, "username": "Ste_Merengue7", "name": "F\u00eanix\u2022 \u26a1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9"}, {"location": "Argentina, Bs. As. ", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 1323, "tweet_count": 55057, "listed_count": 1}, "id": "182064523", "verified": false, "username": "bastade_todo", "name": "Giselle \u266b"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12411, "following_count": 12403, "tweet_count": 128387, "listed_count": 3}, "id": "894360375055044608", "verified": false, "username": "Alltemir7", "name": "Alltemir"}, {"location": "Mejicanos, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 76, "tweet_count": 799, "listed_count": 0}, "id": "1158133110258774019", "verified": false, "username": "NormaMe10752079", "name": "Norma Mejia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 111, "tweet_count": 2871, "listed_count": 0}, "id": "477675983", "verified": false, "username": "jasgalan", "name": "JaSGalan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 287, "tweet_count": 8347, "listed_count": 1}, "id": "110513852", "verified": false, "username": "quicehuatl", "name": "Jack no \ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83e\udd8e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 152, "tweet_count": 1523, "listed_count": 0}, "id": "1143687416110362624", "verified": false, "username": "whyssluana", "name": "."}, {"location": "Moreno, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3077, "following_count": 2851, "tweet_count": 401243, "listed_count": 11}, "id": "1793506855", "verified": false, "username": "leonardopaz1969", "name": "leonardo paz"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1546, "following_count": 2050, "tweet_count": 61032, "listed_count": 0}, "id": "623978965", "verified": false, "username": "Rocalen", "name": "Robert"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 8122, "following_count": 8425, "tweet_count": 59683, "listed_count": 1}, "id": "193806246", "verified": false, "username": "Maru_Gorila", "name": "Maru G \ud83d\udc99\ud83d\ude38\ud83e\udd86\ud83e\udda7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"location": "Quepos,Costa Rica18:22\u221ed(-_-)b", "public_metrics": {"followers_count": 1868, "following_count": 1834, "tweet_count": 20873, "listed_count": 16}, "id": "144965223", "verified": false, "username": "Caleb979", "name": "\uf8ffCaleb Tweete\u00e4 \uea00"}, {"location": "Guacara, Carabobo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 4116, "tweet_count": 194314, "listed_count": 23}, "id": "590571166", "verified": false, "username": "joseachirinos85", "name": "Jos\u00e9 \u00c1ngel Chirino"}, {"public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 710, "tweet_count": 210356, "listed_count": 7}, "id": "887748882", "verified": false, "username": "Patynarfer", "name": "Patricia Narv\u00e1ez"}, {"location": "51", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 330, "tweet_count": 9794, "listed_count": 1}, "id": "901873595462414336", "verified": false, "username": "valnier253", "name": "Gui"}, {"location": "en las nubes", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 491, "tweet_count": 80651, "listed_count": 15}, "id": "758307488", "verified": false, "username": "pticastillo", "name": "Hope"}, {"location": "Tlaxcala, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 648, "tweet_count": 6759, "listed_count": 0}, "id": "1197624155891351552", "verified": false, "username": "JOROAN5", "name": "JoRoAntol\u00edn"}, {"location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7| 01 line | she/her", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 145, "tweet_count": 598, "listed_count": 0}, "id": "1202239648275320833", "verified": false, "username": "ayyneedstherapy", "name": "\ud83c\udf3b\u30a2\u30a4\u30ec\u30f3\ud83c\udf3b"}, {"location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 326, "tweet_count": 2077, "listed_count": 0}, "id": "1148705983188918273", "verified": false, "username": "ateezmyaurora", "name": "2ho's star"}, {"location": "Estados Unidos Mexicanos", "public_metrics": {"followers_count": 4322, "following_count": 4981, "tweet_count": 375499, "listed_count": 0}, "id": "1525550064", "verified": false, "username": "Ion_aehm", "name": "Emiliano H. ciudadano \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1450, "following_count": 1229, "tweet_count": 118720, "listed_count": 2}, "id": "3293649967", "verified": false, "username": "CristinaFreir55", "name": "Cristina Freire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 568, "tweet_count": 973, "listed_count": 1}, "id": "811250100928290816", "verified": false, "username": "oniomikreut", "name": "oniomi \ud83d\udc79"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1434676, "following_count": 95, "tweet_count": 5096, "listed_count": 6612}, "id": "1934010613", "verified": false, "username": "animehaikyu_com", "name": "\u5287\u5834\u7248\u300c\u30cf\u30a4\u30ad\u30e5\u30fc!! FINAL\u300d"}, {"location": "Antiguo Cuscatlan, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 771521, "following_count": 980, "tweet_count": 308325, "listed_count": 914}, "id": "233983755", "verified": true, "username": "NoticieroHechos", "name": "Noticiero Hechos"}, {"location": "Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 480, "tweet_count": 7355, "listed_count": 0}, "id": "489997058", "verified": false, "username": "MGabyamor", "name": "Gaby M."}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 96972, "following_count": 50094, "tweet_count": 96405, "listed_count": 3446}, "id": "162622019", "verified": false, "username": "PatriciaBehisa", "name": "Patricia Behisa \u2605"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 1219, "tweet_count": 1220, "listed_count": 1}, "id": "826886363526086657", "verified": false, "username": "Arkbok", "name": "Arkbok"}, {"location": "caba", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 215, "tweet_count": 4718, "listed_count": 0}, "id": "823614868536303616", "verified": false, "username": "solgarcia___", "name": "\ud835\udc2c\ud835\udc28\ud835\udc25 \ud83c\udf1e"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 490, "tweet_count": 790, "listed_count": 0}, "id": "736997871942270976", "verified": false, "username": "jaozimgostosao", "name": "essa pe\u00e7a que voc\u00ea queria?"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 1026, "tweet_count": 4360, "listed_count": 1}, "id": "287558034", "verified": false, "username": "rocamerchant", "name": "Roberto Carlos"}, {"location": "In your mind", "public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 959, "tweet_count": 15454, "listed_count": 0}, "id": "1108183087790338049", "verified": false, "username": "KaykyBrunoo", "name": "\ud835\ude7d\ud835\ude70\ud835\ude81\ud835\ude72\ud835\ude7e \ud835\ude71\ud835\ude70\ud835\ude81\ud835\ude71\ud835\ude78\ud835\ude74 \ud83e\udeac"}, {"location": "Indaial (47)", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 156, "tweet_count": 11111, "listed_count": 0}, "id": "943621202656014336", "verified": false, "username": "_Nessaagomes", "name": "\ud835\udc7d\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc94\ud835\udc82\ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 1092, "tweet_count": 21825, "listed_count": 2}, "id": "778373088253583361", "verified": false, "username": "LICCHEJOV", "name": "Jorge Luis Garc\u00eca M"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1465, "following_count": 845, "tweet_count": 280549, "listed_count": 10}, "id": "608739382", "verified": false, "username": "aramayorossy", "name": "nikkiitta54"}, {"public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 631, "tweet_count": 25333, "listed_count": 1}, "id": "2509048748", "verified": false, "username": "latingeisho", "name": "\u26a1 \ud83c\udd3b\ud83c\udd30\ud83c\udd43\ud83c\udd38\ud83c\udd3d\ud83c\udd36\ud83c\udd34\ud83c\udd38\ud83c\udd42\ud83c\udd37\ud83c\udd3e\u26a1"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 7417, "following_count": 0, "tweet_count": 14096, "listed_count": 26}, "id": "3009285897", "verified": false, "username": "MatiasPandolfi", "name": "Matias Pandolfi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 428, "tweet_count": 51011, "listed_count": 0}, "id": "1075441528452063233", "verified": false, "username": "Graciel59719857", "name": "Grade"}, {"location": "C1, Golden city", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 452, "tweet_count": 30555, "listed_count": 0}, "id": "1007756005772578817", "verified": false, "username": "augusto_lzl", "name": "L A D R \u00c3 O"}, {"location": "Dourados, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1806, "following_count": 1740, "tweet_count": 12786, "listed_count": 0}, "id": "1166442957710471168", "verified": false, "username": "RF20055", "name": "fernandes"}, {"location": "Groenlandia", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 738, "tweet_count": 30625, "listed_count": 4}, "id": "153995543", "verified": false, "username": "MAGalarza1406", "name": "CFK en cana"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 394, "tweet_count": 18599, "listed_count": 0}, "id": "830540420677500928", "verified": false, "username": "Miicosta3", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcf1\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1750, "following_count": 2664, "tweet_count": 13070, "listed_count": 0}, "id": "1095134663738298368", "verified": false, "username": "yaquelinemore11", "name": "yaqueline moreno"}, {"location": "Montr\u00e9al", "public_metrics": {"followers_count": 2156, "following_count": 2467, "tweet_count": 25660, "listed_count": 29}, "id": "136372389", "verified": false, "username": "davidturbis", "name": "Le Grand David (David Turbis)"}, {"location": "067", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 287, "tweet_count": 16991, "listed_count": 1}, "id": "840660462844936192", "verified": false, "username": "gomes_giulya", "name": "Giulyazinha, \ud83e\udd40"}, {"location": "tHiS.fUcKiNg.wOrLd.!", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 332, "tweet_count": 19404, "listed_count": 18}, "id": "45590717", "verified": false, "username": "LiLitH2pOiNt0", "name": "LiLitH 2.0"}, {"location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 2893, "tweet_count": 74735, "listed_count": 92}, "id": "109126632", "verified": false, "username": "alexfuser", "name": "Harvey Fuser"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 92, "tweet_count": 126, "listed_count": 0}, "id": "950598394132750337", "verified": false, "username": "carlosalcon149", "name": "Alcon"}, {"location": "San Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 12117, "following_count": 1374, "tweet_count": 30195, "listed_count": 0}, "id": "540469397", "verified": false, "username": "oigasebien", "name": "Guadalupe Taura"}, {"location": "San Fernando, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2436, "following_count": 2774, "tweet_count": 22964, "listed_count": 3}, "id": "729211400", "verified": false, "username": "julietachamorr4", "name": "\ud835\ude79\ud835\ude9e\ud835\ude95\ud835\ude92\ud835\ude8e \ud83d\udcab"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2005, "following_count": 2819, "tweet_count": 248599, "listed_count": 2}, "id": "523911192", "verified": false, "username": "eneypo", "name": "Marco Antonio Salas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 50, "tweet_count": 35287, "listed_count": 0}, "id": "390999363", "verified": false, "username": "motita48", "name": "Marcela"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1675193, "following_count": 400, "tweet_count": 1199057, "listed_count": 6563}, "id": "244218738", "verified": true, "username": "SinEmbargoMX", "name": "SinEmbargo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 467, "tweet_count": 5524, "listed_count": 0}, "id": "931326993936863232", "verified": false, "username": "felix_imael", "name": "Felix Imael \ud83d\udc7a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 1732, "tweet_count": 8226, "listed_count": 0}, "id": "1059499248612454409", "verified": false, "username": "david_vernal", "name": "David"}, {"location": "Polyphia", "public_metrics": {"followers_count": 1635, "following_count": 708, "tweet_count": 302619, "listed_count": 21}, "id": "1959886140", "verified": false, "username": "anjinhachan", "name": "Wil, a Fofa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 245, "tweet_count": 1606, "listed_count": 0}, "id": "2286908996", "verified": false, "username": "nachonaya", "name": "XIII"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1936, "following_count": 664, "tweet_count": 32581, "listed_count": 0}, "id": "898965902703697920", "verified": false, "username": "__marissilveira", "name": "\ud83d\udc8b"}, {"location": "cg", "public_metrics": {"followers_count": 1559, "following_count": 1065, "tweet_count": 26941, "listed_count": 1}, "id": "1033197363844861952", "verified": false, "username": "gabyzinhamf", "name": "furts"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 1893, "tweet_count": 42646, "listed_count": 0}, "id": "1167080359126806529", "verified": false, "username": "Silviru2", "name": "Silviru"}, {"location": "Buenos Aires y C\u00f3rdoba ", "public_metrics": {"followers_count": 11764, "following_count": 9379, "tweet_count": 16146, "listed_count": 15}, "id": "274198124", "verified": false, "username": "lazaromanu", "name": "manu \u24c2"}, {"location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 684, "tweet_count": 30636, "listed_count": 0}, "id": "240833292", "verified": false, "username": "Gake7", "name": "Ivan Gamboa"}, {"location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 245, "tweet_count": 12826, "listed_count": 3}, "id": "326952667", "verified": false, "username": "mariannevillagr", "name": "Manne Villagr\u00e1n"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 328, "tweet_count": 10052, "listed_count": 0}, "id": "1093318966087507969", "verified": false, "username": "14_dudaah", "name": "duda"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 1045, "tweet_count": 177151, "listed_count": 54}, "id": "147724414", "verified": false, "username": "fer_h_gar", "name": "Fernando \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 1673, "tweet_count": 9918, "listed_count": 0}, "id": "480920212", "verified": false, "username": "chechotet26", "name": "Eze Oreut \ud83d\udeb9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 1266, "tweet_count": 35868, "listed_count": 11}, "id": "128710456", "verified": false, "username": "Porygatrflo", "name": "Hisoka's psych"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 788, "tweet_count": 18249, "listed_count": 2}, "id": "28364630", "verified": false, "username": "Riksenna", "name": "In Abel Ferreira we trust"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 903, "tweet_count": 39165, "listed_count": 5}, "id": "108485019", "verified": false, "username": "payfresamango", "name": "Sandy\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u27b0Rositafresita"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 371, "tweet_count": 7346, "listed_count": 0}, "id": "573270679", "verified": false, "username": "Veritog99", "name": "Veronica Conti \ud83c\udf37\ud83c\udf3a"}, {"location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 92, "tweet_count": 14417, "listed_count": 0}, "id": "244146836", "verified": false, "username": "eltavox22", "name": "Gustavo"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 461223, "following_count": 46, "tweet_count": 75480, "listed_count": 544}, "id": "829750511624679424", "verified": false, "username": "Politica_LR", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 1451, "tweet_count": 137402, "listed_count": 0}, "id": "967968622344884224", "verified": false, "username": "Starlight_myo", "name": "Ale Pedroza"}, {"location": "Dallas, TX", "public_metrics": {"followers_count": 2704, "following_count": 3234, "tweet_count": 136739, "listed_count": 8}, "id": "81786558", "verified": false, "username": "AurumMty", "name": "Aurum Monterrey"}, {"public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 169, "tweet_count": 15567, "listed_count": 0}, "id": "476463808", "verified": false, "username": "nachytovega", "name": "Nachitovega"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 19893, "following_count": 2083, "tweet_count": 74792, "listed_count": 268}, "id": "17942941", "verified": false, "username": "Malapalabrero", "name": "Luis Torres Montero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 2157, "tweet_count": 13192, "listed_count": 5}, "id": "1070117891352125440", "verified": false, "username": "PitSkoda", "name": "Pit comunista | 1.6 k \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\udc96\u2b50"}, {"public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 725, "tweet_count": 6809, "listed_count": 7}, "id": "1146908772058771461", "verified": false, "username": "stripthtzayn", "name": "lucas!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3539, "following_count": 246, "tweet_count": 93402, "listed_count": 39}, "id": "1086370095880982530", "verified": false, "username": "writerlouie", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8896, "following_count": 6828, "tweet_count": 340911, "listed_count": 40}, "id": "578730531", "verified": false, "username": "skyaquaklin", "name": "ENRIQUE QUIJADA, #MexicoLibreVa!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 2202, "tweet_count": 276159, "listed_count": 51}, "id": "17302654", "verified": false, "username": "leonardonam", "name": "Leonardo Pacheco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 174, "tweet_count": 43684, "listed_count": 0}, "id": "1192281211198152704", "verified": false, "username": "abelardocartu", "name": "verdeblue"}, {"public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 270, "tweet_count": 11191, "listed_count": 0}, "id": "1141006356499107841", "verified": false, "username": "umaguma9", "name": "umaguma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 15, "tweet_count": 42030, "listed_count": 0}, "id": "1547532535", "verified": false, "username": "irkdozor", "name": "\u0414\u0435\u043d\u0438\u0441 \u0428\u0438\u0440\u0438\u043a\u043e\u0432"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7024, "following_count": 2529, "tweet_count": 745252, "listed_count": 94}, "id": "325255181", "verified": false, "username": "IIJONGUI", "name": "Ira #DeseoUnM\u00e9xicoLibre"}, {"location": "Formiga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 421, "tweet_count": 2553, "listed_count": 0}, "id": "1042483970766561280", "verified": false, "username": "Yossodara1", "name": "Yossodara\ud83d\udc9b"}, {"location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7024", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 977, "tweet_count": 49595, "listed_count": 0}, "id": "3639560475", "verified": false, "username": "lexandre97", "name": "\ud83c\udd70\ufe0f\u02e1\u1d49\u02e3\u1d43\u207f\u1d48\u02b3\u1d49\u2b50\u2b50"}, {"location": "COATZACOALCOS, MEXICO", "public_metrics": {"followers_count": 4118, "following_count": 4755, "tweet_count": 308286, "listed_count": 146}, "id": "153132108", "verified": false, "username": "hectorsmx", "name": "H\u00c9CTOR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7714, "following_count": 7717, "tweet_count": 155340, "listed_count": 0}, "id": "899044902654365696", "verified": false, "username": "Amafuerte1", "name": "Almafuerte\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4418, "following_count": 3086, "tweet_count": 141447, "listed_count": 25}, "id": "196722696", "verified": false, "username": "juangallont", "name": "Juan To\u00f1o Gallont \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2320, "following_count": 2383, "tweet_count": 17262, "listed_count": 0}, "id": "1096961688992133120", "verified": false, "username": "PeraltaDionicia", "name": "Dionicia Peralta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 627, "tweet_count": 7735, "listed_count": 0}, "id": "1357467373", "verified": false, "username": "RodrigoWDeCosta", "name": "Rodrigo De Costa"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 408878, "following_count": 600, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}, "id": "1073226183461011456", "verified": false, "username": "GMonteiroRJ", "name": "Gabriel Monteiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 298, "tweet_count": 20818, "listed_count": 0}, "id": "1162734034172227585", "verified": false, "username": "Black_Variant", "name": "Serjo"}, {"location": "complexo do alem\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 76, "tweet_count": 257, "listed_count": 0}, "id": "1195510806575800320", "verified": false, "username": "MenorR10_55", "name": "R10"}, {"public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 185, "tweet_count": 14652, "listed_count": 0}, "id": "1193722608992342017", "verified": false, "username": "Lauralamejorrrr", "name": "Laura Daniela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 768, "tweet_count": 14684, "listed_count": 0}, "id": "1172313547294093312", "verified": false, "username": "jupinguentamais", "name": "jups\ud83d\udc7b"}, {"location": "Jo\u00e3o Monlevade, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 154, "tweet_count": 1013, "listed_count": 1}, "id": "45605784", "verified": false, "username": "KassioSoares", "name": "K\u00e1ssio Soares"}, {"location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 54833, "following_count": 1211, "tweet_count": 12144, "listed_count": 150}, "id": "1026636587298443265", "verified": true, "username": "deppimentel", "name": "Professora Dayane Pimentel"}, {"location": "caba", "public_metrics": {"followers_count": 8070, "following_count": 6818, "tweet_count": 934600, "listed_count": 60}, "id": "870235934", "verified": false, "username": "aries2011956", "name": "Noemi Osa\ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udc31\ud83e\udd0d\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83e\udde1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 4952, "tweet_count": 56232, "listed_count": 10}, "id": "134829266", "verified": false, "username": "grgmdp", "name": "G.G."}, {"public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 1187, "tweet_count": 4211, "listed_count": 0}, "id": "810014842056687616", "verified": false, "username": "Futsumad", "name": "\u269b\ufe0f \ud835\udd3d\ud835\udd4c\ud835\udd4b\ud835\udd4a\ud835\udd4c\ud835\udd44\ud835\udd38\ud835\udd4a\u210d\ud835\udd40 \u269b\ufe0f"}, {"location": "buenos aires Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 382, "tweet_count": 66354, "listed_count": 1}, "id": "145381842", "verified": false, "username": "patrialemoreno", "name": "patoalemoreno \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99"}, {"public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 101, "tweet_count": 10217, "listed_count": 0}, "id": "984478919075213312", "verified": false, "username": "toni_hns", "name": "Toni"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3215, "following_count": 97, "tweet_count": 10587, "listed_count": 15}, "id": "493406171", "verified": false, "username": "ramonramirezpe", "name": "@EsElRam\u00f3n"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 165771, "following_count": 819, "tweet_count": 207035, "listed_count": 351}, "id": "900122660537077762", "verified": true, "username": "telediario", "name": "@telediario"}, {"location": "Blumenau, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 125, "tweet_count": 2276, "listed_count": 0}, "id": "1062126671657091080", "verified": false, "username": "Brunopich_", "name": "brunin"}, {"location": "La Plata", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 2415, "tweet_count": 61269, "listed_count": 3}, "id": "2537806504", "verified": false, "username": "FranciscoLp22", "name": "Paper Boi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 1598, "tweet_count": 53348, "listed_count": 1}, "id": "607587716", "verified": false, "username": "sergiogamberoni", "name": "sergio gamberoni"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 1296, "tweet_count": 69822, "listed_count": 0}, "id": "74650372", "verified": false, "username": "Yassellis", "name": "Yassellis Ruiz"}, {"location": "Libertad=pensamiento cr\u00edtico", "public_metrics": {"followers_count": 29147, "following_count": 1424, "tweet_count": 16824, "listed_count": 67}, "id": "111195056", "verified": false, "username": "amezgravis", "name": "Andr\u00e9s A. Mezgravis SCO"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 9568, "following_count": 2114, "tweet_count": 40125, "listed_count": 19}, "id": "109420519", "verified": false, "username": "ROCKSTARTPM", "name": "ROCKGIRL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 601, "tweet_count": 71250, "listed_count": 1}, "id": "174378606", "verified": false, "username": "Daiaana95", "name": "Nani"}, {"location": "En el Pandemonium", "public_metrics": {"followers_count": 3876, "following_count": 2925, "tweet_count": 349964, "listed_count": 62}, "id": "39515977", "verified": false, "username": "yosoyelsantino", "name": "ElSantino"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 5210, "following_count": 2009, "tweet_count": 39804, "listed_count": 85}, "id": "87033699", "verified": false, "username": "hildherlo", "name": "Hilda Hern\u00e1ndez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 4164, "tweet_count": 120093, "listed_count": 2}, "id": "98697156", "verified": false, "username": "adrian00131", "name": "Adri\u00e1n Hermosillo (mateo 7;2)"}, {"location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 810, "tweet_count": 11228, "listed_count": 2}, "id": "111530039", "verified": false, "username": "lauravasquezc_", "name": "#TuTerruqueoEsMiProgreso \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 563909, "following_count": 820, "tweet_count": 30123, "listed_count": 938}, "id": "36477202", "verified": false, "username": "JaimeChincha", "name": "Jaime Chincha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3964, "following_count": 4000, "tweet_count": 77032, "listed_count": 0}, "id": "283203460", "verified": false, "username": "mestrada32", "name": "Miguel Estrada"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 700, "tweet_count": 8951, "listed_count": 0}, "id": "82498890", "verified": false, "username": "salvadorem", "name": "Chava"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8345, "following_count": 9056, "tweet_count": 203182, "listed_count": 42}, "id": "139531805", "verified": false, "username": "ARQUICORDOBA", "name": "# 41% arquiCordoba"}, {"location": "06/12", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 469, "tweet_count": 52465, "listed_count": 0}, "id": "930782677908836352", "verified": false, "username": "Thayane_Souuza", "name": "\ud83d\ude86"}, {"location": "Houston, Tx", "public_metrics": {"followers_count": 3216, "following_count": 3426, "tweet_count": 42815, "listed_count": 8}, "id": "772217931799207936", "verified": false, "username": "El_Barrancas_", "name": "Barrancas guacamaya \ud83e\udd9c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 605, "tweet_count": 69333, "listed_count": 2}, "id": "2434512325", "verified": false, "username": "Valecamisay00", "name": "\u1d20\u1d00\u029f\u1d07\u0274\u1d1b\u026a\u0274\u1d00"}, {"location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1723, "following_count": 559, "tweet_count": 48567, "listed_count": 1}, "id": "82742478", "verified": false, "username": "luaniscarvalho", "name": "luana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2492, "following_count": 3721, "tweet_count": 21276, "listed_count": 1}, "id": "1042555051464523776", "verified": false, "username": "FramTopin", "name": "Fram_topin"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 62848, "following_count": 1388, "tweet_count": 392799, "listed_count": 206}, "id": "166790278", "verified": false, "username": "Apuntes_", "name": "Apu \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2721\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\udde6"}, {"location": "Rep\u00fablica Argentina Todav\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 1443, "tweet_count": 54095, "listed_count": 7}, "id": "391100004", "verified": false, "username": "SerFeijoo", "name": "Laura Est\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 483, "tweet_count": 14256, "listed_count": 0}, "id": "3406247165", "verified": false, "username": "CariBertoo", "name": "Cari Berto"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 300, "tweet_count": 15886, "listed_count": 0}, "id": "311633044", "verified": false, "username": "EryckMatheeus", "name": "Matheusinho \ud83c\udd71\ufe0f"}, {"location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 150, "tweet_count": 17365, "listed_count": 0}, "id": "333150326", "verified": false, "username": "vlterjr", "name": "Jr \u2b50\ufe0f\ud83e\udd91"}, {"location": "Belorihills ", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 144, "tweet_count": 35746, "listed_count": 0}, "id": "1976833950", "verified": false, "username": "_neiva1", "name": "\ud835\udfda\ud835\udfda \ud83d\udd25"}, {"public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 556, "tweet_count": 1779, "listed_count": 1}, "id": "435089171", "verified": false, "username": "charlyhurtado", "name": "carloshurtado"}, {"location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 252, "tweet_count": 4933, "listed_count": 0}, "id": "1146199160435159041", "verified": false, "username": "emelyhonorath", "name": "japa"}, {"location": "Trujillo - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 498, "tweet_count": 281050, "listed_count": 51}, "id": "266791141", "verified": false, "username": "CinthiaBorjasQ", "name": "Te \u2764 Per\u00fa"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1900, "following_count": 3395, "tweet_count": 29407, "listed_count": 1}, "id": "791062619595608068", "verified": false, "username": "JuanaForestieri", "name": "Juana Forestier1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 28, "tweet_count": 6224, "listed_count": 0}, "id": "545527093", "verified": false, "username": "Mandenspam", "name": "Sieg Freddo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2868, "following_count": 3465, "tweet_count": 382222, "listed_count": 5}, "id": "576528491", "verified": false, "username": "Miyiva", "name": "Miyiva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 590, "tweet_count": 4621, "listed_count": 0}, "id": "1253449586", "verified": false, "username": "JHRJ23", "name": "Juan Heriberto Rosas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29547, "following_count": 1089, "tweet_count": 10708, "listed_count": 86}, "id": "923207976097378305", "verified": true, "username": "MiguelMezaC", "name": "Miguel Alfonso Meza"}, {"location": "Capital federal", "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 1434, "tweet_count": 24461, "listed_count": 2}, "id": "200646000", "verified": false, "username": "LucyVernola", "name": "La vie est belle!"}, {"location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 5001, "tweet_count": 21145, "listed_count": 0}, "id": "845675386453221376", "verified": false, "username": "ElTanoJr_Mol95", "name": "Moljr"}, {"location": "Mor\u00f3n City", "public_metrics": {"followers_count": 2246, "following_count": 5000, "tweet_count": 153373, "listed_count": 8}, "id": "364855736", "verified": false, "username": "vickpelaez", "name": "VickyVicu\u00f1a reforzada \ud83e\udd89\u264f"}, {"location": "Jerusal\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 169, "tweet_count": 113603, "listed_count": 6}, "id": "358566074", "verified": false, "username": "Judasthefucker", "name": "Judas Iscariote\ud83c\udf31"}, {"location": "Panam\u00e1 \ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 106, "tweet_count": 608, "listed_count": 0}, "id": "1121433146724110336", "verified": false, "username": "nine_sigma", "name": "\u30ca\u30a4\u30f3\u30b7\u30b0\u30de"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 220, "tweet_count": 364734, "listed_count": 58}, "id": "476110107", "verified": false, "username": "pmtnzc19", "name": "patty mtnz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 965, "tweet_count": 13520, "listed_count": 0}, "id": "145932521", "verified": false, "username": "rubiatarada", "name": "rubia tarada"}, {"location": "Lena, Noruega", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 1256, "tweet_count": 15050, "listed_count": 2}, "id": "357938872", "verified": false, "username": "bettoben64", "name": "Francisco Fermin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 370, "tweet_count": 36070, "listed_count": 0}, "id": "1065443477109030913", "verified": false, "username": "monitareinita", "name": "Bonype"}, {"location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 342, "tweet_count": 17072, "listed_count": 0}, "id": "1001470129018990593", "verified": false, "username": "Hernandez_Dyane", "name": "Hernandez_z"}, {"public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 1399, "tweet_count": 14013, "listed_count": 0}, "id": "983483692185194497", "verified": false, "username": "HugoGabrielBal1", "name": "Hugo Gabriel Balmaceda"}, {"location": "Alive, unfortunately", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 695, "tweet_count": 8905, "listed_count": 11}, "id": "713867450048061440", "verified": false, "username": "PiTheCookieMon", "name": "\ud83c\udf31 Molletes \ud83c\udf31Commissions open"}, {"location": "Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 4740, "following_count": 5128, "tweet_count": 257585, "listed_count": 13}, "id": "2806244294", "verified": false, "username": "rita2254", "name": "Stella Maris"}, {"location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 2108, "tweet_count": 50193, "listed_count": 10}, "id": "106300390", "verified": false, "username": "Hugo_8a", "name": "Hugo \ud83d\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 909, "tweet_count": 25956, "listed_count": 1}, "id": "1143683038007767040", "verified": false, "username": "NiezMarina", "name": "MarinaNiez"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 400, "tweet_count": 115541, "listed_count": 7}, "id": "203220936", "verified": false, "username": "alfcer", "name": "Alf Cervantes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 97703, "following_count": 2352, "tweet_count": 125541, "listed_count": 371}, "id": "247844816", "verified": false, "username": "Miriam_Junne", "name": "Junia"}, {"location": "descubra", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 996, "tweet_count": 37526, "listed_count": 0}, "id": "844732850633134080", "verified": false, "username": "Kauan7ntj", "name": "kauan\ud83d\udd4a\ufe0f"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 434, "tweet_count": 51079, "listed_count": 2}, "id": "891671353954152448", "verified": false, "username": "hans_huaman", "name": "Hans Lenin"}, {"location": "La Vaca Multicolor", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 381, "tweet_count": 24907, "listed_count": 3}, "id": "257319540", "verified": false, "username": "windnine", "name": "Andr\u00e9s Sandoval"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2068, "following_count": 2810, "tweet_count": 149662, "listed_count": 0}, "id": "716455971795648512", "verified": false, "username": "DeCordoba10", "name": "Libre Alberdi"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3369, "following_count": 567, "tweet_count": 215200, "listed_count": 17}, "id": "635694885", "verified": false, "username": "JayComents", "name": "Se\u00f1orita\u00b9\u00b3"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5577, "following_count": 485, "tweet_count": 198974, "listed_count": 25}, "id": "880790130", "verified": false, "username": "jeffmattias", "name": "jeff \u2b50\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7494, "following_count": 4416, "tweet_count": 634856, "listed_count": 29}, "id": "3370315654", "verified": false, "username": "_patitom", "name": "Liliana M"}, {"public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 1361, "tweet_count": 15769, "listed_count": 0}, "id": "263885171", "verified": false, "username": "rulopand", "name": "Rulo"}, {"location": "Itapema, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 235, "tweet_count": 92724, "listed_count": 10}, "id": "165918189", "verified": false, "username": "capimonroe", "name": "g\u00ea \u00c9 LULA 13 \u2b50"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 1228, "tweet_count": 26003, "listed_count": 5}, "id": "994658788333572096", "verified": false, "username": "Jorkhen4", "name": "Jorge Chat \ud83d\ude3c #M\u00e9xico"}, {"location": "\u200eblue\ud835\ude00\ud835\uddf6\ud835\uddf1\ud835\uddf2  \u060c anyone can start again, not through love but through revenge; through the fire, we're born again, peace by vengeance brings the end.", "public_metrics": {"followers_count": 1607, "following_count": 974, "tweet_count": 24237, "listed_count": 0}, "id": "870677644701966336", "verified": false, "username": "sunsetnostalgic", "name": "\u0629"}, {"public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 195, "tweet_count": 7827, "listed_count": 0}, "id": "799945440980570112", "verified": false, "username": "_Augustomachado", "name": "gutin"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 784, "tweet_count": 108402, "listed_count": 0}, "id": "769638210666364929", "verified": false, "username": "Micael17roque", "name": "Michael Corleone \ud83c\uddf0\ud83c\uddee"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 43, "tweet_count": 488, "listed_count": 0}, "id": "1140804735815077894", "verified": false, "username": "Ivo76627760", "name": "Ivo Matianda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 133, "tweet_count": 3944, "listed_count": 0}, "id": "1187144465959522306", "verified": false, "username": "sozae222", "name": "Emi \uea00"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 1839, "tweet_count": 34607, "listed_count": 1}, "id": "1190686274119720960", "verified": false, "username": "JPMattiacci", "name": "Chetoslovaquia Gorila."}, {"location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 531, "tweet_count": 20033, "listed_count": 2}, "id": "556207845", "verified": false, "username": "Jupao3116", "name": "Jupao \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "id": "97840455", "verified": false, "username": "KarlaCalle", "name": "Karla Calle"}, {"public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 549, "tweet_count": 10448, "listed_count": 0}, "id": "1159028570", "verified": false, "username": "777Hsegura", "name": "Hector"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1641, "following_count": 2286, "tweet_count": 74287, "listed_count": 4}, "id": "2274974178", "verified": false, "username": "fedefollower", "name": "Fede Follower"}, {"location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1148948, "following_count": 1582, "tweet_count": 549101, "listed_count": 15487}, "id": "17676713", "verified": true, "username": "publico_es", "name": "P\u00fablico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 1416, "tweet_count": 22241, "listed_count": 0}, "id": "164906665", "verified": false, "username": "aletorres86", "name": "Ale"}, {"public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 355, "tweet_count": 1080, "listed_count": 0}, "id": "1083435918357352454", "verified": false, "username": "MeloFrann", "name": "francesinha\u2728"}, {"location": "lage$", "public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 1216, "tweet_count": 53866, "listed_count": 0}, "id": "3435973751", "verified": false, "username": "mariaeduardkk", "name": "maria eduarda"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 126, "probability": 0.915, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Calder\u00f3n"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.4839, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "author_id": "1031299786660610049", "created_at": "2019-12-14T01:29:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 13, "like_count": 424, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205660948368961537"], "text": "*Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Calder\u00f3n: no se suiciden en el ITAM, ingratos. \n\nAs\u00ed los fachitos.", "lang": "es", "id": "1205660948368961537"}, {"geo": {"place_id": "4afa2757051c5192"}, "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 135, "probability": 0.5997, "type": "Person", "normalized_text": "Neshtor"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.8679, "type": "Person", "normalized_text": "Darwin"}]}, "author_id": "342682750", "created_at": "2019-12-14T01:55:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 17, "like_count": 160, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1205667569665036288"], "text": "No creen en dios, lo cual es respetable...\n\nPero creen en... \u00bfMariposas?\n\nEl solo intentar imaginar una mariposa con la cara del Neshtor... Darwin se suicida 6 veces consecutivas", "lang": "es", "id": "1205667569665036288"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/xSQpjEpMmT", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.409, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 129, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}]}, "author_id": "355260387", "created_at": "2019-12-14T03:00:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 6, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205683927400304641"], "text": "Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica https://t.co/xSQpjEpMmT a trav\u00e9s de @julioastillero", "lang": "es", "id": "1205683927400304641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205310407268872194"}], "author_id": "80598507", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 25, "username": "giulianacaccia", "id": "31220797"}]}, "created_at": "2019-12-14T00:42:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205649336903839744"], "in_reply_to_user_id": "120604880", "text": "@luisguet @giulianacaccia Desubicado y de los q robaron gobernando? Q se puede esperar d ellos? Ganso", "lang": "es", "id": "1205649336903839744"}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/SRclXthsSL", "expanded_url": "http://bit.ly/2RMtkMT", "display_url": "bit.ly/2RMtkMT", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ejecentral.com.mx/suicidio-en-itam-destapa-debate-sobre-salud-emocional/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 21, "probability": 0.5656, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda Michua Gantus"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 55, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "20013113", "created_at": "2019-12-13T22:11:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205611100693073920"], "text": "Fernanda Michua Gantus es la cuarta alumna del @ITAM_mx que se suicida este semestre, su muerte ha consternado y causado que se hable de un tema poco com\u00fan: la salud emocional \n     https://t.co/SRclXthsSL", "lang": "es", "id": "1205611100693073920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205708968498212864"}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/0VlgywMIFP", "expanded_url": "https://twitter.com/cf_keury/status/1205708968498212864", "display_url": "twitter.com/cf_keury/statu\u2026"}]}, "author_id": "1096992413468495872", "created_at": "2019-12-14T04:44:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205710149744234496"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/0VlgywMIFP", "lang": "pt", "id": "1205710149744234496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.5079, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.3437, "type": "Place", "normalized_text": "Olivos"}]}, "author_id": "172976690", "created_at": "2019-12-14T01:13:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 45, "like_count": 1147, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1205656973972312064"], "text": "No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205656973972312064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9103, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}]}, "author_id": "629698459", "created_at": "2019-12-14T04:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205702706305929216"], "text": "Podria ver Escuadron suicida unas 300 veces mas,dios mio que buena pelicula", "lang": "es", "id": "1205702706305929216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/I4bn8ZBvAL", "expanded_url": "https://twitter.com/jullymac_26/status/1205707630855020544", "display_url": "twitter.com/jullymac_26/st\u2026"}]}, "author_id": "1093256291898789888", "created_at": "2019-12-14T04:39:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1205708968498212864"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/I4bn8ZBvAL", "lang": "pt", "id": "1205708968498212864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205705196657086464"}], "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/behbCxuHB5", "expanded_url": "https://twitter.com/caneoc/status/1205705196657086464", "display_url": "twitter.com/caneoc/status/\u2026"}]}, "author_id": "987501754232295425", "created_at": "2019-12-14T04:41:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205709337685041154"], "text": "\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73 https://t.co/behbCxuHB5", "lang": "art", "id": "1205709337685041154"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205685335000338432"}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/cyi3iuffWx", "expanded_url": "https://twitter.com/Ellenknevitz_/status/1205685335000338432", "display_url": "twitter.com/Ellenknevitz_/\u2026"}]}, "author_id": "780102371519107073", "created_at": "2019-12-14T04:35:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205707975391924224"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/cyi3iuffWx", "lang": "pt", "id": "1205707975391924224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205681996980203520"}], "author_id": "239241430", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "danilii_gr", "id": "284291198"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "Niemich", "id": "186922259"}]}, "created_at": "2019-12-14T03:48:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1205696117687693312"], "in_reply_to_user_id": "284291198", "text": "@danilii_gr @Niemich Nadie de los m\u00edos lo har\u00eda, y si lo hicieran, me dar\u00eda gusto que ya no estuvieran. Me cagan los que no pueden con la vida.", "lang": "es", "id": "1205696117687693312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205320722727485441"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.5169, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.5161, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 161, "end": 164, "probability": 0.5011, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "1957798104", "created_at": "2019-12-13T18:12:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 1110, "like_count": 1267, "quote_count": 489}, "edit_history_tweet_ids": ["1205550961583890432"], "in_reply_to_user_id": "82253806", "text": "@ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la culpa es del c\u00e1caro.\n\u00bfQu\u00e9 deber\u00eda hacer el ITAM para prevenir tales tragedias?\nPoner un letrerito: \"NO TE SUICIDES. AL MENOS, NO AQU\u00cd\".", "lang": "es", "id": "1205550961583890432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205550961583890432"}], "author_id": "2647039681", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "created_at": "2019-12-14T04:12:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205702127840051200"], "in_reply_to_user_id": "1957798104", "text": "@CartonCalderon @ITAM_mx Que pensamiento tan rancio, pero no es sorpresa, se espera eso de ti", "lang": "es", "id": "1205702127840051200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205703680756002816"}], "author_id": "1097657020268888065", "created_at": "2019-12-14T04:27:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205705807792398336"], "in_reply_to_user_id": "960775766", "text": "@MARCELOMRS1990 Trouxe minha irm\u00e3 para passar uns dias aqui em casa , no auge da crise ... ela tentou se enforcar no meu banheiro... n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil n\u00e3o viu !! S\u00f3 quem tem na fam\u00edlia ou entre amigos \u00e9 que realmente sabe !!", "lang": "pt", "id": "1205705807792398336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205559844356251648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.4883, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "1957798104", "created_at": "2019-12-13T19:00:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 91, "like_count": 415, "quote_count": 25}, "edit_history_tweet_ids": ["1205563076617129990"], "in_reply_to_user_id": "36132121", "text": "@TeckVado @ITAM_mx Ahhh...\n\u00bfSi se suicida en una iglesia es culpa del cura? \n\u00bfDe Dios?\n\u00bfSi enfrente de su terapeuta, la culpa es de \u00e9ste?\n\u00bfSi en casa de unos amigos (conozco 3 casos) la culpa es de ellos? \nNo.\nY no es insensibilidad; es simple l\u00f3gica. Nada ni nadie detendr\u00e1 a un suicida.", "lang": "es", "id": "1205563076617129990"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/rxeVOK9api", "expanded_url": "https://t.co/rxeVOK9api", "display_url": "t.co/rxeVOK9api"}]}, "author_id": "1071957037041491968", "created_at": "2019-12-14T04:21:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1205704239294627840"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/rxeVOK9api", "lang": "pt", "id": "1205704239294627840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205683631118864384"}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/Mut7u8YBDr", "expanded_url": "https://twitter.com/MasIsadora/status/1205683631118864384", "display_url": "twitter.com/MasIsadora/sta\u2026"}]}, "author_id": "794558808244817920", "created_at": "2019-12-14T03:05:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1205685335000338432"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/Mut7u8YBDr", "lang": "pt", "id": "1205685335000338432"}, {"author_id": "769424820660428801", "created_at": "2019-12-14T01:52:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205666827054936064"], "text": "Espero de todo coraz\u00f3n poder salir a tomar sin fumarme ni un solo cigarro x favorrrr", "lang": "es", "id": "1205666827054936064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205551352430116864"}], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/fG4VCCbujV", "expanded_url": "https://twitter.com/BraianOrtiz_/status/1205551352430116864", "display_url": "twitter.com/BraianOrtiz_/s\u2026"}]}, "author_id": "734448393074937857", "created_at": "2019-12-14T01:37:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205662988222504961"], "text": "\u00bfSus viejas les hablan despu\u00e9s de discutir? https://t.co/fG4VCCbujV", "lang": "es", "id": "1205662988222504961"}, {"geo": {"place_id": "4ebe32c7ad1032ae"}, "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 18, "probability": 0.8863, "type": "Other", "normalized_text": "6Underground"}, {"start": 137, "end": 147, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Bay"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 19, "tag": "6Underground"}]}, "author_id": "35856659", "created_at": "2019-12-14T04:35:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205707789118693382"], "text": "Nossa #6Underground \u00e9 um filme bem surtado com uma premissa interessante. A sequ\u00eancia inicial com uma persegui\u00e7\u00e3o absurda \u00e9 muito estilo Michael Bay de dirigir, r\u00e1pida, desenfreada, barulhenta e violenta.", "lang": "pt", "id": "1205707789118693382"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205275240672190464"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/POeWlnZEHk", "expanded_url": "https://twitter.com/blewkurt/status/1205275240672190464", "display_url": "twitter.com/blewkurt/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.8821, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 26, "end": 29, "probability": 0.8227, "type": "Person", "normalized_text": "Dean"}]}, "author_id": "3208411035", "created_at": "2019-12-14T04:25:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205705316626763776"], "text": "quem matou o hitler foi o Dean SIM e esse papo de suic\u00eddio ai \u00e9 inven\u00e7\u00e3o de comunista, e digo mais: so digo isso. https://t.co/POeWlnZEHk", "lang": "pt", "id": "1205705316626763776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.9302, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 37, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "68723105", "created_at": "2019-12-13T02:24:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 133, "like_count": 1120, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1205312504970141698"], "text": "Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestre que va a reprobar a todos los que pueda.", "lang": "es", "id": "1205312504970141698"}, {"entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/YYieL1obiK", "expanded_url": "https://twitter.com/DrCalleros/status/1205593618624503810/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YYieL1obiK", "media_key": "3_1205593610730774529"}], "annotations": [{"start": 188, "end": 200, "probability": 0.4712, "type": "Other", "normalized_text": "ComandoPsycho"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Suicidio"}, {"start": 187, "end": 201, "tag": "ComandoPsycho"}]}, "author_id": "139169389", "created_at": "2019-12-13T21:01:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205593618624503810"], "text": "#Suicidio .. esto no es un juego o una serie de opiniones .. el Intento suicida , asi como las ideas suicidas van a vigilancia estrecha en hospital .. y el tratamiento es en psiquiatr\u00eda.\n#ComandoPsycho https://t.co/YYieL1obiK", "lang": "es", "id": "1205593618624503810"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/UEkodvleO8", "expanded_url": "https://twitter.com/FlacaExplosiva/status/1204882280457678856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UEkodvleO8", "media_key": "3_1204882277173538817"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 42, "probability": 0.9347, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}, {"start": 199, "end": 223, "probability": 0.5483, "type": "Other", "normalized_text": "EnNicaraguaNadaEstaNormal"}], "hashtags": [{"start": 198, "end": 224, "tag": "EnNicaraguaNadaEstaNormal"}]}, "author_id": "178861552", "created_at": "2019-12-11T21:54:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 31, "like_count": 228, "quote_count": 32}, "edit_history_tweet_ids": ["1204882280457678856"], "text": "Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policial y estar clandestino, lo llev\u00f3 a la fatal decisi\u00f3n el d\u00eda de hoy a medio d\u00eda. #EnNicaraguaNadaEstaNormal https://t.co/UEkodvleO8", "lang": "es", "id": "1204882280457678856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.6767, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "author_id": "22580705", "created_at": "2019-12-14T02:18:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205673498443755521"], "text": "De verdad est\u00e1n insoportables con el tema del ITAM y dem\u00e1s Instituciones. El suicidio ya sea de estudiantes, ni\u00f1os, adultos, adultos mayores, hombres, mujeres, es triste y dif\u00edcilmente prevenible.", "lang": "es", "id": "1205673498443755521"}, {"author_id": "17620625", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 39, "tag": "Suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-13T20:51:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 7, "like_count": 158, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205591022669053955"], "text": "No le echen toda la culpa del #Suicidio a la depresi\u00f3n del suicida. Ojo, tambi\u00e9n la sociedad est\u00e1 plagada de frivolidad, soledad, gente \"ocupada\", ego\u00edsmo, materialismo, apat\u00eda y tantas chingaderas m\u00e1s. Hay a quienes no les dan ganas de seguir sumergidxs en eso.", "lang": "es", "id": "1205591022669053955"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205571456417042433"}], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ts2x3ifRXC", "expanded_url": "https://twitter.com/CartonCalderon/status/1205571456417042433", "display_url": "twitter.com/CartonCalderon\u2026"}], "annotations": [{"start": 266, "end": 278, "probability": 0.7571, "type": "Other", "normalized_text": "ComandoPsycho"}], "hashtags": [{"start": 265, "end": 279, "tag": "ComandoPsycho"}]}, "author_id": "230580606", "created_at": "2019-12-14T00:46:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205650221109264385"], "text": "S\u00ed, mira \u00bfconoces la fiebre? es un s\u00edntoma de algo m\u00e1s.\nPues el intento suicida es uno de los s\u00edntomas que pueden aparecer en la depresi\u00f3n, o en los trastornos psic\u00f3ticos, o en el trastorno bipolar o en los trastornos de personalidad\nEsos los vemos los psiquiatras #ComandoPsycho https://t.co/ts2x3ifRXC", "lang": "es", "id": "1205650221109264385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.846, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.7015, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.7331, "type": "Person", "normalized_text": "Saul"}]}, "author_id": "130571720", "created_at": "2019-12-14T00:30:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205646259450777600"], "text": "O nome de Davi foi exaltado e cantado na terra quando ele matou Golias. Mas seu nome se tornou grande no c\u00e9u, quando ele teve a oportunidade mas n\u00e3o matou Saul.\n\nN\u00e3o se trata da for\u00e7a que voc\u00ea tem para bater, mas o quanto voc\u00ea \u00e9 injusti\u00e7ado e \u00e9 capaz de resistir!", "lang": "pt", "id": "1205646259450777600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205699726684966913"}], "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 141, "probability": 0.3945, "type": "Other", "normalized_text": "Rosada"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lapalabraargent", "id": "2401956469"}]}, "author_id": "1118902239643537409", "created_at": "2019-12-14T04:13:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205702413988122625"], "in_reply_to_user_id": "2401956469", "text": "@lapalabraargent En cualquier momento , la loca est\u00e1 fuera de control el payaso se da una vuelta x la universidad toma caf\u00e9 vuelve a la Rosada y firma total despu\u00e9s se suicida en el ba\u00f1o !!!", "lang": "es", "id": "1205702413988122625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205679333043519488"}], "entities": {"annotations": [{"start": 287, "end": 294, "probability": 0.5049, "type": "Person", "normalized_text": "Seletiva"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DemetriusPaulo", "id": "294977683"}]}, "author_id": "28259177", "created_at": "2019-12-14T03:42:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205694405715415040"], "in_reply_to_user_id": "294977683", "text": "@DemetriusPaulo N\u00e3o preciso pedir esclarecimento no CD,conhe\u00e7o bem a situa\u00e7\u00e3o. O VP Financeiro \u00e9 um grande amigo e confio nele. H\u00e1 agentes pol\u00edticos que \u201cd\u00e3o aula\u201d hoje mas conhecem os problemas, foram (ir)respons\u00e1veis por eles e muitos se esconderam quando poderiam fazer algo. Amn\u00e9sia Seletiva.", "lang": "pt", "id": "1205694405715415040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205702706121326592"}], "author_id": "1097534305881022464", "created_at": "2019-12-14T04:15:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205702945834176514"], "in_reply_to_user_id": "816365393552011264", "text": "@natha_melooo eh q vc nao vai pro ceu se se suicidar", "lang": "pt", "id": "1205702945834176514"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205688736798957569"}], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/7c79qY1Jaw", "expanded_url": "https://twitter.com/carol_sbarreto/status/1205689486719541248/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7c79qY1Jaw", "media_key": "7_1205689296398823429"}], "hashtags": [{"start": 207, "end": 224, "tag": "bendengidemezsin"}, {"start": 225, "end": 232, "tag": "Hercai"}, {"start": 233, "end": 240, "tag": "ReyMir"}]}, "author_id": "851620858330218496", "created_at": "2019-12-14T03:22:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205689486719541248"], "in_reply_to_user_id": "851620858330218496", "text": "Chega a hora que os cora\u00e7\u00f5es sofrem.\nM: N\u00e3o \u00e9 pelo seu meu amor.\nR: Somente a morte nos separar\u00e1.\nM: Voc\u00ea morreu no meu cora\u00e7\u00e3o.\nVoc\u00ea se matou no meu cora\u00e7\u00e3o.\nR: Eu n\u00e3o morri no seu cora\u00e7\u00e3o. \nN\u00e3o v\u00e1 embora\"\n#bendengidemezsin #Hercai #ReyMir \n\n\ud83e\udd27\ud83d\udc95\ud83c\udf39 https://t.co/7c79qY1Jaw", "lang": "pt", "id": "1205689486719541248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/DEvF17KnG0", "expanded_url": "https://caretas.pe/politica/ricardo-pinedo-mientras-no-aparezca-una-prueba-yo-lo-defendere/", "display_url": "caretas.pe/politica/ricar\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://caretas.pe/politica/ricardo-pinedo-mientras-no-aparezca-una-prueba-yo-lo-defendere/"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 162, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "44932117", "created_at": "2019-12-14T00:17:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 74, "like_count": 34, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1205642820754853894"], "text": "El exsecretario de fallecido l\u00edder aprista tambi\u00e9n afirm\u00f3 que el d\u00eda que aparezca una prueba renunciar\u00e1 a \"su aprismo\" y lamentar\u00e1 \"haber trabajado con Alan Garc\u00eda\"\nhttps://t.co/DEvF17KnG0", "lang": "es", "id": "1205642820754853894"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205702160052359168"}], "author_id": "1169035227030851584", "created_at": "2019-12-14T04:14:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205702640585396224"], "in_reply_to_user_id": "1169035227030851584", "text": "A CARA DELE KKKKKKKKKKKKKKK MEU DEUS NAO DA EU TO RINDO PORQUE PARECE MESMO QUE ELE VAI FAZER UMA BESTEIRA", "lang": "pt", "id": "1205702640585396224"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/hmphi2HcG8", "expanded_url": "https://twitter.com/vulg_indiaa/status/1205683365673947136", "display_url": "twitter.com/vulg_indiaa/st\u2026"}]}, "author_id": "4879872502", "created_at": "2019-12-14T02:59:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1205683631118864384"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/hmphi2HcG8", "lang": "pt", "id": "1205683631118864384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205691908623929349"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.3368, "type": "Other", "normalized_text": "Addisson"}]}, "author_id": "1184221864220135424", "created_at": "2019-12-14T03:38:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205693627768418304"], "in_reply_to_user_id": "1184221864220135424", "text": "-O Pessoal que morreu nos apartamentos Addisson v\u00e3o ficar presos l\u00e1 pra sempre?\n-Ser\u00e1 que o Fandom russo vai conseguir desvendar os mist\u00e9rios desse epis\u00f3dio??? Eles s\u00e3o bem r\u00e1pidos :v\n- Teve algu\u00e9m que n\u00e3o se assustou com a parte do ritual (nem que seja um pouquinho)", "lang": "pt", "id": "1205693627768418304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/f6AOIRX6AS", "expanded_url": "https://twitter.com/kannaviz/status/1205698097655033857", "display_url": "twitter.com/kannaviz/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 49, "probability": 0.6206, "type": "Other", "normalized_text": "Borracho Suicida"}]}, "author_id": "1090434384610639872", "created_at": "2019-12-14T04:00:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205699072620761088"], "text": "Que poco conoces el mundo..... el Borracho Suicida est\u00e1 en algunos rincones todo Kagado de especies aut\u00f3ctonas.... Y tu movimiento tiene poca duraci\u00f3n.... y desinflando. https://t.co/f6AOIRX6AS", "lang": "es", "id": "1205699072620761088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/N4f96iJaSK", "expanded_url": "https://twitter.com/isadoraroccha/status/1205575644735782912", "display_url": "twitter.com/isadoraroccha/\u2026"}]}, "author_id": "3997921227", "created_at": "2019-12-13T22:14:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205611890308763650"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/N4f96iJaSK", "lang": "pt", "id": "1205611890308763650"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204924024737980417"}], "entities": {"annotations": [{"start": 208, "end": 213, "probability": 0.787, "type": "Person", "normalized_text": "Marico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vepolitics", "id": "1162524055045582853"}]}, "author_id": "27787213", "created_at": "2019-12-12T01:48:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204941116744912897"], "in_reply_to_user_id": "1162524055045582853", "text": "@vepolitics Es un buen actor, lo digo de pana, cuando dice El aaamoor de mi vida, uno casi le cree que no vino solo a cogerse a ese adefecio por unos contratos ... o por plata ... y luego se volvi\u00f3 a meter a Marico Ajajaja sali\u00f3 y entr\u00f3 del closet varias veces", "lang": "es", "id": "1204941116744912897"}, {"entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/B2i4rNcprD", "expanded_url": "https://t.co/B2i4rNcprD", "display_url": "t.co/B2i4rNcprD"}]}, "author_id": "1009780453665107968", "created_at": "2019-12-14T03:55:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1205697774018351104"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u274c\nexpulso de sala:  \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: (???)\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/B2i4rNcprD", "lang": "pt", "id": "1205697774018351104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205676026686132225"}], "author_id": "1185372739286253569", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Malapalabrero", "id": "17942941"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-12-14T02:56:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205683013625012225"], "in_reply_to_user_id": "17942941", "text": "@Malapalabrero @Mauriciomulder Te falt\u00f3,   Y un cobarde suicida.", "lang": "es", "id": "1205683013625012225"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/QvMAE5VOdu", "expanded_url": "https://twitter.com/AllanJG9/status/1205679518519844864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QvMAE5VOdu", "media_key": "16_1205679353322979328"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.9394, "type": "Other", "normalized_text": "FinalBattle"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "dragonlee95", "id": "3262425482"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 39, "tag": "FinalBattle"}]}, "author_id": "447135522", "created_at": "2019-12-14T02:42:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 103, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1205679518519844864"], "text": "Tope suicida! @dragonlee95 #FinalBattle https://t.co/QvMAE5VOdu", "lang": "en", "id": "1205679518519844864"}, {"author_id": "775413039843729408", "created_at": "2019-12-14T03:11:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205686770656043010"], "text": "E se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou", "lang": "pt", "id": "1205686770656043010"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/dcov1elsv6", "expanded_url": "https://ahoranoticias.com.mx/nacional/estudiante-del-itam-se-suicida-y-alumnos-senalan-a-la-institucion/", "display_url": "ahoranoticias.com.mx/nacional/estud\u2026"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 92, "probability": 0.5905, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda Michua Gantus"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 15, "tag": "AhoraNoticias"}]}, "author_id": "111699574", "created_at": "2019-12-13T15:28:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205509867169034240"], "text": "\ud83d\udd34#AhoraNoticias \ud83d\udde3 \nEl @ITAM_mx lament\u00f3 el fallecimiento \ud83d\ude31 de la alumna Fernanda Michua Gantus, qui\u00e9n se suicid\u00f3 presuntamente por el alto nivel de exigencias de sus profesores. https://t.co/dcov1elsv6", "lang": "es", "id": "1205509867169034240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4732, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "1065953735036334080", "created_at": "2019-12-14T03:40:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205694082087034880"], "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um fracasso socorro kk", "lang": "pt", "id": "1205694082087034880"}, {"author_id": "1528942747", "created_at": "2019-12-14T03:57:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205698204362256388"], "text": "igual esta el spoiler que torcuato se suicida y alicia tambien, el unico villano que va a ganar es trauman para mi", "lang": "es", "id": "1205698204362256388"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205564160618172416"}], "author_id": "1053925634", "created_at": "2019-12-13T19:08:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205565254501109760"], "in_reply_to_user_id": "1053925634", "text": "La mayor parte de la gente que se suicida no lo habla por los malditos estereotipos que tenemos. Rompamos con ellos. Rompamos el silencio. Esta bien sentirse triste, esta bien llorar, esta bien pedir ayuda, no estas loco, la mejor\u00eda existe.", "lang": "es", "id": "1205565254501109760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205561640802013185"}], "author_id": "1053925634", "created_at": "2019-12-13T19:02:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205563632551157760"], "in_reply_to_user_id": "1053925634", "text": "Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800.000 personas y el suicidio es la segunda causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os de edad. Por cada adulto que se suicida hay m\u00e1s de 20 que lo intentan y el 75% de los suicidios tienen lugar en pa\u00edses de ingresos bajos y medios.", "lang": "es", "id": "1205563632551157760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/5AXqD8ESjg", "expanded_url": "https://twitter.com/QuebrandoOTabu/status/1205517738002677760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5AXqD8ESjg", "media_key": "3_1205228257400020992"}]}, "author_id": "283230411", "created_at": "2019-12-13T16:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4209, "reply_count": 6076, "like_count": 27569, "quote_count": 1723}, "edit_history_tweet_ids": ["1205517738002677760"], "text": "Vamos incentivar a cultura brasileira? Recomenda aqui um filme nacional que voc\u00ea gosta. https://t.co/5AXqD8ESjg", "lang": "pt", "id": "1205517738002677760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205218335815798785"}], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "458727413", "created_at": "2019-12-12T20:10:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 3, "like_count": 391, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1205218336969240578"], "in_reply_to_user_id": "458727413", "text": "En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tambi\u00e9n hay suicidios que no constan como tales, y que para evitar el estigma figuran como muertes naturales.", "lang": "es", "id": "1205218336969240578"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3114, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "lang": "es", "id": "1171281334297407488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205681078440255488"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.7774, "type": "Person", "normalized_text": "Sampaoli"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ArnaldoJRibeiro", "id": "145031906"}]}, "author_id": "1094247219031654401", "created_at": "2019-12-14T03:02:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205684372969525248"], "in_reply_to_user_id": "145031906", "text": "@ArnaldoJRibeiro Eu diria q o Sampaoli est\u00e1 meio de \ud83d\udc60!! E pode acabar desempregado!!", "lang": "pt", "id": "1205684372969525248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/MUBEkjJeyJ", "expanded_url": "https://amprensa.com/2019/12/joven-asesina-de-un-balazo-en-la-cabeza-a-novia-menor-de-edad-y-luego-se-suicida/", "display_url": "amprensa.com/2019/12/joven-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://amprensa.com/2019/12/joven-asesina-de-un-balazo-en-la-cabeza-a-novia-menor-de-edad-y-luego-se-suicida/"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 151, "tag": "NoEstamosTodas"}, {"start": 152, "end": 162, "tag": "Femicidio"}]}, "author_id": "13742502", "created_at": "2019-12-13T16:51:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205530609340293121"], "text": "\"Hombre asesina a una menor con la que sosten\u00eda una relaci\u00f3n impropia\" \u00bfPara cu\u00e1ndo los titulares que llamen a las cosas por su nombre? #NoEstamosTodas #Femicidio\nhttps://t.co/MUBEkjJeyJ", "lang": "es", "id": "1205530609340293121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.903, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e2nia"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6162, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "author_id": "761021090508382208", "created_at": "2019-12-14T03:54:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205697618325786624"], "text": "Sexta a noite em Goi\u00e2nia e eu e o Gabriel vendo esquadr\u00e3o suicida kkkkkkkkkkkkk ok ent\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1205697618325786624"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lus7l6nIil", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1202581801522384896", "display_url": "twitter.com/esquinabaja/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.4604, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "geo": {"place_id": "01a4dbad63bebe54"}, "author_id": "102830647", "created_at": "2019-12-13T13:39:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 3, "like_count": 248, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205482316472164352"], "text": "\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda cada cortin\u00f3n del suicida Alan Garc\u00eda para tapar la masacre del Front\u00f3n y el Baguazo?\n\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda el cortin\u00f3n para tapar el esc\u00e1ndalo de corrupci\u00f3n de narcoindultos, petroaudios, tren el\u00e9ctrico?\nLos fundadores de cortinas de humo,no podr\u00e1n tapar el suicidio. https://t.co/lus7l6nIil", "lang": "es", "id": "1205482316472164352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205697618325786624"}], "author_id": "1062089003128815617", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MatsunagaJunny", "id": "761021090508382208"}]}, "created_at": "2019-12-14T03:56:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205697958177583104"], "in_reply_to_user_id": "761021090508382208", "text": "@MatsunagaJunny esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o nome da balada nova q abriu aqui gente", "lang": "pt", "id": "1205697958177583104"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/kwsEgTHdn6", "expanded_url": "http://ow.ly/tD7950xzfR9", "display_url": "ow.ly/tD7950xzfR9"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/AaZvXzFWbf", "expanded_url": "https://twitter.com/MedlinePlusEsp/status/1205686366098657280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AaZvXzFWbf", "media_key": "3_1205686364815138816"}]}, "author_id": "386689483", "created_at": "2019-12-14T03:10:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205686366098657280"], "text": "\u00bfC\u00f3mo reconocer el comportamiento suicida? Aqu\u00ed lo que debes saber https://t.co/kwsEgTHdn6 https://t.co/AaZvXzFWbf", "lang": "es", "id": "1205686366098657280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205537011446272001"}], "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/0yBCwBFVXO", "expanded_url": "https://twitter.com/DoodlyJuli/status/1205537011446272001", "display_url": "twitter.com/DoodlyJuli/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.462, "type": "Other", "normalized_text": "Maje"}]}, "author_id": "3158288315", "created_at": "2019-12-14T03:51:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205696706031034368"], "text": "Maje me acaba de pasar lo mismo y estoy en shock, un amigo de mi pap\u00e1 se suicid\u00f3 y no dejo de pensar en lo dif\u00edcil que debe de ser para la familia, y en lo personal me dej\u00f3 pensando que... https://t.co/0yBCwBFVXO", "lang": "es", "id": "1205696706031034368"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4166, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "author_id": "52422182", "created_at": "2019-12-13T20:47:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 56, "like_count": 105, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1205589972171935744"], "text": "Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "lang": "es", "id": "1205589972171935744"}, {"author_id": "171219533", "created_at": "2019-12-14T03:52:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205696953293647881"], "text": "alguien me suicida", "lang": "es", "id": "1205696953293647881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205669587645280256"}], "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/mGMd155UGf", "expanded_url": "https://twitter.com/TalDaCrisley/status/1205669587645280256", "display_url": "twitter.com/TalDaCrisley/s\u2026"}]}, "author_id": "1168993021268045824", "created_at": "2019-12-14T02:15:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1205672585184399360"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n\na\u00ed https://t.co/mGMd155UGf", "lang": "pt", "id": "1205672585184399360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205671761343320065"}], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/YSn7Mu16GB", "expanded_url": "https://twitter.com/KaritoSoBsc/status/1205671772370194432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YSn7Mu16GB", "media_key": "3_1205671763880882176"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/YSn7Mu16GB", "expanded_url": "https://twitter.com/KaritoSoBsc/status/1205671772370194432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YSn7Mu16GB", "media_key": "3_1205671764132532224"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.5933, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth"}, {"start": 167, "end": 175, "probability": 0.5155, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth"}]}, "author_id": "914948659", "created_at": "2019-12-14T02:12:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205671772370194432"], "in_reply_to_user_id": "914948659", "text": "que Elizabeth al estar arrepentida, se suicida, en el video, en la parte de la recepci\u00f3n empieza a llover y todos corren, eso porque al caer la primera gota de lluvia Elizabeth se dispar\u00f3, todos enloquecen y no saben de d\u00f3nde vino el disparo luego se dan cuenta que fue suicidio https://t.co/YSn7Mu16GB", "lang": "es", "id": "1205671772370194432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205671717315792897"}], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 8, "probability": 0.6134, "type": "Person", "normalized_text": "May"}, {"start": 85, "end": 87, "probability": 0.6863, "type": "Person", "normalized_text": "May"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.871, "type": "Other", "normalized_text": "Without You"}, {"start": 154, "end": 162, "probability": 0.7708, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.7512, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth"}, {"start": 235, "end": 237, "probability": 0.7828, "type": "Person", "normalized_text": "May"}, {"start": 269, "end": 277, "probability": 0.7186, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth"}]}, "author_id": "914948659", "created_at": "2019-12-14T02:11:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205671720662773760"], "in_reply_to_user_id": "914948659", "text": "Luego May se aferra a ella, y ella desesperada, se suicida, como relata la historia, May ten\u00eda un \u00e9xito mundial llamado Without You esta la escribi\u00f3 para Elizabeth, se dice que Elizabeth al suicidarse lo hizo con esa canci\u00f3n de fondo. May hab\u00eda enloquecido y dec\u00eda que Elizabeth", "lang": "es", "id": "1205671720662773760"}, {"author_id": "961844971199373312", "created_at": "2019-12-14T03:02:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205684485590863872"], "text": "para ustedes, \u00bfqu\u00e9 es navidad?", "lang": "es", "id": "1205684485590863872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205692565925847040"}], "author_id": "1096180975682441216", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "brunoeusebi0", "id": "1734992298"}]}, "created_at": "2019-12-14T03:43:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205694860927352834"], "in_reply_to_user_id": "1734992298", "text": "@brunoeusebi0 Vamos fazer um jogo, eu digo um mood e tu mandas o som", "lang": "pt", "id": "1205694860927352834"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.3939, "type": "Other", "normalized_text": "LosBunkers"}, {"start": 52, "end": 63, "probability": 0.9006, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Mi\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.7642, "type": "Place", "normalized_text": "La Moneda"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LosBunkers"}, {"start": 261, "end": 279, "tag": "PlazaDeLaDignidad"}]}, "author_id": "75348129", "created_at": "2019-12-13T23:32:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 6, "like_count": 1101, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1205631527654240256"], "text": "#LosBunkers terminan su presentaci\u00f3n homenajeando a Eduardo Mi\u00f1o, que en 2002 se quem\u00f3 a lo bonzo frente a La Moneda, denunciando la contaminaci\u00f3n de empresas que asesinan a poblaciones desde hace d\u00e9cadas. Que los pol\u00edticos no nos digan que no lo vieron venir. #PlazaDeLaDignidad", "lang": "es", "id": "1205631527654240256"}, {"author_id": "70739578", "created_at": "2019-12-14T01:27:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205660620307214336"], "text": "Referente a la salud mental en universidades, no es solo un problema de \"profes perros\", hay que revisar el modelo educativo, los objetivos que persigue, los servicios de apoyo, y los esfuerzos para desarrollar habilidades pedag\u00f3gicas efectivas en los docentes.", "lang": "es", "id": "1205660620307214336"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/9yHACUQ0FA", "expanded_url": "https://twitter.com/IniciativaV/status/1205630012411564038/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9yHACUQ0FA", "media_key": "3_1205629864818155520"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/9yHACUQ0FA", "expanded_url": "https://twitter.com/IniciativaV/status/1205630012411564038/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9yHACUQ0FA", "media_key": "3_1205629974453145602"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9432, "type": "Other", "normalized_text": "Endgame"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9191, "type": "Other", "normalized_text": "Vulture"}, {"start": 236, "end": 246, "probability": 0.9443, "type": "Other", "normalized_text": "TheLionKing"}, {"start": 250, "end": 261, "probability": 0.8825, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 266, "end": 270, "probability": 0.7274, "type": "Other", "normalized_text": "Glass"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Endgame"}, {"start": 235, "end": 247, "tag": "TheLionKing"}, {"start": 249, "end": 262, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 265, "end": 271, "tag": "Glass"}]}, "author_id": "203753477", "created_at": "2019-12-13T23:26:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 153, "like_count": 1009, "quote_count": 265}, "edit_history_tweet_ids": ["1205630012411564038"], "text": "#Endgame es la PEOR pel\u00edcula de la d\u00e9cada, seg\u00fan un ranking de \"Vulture\" \ud83d\ude2e Aseguran que es un conjunto de actores famosos que no tienen una buena historia en una cinta llena de acci\u00f3n pero vac\u00eda en cuanto a argumento \ud83d\ude44 Luego le siguen #TheLionKing, #SuicideSquad y #Glass \ud83d\ude2c https://t.co/9yHACUQ0FA", "lang": "es", "id": "1205630012411564038"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/nrK1htLU1x", "expanded_url": "https://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1205463601286389761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wyd8Ha8tAK", "media_key": "3_1205462840062201856"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4444, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 15, "tag": "ITAM"}]}, "author_id": "24969337", "created_at": "2019-12-13T12:24:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 55, "like_count": 173, "quote_count": 38}, "edit_history_tweet_ids": ["1205463601286389761"], "text": "Joven del #ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/nrK1htLU1x https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "lang": "es", "id": "1205463601286389761"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/HIfimmIiaK", "expanded_url": "https://www.mediterraneodigital.com/sucesos-espana/se3/vilobi", "display_url": "mediterraneodigital.com/sucesos-espana\u2026"}]}, "author_id": "200568348", "created_at": "2019-12-13T21:08:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 8, "like_count": 86, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1205595323600650241"], "text": "\ud83d\udce2\u270a La violencia NO tiene g\u00e9nero \n\nUna madre feminazi mata a sus dos hijos y se suicida tir\u00e1ndose contra un cami\u00f3n\n\nhttps://t.co/HIfimmIiaK", "lang": "es", "id": "1205595323600650241"}, {"author_id": "470206398", "entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 59, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:09:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 2, "like_count": 131, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1205535101641248770"], "text": "Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800.000 personas y el #suicidio es la segunda causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os de edad. Hay indicios de que por cada adulto que se suicida hay m\u00e1s de 20 que lo intentan y el 75% de los suicidios tienen lugar en pa\u00edses de ingresos bajos y medios.", "lang": "es", "id": "1205535101641248770"}, {"author_id": "767825811801976832", "created_at": "2019-12-13T18:30:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 9, "like_count": 191, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205555621019320320"], "text": "Se metieron con la generaci\u00f3n que se suicida cuando les dejan mucha tarea.", "lang": "es", "id": "1205555621019320320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205692215604985856"}], "author_id": "1109123489460568064", "created_at": "2019-12-14T03:33:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205692224618614784"], "in_reply_to_user_id": "1109123489460568064", "text": "De la colegiatura. Andaba en chinga 17 horas diarias de lunes a s\u00e1bado.\nSe gradu\u00f3 con el mejor promedio de su generaci\u00f3n. NO SE SUICID\u00d3 PORQUE LE EXIG\u00cdAN DEMASIADO.\n\nHace casi diecis\u00e9is a\u00f1os, mi t\u00eda, que ten\u00eda \"la vida perfecta\" sin ning\u00fan tipo de preocupaci\u00f3n econ\u00f3mica", "lang": "es", "id": "1205692224618614784"}, {"author_id": "1110008425587580928", "created_at": "2019-12-13T00:08:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 2, "like_count": 265, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1205278230166548480"], "text": "minha m\u00e3e acabou de me contar que  uma crian\u00e7a de 10 anos da fam\u00edlia de uma amiga dela se suicidou porque ficou de recupera\u00e7\u00e3o.\nvoc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o do que o sistema e a press\u00e3o familiar est\u00e3o fazendo? \nDEZ ANOS PQ FICOU DE RECUPERA\u00c7\u00c3O", "lang": "pt", "id": "1205278230166548480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205685866687057920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 87, "probability": 0.4773, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "1144057538796806144", "created_at": "2019-12-14T03:24:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205690110240579584"], "in_reply_to_user_id": "82253806", "text": "@ITAM_mx \u00bfY la instalaci\u00f3n de centros de atenci\u00f3n psicol\u00f3gica para lxs compas de la ITAM?", "lang": "es", "id": "1205690110240579584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197116393172459520"}], "author_id": "1103977372955615233", "created_at": "2019-11-20T11:36:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 9, "like_count": 837, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1197116394850131968"], "in_reply_to_user_id": "1103977372955615233", "text": "El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde mis 15 a\u00f1os, ataques de rabia, falta de concentraci\u00f3n, insomnio, baja autoestima, nerviosismo, miedos irracionales, timidez...", "lang": "es", "id": "1197116394850131968"}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/tK6kgoloAF", "expanded_url": "https://www.semmexico.mx/?p=15034", "display_url": "semmexico.mx/?p=15034"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 113, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 234, "end": 244, "username": "SemMexico", "id": "2588451906"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "SemM\u00e9xico"}, {"start": 11, "end": 29, "tag": "NoticiasSemM\u00e9xico"}, {"start": 109, "end": 114, "tag": "ITAM"}]}, "author_id": "2588451906", "created_at": "2019-12-14T00:33:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205646927095840769"], "text": "#SemM\u00e9xico #NoticiasSemM\u00e9xico\nEs la cuarta alumna que se suicida presuntamente por exigencias acad\u00e9micas. El #ITAM lamenta su muerte y llama al di\u00e1logo a los alumnos que culpan a la instituci\u00f3n educativa. \nhttps://t.co/tK6kgoloAF v\u00eda @SemMexico", "lang": "es", "id": "1205646927095840769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205636319499698176"}], "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/e4neDW7HS8", "expanded_url": "https://twitter.com/backtheblue76/status/1205636319499698176", "display_url": "twitter.com/backtheblue76/\u2026"}]}, "author_id": "188516191", "created_at": "2019-12-14T02:59:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205683711942914048"], "text": "Les dejo La Joya de tweet de este imbecil jaja confirmamos que una vez que nacen les vale picha. \n\nNo es estar en contra del aborto, es odiar a la mujer. https://t.co/e4neDW7HS8", "lang": "es", "id": "1205683711942914048"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/7ZWP3d183x", "expanded_url": "https://twitter.com/Tatianematos241/status/1205690487476301830/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7ZWP3d183x", "media_key": "16_1205690478773055488"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.6994, "type": "Other", "normalized_text": "SeteVidas"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 51, "tag": "SeteVidas"}]}, "author_id": "851629734622527488", "created_at": "2019-12-14T03:26:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205690487476301830"], "text": "Que filme lindo,o ruim que ele se matou. #SeteVidas https://t.co/7ZWP3d183x", "lang": "pt", "id": "1205690487476301830"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205504069189722116"}], "author_id": "735932270377349121", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RudyRiveraB", "id": "258172858"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:21:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205553223916048384"], "in_reply_to_user_id": "258172858", "text": "@RudyRiveraB @ArgosMozart Que bueno que tenga la memoria de ese caso. \nEs lo b\u00e1sico, pero ya saldr\u00e1n a comentar lo que sea a favor del corrupto suicida y no en lo central.\nY ahora que se sabe que coime\u00f3 al fiscal, queda m\u00e1s claro lo que siempre fue.", "lang": "es", "id": "1205553223916048384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/7yoMOZlueA", "expanded_url": "https://t.co/7yoMOZlueA", "display_url": "t.co/7yoMOZlueA"}]}, "author_id": "1112191999933902848", "created_at": "2019-12-13T15:03:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205503465352507394"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/7yoMOZlueA", "lang": "pt", "id": "1205503465352507394"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205571456417042433"}], "entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 165, "probability": 0.4999, "type": "Other", "normalized_text": "Psiquiatras"}, {"start": 251, "end": 259, "probability": 0.4706, "type": "Other", "normalized_text": "Psicologo"}, {"start": 315, "end": 326, "probability": 0.4753, "type": "Other", "normalized_text": "Psicoterapia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "floresdeanda", "id": "172808166"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 40, "end": 48, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "299668738", "created_at": "2019-12-14T01:46:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205665362634846209"], "in_reply_to_user_id": "1957798104", "text": "@CartonCalderon @floresdeanda @TeckVado @ITAM_mx Los trastornos mentales son trastornos emocionales (trastornos del afecto), tu enfoque es equivocado, los Psiquiatras somos M\u00e9dicos especialistas en trastornos del pensamiento, conducta y emociones, el Psicologo es Licenciado y su tratamiento es atender a trav\u00e9s de Psicoterapia.", "lang": "es", "id": "1205665362634846209"}, {"author_id": "1153151803254595585", "created_at": "2019-12-14T03:19:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205688658457706496"], "text": "No teme a la muerte quien vive como un suicida", "lang": "es", "id": "1205688658457706496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205689992015728645"}], "author_id": "2267860498", "created_at": "2019-12-14T03:24:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205689995689893891"], "in_reply_to_user_id": "2267860498", "text": "correndo pra ver oq tava acontecendo, a\u00ed minha m\u00e3e me tirou do vaso como eu tava msm e me levou pra sala enquanto meu pai ia la matar o monstro de 3 cabe\u00e7as q ia me atacar, da\u00ed enquanto eu fiquei chorando por uns 10 minutos no colo dela, a bonita ficou rindo da minha cara e meu+", "lang": "pt", "id": "1205689995689893891"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205687873544036352"}], "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/HVdwSg9l7s", "expanded_url": "https://twitter.com/carol_sbarreto/status/1205688736798957569/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HVdwSg9l7s", "media_key": "7_1205688468321505282"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.3314, "type": "Other", "normalized_text": "Miran"}, {"start": 224, "end": 228, "probability": 0.3134, "type": "Person", "normalized_text": "Miran"}, {"start": 231, "end": 246, "probability": 0.6266, "type": "Person", "normalized_text": "bendengidemezsin"}, {"start": 249, "end": 254, "probability": 0.3948, "type": "Other", "normalized_text": "Hercai"}, {"start": 257, "end": 262, "probability": 0.7133, "type": "Other", "normalized_text": "ReyMir"}], "hashtags": [{"start": 230, "end": 247, "tag": "bendengidemezsin"}, {"start": 248, "end": 255, "tag": "Hercai"}, {"start": 256, "end": 263, "tag": "ReyMir"}]}, "author_id": "851620858330218496", "created_at": "2019-12-14T03:19:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205688736798957569"], "in_reply_to_user_id": "851620858330218496", "text": "R: Mas olha eu voltei.\nM: Voc\u00ea nos separou.\nR: Eu n\u00e3o queria nos separar Miran.\nEu sempre quero estar com voc\u00ea.\nM: Meu cora\u00e7\u00e3o est\u00e1 t\u00e3o cansado.\nR: Segure no meu cora\u00e7\u00e3o.\nEle o levar\u00e1.\nM: Ele n\u00e3o pode.\nR: D\u00f3i porque \u00e9 amor, Miran.#bendengidemezsin #Hercai #ReyMir https://t.co/HVdwSg9l7s", "lang": "pt", "id": "1205688736798957569"}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/Py80SdEnHg", "expanded_url": "https://t.co/Py80SdEnHg", "display_url": "t.co/Py80SdEnHg"}]}, "author_id": "899711197758586880", "created_at": "2019-12-14T03:07:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205685813654310914"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/Py80SdEnHg", "lang": "pt", "id": "1205685813654310914"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.4169, "type": "Person", "normalized_text": "TOM"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.9511, "type": "Other", "normalized_text": "Heroes in Crises"}]}, "author_id": "736570788300660736", "created_at": "2019-12-14T03:18:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205688386599751681"], "text": "O QUE ACONTECEU COM O TOM KING??????? Heroes in Crises me deixou estressada, com raiva, confusa. Que \u00f3dio!!!!", "lang": "pt", "id": "1205688386599751681"}, {"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/n48bzy6Ry7", "expanded_url": "https://twitter.com/joseluissariego/status/1205492572501762049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n48bzy6Ry7", "media_key": "3_1205492567829340163"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.7053, "type": "Person", "normalized_text": "Milton"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 114, "username": "AsocGenMad", "id": "844684915899842565"}, {"start": 116, "end": 126, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}, {"start": 128, "end": 144, "username": "CarrascoAntonia", "id": "488336619"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 101, "tag": "EXISTEN"}]}, "author_id": "891912374", "created_at": "2019-12-13T14:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 4, "like_count": 67, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1205492572501762049"], "text": "Se suicida otro pap\u00e1 que no pod\u00eda ver a sus hijos, por un sistema que lo permite.\nDEP Milton\n#EXISTEN \n@AsocGenMad \n@shned_org \n@CarrascoAntonia https://t.co/n48bzy6Ry7", "lang": "es", "id": "1205492572501762049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 114, "probability": 0.6397, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 115, "tag": "ITAM"}]}, "author_id": "67120616", "created_at": "2019-12-13T20:43:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205589068039352321"], "text": "Cuantos d\u00edas al a\u00f1o se colapsar\u00eda el sistema de Salud si todos los m\u00e9dicos nos uni\u00e9ramos como los alumnos del #ITAM cada vez que uno de los nuestros se suicida??", "lang": "es", "id": "1205589068039352321"}, {"geo": {"place_id": "f6b87aec17cb031d"}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.6359, "type": "Person", "normalized_text": "J.I.M."}, {"start": 202, "end": 223, "probability": 0.8255, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Iriarte M\u00e9ndez"}], "hashtags": [{"start": 225, "end": 237, "tag": "microcuento"}]}, "author_id": "797846187453849600", "created_at": "2019-12-12T19:16:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205204846204346368"], "text": "Dedicado a J.I.M.\nEn el \u00faltimo cap\u00edtulo, el personaje principal se suicida; el autor llor\u00f3 copiosamente inconsolable. Los lectores decepcionados mascullan entre dientes: para eso me gustabas: \u00a1cobarde!\nRicardo Iriarte M\u00e9ndez\n#microcuento", "lang": "es", "id": "1205204846204346368"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/MrJt0qC8Wb", "expanded_url": "https://twitter.com/vulg_indiaa/status/1205683365673947136", "display_url": "twitter.com/vulg_indiaa/st\u2026"}]}, "author_id": "842709794192588800", "created_at": "2019-12-14T03:08:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1205685849003827200"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705\n\nmeu deus KKKKKK https://t.co/MrJt0qC8Wb", "lang": "pt", "id": "1205685849003827200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.5031, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 169, "end": 172, "probability": 0.4951, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 248, "end": 261, "probability": 0.5, "type": "Other", "normalized_text": "ITAMDateCuenta"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 24, "tag": "ITAM"}, {"start": 247, "end": 262, "tag": "ITAMDateCuenta"}]}, "author_id": "73072767", "created_at": "2019-12-14T01:16:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1205657863760306176"], "text": "\u2022 \u00bfRealmente es el #ITAM o es s\u00f3lo un de taaaaantos factores?\n\u2022 \u00bfExiste alg\u00fan expediente de sus antecedentes de salud mental?\n\u2022 \u00bfdej\u00f3 carta p\u00f3stuma?\n\u2022 \u00bfEn ella culpa al ITAM o son s\u00f3lo esos ni\u00f1os chillones de las redes sociales los que le culpan?\n#ITAMDateCuenta", "lang": "es", "id": "1205657863760306176"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/K2WdQmOQVu", "expanded_url": "https://twitter.com/baradit/status/1205656996923531270/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K2WdQmOQVu", "media_key": "3_1205656989688311809"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.827, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "author_id": "10908822", "created_at": "2019-12-14T01:13:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1914, "reply_count": 167, "like_count": 5718, "quote_count": 68}, "edit_history_tweet_ids": ["1205656996923531270"], "text": "Intendente de Santiago:\n\u201cEl recital no est\u00e1 permitido\u201d\n\nLa gente:\n.\n.\n.\n. https://t.co/K2WdQmOQVu", "lang": "es", "id": "1205656996923531270"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205685771329519617"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9096, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9402, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}]}, "author_id": "2669375316", "created_at": "2019-12-14T03:09:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205686213954420736"], "in_reply_to_user_id": "2669375316", "text": "Enquanto a gente n\u00e3o tomar Fidel e Ch\u00e1vez como exemplo a ser seguido (e n\u00e3o m\u00e1rtires que caem perfeitamente nessa lenga lenga crist\u00e3 ocidental, dos derrotados e humilhados que s\u00e3o bons) a gente vai continuar sendo a porra do curral do imperialismo.", "lang": "pt", "id": "1205686213954420736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205564499127930880"}], "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/GriW90g4cr", "expanded_url": "https://twitter.com/pagina12/status/1205564499127930880", "display_url": "twitter.com/pagina12/statu\u2026"}]}, "author_id": "736532815", "created_at": "2019-12-13T19:51:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205575870636793856"], "text": "Ni lo uno ni lo otro. Es geopolitico. Un pa\u00eds extenso, muy poco poblado no puede darse el lujo de adoptar pol\u00edticas destinadas al control de la natalidad y los nacimientos. Es suicida! https://t.co/GriW90g4cr", "lang": "es", "id": "1205575870636793856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205684235610263552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.6021, "type": "Organization", "normalized_text": "FMLN"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NoticieroHechos", "id": "233983755"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "nayibbukele", "id": "20736511"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "FMLNoficial", "id": "143177134"}]}, "author_id": "477675983", "created_at": "2019-12-14T03:06:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205685439941742593"], "in_reply_to_user_id": "233983755", "text": "@NoticieroHechos @nayibbukele @FMLNoficial Viernes 13. Diciembre. 2019\nEl FMLN. Se suicida ..", "lang": "es", "id": "1205685439941742593"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/BzrUAiuDe0", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/14/alberto-fernandez-establecio-por-dnu-la-doble-indemnizacion-por-180-dias/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6969, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 61, "end": 63, "probability": 0.688, "type": "Organization", "normalized_text": "DNU"}, {"start": 175, "end": 181, "probability": 0.7011, "type": "Other", "normalized_text": "Infobae"}]}, "author_id": "193806246", "created_at": "2019-12-14T03:06:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205685478772629504"], "text": "Alberto firm\u00f3 esta noche un Decreto de Necesidad y Urgencia (DNU) para establecer la doble indemnizaci\u00f3n por un periodo de 180 d\u00edas\u00a0en caso de \u201cdespidos sin justa causa\u201d. \n - Infobae\nQu\u00e9 inversor va a querer apostar en este pa\u00eds de vagos?\n https://t.co/BzrUAiuDe0", "lang": "es", "id": "1205685478772629504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Hongjoong"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Jongho"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.64, "type": "Other", "normalized_text": "atinyconfessions"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 104, "tag": "atinyconfessions"}]}, "author_id": "1148705983188918273", "created_at": "2019-12-14T03:06:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205685349231583232"], "text": "Hasta la fecha casi no digo \u201cHongjoong\u201d y \u201cJongho\u201d porque me da miedo pronunciarlo mal #atinyconfessions", "lang": "es", "id": "1205685349231583232"}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/TNQ822jPBb", "expanded_url": "https://haikyu.jp/chara/itachiyama/10.html", "display_url": "haikyu.jp/chara/itachiya\u2026"}, {"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/aJZjt7UmaD", "expanded_url": "https://twitter.com/animehaikyu_com/status/1205430879822024704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aJZjt7UmaD", "media_key": "3_1205430869579616256"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6073, "type": "Person", "normalized_text": "\u4f50\u4e45\u65e9\u8056\u81e3"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.5206, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ce5\u6d77\u6d69\u8f14\u3055\u3093"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.319, "type": "Organization", "normalized_text": "\u4e95\u95e5\u5c71\u5b66\u9662\u9ad8\u6821"}], "hashtags": [{"start": 144, "end": 153, "tag": "hq_anime"}, {"start": 154, "end": 160, "tag": "\u30cf\u30a4\u30ad\u30e5\u30fc"}]}, "author_id": "1934010613", "created_at": "2019-12-13T10:14:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5921, "reply_count": 36, "like_count": 18776, "quote_count": 532}, "edit_history_tweet_ids": ["1205430879822024704"], "text": "\u3010\u65b0\u30ad\u30e3\u30e9\u30af\u30bf\u30fc\uff06\u30ad\u30e3\u30b9\u30c8\u516c\u958b\u3011\n\u5168\u65e5\u672c\u30e6\u30fc\u30b9\u5f37\u5316\u5408\u5bbf\u306b\u53c2\u52a0\u3059\u308b\u3001\u4f50\u4e45\u65e9\u8056\u81e3\u306e\u8a2d\u5b9a\u3092\u516c\u958b\uff01\uff01\u6f14\u3058\u308b\u306e\u306f\u9ce5\u6d77\u6d69\u8f14\u3055\u3093\u3067\u3059\uff01\uff01\n2\u5e74\u751f\u306a\u304c\u3089\u300c\u5168\u56fd3\u672c\u6307\u300d\u306b\u5165\u308b\u30b9\u30d1\u30a4\u30ab\u30fc\u3002\u30a4\u30f3\u30bf\u30fc\u30cf\u30a4\u738b\u8005\u3067\u3042\u308b\u4e95\u95e5\u5c71\u5b66\u9662\u9ad8\u6821\u3067\u3082\u30a8\u30fc\u30b9\u306e\u5ea7\u306b\u541b\u81e8\u3057\u3066\u3044\u308b\u3002\n\nhttps://t.co/TNQ822jPBb\n\n#hq_anime #\u30cf\u30a4\u30ad\u30e5\u30fc https://t.co/aJZjt7UmaD", "lang": "ja", "id": "1205430879822024704"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/VLWmnEUUrG", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticieroHechos/status/1205684235610263552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VLWmnEUUrG", "media_key": "3_1205684231063719936"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 30, "username": "FMLNoficial", "id": "143177134"}]}, "author_id": "233983755", "created_at": "2019-12-14T03:01:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 162, "reply_count": 66, "like_count": 1115, "quote_count": 40}, "edit_history_tweet_ids": ["1205684235610263552"], "text": "Sin los votos del @FMLNoficial  fue aprobado el presupuesto del a\u00f1o 2020 https://t.co/VLWmnEUUrG", "lang": "es", "id": "1205684235610263552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.4346, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 214, "end": 222, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 44, "tag": "ITAM"}, {"start": 129, "end": 138, "tag": "suicidio"}]}, "author_id": "162622019", "created_at": "2019-12-13T23:52:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205636574437892096"], "text": "Es muy triste saber que una alumna del #ITAM se suicida, \u00bfnuestros j\u00f3venes se est\u00e1n suicidando? Si, pero los adultos tambi\u00e9n. El #suicidio es una problem\u00e1tica social, tan real como las l\u00e1grimas de esta familia del @ITAM_mx pero de la que se habla poco y se estigmatiza mucho...", "lang": "es", "id": "1205636574437892096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205670862202032128"}], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/OrefUqNHF6", "expanded_url": "https://twitter.com/Larissa58186230/status/1205670862202032128", "display_url": "twitter.com/Larissa5818623\u2026"}]}, "author_id": "943621202656014336", "created_at": "2019-12-14T02:16:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205672978471673862"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2611\ufe0f\nnota vermelha: \u2611\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274e\nmatou aula: \u2611\ufe0f\nexpulso de sala: \u274e\naluno destaque: \u274e\nse popularizou: \u274e\ndiretoria: \u2611\ufe0f\nchorou na sala: \u2611\ufe0f\u2611\ufe0f\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2611\ufe0f https://t.co/OrefUqNHF6", "lang": "pt", "id": "1205672978471673862"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/sbHdfnW3Fy", "expanded_url": "https://twitter.com/MatiasPandolfi/status/1205593964038049797/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sbHdfnW3Fy", "media_key": "3_1205593957486485504"}]}, "author_id": "3009285897", "created_at": "2019-12-13T21:02:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205593964038049797"], "text": "En los lebistes los machos se acercan a su depredadores y escapan de ellos casi como en un juego suicida. Esta conducta es dif\u00edcil de conciliar con la selecci\u00f3n natural, pero lo hacen solo en presencia de las hembras y ellas solo se aparean con los machos que toman este riesgo. https://t.co/sbHdfnW3Fy", "lang": "es", "id": "1205593964038049797"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205526834668081152"}], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/jKRa7xzhAH", "expanded_url": "https://twitter.com/gabyzinhamf/status/1205526834668081152", "display_url": "twitter.com/gabyzinhamf/st\u2026"}]}, "author_id": "1166442957710471168", "created_at": "2019-12-14T03:00:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1205683876473049088"], "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nBrigou:\u2705\nNota vermelha:\u2705\nReprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nMatou aula:\u2705\nExpulso da sala:\u274c\nAluno destaque:\u274c\nSe popularizou:\u2705\nCoordena\u00e7\u00e3o:\u2705\nChorou na sala:  \u2705\nPegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/jKRa7xzhAH", "lang": "pt", "id": "1205683876473049088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205642339831689217"}], "author_id": "109126632", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LiLitH2pOiNt0", "id": "45590717"}]}, "created_at": "2019-12-14T01:24:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205659725519568896"], "in_reply_to_user_id": "45590717", "text": "@LiLitH2pOiNt0 Puedes hacer entrevistas a quien se salvo o intento, no crees?", "lang": "es", "id": "1205659725519568896"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/gHoi0cQThv", "expanded_url": "https://twitter.com/oigasebien/status/1205683882626080769/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gHoi0cQThv", "media_key": "7_1205683599493730304"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.7377, "type": "Organization", "normalized_text": "FMLN"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 57, "username": "AsambleaSV", "id": "762345164"}]}, "author_id": "540469397", "created_at": "2019-12-14T03:00:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 187, "reply_count": 51, "like_count": 1323, "quote_count": 25}, "edit_history_tweet_ids": ["1205683882626080769"], "text": "Con 61 votos a favor y 23 en contra del FMLN, @AsambleaSV aprueba La ley del presupuesto 2020. https://t.co/gHoi0cQThv", "lang": "es", "id": "1205683882626080769"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/i0eyzz45K2", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1205350382676791296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0eyzz45K2", "media_key": "3_1205345876924780546"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "author_id": "244218738", "created_at": "2019-12-13T04:55:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 27, "like_count": 162, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1205350382676791296"], "text": "Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https://t.co/i0eyzz45K2", "lang": "es", "id": "1205350382676791296"}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/Doj7D1Hgf7", "expanded_url": "https://twitter.com/Queziasanchess/status/1205522347324837889", "display_url": "twitter.com/Queziasanchess\u2026"}]}, "author_id": "1033197363844861952", "created_at": "2019-12-13T16:36:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205526834668081152"], "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nBrigou:\u2705\nNota vermelha:\u2705\nReprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nMatou aula:\u2705\nExpulso da sala:\u2705\nAluno destaque:\u274c\nSe popularizou:\u2705\nCoordena\u00e7\u00e3o:\u2705\nChorou na sala:  \u2705\nPegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/Doj7D1Hgf7", "lang": "pt", "id": "1205526834668081152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "274198124", "created_at": "2019-12-13T15:47:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 15, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205514492983087109"], "text": "Es impresionante el porcentaje de gente que vot\u00f3 en contra de Macri por enojo y o desesperaci\u00f3n y no por ideolog\u00eda.", "lang": "es", "id": "1205514492983087109"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205618206800515073"}], "author_id": "326952667", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "Gake7", "id": "240833292"}]}, "created_at": "2019-12-14T02:59:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205683619592908800"], "in_reply_to_user_id": "240833292", "text": "@Gake7 Pq est\u00e1 de la fregada el tr\u00e1fico!! \ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20", "lang": "es", "id": "1205683619592908800"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/IAeco5OHsL", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/14/apra-ricardo-pinedo-sobre-alan-garcia-mientras-no-hayan-pruebas-yo-lo-defendere-hasta-mi-ultimo-suspiro-ministerio-publico/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/14/apra-ricardo-pinedo-sobre-alan-garcia-mientras-no-hayan-pruebas-yo-lo-defendere-hasta-mi-ultimo-suspiro-ministerio-publico/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9449, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Pinedo"}, {"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "829750511624679424", "created_at": "2019-12-14T01:22:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 112, "like_count": 115, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1205659287491624960"], "text": "Ricardo Pinedo sobre Alan Garc\u00eda: \"Mientras no hayan pruebas, lo defender\u00e9 hasta mi \u00faltimo suspiro\"\nhttps://t.co/IAeco5OHsL", "lang": "es", "id": "1205659287491624960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/re40wEqclZ", "expanded_url": "https://twitter.com/CartonCalderon/status/1205550961583890432", "display_url": "twitter.com/CartonCalderon\u2026"}], "mentions": [{"start": 120, "end": 135, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}]}, "author_id": "81786558", "created_at": "2019-12-14T02:57:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205683120114032640"], "text": "El problema de la libertad de expresi\u00f3n es que no depende de ella sino de la cabeza que la pr\u00e1ctica. Pero en este caso, @CartonCalderon es Un cabeza hueca. Supongo que si alguien en su familia se suicida dir\u00e1: \u201cni le lloren, se muri\u00f3 por pendejo(a), es m\u00e1s: le demandar\u00e9 por eso\u201d. https://t.co/re40wEqclZ", "lang": "es", "id": "1205683120114032640"}, {"geo": {"place_id": "005bf2190435cf68"}, "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 81, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 204, "end": 207, "probability": 0.7905, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 264, "end": 267, "probability": 0.9623, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "author_id": "17942941", "created_at": "2019-12-14T02:28:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 23, "like_count": 567, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1205676026686132225"], "text": "Qu\u00e9 se siente @mauriciomulder y pulpines apristas tener como s\u00edmbolo a Alan Garc\u00eda, un genocida de penales, un corrupto mayor y ladr\u00f3n de obra p\u00fablicas. Su legado, asesinados, casas y bolsones de dinero. Alan, el g\u00e1nster pol\u00edtico latinoamericano. La verg\u00fcenza del Per\u00fa.", "lang": "es", "id": "1205676026686132225"}, {"author_id": "3639560475", "created_at": "2019-12-13T13:54:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205486244416892928"], "text": "cada dia que passa eu entendo mais quem se suicida", "lang": "pt", "id": "1205486244416892928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}, {"start": 155, "end": 168, "probability": 0.36, "type": "Person", "normalized_text": "Imp\u00e9rio Romano"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.8109, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 270, "end": 271, "probability": 0.8071, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 249, "end": 256, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "author_id": "1073226183461011456", "created_at": "2019-12-12T17:01:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 141, "like_count": 4248, "quote_count": 55}, "edit_history_tweet_ids": ["1205170836803600385"], "text": "Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pelo medo de perder seu poder (tipo Imp\u00e9rio Romano antes de Cristo), criminaliza   o cristianismo, \u00e9 o mais novo \u00cdCONE HONRADO DO @psol50 na C\u00e2mara do RJ.", "lang": "pt", "id": "1205170836803600385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9553, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 207, "end": 210, "probability": 0.9873, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 231, "end": 234, "probability": 0.9871, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "author_id": "1026636587298443265", "created_at": "2019-12-13T18:07:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 537, "like_count": 1261, "quote_count": 27}, "edit_history_tweet_ids": ["1205549879784853504"], "text": "Se amanh\u00e3 o ministro Moro (exemplo em tudo) decidir sair candidato \u00e0 presid\u00eancia, for eleito e fizer algo contr\u00e1rio \u00e0s promessas, eu o criticarei. N\u00e3o \u00e9 X ou Y, \u00e9 qualquer um que saia da linha que o elegeu. Lula saiu do prometido, Lula prometeu o bem, nos fez colher o mal.", "lang": "pt", "id": "1205549879784853504"}, {"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/VqUPqVgacF", "expanded_url": "http://bit.ly/2LzaeTD", "display_url": "bit.ly/2LzaeTD", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581618849950179329/HNcRNAZw?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 638}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581618849950179329/HNcRNAZw?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Televisi\u00f3n | Telediario EN VIVO| Telediario M\u00e9xico", "description": "Sigue la programaci\u00f3n de televisi\u00f3n de Telediario EN VIVO", "unwound_url": "https://www.telediario.mx/television"}, {"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/sy2pRGkJKp", "expanded_url": "https://twitter.com/telediario/status/1205610864440557568/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sy2pRGkJKp", "media_key": "13_1205610709343563776"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 104, "end": 115, "probability": 0.6318, "type": "Place", "normalized_text": "Colonia Roma"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.458, "type": "Place", "normalized_text": "Chamapa"}, {"start": 155, "end": 162, "probability": 0.3433, "type": "Place", "normalized_text": "Lecher\u00eda"}], "mentions": [{"start": 186, "end": 201, "username": "ramonramirezpe", "id": "493406171"}]}, "author_id": "900122660537077762", "created_at": "2019-12-13T22:10:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205610864440557568"], "text": "\ud83d\udd34 Alumna del ITAM se suicida; se\u00f1alan responsable a la instituci\u00f3n | atacan a un hombre en calles de la Colonia Roma | Vuelca tr\u00e1iler en autopista Chamapa-Lecher\u00eda.\n\nCorte al minuto con @ramonramirezpe | https://t.co/VqUPqVgacF https://t.co/sy2pRGkJKp", "lang": "es", "id": "1205610864440557568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/swVw9yIXLj", "expanded_url": "https://twitter.com/amezgravis/status/1205239868160389121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/swVw9yIXLj", "media_key": "3_1205239846438092800"}], "mentions": [{"start": 272, "end": 280, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "author_id": "111195056", "created_at": "2019-12-12T21:35:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1362, "reply_count": 116, "like_count": 1061, "quote_count": 137}, "edit_history_tweet_ids": ["1205239868160389121"], "text": "EXIGIMOS QUE SE CUMPLA EL ACUERDO \n\n1) El 4 de enero de 2016, los partidos democr\u00e1ticos suscribieron un Acuerdo de Gobernabilidad, para la rotaci\u00f3n de la Directiva de la AN (2016-2021). Ese acuerdo se cumpli\u00f3 hasta este a\u00f1o. Y ese Acuerdo fue el q le dio la presidencia a @jguaido https://t.co/swVw9yIXLj", "lang": "es", "id": "1205239868160389121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205645959448805377"}], "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/onE7jvYyOq", "expanded_url": "https://twitter.com/Facso/status/1205645959448805377", "display_url": "twitter.com/Facso/status/1\u2026"}]}, "author_id": "87033699", "created_at": "2019-12-14T00:46:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 49, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1205650114682990592"], "text": "\u00bfQu\u00e9 evidencia emp\u00edrica hay de que la depresi\u00f3n solo \"se la pueden permitir\" los ricos?\n\u00bfDe veras creen que la gente pobre no se suicida, no tiene problemas de depresi\u00f3n? https://t.co/onE7jvYyOq", "lang": "es", "id": "1205650114682990592"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/RfTwWnkZCG", "expanded_url": "https://twitter.com/Apuntes_/status/1205648577260924928/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/RfTwWnkZCG", "media_key": "7_1205648390639542272"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.7449, "type": "Person", "normalized_text": "Malvido"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.7244, "type": "Organization", "normalized_text": "Aerolineas"}, {"start": 204, "end": 211, "probability": 0.6969, "type": "Person", "normalized_text": "Dietrich"}]}, "author_id": "166790278", "created_at": "2019-12-14T00:39:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1533, "reply_count": 520, "like_count": 1754, "quote_count": 417}, "edit_history_tweet_ids": ["1205648577260924928"], "text": "As\u00ed despidieron los K a Malvido, el presidente de Aerolineas. Hoy echaron a TODOS los directores y gerentes q entraron despu\u00e9s de Dic 2015 (Directores y cerca de 30 gerentes ingresados durante la gesti\u00f3n Dietrich, profesionales de distintas \u00e1reas, no vinculados con la pol\u00edtica). https://t.co/RfTwWnkZCG", "lang": "es", "id": "1205648577260924928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205678249419984898"}], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.4673, "type": "Other", "normalized_text": "service"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MatheusEryck", "id": "1275529456665460736"}]}, "author_id": "333150326", "created_at": "2019-12-14T02:44:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205679872397459456"], "in_reply_to_user_id": "311633044", "text": "@MatheusEryck meu irm\u00e3o eu tenho rela\u00e7\u00e3o de amor e \u00f3dio com ultimato, tem todo o fan service, mas \u00e9 cheio de errinhos muito chatos (pelo menos pra mim)", "lang": "pt", "id": "1205679872397459456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/gfi1Rm3G0R", "expanded_url": "https://twitter.com/CartonCalderon/status/1205550961583890432", "display_url": "twitter.com/CartonCalderon\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.5942, "type": "Other", "normalized_text": "SaludMental"}, {"start": 206, "end": 218, "probability": 0.4685, "type": "Person", "normalized_text": "COMANDOPSYCHO"}, {"start": 221, "end": 234, "probability": 0.548, "type": "Other", "normalized_text": "ITAMDateCuenta"}, {"start": 237, "end": 253, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "SuicidePrevention"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "SaludMental"}, {"start": 205, "end": 219, "tag": "COMANDOPSYCHO"}, {"start": 220, "end": 235, "tag": "ITAMDateCuenta"}, {"start": 236, "end": 254, "tag": "SuicidePrevention"}]}, "author_id": "230580606", "created_at": "2019-12-14T00:33:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205646905029599233"], "text": "Un problema de la #SaludMental es la gente que a\u00fan piensa que la depresi\u00f3n se quita \"ech\u00e1ndole ganas\" y que la gente que se suicida \"es porque quiere llamar la atenci\u00f3n\" o \"es que no era fuerte y no pudo\"\n#COMANDOPSYCHO #ITAMDateCuenta #SuicidePrevention https://t.co/gfi1Rm3G0R", "lang": "es", "id": "1205646905029599233"}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/KUunxCwylm", "expanded_url": "https://twitter.com/MiguelMezaC/status/1205564124538818564/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KUunxCwylm", "media_key": "3_1205564116632571906"}, {"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/KUunxCwylm", "expanded_url": "https://twitter.com/MiguelMezaC/status/1205564124538818564/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KUunxCwylm", "media_key": "3_1205564116636753920"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.4069, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "author_id": "923207976097378305", "created_at": "2019-12-13T19:04:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 18, "like_count": 66, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205564124538818564"], "text": "Esto:\n\nLas enfermedades y problemas de salud mental son generados por muchas cosas, pero el ITAM las empeora.\n\nY tiene que implementar medidas responsables para atenderlo.\n\nVan dos suicidios este semestre. https://t.co/KUunxCwylm", "lang": "es", "id": "1205564124538818564"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205677939829948416"}], "author_id": "1121433146724110336", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Judasthefucker", "id": "358566074"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "DalasReview", "id": "1039502330733969408"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "G4G_Revenant", "id": "2255291750"}]}, "created_at": "2019-12-14T02:40:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205678926628052992"], "in_reply_to_user_id": "358566074", "text": "@Judasthefucker @MoonZ291 @DalasReview @G4G_Revenant La segunda noticia no me abre la primera fue culpa de la amiga pero hay una raz\u00f3n para que lo hiciera... Podr\u00e1 ser tonta pero hay una raz\u00f3n", "lang": "es", "id": "1205678926628052992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205678835552923648"}], "author_id": "713867450048061440", "created_at": "2019-12-14T02:40:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205678836408565762"], "in_reply_to_user_id": "713867450048061440", "text": "8. La recuperaci\u00f3n tras un intento implica comprensi\u00f3n y paciencia de parte de los allegados, adem\u00e1s de apoyo psicol\u00f3gico. Ya que el suicidio no es producto solo de uno mismo, sino de factores y est\u00edmulos externos.", "lang": "es", "id": "1205678836408565762"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205678830574288899"}], "author_id": "713867450048061440", "created_at": "2019-12-14T02:40:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205678831463518214"], "in_reply_to_user_id": "713867450048061440", "text": "2. La gente bromea sobre la muerte, pero cuando es repetitivo, puede que no sea una broma. \nEstar atento a lo que se est\u00e1 diciendo entre lineas es fundamental.", "lang": "es", "id": "1205678831463518214"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/mf09L6Olt6", "expanded_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/alumna-del-itam-se-suicida-acusan-falta-de-apoyo-psicologico/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "reporteindigo.com/reporte/alumna\u2026"}], "annotations": [{"start": 165, "end": 168, "probability": 0.4192, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "author_id": "247844816", "created_at": "2019-12-13T04:17:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 17, "like_count": 300, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1205340844493959168"], "text": "Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entender que la salud mental es VITAL.\n\nAlumna del ITAM se suicida; acusan falta de apoyo psicol\u00f3gico\nhttps://t.co/mf09L6Olt6", "lang": "es", "id": "1205340844493959168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 107, "probability": 0.7582, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS SALLES"}, {"start": 130, "end": 141, "probability": 0.917, "type": "Other", "normalized_text": "LiveAFazenda"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 142, "tag": "LiveAFazenda"}]}, "author_id": "880790130", "created_at": "2019-12-13T17:34:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205541553319620609"], "text": "\"Muitas vezes o assediador no caso, faz com que a pessoa se sinta culpada, isso \u00e9 muito comum\" \nLUCAS SALLES MATOU O LOUCO AQUI! #LiveAFazenda", "lang": "pt", "id": "1205541553319620609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205677246964551681"}], "author_id": "358566074", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nine_sigma", "id": "1121433146724110336"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "DalasReview", "id": "1039502330733969408"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "G4G_Revenant", "id": "2255291750"}]}, "created_at": "2019-12-14T02:35:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205677631347286017"], "in_reply_to_user_id": "1121433146724110336", "text": "@nine_sigma @MoonZ291 @DalasReview @G4G_Revenant Repito, que se escampen rumores sobre ti, no significa que te lo merezcas", "lang": "es", "id": "1205677631347286017"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/X9yoQHwVie", "expanded_url": "https://twitter.com/xamanodesque/status/1205529310314090496", "display_url": "twitter.com/xamanodesque/s\u2026"}]}, "author_id": "769638210666364929", "created_at": "2019-12-13T16:50:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205530507645259776"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA \n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/X9yoQHwVie", "lang": "pt", "id": "1205530507645259776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205676806210293761"}], "author_id": "1187144465959522306", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Ivo76627760", "id": "1140804735815077894"}]}, "created_at": "2019-12-14T02:34:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205677444319137794"], "in_reply_to_user_id": "1140804735815077894", "text": "@Ivo76627760 anga mi beb\u00e9, ya voy", "lang": "es", "id": "1205677444319137794"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/x2cDyK7Wvn", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1205474844277661697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x2cDyK7Wvn", "media_key": "3_1205474813722189830"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.5832, "type": "Person", "normalized_text": "Atala"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.5536, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 202, "end": 205, "probability": 0.7273, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "author_id": "97840455", "created_at": "2019-12-13T13:09:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 21, "like_count": 174, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1205474844277661697"], "text": "Y c\u00f3mo no existen pruebas de lo que dijeron los delincuentes de Atala y Nava, ahora se fueron a los 80, tomando como verdad LO DICHO por un \u201ccolaborador eficaz\u201d q JUSTO apareci\u00f3. \nEl \u00fanico hecho es que Alan ya muri\u00f3 y siguen viviendo de \u00e9l.\n\nESTAMOS EN MANOS DE ENFERMOS MENTALES. https://t.co/x2cDyK7Wvn", "lang": "es", "id": "1205474844277661697"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/JqpI4VgP8A", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hallan-ninas-muertas-casa-girona.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/halla\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/hallan-ninas-muertas-casa-girona.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9207, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "AP-7"}]}, "author_id": "17676713", "created_at": "2019-12-13T21:32:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 22, "like_count": 17, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1205601286193704960"], "text": "Fallece la madre de las ni\u00f1as halladas muertas en Girona horas despu\u00e9s de arrojarse desde un puente a la AP-7 https://t.co/JqpI4VgP8A", "lang": "es", "id": "1205601286193704960"}], "places": [{"full_name": "Nova Friburgo, Brasil", "id": "83a111c3a94f41da"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Tijuana, Baja California", "id": "2400156d6de057e3"}, {"full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "id": "4ebe32c7ad1032ae"}, {"full_name": "Pelotas, Brasil", "id": "51bf596b82275cad"}, {"full_name": "Puntarenas, Costa Rica", "id": "01c78d6030d80ecf"}, {"full_name": "Itapema, Brasil", "id": "9097edc6220c622b"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1147716310987661313", "value": "1147716310987661313", "detail": "User has been suspended: [1147716310987661313].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205710415830880257", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205710415830880257", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205710415830880257].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1205708258251608064", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205708258251608064].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205708258251608064", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "65500118", "value": "65500118", "detail": "User has been suspended: [65500118].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205450191417069574", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205450191417069574", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205450191417069574].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "738617376", "value": "738617376", "detail": "User has been suspended: [738617376].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205707812229267456", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205707812229267456].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205707812229267456", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205670131805933568", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205670131805933568", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205670131805933568].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1098039280998465536", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1098039280998465536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1098039280998465536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205701892602507270", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205701892602507270].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205701892602507270", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2401956469", "value": "2401956469", "detail": "User has been suspended: [2401956469].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205699726684966913", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205699726684966913", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205699726684966913].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1116179818171764736", "value": "1116179818171764736", "detail": "User has been suspended: [1116179818171764736].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205697889743310850", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205697889743310850", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205697889743310850].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1205693516732620802", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205693516732620802].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205693516732620802", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1195348350620622850", "value": "1195348350620622850", "detail": "User has been suspended: [1195348350620622850].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205676263177883648", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205676263177883648", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205676263177883648].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1205690663855120385", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205690663855120385", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205690663855120385].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "237636099", "value": "237636099", "detail": "User has been suspended: [237636099].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205686195210076165", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205686195210076165", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205686195210076165].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "254843172", "value": "254843172", "detail": "User has been suspended: [254843172].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205503317457158144", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205503317457158144", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205503317457158144].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1205660796946132993", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205660796946132993", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205660796946132993].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "948050211531878400", "value": "948050211531878400", "detail": "User has been suspended: [948050211531878400].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205681943825829888", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205681943825829888", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205681943825829888].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1205646209291030528", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205646209291030528", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205646209291030528].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1181256684863463424", "value": "1181256684863463424", "detail": "User has been suspended: [1181256684863463424].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205672407576596482", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205672407576596482", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205672407576596482].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1131226319415664641", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1131226319415664641].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1131226319415664641", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205680486154166272", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205680486154166272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205680486154166272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1205711186802749440", "oldest_id": "1205677157634265088", "result_count": 476, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vgddm42ntju92r800rqr7av4ebh"}}