{"data": [{"author_id": "1300797038", "created_at": "2019-08-22T17:19:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "id": "1164587917685272577", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164587917685272577"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 82, "tag": "Freelance50"}, {"start": 117, "end": 133, "tag": "freelancebanter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "W_W_Unicorns", "id": "700513098243796994"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "IAmMrAllday", "id": "147107545"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "camwrestler", "id": "1016941507260092418"}, {"start": 85, "end": 99, "username": "FreelanceWres", "id": "1342830768"}, {"start": 101, "end": 116, "username": "indiewrestling", "id": "756656040834428928"}]}, "author_id": "1342830768", "created_at": "2019-08-22T17:18:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164576340890308608"}], "id": "1164587706204209152", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @W_W_Unicorns: .@IAmMrAllday with an tope suicida to @camwrestler\n\n#Freelance50 | @Freelancewres\n\n@indiewrestling #freelancebanter \n\nSig\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1164587706204209152"]}, {"author_id": "837726040822796288", "created_at": "2019-08-22T17:18:21.000Z", "id": "1164587623291195392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Dias como hoje eu prefiro me matar, viver no inferno como suicida deve ser melhor do que ter a porra de vida que eu levo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164587623291195392"]}, {"author_id": "2165633712", "created_at": "2019-08-22T17:18:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164577540276674560"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.9608, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.613, "type": "Person", "normalized_text": "Brumadinho"}, {"start": 62, "end": 63, "probability": 0.6068, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.4467, "type": "Place", "normalized_text": "T\u00fcv S\u00fcd"}, {"start": 269, "end": 276, "probability": 0.8814, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}, "id": "1164587613409464321", "in_reply_to_user_id": "111123176", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@jeanwyllys_real Alemanha deveria se preocupar com Brumadinho/MG, foi uma empresa alem\u00e3 - T\u00fcv S\u00fcd- que atestou a estabilidade da barragem que ruiu, matou mais de 300 pessoas, poluiu rios tirando o sustento dos \u00edndios que vivem na regi\u00e3o... ou s\u00f3 interessa os \u00edndios da Amaz\u00f4nia? Seletividade...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164587613409464321"]}, {"author_id": "154663684", "created_at": "2019-08-22T17:17:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164572477873250304"}], "id": "1164587330184736768", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rycamp2: Cuando la gente se suicida, haganse un favor y eviten preguntar \"\u00bfPor qu\u00e9 lo habr\u00e1 hecho?\" Si la familia no est\u00e1 para apoyarte\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rycamp2", "id": "741759246023303170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164587330184736768"]}, {"author_id": "1154836093092737030", "created_at": "2019-08-22T17:15:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164537506139922432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.6986, "type": "Person", "normalized_text": "Blesa"}, {"start": 87, "end": 101, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mariano9605", "id": "419008875"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "LibertoPalauSer", "id": "712214120"}]}, "id": "1164586900063236097", "in_reply_to_user_id": "419008875", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@mariano9605 @LibertoPalauSer Cualquier d\u00eda se nos lo suicida al estilo Blesa o   como Jeffrey Epstein.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164586900063236097"]}, {"author_id": "1043115728122068992", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/zK1QBgfOQ2", "expanded_url": "https://t.co/zK1QBgfOQ2", "display_url": "t.co/zK1QBgfOQ2"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-22T17:15:18.000Z", "id": "1164586856174014464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "tema de reda\u00e7\u00e3o: a emigra\u00e7\u00e3o estrutural suicida de animais p\u00f3s-veganismo em evid\u00eancia no Brasil https://t.co/zK1QBgfOQ2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164586856174014464"]}, {"author_id": "2858693404", "created_at": "2019-08-22T17:14:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.5067, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1164586637013262336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Meu Deus e cada pensamento!!! Uma pessoa que se suicida apenas que acabar com a dor da tristeza e aceita que seu ciclo se encerrou, n\u00e3o estou defendendo a pessoa dar cabo a vida mais s\u00f3 um depressivo sabe o turbilh\u00e3o de emo\u00e7\u00f5es negativas!!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164586637013262336"]}, {"author_id": "123374948", "created_at": "2019-08-22T17:11:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164563763825188864"}], "id": "1164586013295022082", "in_reply_to_user_id": "1086260624655638535", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Mirith17 Beh un\u2019alleanza col pd la vedo alquanto suicida!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Mirith17", "id": "1251625184014020614"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164586013295022082"]}, {"author_id": "3294762263", "created_at": "2019-08-22T17:10:05.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.4673, "type": "Other", "normalized_text": "copa"}]}, "id": "1164585546343157760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Caralho um doid\u00e3o tentou tacar fogo no \u00f4nibus aqui em copa e se matou dps que isso cr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164585546343157760"]}, {"author_id": "401386186", "created_at": "2019-08-22T17:09:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164494120804638720"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9519, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 112, "end": 128, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Iara Pietricovsky"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lpscomunica", "id": "868277609251168257"}]}, "id": "1164585421269024775", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lpscomunica: \u201cBrasil, um pa\u00eds suicida? Obscurantismo das elites se espalha entre alienados\u201d\n\u00d3timo artigo de Iara Pietricovsky hoje na @\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164585421269024775"]}, {"author_id": "1050194859024355330", "created_at": "2019-08-22T17:09:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 174, "probability": 0.9103, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "id": "1164585348225220610", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "inc\u00eandios em florestas s\u00e3o comuns em per\u00edodo de seca, e mesmo assim o fogo n\u00e3o se faz al\u00ed sozinho. caso um raio ca\u00eda naquela \u00e1rea vai pegar fogo, mas esse inc\u00eandio na Amaz\u00f4nia q matou animais, pessoas, poluiu o ar e fez o dia virar noite TEVE A M\u00c3O DO HOMEM NO MEIO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164585348225220610"]}, {"author_id": "703357432567881729", "created_at": "2019-08-22T17:09:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164584068337610758"}], "id": "1164585302427672577", "in_reply_to_user_id": "1122972366", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@maripauBSC un loco suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "maripauBSC", "id": "1122972366"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164585302427672577"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 9, "tag": "Salvini"}, {"start": 131, "end": 139, "tag": "Governo"}, {"start": 140, "end": 143, "tag": "PD"}, {"start": 144, "end": 148, "tag": "M5S"}, {"start": 222, "end": 232, "tag": "Quirinale"}, {"start": 233, "end": 240, "tag": "DiMaio"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/V4Yo4KuEZc", "expanded_url": "https://www.radioradio.it/2019/08/diego-fusaro-gesto-di-salvini-e-stato-un-suicidio-per-la-lega/", "display_url": "radioradio.it/2019/08/diego-\u2026"}], "mentions": [{"start": 241, "end": 253, "username": "DiegoFusaro", "id": "951246650"}]}, "author_id": "399219347", "created_at": "2019-08-22T17:08:42.000Z", "id": "1164585195653275654", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"#Salvini, se ora passa all'opposizione, potr\u00e0 fare poco o niente. Un gesto suicida da parte della Lega. Il segnale che si far\u00e0 il #Governo #PD-#M5S \u00e8 stato il giubilo dei mercati finanziari e l\u2019abbassamento dello spread\u201c\n#Quirinale #DiMaio\n@DiegoFusaro\nhttps://t.co/V4Yo4KuEZc", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164585195653275654"]}, {"author_id": "3144269074", "created_at": "2019-08-22T17:04:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164584212604837892"}], "id": "1164584214550974464", "in_reply_to_user_id": "3144269074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "En resumen, no se habla de ello porque as\u00ed estamos evitando m\u00e1s suicidios. La depresi\u00f3n es una enfermedad que se cura. Antes o despu\u00e9s. Si pasamos y evitamos ese fat\u00eddico momento del pensamiento suicida podemos salvarle la vida a alguien. Literal.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164584214550974464"]}, {"author_id": "3144269074", "created_at": "2019-08-22T17:04:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164584203285159937"}], "id": "1164584204862185472", "in_reply_to_user_id": "3144269074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Por supuesto no siempre es posible. Pero pr\u00e1cticamente nunca se menciona c\u00f3mo se suicid\u00f3 el individuo. Porque ello invita a otro suicida a imitarlo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164584204862185472"]}, {"author_id": "3144269074", "created_at": "2019-08-22T17:04:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164584199808008193"}], "id": "1164584201540308993", "in_reply_to_user_id": "3144269074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Porque uno de los protocolos es evitar que el suicida logre  su fin. Pero es que adem\u00e1s, y aqu\u00ed voy, ocurre que el suicida, tiende a la conducta de imitaci\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164584201540308993"]}, {"author_id": "3144269074", "created_at": "2019-08-22T17:04:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164584198004457473"}], "id": "1164584199808008193", "in_reply_to_user_id": "3144269074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "En hoteles de determinada altura, est\u00e1n prohibidas las ventanas de apertura completa a partir de determinado a\u00f1o de construcci\u00f3n. Y as\u00ed con much\u00edsimas obras y elementos susceptibles de ser utilizados por el suicida para su fin.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164584199808008193"]}, {"author_id": "3144269074", "created_at": "2019-08-22T17:04:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164584193818537984"}], "id": "1164584196091854848", "in_reply_to_user_id": "3144269074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Los psic\u00f3logos y psiquiatras tenemos baremos espec\u00edficos para detectar a un suicida. Y protocolos muy estandarizados.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164584196091854848"]}, {"author_id": "3144269074", "created_at": "2019-08-22T17:04:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164584192048545792"}], "id": "1164584193818537984", "in_reply_to_user_id": "3144269074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Los protocolos de prevenci\u00f3n del suicidio existen desde la atenci\u00f3n primaria. Un m\u00e9dico de cabecera recibe formaci\u00f3n espec\u00edfica para detectar a un posible suicida. Obvio no es un especialista, pero os aseguro que est\u00e1 protocolizadisimo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164584193818537984"]}, {"author_id": "153281207", "created_at": "2019-08-22T17:03:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164486801735725061"}], "id": "1164583862284034049", "in_reply_to_user_id": "15663213", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@michelpinho @armandrops E chegou o tempo em que o reiterado descaso com a educa\u00e7\u00e3o da Na\u00e7\u00e3o matou a democracia!\n\nS\u00e9culos de obscurantismo s\u00f3 interessam \u00e0 classe dos poderosos que com isso se mant\u00e9m no poder!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "michelpinho", "id": "15663213"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "armandrops", "id": "217601301"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164583862284034049"]}, {"author_id": "1532535918", "created_at": "2019-08-22T17:01:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164539056295940098"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9879, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "varela1949", "id": "1160932259333099522"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "Arrivas3", "id": "57977854"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "id": "1164583322720329729", "in_reply_to_user_id": "1160932259333099522", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@varela1949 @Arrivas3 @manriquehector M\u00e9xico lamentablemente ya est\u00e1. Porque esta bacteria suicida acaba r\u00e1pidamente con todo. Destruir es f\u00e1cil,  construir es lo dif\u00edcil y lleva muchos a\u00f1os.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164583322720329729"]}, {"author_id": "1676512999", "created_at": "2019-08-22T17:00:13.000Z", "id": "1164583062451232770", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "hasta ahora no vi a nadie con el tatuaje que me quiero hacer y s\u00ed la \u00fanica suicida soy yo si las probabilidades de que salga bien y prolijo son 0,0001%", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164583062451232770"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 112, "tag": "maratonamenta"}, {"start": 113, "end": 123, "tag": "Quirinale"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hriaffa", "id": "541656847"}]}, "author_id": "1099160042", "created_at": "2019-08-22T16:59:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164581452027191296"}], "id": "1164582971560665088", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hriaffa: L'unico punto in comune tra M5s e PD \u00e8 l'istinto suicida, potrebbero ripartire da l\u00ec #maratonamenta #Quirinale", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164582971560665088"]}, {"author_id": "395388847", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/yUKlaSRupB", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBhq2j", "display_url": "dlvr.it/RBhq2j"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 70, "probability": 0.6401, "type": "Other", "normalized_text": "G3"}]}, "created_at": "2019-08-22T16:59:03.000Z", "id": "1164582768006717440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Militar dos Comandos nega homic\u00eddio e diz que v\u00edtima se suicidou com G3 https://t.co/yUKlaSRupB", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164582768006717440"]}, {"author_id": "60675146", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/LQ2l6htHxI", "expanded_url": "https://curiouscat.me/devildevildevil/post/963877649?t=1566493140", "display_url": "curiouscat.me/devildevildevi\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.6853, "type": "Person", "normalized_text": "kariya"}, {"start": 54, "end": 75, "probability": 0.4438, "type": "Person", "normalized_text": "kirei kotomine\ntokiomi"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.4727, "type": "Person", "normalized_text": "tokiomi"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.3454, "type": "Person", "normalized_text": "tohsaka"}, {"start": 199, "end": 206, "probability": 0.3922, "type": "Person", "normalized_text": "kotomine"}]}, "created_at": "2019-08-22T16:59:00.000Z", "id": "1164582755398836224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "o q vc faria se encontrasse esses tr\u00eas: \nkariya matou\nkirei kotomine\ntokiomi tohsaka \n\nno entanto, em um vc teria\u2026 \u2014 FALTOU ESSA PERGUNTA COMO\n\ntokiomi tohsaka morreu de morte morrida QUE PENA\nkirei kotomine me ajuda a esconder pq\u2026 https://t.co/LQ2l6htHxI", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164582755398836224"]}, {"author_id": "706101706048868352", "created_at": "2019-08-22T16:58:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164523940808732672"}], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 110, "probability": 0.5714, "type": "Person", "normalized_text": "Korrupta Mayot"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "zurdoinutil", "id": "923256364008435712"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "Kicillofok", "id": "2953955753"}]}, "id": "1164582736595738624", "in_reply_to_user_id": "923256364008435712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@zurdoinutil @Kicillofok si, se suicida porque no va a ganar las elecciones....bah lo suicida la Korrupta Mayot", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164582736595738624"]}, {"author_id": "1556592204", "created_at": "2019-08-22T16:57:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163963710123196416"}], "id": "1164582469527592963", "in_reply_to_user_id": "166100601", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@VidalQuadras Que si quiere bolsa!!!yo no s\u00e9 si ser\u00e9 suicida pero mis deposiciones no me salen por la boca como a usted, pero a lo mejor no lo sabe", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VidalQuadras", "id": "166100601"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164582469527592963"]}, {"author_id": "1138792792946294787", "created_at": "2019-08-22T16:55:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 156, "probability": 0.7903, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1164581855015907328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "E hoje mas uma pessoa da minha cidade se suicidou, vitima de depress\u00e3o.\nE tem uma porrada de gente escrota q fala q depress\u00e3o \u00e9 frescura ainda, falta de Deus, vai toma no cu.\nAs pessoas deviam levar muito mas a s\u00e9rio, pq depress\u00e3o \u00e9 sim uma doen\u00e7a!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164581855015907328"]}, {"author_id": "35073475", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/REBjKG0Esa", "expanded_url": "https://www.lapolaka.com/la-lumbre-ronda-cerca/", "display_url": "lapolaka.com/la-lumbre-rond\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.3782, "type": "Other", "normalized_text": "CERCA"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.7315, "type": "Place", "normalized_text": "Tem\u00f3sachi"}, {"start": 82, "end": 95, "probability": 0.5914, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n M\u00e1rquez"}]}, "created_at": "2019-08-22T16:55:00.000Z", "id": "1164581747297849344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "LA LUMBRE RONDA CERCA\nSe suicida de un balazo Comandante de Policia en Tem\u00f3sachi, Adri\u00e1n M\u00e1rquez\nhttps://t.co/REBjKG0Esa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164581747297849344"]}, {"author_id": "611051012", "created_at": "2019-08-22T16:54:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164185364099194881"}], "id": "1164581706541801472", "in_reply_to_user_id": "23677018", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@lauritalonso Anda a la c\u00e1rcel de devoto a ver si encontr\u00e1is un suicida que te de una alegr\u00eda cosa que no creo Entras Virgen y sal\u00eds igual  bagarto,  descerebrada", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164581706541801472"]}, {"author_id": "45629063", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/1oCglQ0RVD", "expanded_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/08/22/laudo-do-iml-diz-que-tiros-no-torax-e-no-abdomen-causaram-morte-do-sequestrador-do-onibus-na-ponte.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/rj/rio-de-jane\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-22T16:54:42.000Z", "id": "1164581672148492288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "O atirador que matou o sequestrador \u00e9 um p\u00e9ssimo profissional em qlq cen\u00e1rio: se ele queria imobilizar, n\u00e3o precisava acertar disparos no abd\u00f4men e peito; se queria matar, n\u00e3o precisava realizar seis disparos (bastava um, bem estrat\u00e9gico).\nhttps://t.co/1oCglQ0RVD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164581672148492288"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 112, "tag": "maratonamenta"}, {"start": 113, "end": 123, "tag": "Quirinale"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hriaffa", "id": "541656847"}]}, "author_id": "354747398", "created_at": "2019-08-22T16:54:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164581452027191296"}], "id": "1164581608957075456", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hriaffa: L'unico punto in comune tra M5s e PD \u00e8 l'istinto suicida, potrebbero ripartire da l\u00ec #maratonamenta #Quirinale", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164581608957075456"]}, {"author_id": "76084160", "created_at": "2019-08-22T16:54:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164576603214680064"}], "id": "1164581587931017216", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @stewfucking: a reportagem sobre a pol\u00edcia do rj falando que, em 20 anos, nunca se matou tanto inocente em favelas como em 2019 mas que,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stewfucking", "id": "3120999476"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164581587931017216"]}, {"author_id": "447896469", "created_at": "2019-08-22T16:54:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164580115004710913"}], "id": "1164581522101428228", "in_reply_to_user_id": "1104860578558947329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MickBarni @DavidMartini85 @EBrugnate Nessun governo europeo infatti \u00e8 suicida come quello di Renzi, che firm\u00f2 accordi segreti per obbligare a sbarcare tutti i migranti in Italia.", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "DavidMartini85", "id": "1000817635645362177"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "EBrugnate", "id": "538939637"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164581522101428228"]}, {"author_id": "115939113", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/DTMu1bFxBj", "expanded_url": "https://twitter.com/arielsis/status/1164581490509983745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DTMu1bFxBj", "media_key": "3_1164581487271927811"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.6298, "type": "Other", "normalized_text": "Rocksteady"}, {"start": 50, "end": 62, "probability": 0.5417, "type": "Person", "normalized_text": "Batman Arkham"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.5759, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-22T16:53:58.000Z", "id": "1164581490509983745", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 21, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "text": "E se esse Coringa for do novo game da Rocksteady? Batman Arkham? Jogo do Esquadr\u00e3o Suicida? \ud83e\udd14 https://t.co/DTMu1bFxBj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164581490509983745"]}, {"author_id": "980945696680566784", "created_at": "2019-08-22T16:53:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.6152, "type": "Person", "normalized_text": "Kafka"}]}, "id": "1164581270854262787", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\u2018Kafka dec\u00eda que quien no se reconoce como un homicida y un suicida potencial, no se puede considerar un hombre moral.\u2019", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164581270854262787"]}, {"author_id": "1099215777532645376", "created_at": "2019-08-22T16:52:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164571777235935232"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.5313, "type": "Other", "normalized_text": "OCPD"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "josemariablanc2", "id": "490262651"}]}, "id": "1164581210120761345", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @josemariablanc2: Es ud un pat\u00e9tico sinverg\u00fcenza militante de un OCPD, o sea pertenece ud a una ORGANIZACION de DELINCUENTES, \u00bf\u00bf quienes\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164581210120761345"]}, {"author_id": "1073339297355456512", "created_at": "2019-08-22T16:50:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164250047380414464"}], "id": "1164580710176497671", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Mariva2000: Lo Zinga detta le regole al M5S: discontinuit\u00e0, cancellare le leggi fatte in un anno, pi\u00f9 Europa, pi\u00f9 immigrati, pi\u00f9 auster\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Mariva2000", "id": "169442181"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164580710176497671"]}, {"author_id": "768945843978248192", "created_at": "2019-08-22T16:50:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164207911117213698"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5746, "type": "Person", "normalized_text": "St\u00e1lin"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.5911, "type": "Other", "normalized_text": "vanguarda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "faiscajuventude", "id": "4882965802"}]}, "id": "1164580669890150400", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @faiscajuventude: St\u00e1lin acabou com a vanguarda russa: perseguiu poetas, pintores e arquitetos. Perseguiu todos aqueles que se opunham \u00e0\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164580669890150400"]}, {"author_id": "3169604957", "created_at": "2019-08-22T16:49:56.000Z", "id": "1164580475442274304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "pqp a nega se matou estudando e tirou uma puta nota, que orgulho da porra \ud83d\udda4", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164580475442274304"]}, {"author_id": "392655790", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/RBUWHyhFoP", "expanded_url": "http://huffp.st/IZyf97I", "display_url": "huffp.st/IZyf97I"}]}, "created_at": "2019-08-22T16:49:47.000Z", "id": "1164580434505867270", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "I NOSTRI POLMONI stanno bruciando nel silenzio pi\u00f9 suicida che mai. https://t.co/RBUWHyhFoP", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164580434505867270"]}, {"author_id": "3039229139", "created_at": "2019-08-22T16:48:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164282078193696769"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.7106, "type": "Other", "normalized_text": "Open Arms"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FcoCP96", "id": "722233182"}]}, "id": "1164580103575281664", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FcoCP96: Dice esta se\u00f1ora que Abascal se suicida pol\u00edticamente por denunciar al Open Arms.\n\nDefinitivamente no se enteran de nada. \u00a1Qu\u00e9\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164580103575281664"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Suicida"}, {"start": 9, "end": 16, "tag": "Canc\u00fan"}, {"start": 17, "end": 23, "tag": "Ca\u00edda"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/YttMCPNPv8", "expanded_url": "https://twitter.com/QuadratinR/status/1164580092032507905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YttMCPNPv8", "media_key": "3_1164580090665209856"}, {"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/YttMCPNPv8", "expanded_url": "https://twitter.com/QuadratinR/status/1164580092032507905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YttMCPNPv8", "media_key": "3_1164580090551906304"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 113, "probability": 0.848, "type": "Place", "normalized_text": "Canc\u00fan"}, {"start": 174, "end": 189, "probability": 0.4569, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital General"}, {"start": 193, "end": 210, "probability": 0.661, "type": "Person", "normalized_text": "Santiago Hern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 35, "username": "AytoCancun", "id": "1633467242"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "DIF_Cancun", "id": "1634599860"}]}, "author_id": "1099054639612346373", "created_at": "2019-08-22T16:48:25.000Z", "id": "1164580092032507905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Suicida #Canc\u00fan #Ca\u00edda @AytoCancun @DIF_Cancun \n\nTras de que se avent\u00f3 del puente del distribuidor vial de Canc\u00fan, donde quer\u00eda ser atropellado, el hombre fue trasladado al Hospital General. (Santiago Hern\u00e1ndez). https://t.co/YttMCPNPv8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164580092032507905"]}, {"author_id": "3222792689", "created_at": "2019-08-22T16:48:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "id": "1164580018644803585", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164580018644803585"]}, {"author_id": "381229783", "created_at": "2019-08-22T16:48:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164550472675540992"}], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Costa Rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "julio_calvo", "id": "234375810"}]}, "id": "1164580018426712065", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @julio_calvo: 1/ Es una tragedia, este incendio de 690Km2, es solo uno, equivale casi toda el \u00e1rea de caf\u00e9 plantado en Costa Rica.  Es u\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164580018426712065"]}, {"author_id": "113136831", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/CcqKkU1XOo", "expanded_url": "https://twitter.com/happip/status/1164580007185997824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CcqKkU1XOo", "media_key": "3_1164579998843494400"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.7109, "type": "Other", "normalized_text": "paella"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "created_at": "2019-08-22T16:48:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164556519507202049"}], "id": "1164580007185997824", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "@gatita__suicida No more paella for you https://t.co/CcqKkU1XOo", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1164580007185997824"]}, {"author_id": "1125156881515917314", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/C4wKwN83Xe", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1eThxQpd_B/?igshid=hkx3fafn995p", "display_url": "instagram.com/p/B1eThxQpd_B/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-22T16:48:03.000Z", "id": "1164579999795601408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No pa\u00eds: mulher volta do trabalho e descobre que marido matou seu filho de 2 anos. A suspeita da pol\u00edcia \u00e9 que pai tenha matado o filho e se matado em seguida; o suspeito deixou um bilhete escondido na cozinha.\u2026 https://t.co/C4wKwN83Xe", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164579999795601408"]}, {"author_id": "52269086", "created_at": "2019-08-22T16:47:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164570487969734656"}], "id": "1164579974025752576", "in_reply_to_user_id": "36394623", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@chidalgo Es que roads es como pre suicida po.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "chidalgo", "id": "36394623"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164579974025752576"]}, {"author_id": "36373505", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/qa15dFIZ1n", "expanded_url": "http://www.msn.com/pt-pt/noticias/portugal/militar-dos-comandos-nega-homic%C3%ADdio-e-diz-que-v%C3%ADtima-se-suicidou-com-g3/ar-AAGb86l?ocid=ob-tw-ptpt-551", "display_url": "msn.com/pt-pt/noticias\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-22T16:47:34.000Z", "id": "1164579877724442626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Militar dos Comandos nega homic\u00eddio https://t.co/qa15dFIZ1n", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164579877724442626"]}, {"author_id": "1078452591095439360", "created_at": "2019-08-22T16:46:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 104, "probability": 0.5054, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3z"}]}, "id": "1164579573260066817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Estava tudo \u00f3timo no trabalho...\n\nAt\u00e9 eu asistir a cena em que um an\u00e3o se suicida no filme o m\u00e1gico de \u00d3z.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164579573260066817"]}, {"author_id": "767205881754841090", "created_at": "2019-08-22T16:46:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164537263621120000"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.7234, "type": "Person", "normalized_text": "Brumadinho"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.5121, "type": "Person", "normalized_text": "Mariana"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.7782, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MarinaSilva", "id": "105155795"}]}, "id": "1164579545586049024", "in_reply_to_user_id": "105155795", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@MarinaSilva A Sra. se omitiu ao ponto de Brumadinho e Mariana ficarem embaixo da lama!! Isso matou pessoas, destruiu fam\u00edlias!! Bom senso \u00e9 gr\u00e1tis, Marina!! Recomendo usar!! Repugnante a sua atitude!! Inomin\u00e1vel!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164579545586049024"]}, {"author_id": "133346409", "created_at": "2019-08-22T16:44:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164578615482343425"}], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Alves"}]}, "id": "1164579029183324161", "in_reply_to_user_id": "1568642503", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@ArturBellini1 Cara, at\u00e9 a finaliza\u00e7\u00e3o rasteira foi boa op\u00e7\u00e3o, matou o Diego Alves, se vai da trave at\u00e9 1m pra dentro, era gol, ele tava vendido", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164579029183324161"]}, {"author_id": "188011543", "created_at": "2019-08-22T16:43:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164533518594191360"}], "id": "1164578968873426945", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @InescOficial: Artigo de @iara54, publicado hoje na @folha, resume o quadro estarrecedor que estamos vivendo. Para ela, \"o obscurantismo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "InescOficial", "id": "3362476599"}, {"start": 28, "end": 35, "username": "iara54", "id": "39745775"}, {"start": 55, "end": 61, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164578968873426945"]}, {"author_id": "233689686", "created_at": "2019-08-22T16:42:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164577935484968962"}], "id": "1164578532217016320", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gatita__suicida Las terfs no s\u00f3lo hacen da\u00f1o al colectivo trans, por lo general est\u00e1n enfermas de odio y act\u00faan en nombre del feminismo como energ\u00famenas sin argumentos, por eso hay que echarlas de nuestros espacios tambi\u00e9n", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164578532217016320"]}, {"author_id": "715364459099856896", "created_at": "2019-08-22T16:42:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164556558132494337"}], "id": "1164578513900494849", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manotelli: - o cidad\u00e3o tem o direito de se armar para sua defesa\n- por isso que eu j\u00e1 ensinei meu filho a atirar. por enquanto ele s\u00f3 m\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "manotelli", "id": "173984192"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164578513900494849"]}, {"author_id": "1918152342", "created_at": "2019-08-22T16:40:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164577225334820864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.4504, "type": "Person", "normalized_text": "gon"}, {"start": 137, "end": 139, "probability": 0.5284, "type": "Person", "normalized_text": "gon"}, {"start": 262, "end": 266, "probability": 0.4869, "type": "Person", "normalized_text": "kaito"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "flordecarbono", "id": "1499051785"}]}, "id": "1164578197511557120", "in_reply_to_user_id": "1499051785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@flordecarbono poxa \u00e9 que dps (spoilers) da luta do gon ela ta l\u00e1 morrendo e diz q fica feliz de ter protegido o rei... de certa forma o gon tb s\u00f3 queria o bem de quem ele se importa e ela de quem ela se importa, s\u00e3o sim situa\u00e7\u00f5es diferentes mas qnd ela matou o kaito ela tinha acabd d nascer", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164578197511557120"]}, {"author_id": "1527667658", "created_at": "2019-08-22T16:40:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164360151073251329"}], "id": "1164578154545143809", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alejogcabrera: Si el ser humano es vida, \u00bfporque su evoluci\u00f3n demuestra que es auto suicida?", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alejogcabrera", "id": "3368844124"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164578154545143809"]}, {"author_id": "728581080815558657", "created_at": "2019-08-22T16:40:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164576903837077504"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.4829, "type": "Other", "normalized_text": "escuadr\u00f3n"}, {"start": 162, "end": 167, "probability": 0.4928, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "XCrowbest", "id": "883445673584197633"}]}, "id": "1164578067118985216", "in_reply_to_user_id": "883445673584197633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@XCrowbest Yo fui a ver la pel\u00edcula de escuadr\u00f3n suicida por las escenas que se mostraban de \u00e9l y que para colmo las quitaron todas menos donde esta enamorado de harley(\ud83d\ude4d\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f)\nYo al nuevo hasta no ver la pel\u00edcula me guardar\u00e9 mi opini\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164578067118985216"]}, {"author_id": "2202524235", "created_at": "2019-08-22T16:40:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164173739329826816"}], "id": "1164578019282956288", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yuehfernandes: Um homem se suicidou ap\u00f3s sofrer ataques na internet por demonstrar amor publicamente \u00e0 namorada trans. \u00c9 isso o que a t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yuehfernandes", "id": "896232448010448896"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164578019282956288"]}, {"author_id": "316641333", "created_at": "2019-08-22T16:39:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164577893571338245"}], "id": "1164577895802646528", "in_reply_to_user_id": "316641333", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"las fuerzas externas q frenar\u00e1n el mercado no ser\u00e1n las conciencias sociales, por muy desarrolladas que est\u00e9n...Ser\u00e1 el pu\u00f1o d hierro d los bur\u00f3cratas del gobierno. Aqu\u00ed, al igual que con los controles d precios y salarios, los empresarios me parecen revelar un impulso suicida\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164577895802646528"]}, {"author_id": "1725925838", "created_at": "2019-08-22T16:39:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 34, "probability": 0.7655, "type": "Other", "normalized_text": "the perfectionists"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.7107, "type": "Person", "normalized_text": "nolan"}]}, "id": "1164577859823910912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "se na season1 de the perfectionists eles n\u00e3o descobrirem quem matou o nolan eu desisto de pll serio p mim n\u00e3o da", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164577859823910912"]}, {"author_id": "53170567", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/4q0SGQjH6q", "expanded_url": "https://bit.ly/2ZgTxZf", "display_url": "bit.ly/2ZgTxZf"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 35, "probability": 0.792, "type": "Person", "normalized_text": "Evandro Ara\u00fajo"}]}, "created_at": "2019-08-22T16:39:12.000Z", "id": "1164577772037128194", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Ap\u00f3s cometer o crime, Evandro Ara\u00fajo, 34, se matou. Ele n\u00e3o aceitava o fim do casamento. https://t.co/4q0SGQjH6q", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164577772037128194"]}, {"author_id": "1147140257529389057", "created_at": "2019-08-22T16:37:35.000Z", "id": "1164577365516795904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "ok o cara tacou fogo no \u00f4nibus e depois se matou, cada dia que passa as pessoas me assustam mais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164577365516795904"]}, {"author_id": "1634083632", "created_at": "2019-08-22T16:36:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 87, "probability": 0.4283, "type": "Organization", "normalized_text": "folclore"}]}, "id": "1164577171563851778", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Hoje o dia t\u00e1 sendo uma bosta aqui pra mim ent\u00e3o se eu n postar nada pro dia do folclore mais tarde \u00e9 pq a c\u00f3lica me matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164577171563851778"]}, {"author_id": "600729252", "created_at": "2019-08-22T16:36:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164545266286022657"}], "id": "1164577072984936448", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DiraManon: \u201cLa ciudad no se sabotea s\u00f3lo por tener malos gobernantes que toman p\u00e9simas decisiones para la habitalidad de sus pobladores\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DiraManon", "id": "216972701"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164577072984936448"]}, {"author_id": "3555846613", "created_at": "2019-08-22T16:35:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164540833648918529"}], "id": "1164576962859470850", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @loro1416: cuando pensabas que tus amigos ten\u00edan un poco de sentido com\u00fan pero todos se van a una misi\u00f3n suicida con un tipo que conocie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "loro1416", "id": "1111613640623472641"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164576962859470850"]}, {"author_id": "1075653562569515008", "created_at": "2019-08-22T16:35:41.000Z", "id": "1164576888511238146", "in_reply_to_user_id": "337767301", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@borghi_claudio Buonasera, Dott. Borghi, sinceramente e senza ironia,La seguivo, perch\u00e9 alcuni punti, da Lei, menzionati, ero d'accordo.\nMi chiedo perch\u00e9 quella scelta suicida del Ministro, Salvini,si stava lavorando bene credo, giusto?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164576888511238146"]}, {"author_id": "293177687", "created_at": "2019-08-22T16:35:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.5459, "type": "Person", "normalized_text": "Fill"}]}, "id": "1164576868898693120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nem acredito q o Fill se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164576868898693120"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 64, "tag": "Noticias"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/0zTmnT3plh", "expanded_url": "https://tvminas.com/noticia-info/18379/Pai_mata_filho_de_2_anos_e_se_suicida,_em_Minas_Gerais", "display_url": "tvminas.com/noticia-info/1\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/1APxrwFvY5", "expanded_url": "https://twitter.com/Portal_TVMinas/status/1164576744667529216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1APxrwFvY5", "media_key": "3_1164576743199580161"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.9668, "type": "Place", "normalized_text": "Minas Gerais"}]}, "author_id": "712717624283688961", "created_at": "2019-08-22T16:35:07.000Z", "id": "1164576744667529216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pai mata filho de 2 anos e se suicida, em Minas Gerais\n#Noticias\n\nhttps://t.co/0zTmnT3plh https://t.co/1APxrwFvY5", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164576744667529216"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 121, "end": 128, "tag": "gailli"}, {"start": 129, "end": 137, "tag": "AJEvans"}, {"start": 138, "end": 144, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/g2dPgOtYIy", "expanded_url": "https://amzn.to/2Nm0XTw", "display_url": "amzn.to/2Nm0XTw"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/bBs3FYUs3n", "expanded_url": "http://bit.ly/2KLYr7q", "display_url": "bit.ly/2KLYr7q"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/mlVxHmDDL9", "expanded_url": "https://twitter.com/AnnaRitaRossi1/status/1164576715089350657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mlVxHmDDL9", "media_key": "3_1164510847659630594"}]}, "author_id": "845423947", "created_at": "2019-08-22T16:35:00.000Z", "id": "1164576715089350657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/g2dPgOtYIy Parigi, una promessa sposa suicida, una premonizione, un nuovo giallo di A.J. Evans in arrivo...\n#gailli #AJEvans #ebook\nhttps://t.co/bBs3FYUs3n https://t.co/mlVxHmDDL9", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164576715089350657"]}, {"author_id": "351282987", "created_at": "2019-08-22T16:34:33.000Z", "id": "1164576603214680064", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "a reportagem sobre a pol\u00edcia do rj falando que, em 20 anos, nunca se matou tanto inocente em favelas como em 2019 mas que, em contrapartida, os homic\u00eddios dolosos ca\u00edram \ud83d\ude0d ou seja, os bandidos pararam de assassinar, quem assassina agora \u00e9 a pr\u00f3pria pol\u00edcia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164576603214680064"]}, {"author_id": "2535023502", "created_at": "2019-08-22T16:34:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164566348611145730"}], "id": "1164576463418482688", "in_reply_to_user_id": "43059244", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@RC_Slipknot Desgraciadamente todav\u00eda no, pero ese hilo despert\u00f3 mi instinto suicida, as\u00ed que en breve", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RC_Slipknot", "id": "43059244"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164576463418482688"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 64, "tag": "Freelance50"}, {"start": 99, "end": 115, "tag": "freelancebanter"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/jOvKEfklFS", "expanded_url": "http://Independentwrestling.tv", "display_url": "Independentwrestling.tv", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581333066332545024/m1l1QJGx?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581333066332545024/m1l1QJGx?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "IWTV.live", "description": "The most live streams in professional wrestling! IWTV is your home for more than a hundred promotions with thousands of events - all for one low price!", "unwound_url": "https://independentwrestling.tv/"}, {"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/ELYy1D6nJq", "expanded_url": "https://twitter.com/W_W_Unicorns/status/1164576340890308608/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ELYy1D6nJq", "media_key": "7_1164576030331457536"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 13, "username": "IAmMrAllday", "id": "147107545"}, {"start": 38, "end": 50, "username": "camwrestler", "id": "1016941507260092418"}, {"start": 67, "end": 81, "username": "FreelanceWres", "id": "1342830768"}, {"start": 83, "end": 98, "username": "indiewrestling", "id": "756656040834428928"}]}, "author_id": "700513098243796994", "created_at": "2019-08-22T16:33:31.000Z", "id": "1164576340890308608", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": ".@IAmMrAllday with an tope suicida to @camwrestler\n\n#Freelance50 | @Freelancewres\n\n@indiewrestling #freelancebanter \n\nSign up for https://t.co/jOvKEfklFS and use promo code FREELANCE for a free 20 day trial! https://t.co/ELYy1D6nJq", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1164576340890308608"]}, {"author_id": "714605059888300034", "created_at": "2019-08-22T16:32:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164575631763484673"}], "id": "1164576149348986885", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_DagnyTaggart_: En realidad, en votos no estamos muy distintos a las PASO del 2015. El problema es el \u00e1nimo de derrota. Por entonces cr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "_DagnyTaggart_", "id": "234925755"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164576149348986885"]}, {"author_id": "774824424189100032", "created_at": "2019-08-22T16:32:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164173739329826816"}], "id": "1164576078268108800", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yuehfernandes: Um homem se suicidou ap\u00f3s sofrer ataques na internet por demonstrar amor publicamente \u00e0 namorada trans. \u00c9 isso o que a t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yuehfernandes", "id": "896232448010448896"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164576078268108800"]}, {"author_id": "233689686", "created_at": "2019-08-22T16:32:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164565867801305088"}], "id": "1164576075650928643", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@gatita__suicida ????\nOdiamos a las terfs por ser lo que son y porque desvirt\u00faan el movimiento feminista y lo llevan a su terreno de mierda", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164576075650928643"]}, {"author_id": "4047082229", "created_at": "2019-08-22T16:31:26.000Z", "id": "1164575816518422530", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "As postagens da hr que ele estava indo se matar n\u00e3o est\u00e3o mais no f\u00f3rum. Mas no dia 25 foi postado a nota de suic\u00eddio sendo que ele se matou no dia 26. N\u00e3o entendi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164575816518422530"]}, {"author_id": "1009100551357911041", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/uofKUJzkYF", "expanded_url": "https://twitter.com/PsySandy/status/1164197067901820929", "display_url": "twitter.com/PsySandy/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-22T16:31:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164197067901820929"}], "id": "1164575745584369664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se n\u00e3o mata reclamam pq n\u00e3o matou e se matam reclamam pq matou,dif\u00edcil entender o ser humano https://t.co/uofKUJzkYF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164575745584369664"]}, {"author_id": "470499656", "created_at": "2019-08-22T16:30:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164568110591954944"}], "id": "1164575682527145985", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ai_jr17: estar a dieta es una misi\u00f3n suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164575682527145985"]}, {"author_id": "1080496583723180032", "created_at": "2019-08-22T16:30:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "id": "1164575668295917568", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164575668295917568"]}, {"author_id": "234925755", "created_at": "2019-08-22T16:30:42.000Z", "id": "1164575631763484673", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "En realidad, en votos no estamos muy distintos a las PASO del 2015. El problema es el \u00e1nimo de derrota. Por entonces cre\u00edamos que hab\u00eda un milagro, ahora estamos perplejos, no podemos creer el voto suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164575631763484673"]}, {"author_id": "1044973248", "created_at": "2019-08-22T16:29:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164571889093816325"}], "id": "1164575286454882304", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nereide: @viciocort Renato Caccioppoli \u00e8 stato un matematico geniale, spirito tormentato ed eccentrico. Morto suicida. Nell'articolo ho\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Nereide", "id": "6691762"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "viciocort", "id": "306700245"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164575286454882304"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 29, "tag": "KIHYUN"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9553, "type": "Person", "normalized_text": "KIHYUN"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7923, "type": "Person", "normalized_text": "famdom"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ArquivoMonsta_X", "id": "918627833840390146"}]}, "author_id": "3413630361", "created_at": "2019-08-22T16:29:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164235346495922176"}], "id": "1164575229940813825", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ArquivoMonsta_X: [#KIHYUN]\n\nSe ele pensa que postando esse v\u00eddeo matou o famdom todinho s\u00f3 porque ele se acha lindo e gostos\u00e3o ele est\u00e1\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164575229940813825"]}, {"author_id": "527937407", "created_at": "2019-08-22T16:27:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164522545086980096"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9204, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 235, "end": 241, "probability": 0.7046, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}, {"start": 252, "end": 257, "probability": 0.4251, "type": "Person", "normalized_text": "Judeus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "Giacomeli1914", "id": "4002034817"}]}, "id": "1164574903430983680", "in_reply_to_user_id": "1421721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@Cardoso @Giacomeli1914 Nessa conta morrem por ano 43.624.800 jovens negros no Brasil. Se considerar q a popula\u00e7\u00e3o estimada em 2018 foi 208.494.400, todo ano morre aproximadamente 21% da popula\u00e7\u00e3o brasileira e 7x mais pessoas do que o Nazismo matou de Judeus na 2\u00aa guerra toda.\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164574903430983680"]}, {"author_id": "1076686886893219840", "created_at": "2019-08-22T16:27:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164546898331623424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Tomas galvez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Carloslamalope1", "id": "3345037991"}]}, "id": "1164574811965837312", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Carloslamalope1: Quien le cree a Tomas galvez ., no es dificil adivinar ., los fujiapristas y los Topos la corrupcion quiere gobernar a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164574811965837312"]}, {"author_id": "2516065171", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/z2rdtGSzl1", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/08/21/joven-se-suicida-tras-sufrir-acoso-por-tener-una-novia-trans-video/", "display_url": "24-horas.mx/2019/08/21/jov\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-22T16:27:08.000Z", "id": "1164574734094352386", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Todo estamos haciendo mal https://t.co/z2rdtGSzl1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164574734094352386"]}, {"author_id": "2510985409", "created_at": "2019-08-22T16:26:48.000Z", "id": "1164574651600818177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "a menina que se matou deixou tr\u00eas cartas uma pra v\u00f3 outra pra tia e outra mae", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164574651600818177"]}, {"author_id": "1131577366105526272", "created_at": "2019-08-22T16:26:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164571889093816325"}], "id": "1164574610177892352", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nereide: @viciocort Renato Caccioppoli \u00e8 stato un matematico geniale, spirito tormentato ed eccentrico. Morto suicida. Nell'articolo ho\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Nereide", "id": "6691762"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "viciocort", "id": "306700245"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164574610177892352"]}, {"author_id": "4611199415", "created_at": "2019-08-22T16:25:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164556739301261312"}], "id": "1164574381877731328", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VittorioBanti: @cris_cersei Io penso che l'eventuale squadra la scriver\u00e0 la Lega anche nelle caselle 5stelle.\nE Salvini premier.\n--\nE'\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VittorioBanti", "id": "1400701532"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "cris_cersei", "id": "2753154182"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164574381877731328"]}, {"author_id": "106345833", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/Qxrob6XzXk", "expanded_url": "https://twitter.com/VidalQuadras/status/1163963710123196416", "display_url": "twitter.com/VidalQuadras/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-22T16:24:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163963710123196416"}], "id": "1164574070379298822", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Dec\u00e1logo del buen \u00d1ORDO:\n\n#1 El adversario pol\u00edtico siempre es terrorista o un loco suicida. https://t.co/Qxrob6XzXk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164574070379298822"]}, {"author_id": "1118512073045155840", "created_at": "2019-08-22T16:24:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164514065584197632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.4863, "type": "Other", "normalized_text": "antibi\u00f3tico"}]}, "id": "1164574033230356480", "in_reply_to_user_id": "926984243615617024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@meissa_flores O antibi\u00f3tico ja matou as bact\u00e9rias mais fracas, vc tem que continuar tomando para matar as mais fortes pq sen\u00e3o elas ir\u00e3o se reproduzir e esse antibi\u00f3tico n\u00e3o far\u00e1 efeito", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164574033230356480"]}, {"author_id": "196808744", "created_at": "2019-08-22T16:23:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164566767626346496"}], "id": "1164573928410484743", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MeliSweett: Asi son algunos en mi familia, me hacen chistes y me dicen la loca, la chica suicida, la emo... pero en las redes sociales\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MeliSweett", "id": "2315661027"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164573928410484743"]}, {"author_id": "3192573947", "created_at": "2019-08-22T16:23:00.000Z", "id": "1164573696046096385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Geeeente que cena horr\u00edvel que vi agora no meu hor\u00e1rio de almo\u00e7o\ud83d\ude31\nO cara tentou bota fogo no \u00f4nibus depois saiu de dentro do \u00f4nibus e se matou com duas facas grande na barriga \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\nQue mundo \u00e9 esse meu Deuuuuuuus \nFim dos Tempos.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164573696046096385"]}, {"author_id": "3875645419", "created_at": "2019-08-22T16:22:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164545266286022657"}], "id": "1164573633685204993", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DiraManon: \u201cLa ciudad no se sabotea s\u00f3lo por tener malos gobernantes que toman p\u00e9simas decisiones para la habitalidad de sus pobladores\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DiraManon", "id": "216972701"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164573633685204993"]}, {"author_id": "968451558", "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/RUPzksUfzt", "expanded_url": "https://www.google.ch/amp/s/www.ilfattoquotidiano.it/2015/12/09/salva-banche-pensionato-si-suicida-aveva-perso-i-risparmi-le-accuse-in-una-lettera/2291590/amp/", "display_url": "google.ch/amp/s/www.ilfa\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "meb", "id": "588200416"}]}, "created_at": "2019-08-22T16:21:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164554458384207872"}], "id": "1164573386183458816", "in_reply_to_user_id": "588200416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@meb Ma non e meglio che fai i selfi in bikini?? Cio\u00e8, parli di lega ladrona tu, figlia di uno che ha mandato in suicidio delle persone?Maria Maria,piuttosto del dibattito continua a fare selfi, che almeno regali alcuni attimi di sollievo a certa gente \ud83d\udca6 \ud83d\udca6 \n\nhttps://t.co/RUPzksUfzt", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164573386183458816"]}, {"author_id": "2951754346", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/nzdY03e5DY", "expanded_url": "https://www.elmundo.cr/costa-rica/ccss-fortalecera-el-abordaje-de-poblacion-con-riesgo-suicida-mediante-nuevo-lineamiento/", "display_url": "elmundo.cr/costa-rica/ccs\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8607, "type": "Organization", "normalized_text": "CCSS"}]}, "created_at": "2019-08-22T16:21:01.000Z", "id": "1164573196118630400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "CCSS fortalecer\u00e1 el abordaje de poblaci\u00f3n con riesgo suicida mediante nuevo lineamiento https://t.co/nzdY03e5DY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164573196118630400"]}, {"author_id": "4779183029", "created_at": "2019-08-22T16:20:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164556490197426177"}], "id": "1164573179299467264", "in_reply_to_user_id": "44364812", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pipamoka @mauriciomacri Por eso seria a mi parecer suicida seguir con el mismo plan.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pipamoka", "id": "44364812"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164573179299467264"]}, {"author_id": "1080544932526518272", "created_at": "2019-08-22T16:20:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164567224088223746"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.6551, "type": "Other", "normalized_text": "Miss Bagua"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JulioGarciaOrd1", "id": "851212923473199111"}]}, "id": "1164573125482373121", "in_reply_to_user_id": "851212923473199111", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@JulioGarciaOrd1 \"Miss Bagua\" hablando de humanidad???, bueno, para ella y el cobarde suicida, hay peruanos de segunda clase.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164573125482373121"]}, {"author_id": "549592476", "created_at": "2019-08-22T16:20:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164572088360980481"}], "id": "1164573092531900419", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@gatita__suicida Jsjsjsjshs deja de ser una tr\u00e1nsfoba, anda. Que te vas a pasar de parada.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164573092531900419"]}, {"author_id": "1083360886847344642", "created_at": "2019-08-22T16:20:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164566371214286851"}], "id": "1164573088161378304", "in_reply_to_user_id": "1103120474891014145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lfluiss KKkkkkkk vou te comer na porrada sua poc suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LfLuiss", "id": "1436489488377778208"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164573088161378304"]}, {"author_id": "51222668", "created_at": "2019-08-22T16:20:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164516953727426560"}], "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 133, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Hans Magnus Enzensberger"}]}, "id": "1164573078023749634", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @luiscalvor: \"... las esperanzas de corto plazo son in\u00fatiles y la resignaci\u00f3n de largo plazo es suicida\".\n\nHans Magnus Enzensberger", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164573078023749634"]}, {"author_id": "16070733", "created_at": "2019-08-22T16:18:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164556558132494337"}], "id": "1164572673357340672", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manotelli: - o cidad\u00e3o tem o direito de se armar para sua defesa\n- por isso que eu j\u00e1 ensinei meu filho a atirar. por enquanto ele s\u00f3 m\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "manotelli", "id": "173984192"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164572673357340672"]}, {"author_id": "74045788", "created_at": "2019-08-22T16:18:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164350462948237312"}], "id": "1164572580562571265", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @danitegon: Queridos ainda \u00e9 agosto mas pensem em setembro amarelo com o recado:\nAno passado eu estava suicida. Fui obrigada a fazer ter\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164572580562571265"]}, {"author_id": "4779256300", "created_at": "2019-08-22T16:18:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164349488611434496"}], "id": "1164572529211691009", "in_reply_to_user_id": "1331956940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@svgiachero @tisgustavo Se suicida o mata a quien cree q es su problema? O las dos opciones?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "svgiachero", "id": "1331956940"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "tisgustavo", "id": "4824923643"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164572529211691009"]}, {"author_id": "741759246023303170", "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/DnCCPPCFwA", "expanded_url": "https://twitter.com/DrMarcosPisoni/status/1164179312318140417", "display_url": "twitter.com/DrMarcosPisoni\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-22T16:18:10.000Z", "geo": {"place_id": "7027ba8eb532eb33"}, "id": "1164572477873250304", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Cuando la gente se suicida, haganse un favor y eviten preguntar \"\u00bfPor qu\u00e9 lo habr\u00e1 hecho?\" Si la familia no est\u00e1 para apoyarte, les das la espalda y te refugias con los que est\u00e1n dispuestos a hacerlo todo por ti. Compartir la misma sangre no significa nada. https://t.co/DnCCPPCFwA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164572477873250304"]}, {"author_id": "1164562107561652226", "created_at": "2019-08-22T16:17:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164570073895440384"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9633, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 236, "end": 244, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "Edenilson"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "donosdabolars", "id": "185657251"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "alexbagereal", "id": "64074348"}]}, "id": "1164572421841727491", "in_reply_to_user_id": "185657251", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@donosdabolars @alexbagereal O time do Inter estava irreconhec\u00edvel dentro de campo ontem agrade\u00e7a ao esquema suicida do seu treinador Nenhum jogador conseguiu apresentar um futebol no m\u00ednimo razo\u00e1vel Todo time jogou muito mal E ontem o Edenilson estava irreconhec\u00edvel", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164572421841727491"]}, {"author_id": "365037756", "created_at": "2019-08-22T16:17:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.95, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}, {"start": 249, "end": 254, "probability": 0.3556, "type": "Other", "normalized_text": "Marito"}]}, "id": "1164572335199985664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "En Paraguay \u015fike la cosa es m\u00e1s grave... Porque en un acto suicida la gente se pone a quemar sus basuras en cualquier parte, a 30 grados de calor y con r\u00e1fagas de viento....\nSi llega a ocurrir ac\u00e1 un incendio de gran magnitud seguro va ser culpa de Marito.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164572335199985664"]}, {"author_id": "1082297674760626176", "created_at": "2019-08-22T16:17:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164344044442570754"}], "entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 165, "probability": 0.9886, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 213, "end": 220, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "gabigoll"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "EuclidesFla", "id": "985521186414190592"}]}, "id": "1164572225388908545", "in_reply_to_user_id": "1402341354", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@SeomarMartins @EuclidesFla Verdade.  Agora vai ter q se expor semana que vem  e ai vai deixar espa\u00e7os  e ficou provado ontem que nas duas chances que teve o flamengo foi e matou o jogo s\u00f3 n\u00e3o fez o terceiro pq o gabigoll perdeu o gol se n\u00e3o o preju\u00edzo seria muito maior", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164572225388908545"]}, {"author_id": "2232153221", "created_at": "2019-08-22T16:17:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164489329944748032"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.5209, "type": "Person", "normalized_text": "Luc\u00eda Etxebarr\u00eda"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.6659, "type": "Other", "normalized_text": "Open Arms"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}]}, "id": "1164572218120163328", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NacionDigital2: \ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95 Luc\u00eda Etxebarr\u00eda: \"La mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n esta a favor del Open Arms, Abascal se suicida pol\u00edticamente\" \n\n@LaEt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164572218120163328"]}, {"author_id": "58875595", "created_at": "2019-08-22T16:16:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164533518594191360"}], "id": "1164572169566937089", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @InescOficial: Artigo de @iara54, publicado hoje na @folha, resume o quadro estarrecedor que estamos vivendo. Para ela, \"o obscurantismo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "InescOficial", "id": "3362476599"}, {"start": 28, "end": 35, "username": "iara54", "id": "39745775"}, {"start": 55, "end": 61, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164572169566937089"]}, {"author_id": "306700245", "created_at": "2019-08-22T16:16:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164571889093816325"}], "id": "1164572111480008705", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nereide: @viciocort Renato Caccioppoli \u00e8 stato un matematico geniale, spirito tormentato ed eccentrico. Morto suicida. Nell'articolo ho\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Nereide", "id": "6691762"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "viciocort", "id": "306700245"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164572111480008705"]}, {"author_id": "73499343", "created_at": "2019-08-22T16:16:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155094390798524417"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9879, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "gleisi", "id": "31139434"}]}, "id": "1164572057285214209", "public_metrics": {"retweet_count": 904, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gleisi: A rapidez do sistema de justi\u00e7a nas condena\u00e7\u00f5es de Lula e agora na investiga\u00e7\u00e3o dos hackers, contrasta com a morosidade e o des\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164572057285214209"]}, {"author_id": "1129380523867017216", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/M53CiVtXmC", "expanded_url": "https://www.dahoranoticias.com.br/noticia/577/pai-mata-filho-de-2-anos-e-se-suicida-em-mg-decisao-e-consequencia-escreveu-em-carta", "display_url": "dahoranoticias.com.br/noticia/577/pa\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.6799, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}]}, "created_at": "2019-08-22T16:16:13.000Z", "id": "1164571990600146944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pai mata filho de 2 anos e se suicida, em MG: &amp;apos https://t.co/M53CiVtXmC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164571990600146944"]}, {"author_id": "153009237", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/MkhkJ6wQ2f", "expanded_url": "https://www.ElDiariodeSanjuan.Com/en-san-juan-adolescente-toma-cloro-con-fines-suicida-policia-esta-en-el-sitio/", "display_url": "ElDiariodeSanjuan.Com/en-san-juan-ad\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/2xI7o5BBas", "expanded_url": "https://twitter.com/SolisInforma1/status/1164571941191032836/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2xI7o5BBas", "media_key": "3_1164571939572277248"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.9442, "type": "Place", "normalized_text": "San Juan"}]}, "created_at": "2019-08-22T16:16:02.000Z", "id": "1164571941191032836", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "En San Juan. Adolescente toma cloro con fines suicida; policia est\u00e1 en el\u00a0sitio. https://t.co/MkhkJ6wQ2f https://t.co/2xI7o5BBas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164571941191032836"]}, {"author_id": "153009237", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/MkhkJ6ffaH", "expanded_url": "https://www.ElDiariodeSanjuan.Com/en-san-juan-adolescente-toma-cloro-con-fines-suicida-policia-esta-en-el-sitio/", "display_url": "ElDiariodeSanjuan.Com/en-san-juan-ad\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/LBLulQPQVb", "expanded_url": "https://twitter.com/SolisInforma1/status/1164571928239235072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LBLulQPQVb", "media_key": "3_1164571926649552896"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.9442, "type": "Place", "normalized_text": "San Juan"}]}, "created_at": "2019-08-22T16:15:59.000Z", "id": "1164571928239235072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "En San Juan. Adolescente toma cloro con fines suicida; policia est\u00e1 en el\u00a0sitio. https://t.co/MkhkJ6ffaH https://t.co/LBLulQPQVb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164571928239235072"]}, {"author_id": "6691762", "created_at": "2019-08-22T16:15:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164571771825250306"}], "id": "1164571889093816325", "in_reply_to_user_id": "6691762", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@viciocort Renato Caccioppoli \u00e8 stato un matematico geniale, spirito tormentato ed eccentrico. Morto suicida. Nell'articolo ho immaginato una conversazione con lui.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "viciocort", "id": "306700245"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164571889093816325"]}, {"author_id": "704970823", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/PNGqZDFw7h", "expanded_url": "https://www.ElDiariodeSanjuan.Com/en-san-juan-adolescente-toma-cloro-con-fines-suicida-policia-esta-en-el-sitio/", "display_url": "ElDiariodeSanjuan.Com/en-san-juan-ad\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/QEPE4XgC1g", "expanded_url": "https://twitter.com/omarmontero12/status/1164571879040065538/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QEPE4XgC1g", "media_key": "3_1164571877664272384"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.9442, "type": "Place", "normalized_text": "San Juan"}]}, "created_at": "2019-08-22T16:15:47.000Z", "id": "1164571879040065538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "En San Juan. Adolescente toma cloro con fines suicida; policia est\u00e1 en el\u00a0sitio. https://t.co/PNGqZDFw7h https://t.co/QEPE4XgC1g", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164571879040065538"]}, {"author_id": "405825883", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/FHNgQitXfD", "expanded_url": "https://www.ElDiariodeSanjuan.Com/en-san-juan-adolescente-toma-cloro-con-fines-suicida-policia-esta-en-el-sitio/", "display_url": "ElDiariodeSanjuan.Com/en-san-juan-ad\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/XQoZAGNR2h", "expanded_url": "https://twitter.com/andersontayson/status/1164571866264231937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XQoZAGNR2h", "media_key": "3_1164571864674578435"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.9442, "type": "Place", "normalized_text": "San Juan"}]}, "created_at": "2019-08-22T16:15:44.000Z", "id": "1164571866264231937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "En San Juan. Adolescente toma cloro con fines suicida; policia est\u00e1 en el\u00a0sitio. https://t.co/FHNgQitXfD https://t.co/XQoZAGNR2h", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164571866264231937"]}, {"author_id": "2253997610", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/rCG15DkP7M", "expanded_url": "https://www.ElDiariodeSanjuan.Com/en-san-juan-adolescente-toma-cloro-con-fines-suicida-policia-esta-en-el-sitio/", "display_url": "ElDiariodeSanjuan.Com/en-san-juan-ad\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/fH8U4xMgpP", "expanded_url": "https://twitter.com/albaniamoreta12/status/1164571853194743809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fH8U4xMgpP", "media_key": "3_1164571851856760837"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.9442, "type": "Place", "normalized_text": "San Juan"}]}, "created_at": "2019-08-22T16:15:41.000Z", "id": "1164571853194743809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "En San Juan. Adolescente toma cloro con fines suicida; policia est\u00e1 en el\u00a0sitio. https://t.co/rCG15DkP7M https://t.co/fH8U4xMgpP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164571853194743809"]}, {"author_id": "1651428973", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/7iSPO7ITGs", "expanded_url": "https://www.ElDiariodeSanjuan.Com/en-san-juan-adolescente-toma-cloro-con-fines-suicida-policia-esta-en-el-sitio/", "display_url": "ElDiariodeSanjuan.Com/en-san-juan-ad\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/mBYUUtIseK", "expanded_url": "https://twitter.com/norys_montero/status/1164571838036500480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mBYUUtIseK", "media_key": "3_1164571836677545985"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.9442, "type": "Place", "normalized_text": "San Juan"}]}, "created_at": "2019-08-22T16:15:37.000Z", "id": "1164571838036500480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "En San Juan. Adolescente toma cloro con fines suicida; policia est\u00e1 en el\u00a0sitio. https://t.co/7iSPO7ITGs https://t.co/mBYUUtIseK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164571838036500480"]}, {"author_id": "329118809", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/Z97tlWc2pV", "expanded_url": "https://www.ElDiariodeSanjuan.Com/en-san-juan-adolescente-toma-cloro-con-fines-suicida-policia-esta-en-el-sitio/", "display_url": "ElDiariodeSanjuan.Com/en-san-juan-ad\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/h8G71Mq9qs", "expanded_url": "https://twitter.com/benito1005/status/1164571824744783874/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h8G71Mq9qs", "media_key": "3_1164571823125741569"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.9442, "type": "Place", "normalized_text": "San Juan"}]}, "created_at": "2019-08-22T16:15:34.000Z", "id": "1164571824744783874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "En San Juan. Adolescente toma cloro con fines suicida; policia est\u00e1 en el\u00a0sitio. https://t.co/Z97tlWc2pV https://t.co/h8G71Mq9qs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164571824744783874"]}, {"author_id": "271022636", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/JlpxKl79wD", "expanded_url": "https://www.ElDiariodeSanjuan.Com/en-san-juan-adolescente-toma-cloro-con-fines-suicida-policia-esta-en-el-sitio/", "display_url": "ElDiariodeSanjuan.Com/en-san-juan-ad\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/alarTCoFeJ", "expanded_url": "https://twitter.com/albeironjim/status/1164571796785573888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/alarTCoFeJ", "media_key": "3_1164571795346939909"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.9442, "type": "Place", "normalized_text": "San Juan"}]}, "created_at": "2019-08-22T16:15:27.000Z", "id": "1164571796785573888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "En San Juan. Adolescente toma cloro con fines suicida; policia est\u00e1 en el\u00a0sitio. https://t.co/JlpxKl79wD https://t.co/alarTCoFeJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164571796785573888"]}, {"author_id": "2240922662", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/9eJ4E3yww0", "expanded_url": "https://www.ElDiariodeSanjuan.Com/en-san-juan-adolescente-toma-cloro-con-fines-suicida-policia-esta-en-el-sitio/", "display_url": "ElDiariodeSanjuan.Com/en-san-juan-ad\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/ahB09EN5xN", "expanded_url": "https://twitter.com/EldiariodeSJ/status/1164571781476339712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ahB09EN5xN", "media_key": "3_1164571779379212289"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.9442, "type": "Place", "normalized_text": "San Juan"}]}, "created_at": "2019-08-22T16:15:24.000Z", "id": "1164571781476339712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "En San Juan. Adolescente toma cloro con fines suicida; policia est\u00e1 en el\u00a0sitio. https://t.co/9eJ4E3yww0 https://t.co/ahB09EN5xN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164571781476339712"]}, {"author_id": "490262651", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/QHDMUse3EL", "expanded_url": "https://twitter.com/VidalQuadras/status/1163963710123196416", "display_url": "twitter.com/VidalQuadras/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.4983, "type": "Other", "normalized_text": "OCPD"}]}, "created_at": "2019-08-22T16:15:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163963710123196416"}], "id": "1164571777235935232", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Es ud un pat\u00e9tico sinverg\u00fcenza militante de un OCPD, o sea pertenece ud a una ORGANIZACION de DELINCUENTES, \u00bf\u00bf quienes es mas suicida??? https://t.co/QHDMUse3EL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164571777235935232"]}, {"author_id": "1119653022588653571", "created_at": "2019-08-22T16:15:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164264512817696768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4702, "type": "Other", "normalized_text": "ADUBO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1164571772773130241", "in_reply_to_user_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jairbolsonaro SE VC MORRER EU JURO QUE VOU PEGAR SEU CORPO E FAZER DE ADUBO PARA AS \u00c1RVORES QUE VOC\u00ca MATOU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164571772773130241"]}, {"author_id": "1096432103552679936", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/Zxi6LFsm26", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1ePw4Bhv-L/?igshid=1442yv9a3ait8", "display_url": "instagram.com/p/B1ePw4Bhv-L/\u2026"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9835, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-22T16:15:09.000Z", "id": "1164571719375425538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00c9 foda, matou um ladr\u00e3ozinho e j\u00e1 se acha com raz\u00e3o para criticar o presidente Bolsonaro.\n\nO interesse pol\u00edtico \u00e9 uma merda, o poder e a audi\u00eancia sobe a cabe\u00e7a do homem. https://t.co/Zxi6LFsm26", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164571719375425538"]}, {"author_id": "1126595588", "created_at": "2019-08-22T16:14:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164537824714137600"}], "id": "1164571575187890176", "in_reply_to_user_id": "123062524", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Portabales_Hijo Cualquier d\u00eda se \"suicida\"", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Portabales_Hijo", "id": "123062524"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164571575187890176"]}, {"author_id": "99578687", "created_at": "2019-08-22T16:13:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "id": "1164571249357545473", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164571249357545473"]}, {"author_id": "266611612", "created_at": "2019-08-22T16:13:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164367012405174274"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fpcoliveira", "id": "346976507"}]}, "id": "1164571247453323269", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fpcoliveira: Tem que aplaudir a maturidade do Flamengo hoje. N\u00e3o se desesperou, n\u00e3o desmontou diante da retranca do Inter. Teve a posse\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164571247453323269"]}, {"author_id": "2165208873", "created_at": "2019-08-22T16:12:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164569961974685696"}], "entities": {"annotations": [{"start": 203, "end": 208, "probability": 0.4346, "type": "Place", "normalized_text": "Ockham"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "jjjooos", "id": "902236223107993606"}, {"start": 23, "end": 30, "username": "LS2713", "id": "1058081922147106817"}]}, "id": "1164571086991835136", "in_reply_to_user_id": "4494722777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@iankorandres @jjjooos @LS2713 Hablamos de personas con unas vivencias que son el paradigma del instinto de supervivencia, pero dices que al final se adentran en el mar en un viaje suicida.\nLa navaja de Ockham nos dice que su destino son los barcos, de hecho saben su posici\u00f3n con una precisi\u00f3n muy sospechosa.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164571086991835136"]}, {"author_id": "2494373125", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/FbdvZ85KYn", "expanded_url": "https://twitter.com/anarcomico/status/1164571068868304898/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FbdvZ85KYn", "media_key": "3_1164571059615608835"}]}, "created_at": "2019-08-22T16:12:34.000Z", "id": "1164571068868304898", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Voglio andare a vivere in Groenlandia aha ahah\nDove ci si suicida come si magna \nAha ahaha https://t.co/FbdvZ85KYn", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164571068868304898"]}, {"author_id": "900614672734355460", "created_at": "2019-08-22T16:12:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164489329944748032"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.5209, "type": "Person", "normalized_text": "Luc\u00eda Etxebarr\u00eda"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.6659, "type": "Other", "normalized_text": "Open Arms"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}]}, "id": "1164571036081414144", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NacionDigital2: \ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95 Luc\u00eda Etxebarr\u00eda: \"La mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n esta a favor del Open Arms, Abascal se suicida pol\u00edticamente\" \n\n@LaEt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164571036081414144"]}, {"author_id": "1164562107561652226", "created_at": "2019-08-22T16:12:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164506712386260992"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.3183, "type": "Person", "normalized_text": "Hellmann"}, {"start": 30, "end": 30, "probability": 0.4357, "type": "Organization", "normalized_text": "s"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.4301, "type": "Other", "normalized_text": "Odair"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "donosdabolars", "id": "185657251"}]}, "id": "1164570931169300480", "in_reply_to_user_id": "185657251", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@donosdabolars Odair Hellmann's voltou a ser Odair retranqueiro pipoqueiro e covarde com o esquema suicida abrindo m\u00e3o do ataque s\u00f3 se defendendo e acabou tendo o resultado que merecia eu estava come\u00e7ando a confiar no trabalho dele mas ontem mais uma vez ele me decepcionou jogando muito errado!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164570931169300480"]}, {"author_id": "1143305815857803271", "created_at": "2019-08-22T16:11:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7356, "type": "Person", "normalized_text": "Probarte"}]}, "id": "1164570824529129474", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Probarte es un acto suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164570824529129474"]}, {"author_id": "1426715690", "created_at": "2019-08-22T16:10:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164311282926989312"}], "id": "1164570518399459334", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EDUCACIONPR: \ud83d\udd36\u00bfConoce las se\u00f1ales del comportamiento suicida y c\u00f3mo actuar ante ellas. Como parte de la campa\u00f1a de orientaci\u00f3n y sensib\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EDUCACIONPR", "id": "112811564"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164570518399459334"]}, {"author_id": "110029071", "created_at": "2019-08-22T16:10:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164430379299868672"}], "id": "1164570474929643522", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ShakespiritoOK: @guadavazquez En tu caso, fuiste la \u00fanica que tuvo el valor y denunci\u00f3 en el momento de m\u00e1ximo poder a uno de los empre\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ShakespiritoOK", "id": "569591390"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "guadavazquez", "id": "110029071"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164570474929643522"]}, {"author_id": "752924540431437824", "created_at": "2019-08-22T16:10:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164372243264299013"}], "id": "1164570468298498048", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ArianeB10892914: @depleomonteiro J\u00e1 ouviu falar que ningu\u00e9m pode invadir terra dos outros? Na \u00e9poca que meu av\u00f4 era vivo t\u00ednhamos um s\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 36, "username": "depleomonteiro", "id": "129837652"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164570468298498048"]}, {"author_id": "2864503888", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/AVWjFjguQc", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/pai-mata-filho-de-2-anos-se-suicida-em-mg-decisao-consequencia-escreveu-em-carta-23895299.html", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.6912, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}], "mentions": [{"start": 126, "end": 137, "username": "googlenews", "id": "33584794"}]}, "created_at": "2019-08-22T16:09:19.000Z", "id": "1164570253415854081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pai mata filho de 2 anos e se suicida, em MG: 'decis\u00e3o e consequ\u00eancia', escreveu em carta - Extra https://t.co/AVWjFjguQc via @GoogleNews", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164570253415854081"]}, {"author_id": "1523955398", "created_at": "2019-08-22T16:08:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164550472675540992"}], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Costa Rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "julio_calvo", "id": "234375810"}]}, "id": "1164570161346744320", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @julio_calvo: 1/ Es una tragedia, este incendio de 690Km2, es solo uno, equivale casi toda el \u00e1rea de caf\u00e9 plantado en Costa Rica.  Es u\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164570161346744320"]}, {"author_id": "196379041", "created_at": "2019-08-22T16:08:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "id": "1164570083471085568", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164570083471085568"]}, {"author_id": "134973370", "created_at": "2019-08-22T16:08:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164569679924486144"}], "id": "1164570051166593024", "in_reply_to_user_id": "761973278365749248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@AldebitasOM \ud83d\ude02ya en serio, supongo que es la vida dando una segunda oportunidad o dici\u00e9ndote que te jodes porque a\u00fan no te toca. En realidad es algo molesto para el suicida pero eventualmente es algo bueno", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AldebitasOM", "id": "761973278365749248"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164570051166593024"]}, {"author_id": "296441878", "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/tWEtS6QHaW", "expanded_url": "https://twitter.com/motta_paloma/status/1164570033651167233/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tWEtS6QHaW", "media_key": "7_1164569777697935361"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5363, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.8714, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.949, "type": "Place", "normalized_text": "Espanha"}, {"start": 112, "end": 114, "probability": 0.4178, "type": "Person", "normalized_text": "Isa"}]}, "created_at": "2019-08-22T16:08:27.000Z", "id": "1164570033651167233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Bruno perguntando se poderia rolar um romance entre Brasil e Espanha futuramente foi \u00e9pico demais e a rea\u00e7\u00e3o da Isa com a risada me matou! \ud83d\ude02 https://t.co/tWEtS6QHaW", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164570033651167233"]}, {"author_id": "170498695", "created_at": "2019-08-22T16:07:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155094390798524417"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9879, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "gleisi", "id": "31139434"}]}, "id": "1164569909642366976", "public_metrics": {"retweet_count": 904, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gleisi: A rapidez do sistema de justi\u00e7a nas condena\u00e7\u00f5es de Lula e agora na investiga\u00e7\u00e3o dos hackers, contrasta com a morosidade e o des\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164569909642366976"]}, {"author_id": "335015439", "created_at": "2019-08-22T16:07:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164490914254995456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9517, "type": "Organization", "normalized_text": "BMW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsidoritoElRey", "id": "3015709359"}]}, "id": "1164569828860014593", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IsidoritoElRey: La plata de los impuestos va para comprar un BMW al intendente y no para mejorar la vialidad.\nLa corrupci\u00f3n suicida.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164569828860014593"]}, {"author_id": "2827419736", "created_at": "2019-08-22T16:07:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164551368897703936"}], "id": "1164569685683331072", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MiguelM17204131: @VidalQuadras Me declaro suicida a sabiendas.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MiguelM17204131", "id": "972245849056083970"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "VidalQuadras", "id": "166100601"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164569685683331072"]}, {"author_id": "27935844", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/O34hRH5l7V", "expanded_url": "https://www.sabado.pt/portugal/detalhe/militar-dos-comandos-nega-homicidio-e-diz-que-companheiro-se-suicidou", "display_url": "sabado.pt/portugal/detal\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8318, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}]}, "created_at": "2019-08-22T16:05:23.000Z", "id": "1164569263761428481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Portugal - Militar dos Comandos nega homic\u00eddio e diz que companheiro se suicidou https://t.co/O34hRH5l7V", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164569263761428481"]}, {"author_id": "3345037991", "created_at": "2019-08-22T16:05:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164560311770329090"}], "id": "1164569189866201088", "in_reply_to_user_id": "525822471", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@hectorbecerrilr Jjja .mira ASNO APESTOSO , esto que vez ahora es justicia , x a\u00f1os goberno la impunidad del suicida , pero x su cobardia todo termino, ahora que uds quieran hacer lo mismo , tendran que matarnos a todo el pais.. LOS CUELLOS BLANCOS NO TIENEN AUTORIDAD MORAL , QUIERES MAS.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164569189866201088"]}, {"author_id": "4076353661", "created_at": "2019-08-22T16:04:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Camilla"}]}, "id": "1164569134501421056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Deixei minha moto com Camilla e estou com o cora\u00e7\u00e3o na m\u00e3o,pq de bicleta ela j\u00e1 quase se matou imagina de moto..", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164569134501421056"]}, {"author_id": "1095463503450828801", "created_at": "2019-08-22T16:04:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164560985174237185"}], "id": "1164569095288827904", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @min4geo: dicas de como lidar com uma pessoa suicida: chama ela pra sair, tomar um sorvete, conversar, distrair a cabe\u00e7a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164569095288827904"]}, {"author_id": "902861035", "created_at": "2019-08-22T16:04:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1164568995586019329", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164568995586019329"]}, {"author_id": "2783159023", "created_at": "2019-08-22T16:03:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "id": "1164568781437526022", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164568781437526022"]}, {"author_id": "775843584545267712", "created_at": "2019-08-22T16:03:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164506429157494784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9341, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tracieokereke", "id": "84419646"}]}, "id": "1164568715469475846", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tracieokereke: Uma parte da popula\u00e7\u00e3o brasileira  raciocina assim...  V\u00ea Manchete : \"maioria dos suic\u00eddios no Brasil s\u00e3o de jovens negr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164568715469475846"]}, {"author_id": "750332268875481088", "created_at": "2019-08-22T16:02:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "id": "1164568655943884802", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164568655943884802"]}, {"author_id": "948985416274857984", "created_at": "2019-08-22T16:02:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 35, "probability": 0.7929, "type": "Person", "normalized_text": "teresa halbach"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.806, "type": "Person", "normalized_text": "bobby"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8755, "type": "Person", "normalized_text": "scott"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.8023, "type": "Person", "normalized_text": "bobby"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.8197, "type": "Person", "normalized_text": "scott"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.7173, "type": "Person", "normalized_text": "brendan"}]}, "id": "1164568631533023232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "acho que quem matou a teresa halbach foi o bobby e o scott ou talvez o ex namorado dela, o que \u00e9 pior se foi o bobby e o scott por terem deixado o brendan ir pra pris\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164568631533023232"]}, {"author_id": "1405971350", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/QnJlXN2qMA", "expanded_url": "https://twitter.com/EFE_CyL/status/1164568396022865926", "display_url": "twitter.com/EFE_CyL/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-22T16:02:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164568396022865926"}], "id": "1164568581339787264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Este era el drogadicto, el alcoholico o el suicida? https://t.co/QnJlXN2qMA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164568581339787264"]}, {"author_id": "895103677702303744", "created_at": "2019-08-22T16:02:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164506429157494784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9341, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tracieokereke", "id": "84419646"}]}, "id": "1164568468450156544", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tracieokereke: Uma parte da popula\u00e7\u00e3o brasileira  raciocina assim...  V\u00ea Manchete : \"maioria dos suic\u00eddios no Brasil s\u00e3o de jovens negr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164568468450156544"]}, {"author_id": "1141109518157385728", "created_at": "2019-08-22T16:02:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164533518594191360"}], "id": "1164568431934541826", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @InescOficial: Artigo de @iara54, publicado hoje na @folha, resume o quadro estarrecedor que estamos vivendo. Para ela, \"o obscurantismo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "InescOficial", "id": "3362476599"}, {"start": 28, "end": 35, "username": "iara54", "id": "39745775"}, {"start": 55, "end": 61, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164568431934541826"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 279, "end": 293, "tag": "WhereThisLove"}], "annotations": [{"start": 266, "end": 277, "probability": 0.6598, "type": "Other", "normalized_text": "BlackEyePeas"}, {"start": 280, "end": 292, "probability": 0.539, "type": "Other", "normalized_text": "WhereThisLove"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Savagefiction", "id": "53738068"}]}, "author_id": "372484750", "created_at": "2019-08-22T16:01:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164530509197844481"}], "id": "1164568305233027073", "in_reply_to_user_id": "53738068", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Savagefiction Idiotas... que colham as consequencias de toda a podrid\u00e3o que tem dentro deles mesmos! Nossa sociedade esta muit louca e digo fora de politica. Estava vendo a historia do pai que matou o filho pq iria se separar da mulher. E \u00e9 recorrente... com diz o BlackEyePeas #WhereThisLove", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164568305233027073"]}, {"author_id": "194688030", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/EWNXy5V19R", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/pai-mata-filho-de-2-anos-se-suicida-em-mg-decisao-consequencia-escreveu-em-carta-23895299.html", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-08-22T16:01:14.000Z", "id": "1164568219937624065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "o mais tr\u00e1gico resultado de uma vida sem refer\u00eancia de Deus, sem valores e principios de sustenta\u00e7ao humana... https://t.co/EWNXy5V19R", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164568219937624065"]}, {"author_id": "850281889", "created_at": "2019-08-22T16:00:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164568011187134466"}], "id": "1164568138169688065", "in_reply_to_user_id": "850281889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A gente j\u00e1 quase se matou algumas vezes no passado, mas hoje em dia nossa rela\u00e7\u00e3o \u00e9 admir\u00e1vel, apesar das crises vez ou outra.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164568138169688065"]}, {"author_id": "933837779699564545", "created_at": "2019-08-22T16:00:48.000Z", "id": "1164568110591954944", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "estar a dieta es una misi\u00f3n suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164568110591954944"]}, {"author_id": "1106231399051350018", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-22T16:00:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1164568109891641345", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164568109891641345"]}, {"author_id": "949415189761462272", "created_at": "2019-08-22T16:00:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "id": "1164568017763733504", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164568017763733504"]}, {"author_id": "1063475880784211968", "created_at": "2019-08-22T15:59:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164392745286414337"}], "id": "1164567870258462722", "in_reply_to_user_id": "816417600506884096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Dari9White Realidade: matou um e se livrou da arma do crime", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Dari9White", "id": "816417600506884096"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164567870258462722"]}, {"author_id": "322344231", "created_at": "2019-08-22T15:59:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163987871897964545"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.8227, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jgprates", "id": "75128118"}]}, "id": "1164567847663808512", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jgprates: A Amaz\u00f4nia \u00e9 chamada de \u201co pulm\u00e3o do mundo\u201d.\n\nBolsonaro asfixia o planeta e queima nosso futuro.\nOs pa\u00edses europeus j\u00e1 perceb\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164567847663808512"]}, {"author_id": "1095399634917359616", "created_at": "2019-08-22T15:59:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164489329944748032"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.5209, "type": "Person", "normalized_text": "Luc\u00eda Etxebarr\u00eda"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.6659, "type": "Other", "normalized_text": "Open Arms"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}]}, "id": "1164567710451281921", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NacionDigital2: \ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95 Luc\u00eda Etxebarr\u00eda: \"La mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n esta a favor del Open Arms, Abascal se suicida pol\u00edticamente\" \n\n@LaEt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164567710451281921"]}, {"author_id": "1164562107561652226", "created_at": "2019-08-22T15:58:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164506712386260992"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9557, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 68, "end": 75, "probability": 0.9619, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4395, "type": "Person", "normalized_text": "Hellmann"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "donosdabolars", "id": "185657251"}]}, "id": "1164567582286000128", "in_reply_to_user_id": "185657251", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@donosdabolars Eu acho que a culpa da derrota do Inter ontem para o Flamengo pode botar na conta do treinador Odair maionese Hellmann's! Ontem ele voltou a um treinador medroso covarde e retranqueiro e por isso perdeu o jogo!! Esquema suicida correndo risco de derrota!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164567582286000128"]}, {"author_id": "858462883918884865", "created_at": "2019-08-22T15:58:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "id": "1164567519425892353", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164567519425892353"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 186, "end": 190, "tag": "RIP"}, {"start": 191, "end": 201, "tag": "Android10"}, {"start": 202, "end": 211, "tag": "AndroidQ"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9262, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.4453, "type": "Other", "normalized_text": "RIP"}, {"start": 192, "end": 200, "probability": 0.9413, "type": "Other", "normalized_text": "Android10"}, {"start": 203, "end": 210, "probability": 0.8757, "type": "Other", "normalized_text": "AndroidQ"}], "mentions": [{"start": 23, "end": 31, "username": "Android", "id": "382267114"}]}, "author_id": "2685288949", "created_at": "2019-08-22T15:58:26.000Z", "id": "1164567515382603776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Google confirmou que o @Android 10 ser\u00e1 o primeiro a n\u00e3o ter o nome de doce e matou um dos grandes encantos da plataforma: os palpites para adivinhar como a pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o se chamaria.\n\n#RIP #Android10 #AndroidQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164567515382603776"]}, {"author_id": "115721139", "created_at": "2019-08-22T15:58:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164536056521330688"}], "id": "1164567461938761729", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MiguelFontan: @AgustinNavarro El primer error en cualquier negociaci\u00f3n es ir con el peor equipo... No creo que eso lo contemple tu m\u00e9to\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MiguelFontan", "id": "51769033"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "AgustinNavarro", "id": "45669460"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164567461938761729"]}, {"author_id": "82350646", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/UFAaOETQLM", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBhdKh", "display_url": "dlvr.it/RBhdKh"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/zXungxnmy3", "expanded_url": "https://twitter.com/marciojmsilva/status/1164567417445466112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zXungxnmy3", "media_key": "3_1164567415587389441"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 70, "probability": 0.6343, "type": "Other", "normalized_text": "G3"}]}, "created_at": "2019-08-22T15:58:03.000Z", "id": "1164567417445466112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Militar dos Comandos nega homic\u00eddio e diz que v\u00edtima se suicidou com G3 https://t.co/UFAaOETQLM https://t.co/zXungxnmy3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164567417445466112"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "DeShock"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/i8c7Kz7kb1", "expanded_url": "https://www.changoonga.com/deshock-chavo-se-suicida-luego-de-bullying-por-tener-novia-trans/", "display_url": "changoonga.com/deshock-chavo-\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.4901, "type": "Person", "normalized_text": "DeShock"}]}, "author_id": "384731062", "created_at": "2019-08-22T15:57:28.000Z", "id": "1164567269697032192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#DeShock Un joven fue viralizado en redes siendo atacado por tener una novia trans, luego de esto \u00e9l tom\u00f3 la decisi\u00f3n de suicidarse. \n\nhttps://t.co/i8c7Kz7kb1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164567269697032192"]}, {"author_id": "42271371", "created_at": "2019-08-22T15:57:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164533518594191360"}], "id": "1164567196481282048", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @InescOficial: Artigo de @iara54, publicado hoje na @folha, resume o quadro estarrecedor que estamos vivendo. Para ela, \"o obscurantismo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "InescOficial", "id": "3362476599"}, {"start": 28, "end": 35, "username": "iara54", "id": "39745775"}, {"start": 55, "end": 61, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164567196481282048"]}, {"author_id": "8665852", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/1aofmlzlOg", "expanded_url": "http://expresso.pt/sociedade/2019-08-22-Militar-dos-Comandos-nega-homicidio-e-diz-que-vitima-se-suicidou-com-G3", "display_url": "expresso.pt/sociedade/2019\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://expresso.pt/sociedade/2019-08-22-Militar-dos-Comandos-nega-homicidio-e-diz-que-vitima-se-suicidou-com-G3"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 70, "probability": 0.6401, "type": "Other", "normalized_text": "G3"}]}, "created_at": "2019-08-22T15:56:59.000Z", "id": "1164567150461444096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Militar dos Comandos nega homic\u00eddio e diz que v\u00edtima se suicidou com G3 https://t.co/1aofmlzlOg", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164567150461444096"]}, {"author_id": "1104050265790074881", "created_at": "2019-08-22T15:56:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164312310573338630"}], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 130, "probability": 0.6684, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 146, "end": 152, "probability": 0.478, "type": "Person", "normalized_text": "Queir\u00f3z"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1164567090705108992", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@SF_Moro @jairbolsonaro N\u00e3o fazem mais que a obriga\u00e7\u00e3o. Seria melhor ainda se descobrissem que matou e quem mandou matar a Marielle e onde est\u00e1 o Queir\u00f3z, tamb\u00e9m se bom sabermos quem mais est\u00e1 por traz da droga do avi\u00e3o.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164567090705108992"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 99, "tag": "CM"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/VxZwXnJ64J", "expanded_url": "http://twib.in/l/8Lan5p9Krq8q", "display_url": "twib.in/l/8Lan5p9Krq8q"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/NtGQZbTM5g", "expanded_url": "https://twitter.com/SimSrMinistro/status/1164567086846357504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NtGQZbTM5g", "media_key": "3_1164567083235123201"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 70, "probability": 0.5936, "type": "Other", "normalized_text": "G3"}]}, "author_id": "1334838757", "created_at": "2019-08-22T15:56:44.000Z", "id": "1164567086846357504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Militar dos Comandos nega homic\u00eddio e diz que v\u00edtima se suicidou com G3 https://t.co/VxZwXnJ64J #CM https://t.co/NtGQZbTM5g", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164567086846357504"]}, {"author_id": "2613554492", "created_at": "2019-08-22T15:56:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "id": "1164567081519648768", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164567081519648768"]}, {"author_id": "2567469795", "created_at": "2019-08-22T15:56:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164560695633092608"}], "id": "1164566936241549314", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yrykarai: o tanto de parente e parenta que eu vejo q t\u00e1 com pensamento suicida por causa da dor q t\u00e1 sentindo por conta do que t\u00e1 rolan\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164566936241549314"]}, {"author_id": "3547987701", "created_at": "2019-08-22T15:56:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164173739329826816"}], "id": "1164566921653686272", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yuehfernandes: Um homem se suicidou ap\u00f3s sofrer ataques na internet por demonstrar amor publicamente \u00e0 namorada trans. \u00c9 isso o que a t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yuehfernandes", "id": "896232448010448896"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164566921653686272"]}, {"author_id": "723369165029953537", "created_at": "2019-08-22T15:56:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164539130862297089"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 111, "probability": 0.4846, "type": "Other", "normalized_text": "Ola Graciela"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 30, "username": "grapinva", "id": "572288609"}, {"start": 31, "end": 37, "username": "FafuC", "id": "874824751"}, {"start": 38, "end": 48, "username": "colomba_5", "id": "993222928291463169"}]}, "id": "1164566920315723776", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SoniaSHernandez: @grapinva @FafuC @colomba_5 @cata1965 @Chilexpress @Eli2824 Llega lo q bota la Ola Graciela;estos Gobiernos vengativo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164566920315723776"]}, {"author_id": "766077663840702464", "created_at": "2019-08-22T15:55:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.5698, "type": "Organization", "normalized_text": "pilates"}]}, "id": "1164566804259323904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Se eu n\u00e3o for pra aula hoje \u00e9 pq a mulher do pilates me matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164566804259323904"]}, {"author_id": "2315661027", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/tkXBclW9Li", "expanded_url": "https://twitter.com/DrMarcosPisoni/status/1164179312318140417", "display_url": "twitter.com/DrMarcosPisoni\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-22T15:55:28.000Z", "id": "1164566767626346496", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "text": "Asi son algunos en mi familia, me hacen chistes y me dicen la loca, la chica suicida, la emo... pero en las redes sociales son puro amor y disque comprenden est\u00e1s cosas jajaja, pura hipocres\u00eda\ud83e\udd74 https://t.co/tkXBclW9Li", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164566767626346496"]}, {"author_id": "1099005159349407746", "created_at": "2019-08-22T15:55:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 30, "probability": 0.5521, "type": "Organization", "normalized_text": "interbairros lll"}]}, "id": "1164566688748228609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "o motorista do interbairros lll t\u00e1 tentando matar todo mundo do \u00f4nibus ele eh o motorista suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164566688748228609"]}, {"author_id": "1148432820483821568", "created_at": "2019-08-22T15:55:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164550472675540992"}], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Costa Rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "julio_calvo", "id": "234375810"}]}, "id": "1164566674353340416", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @julio_calvo: 1/ Es una tragedia, este incendio de 690Km2, es solo uno, equivale casi toda el \u00e1rea de caf\u00e9 plantado en Costa Rica.  Es u\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164566674353340416"]}, {"author_id": "837689744163229697", "created_at": "2019-08-22T15:54:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.7105, "type": "Other", "normalized_text": "stormpush"}]}, "id": "1164566634763341826", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La tercera partida he salido vivo de retail con 6pads y de repente me hacen un stormpush con el lanzagranadas ese de proximidad y se me suicida he dejado ya de jugar del asco", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164566634763341826"]}, {"author_id": "3351175641", "created_at": "2019-08-22T15:54:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164273020631945216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.6303, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.486, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CapslockAraujo", "id": "2503070222"}]}, "id": "1164566566123577345", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CapslockAraujo: At\u00e9 hoje uma das melhores criticas que ouvi sobre o Joker do Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 que \"O Coringa \u00e9 ca\u00f3tico demais para t\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164566566123577345"]}, {"author_id": "983069210363482112", "created_at": "2019-08-22T15:53:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164490914254995456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9517, "type": "Organization", "normalized_text": "BMW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsidoritoElRey", "id": "3015709359"}]}, "id": "1164566279723913217", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IsidoritoElRey: La plata de los impuestos va para comprar un BMW al intendente y no para mejorar la vialidad.\nLa corrupci\u00f3n suicida.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164566279723913217"]}, {"author_id": "1020362984", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/EiQhK8oylo", "expanded_url": "https://twitter.com/Alucarda_Rip/status/1164566275047084032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EiQhK8oylo", "media_key": "16_1164566266973020161"}, {"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/KJbnhtWcck", "expanded_url": "https://twitter.com/BuzzFeedNews/status/1164553807063375872", "display_url": "twitter.com/BuzzFeedNews/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 38, "probability": 0.9188, "type": "Person", "normalized_text": "Kirsten Dunst"}, {"start": 97, "end": 112, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "basic white girl"}]}, "created_at": "2019-08-22T15:53:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164553807063375872"}], "id": "1164566275047084032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Extra\u00f1aba demasiado ver a Kirsten Dunst en pantalla, he adorado cada paso en su carrera desde la basic white girl porrista y la maniaca suicida hasta la reina m\u00e1s cool y genial de todos los tiempos \ud83d\ude0d https://t.co/EiQhK8oylo https://t.co/KJbnhtWcck", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164566275047084032"]}, {"author_id": "1144059940631437312", "created_at": "2019-08-22T15:52:50.000Z", "id": "1164566105739976710", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Acordar e j\u00e1 receber a not\u00edcia q um cantor q tu \u00e9 f\u00e3 pra caralho se suicidou \u00e9 foda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164566105739976710"]}, {"author_id": "1058405616014815233", "created_at": "2019-08-22T15:52:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "id": "1164565923115802625", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164565923115802625"]}, {"author_id": "41127480", "created_at": "2019-08-22T15:51:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164564500613406722"}], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 91, "probability": 0.3673, "type": "Other", "normalized_text": "ND"}, {"start": 134, "end": 141, "probability": 0.6921, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}, {"start": 182, "end": 183, "probability": 0.4645, "type": "Organization", "normalized_text": "ND"}, {"start": 212, "end": 219, "probability": 0.8177, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sebasdeliga", "id": "176628552"}]}, "id": "1164565889842339840", "in_reply_to_user_id": "176628552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "@sebasdeliga No caigo en juegos. Es mi punto de vista personal. Valoro lo que se hace por ND. Y me horroriza lo que no se hace por la Amazon\u00eda. Lo uno no excluye lo otro. Proteger a ND es valioso. No proteger la Amazon\u00eda es suicida. No veo el juego.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164565889842339840"]}, {"author_id": "3008763837", "created_at": "2019-08-22T15:51:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164556739301261312"}], "id": "1164565764378116096", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VittorioBanti: @cris_cersei Io penso che l'eventuale squadra la scriver\u00e0 la Lega anche nelle caselle 5stelle.\nE Salvini premier.\n--\nE'\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VittorioBanti", "id": "1400701532"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "cris_cersei", "id": "2753154182"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164565764378116096"]}, {"author_id": "921647643075514375", "created_at": "2019-08-22T15:50:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164489329944748032"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.5209, "type": "Person", "normalized_text": "Luc\u00eda Etxebarr\u00eda"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.6659, "type": "Other", "normalized_text": "Open Arms"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}]}, "id": "1164565528431800321", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NacionDigital2: \ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95 Luc\u00eda Etxebarr\u00eda: \"La mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n esta a favor del Open Arms, Abascal se suicida pol\u00edticamente\" \n\n@LaEt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164565528431800321"]}, {"author_id": "1741311810", "created_at": "2019-08-22T15:50:02.000Z", "id": "1164565398848770050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "do nada meu pai chegou em casa dizendo que um vizinho meu se matou dentro de casa, eu t\u00f4 chocada", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164565398848770050"]}, {"author_id": "213520817", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/IUVb70g7Ux", "expanded_url": "https://twitter.com/ThePavidoNavido/status/1164563725673570304", "display_url": "twitter.com/ThePavidoNavid\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.4163, "type": "Other", "normalized_text": "lokos"}]}, "created_at": "2019-08-22T15:48:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164563725673570304"}], "id": "1164565097152430081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "En la quinta suicida, pero yo llegu\u00e9 y ya no hab\u00eda four lokos :c https://t.co/IUVb70g7Ux", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164565097152430081"]}, {"author_id": "1142893092850274305", "created_at": "2019-08-22T15:48:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164517771494998016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.4562, "type": "Person", "normalized_text": "billy"}]}, "id": "1164565073563664384", "in_reply_to_user_id": "1142893092850274305", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "text": "foi o &gt;\u00fanico&lt; que se mexeu quando billy quase matou a eleven, acolheu ela, ficou desesperado quando viu ela machucada e ficou com ela por todos os momentos poss\u00edveis, mostrou o amor dele por ela com palavras e a\u00e7\u00f5es e apoiou ela toda hora.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164565073563664384"]}, {"author_id": "2499370974", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/rO28sSv0dY", "expanded_url": "https://glo.bo/2Z76rIZ", "display_url": "glo.bo/2Z76rIZ"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.3238, "type": "Person", "normalized_text": "Satan\u00e1s"}, {"start": 62, "end": 63, "probability": 0.823, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}], "mentions": [{"start": 108, "end": 120, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}]}, "created_at": "2019-08-22T15:48:27.000Z", "id": "1164565001585250305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O Satan\u00e1s t\u00e1 solto.\nPai mata filho de 2 anos e se suicida, em MG: 'decis\u00e3o e... https://t.co/rO28sSv0dY via @JornalExtra", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164565001585250305"]}, {"author_id": "2367562208", "created_at": "2019-08-22T15:48:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164489329944748032"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.5209, "type": "Person", "normalized_text": "Luc\u00eda Etxebarr\u00eda"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.6659, "type": "Other", "normalized_text": "Open Arms"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}]}, "id": "1164564930185633792", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NacionDigital2: \ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95 Luc\u00eda Etxebarr\u00eda: \"La mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n esta a favor del Open Arms, Abascal se suicida pol\u00edticamente\" \n\n@LaEt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164564930185633792"]}, {"author_id": "879185197845151745", "created_at": "2019-08-22T15:48:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164358627374841857"}], "id": "1164564918487670785", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Fem_Shepard_: No pasa nada gente al grupo de los que  no nos quieren, tenemos a un grupo de aliens dispuestos a lanzarse a una misi\u00f3n s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164564918487670785"]}, {"author_id": "1098279437391589377", "created_at": "2019-08-22T15:47:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1164564881749749760", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164564881749749760"]}, {"author_id": "2328591208", "created_at": "2019-08-22T15:47:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164318339033907200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.5085, "type": "Person", "normalized_text": "Lula Livre"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "augustosnunes", "id": "50452226"}]}, "id": "1164564820110249985", "in_reply_to_user_id": "50452226", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@augustosnunes Se morresse os 37, os apoiadores da seita Lula Livre, iria dizer que a pol\u00edcia n\u00e3o soube fazer seu trabalho, como matou o miliante, os doentes esquerdopata est\u00e3o reclamando pela nossa alegria de ver 37 vidas salva. Chora pt.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164564820110249985"]}, {"author_id": "1226178889", "created_at": "2019-08-22T15:46:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9627, "type": "Other", "normalized_text": "spotify"}]}, "id": "1164564618053935104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Maje, mi lista de reproducci\u00f3n de spotify refleja lo loco que estoy con mi animo, pasa de posible suicida a perreo intenso.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164564618053935104"]}, {"author_id": "1143986318885699584", "created_at": "2019-08-22T15:46:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164553811110891520"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 108, "probability": 0.9347, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "id": "1164564616590106630", "in_reply_to_user_id": "103704608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@taliriapetrone Era essa mesma pol\u00edcia que matou 40% que vc queria que fizesse sua seguran\u00e7a particular no RJ, e se essa pol\u00edcia fazendo sua seguran\u00e7a tivesse que matar algum meliante para salva sua vida, o que vc diria a esses pol\u00edcias? Ou iria continuar com sua hip\u00f3cresia.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164564616590106630"]}, {"author_id": "820011448462086150", "created_at": "2019-08-22T15:46:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164489329944748032"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.5209, "type": "Person", "normalized_text": "Luc\u00eda Etxebarr\u00eda"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.6659, "type": "Other", "normalized_text": "Open Arms"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}]}, "id": "1164564525955387393", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NacionDigital2: \ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95 Luc\u00eda Etxebarr\u00eda: \"La mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n esta a favor del Open Arms, Abascal se suicida pol\u00edticamente\" \n\n@LaEt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164564525955387393"]}, {"author_id": "1128882605561176064", "created_at": "2019-08-22T15:46:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164539374362669056"}], "id": "1164564501355749376", "in_reply_to_user_id": "92376011", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@garciabanchs El fanatismo es suicida!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "garciabanchs", "id": "92376011"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164564501355749376"]}, {"author_id": "14937826", "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/saoqIqSDJY", "expanded_url": "https://twitter.com/E_me_C/status/1164564479302086656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/saoqIqSDJY", "media_key": "16_1164564472385691651"}]}, "created_at": "2019-08-22T15:46:23.000Z", "id": "1164564479302086656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se\u00f1oras psic\u00f3logas, la depresi\u00f3n/ideaci\u00f3n suicida en ni\u00f1os se refiere al psiquiatra y ya luego se le puede dar continuidad en psicoterapia https://t.co/saoqIqSDJY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164564479302086656"]}, {"author_id": "2440887437", "created_at": "2019-08-22T15:45:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164564107208605696"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Zamorano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Silger099", "id": "158843759"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "anasomartinez99", "id": "1045310037755875329"}]}, "id": "1164564364705357825", "in_reply_to_user_id": "158843759", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Silger099 @anasomartinez99 suicida Zamorano voy a ser si te segu\u00eds haciendo el artista", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164564364705357825"]}, {"author_id": "69682492", "created_at": "2019-08-22T15:45:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164550472675540992"}], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Costa Rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "julio_calvo", "id": "234375810"}]}, "id": "1164564348813107200", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @julio_calvo: 1/ Es una tragedia, este incendio de 690Km2, es solo uno, equivale casi toda el \u00e1rea de caf\u00e9 plantado en Costa Rica.  Es u\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164564348813107200"]}, {"author_id": "885863011596075008", "created_at": "2019-08-22T15:45:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164414679025799169"}], "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 142, "probability": 0.5586, "type": "Other", "normalized_text": "ADN"}]}, "id": "1164564264478236673", "in_reply_to_user_id": "2977539507", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@PeruanoComunica Ya lo dec\u00eda.... El APRA moderna que muere por corrupta gracias a su amo suicida y sus 4 perritos labradores lo lleva en su ADN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164564264478236673"]}, {"author_id": "1034834115923771397", "created_at": "2019-08-22T15:45:17.000Z", "id": "1164564203740512262", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "acabo de saber que um ex professor, chefe de departamento e pesquisador social...se suicidou essa madrugada.\npelo fato de nao ser aceito por seus familiares e pessoas do seu cotidiano por ter uma aparencia \"diferente\" por conta de um acidente que sofreu.\ngente\ngente\nn\u00e3o da mais.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164564203740512262"]}, {"author_id": "493306747", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/yDZYsVDsmb", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBhZkr", "display_url": "dlvr.it/RBhZkr"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/q2yHxAVQy2", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalNoticias/status/1164563394302582785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q2yHxAVQy2", "media_key": "3_1164563392662687746"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 90, "probability": 0.5422, "type": "Other", "normalized_text": "G3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JornalNoticias", "id": "15391813"}]}, "created_at": "2019-08-22T15:44:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164563394302582785"}], "id": "1164563999737991170", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JornalNoticias: Militar dos Comandos nega homic\u00eddio e diz que colega se suicidou com G3 https://t.co/yDZYsVDsmb https://t.co/q2yHxAVQy2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164563999737991170"]}, {"author_id": "123392661", "created_at": "2019-08-22T15:44:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.6772, "type": "Other", "normalized_text": "Dr. Morte"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9419, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1164563889583009792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Escutando Dr. Morte percebi q m\u00e9dico se protege no mundo todo (n\u00e3o s\u00f3 no Brasil). O cara quase matou v\u00e1rios pacientes em cirurgia e ningu\u00e9m o impediu (mesmo cm v\u00e1rios m\u00e9dicos falando q VIRAM q o q ele tava fazendo era errado).", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164563889583009792"]}, {"author_id": "1321004695", "created_at": "2019-08-22T15:43:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164489329944748032"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.5209, "type": "Person", "normalized_text": "Luc\u00eda Etxebarr\u00eda"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.6659, "type": "Other", "normalized_text": "Open Arms"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}]}, "id": "1164563810960707584", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NacionDigital2: \ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95 Luc\u00eda Etxebarr\u00eda: \"La mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n esta a favor del Open Arms, Abascal se suicida pol\u00edticamente\" \n\n@LaEt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164563810960707584"]}, {"author_id": "1399768352", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/TOaFCKUSXG", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/08/brasil-um-pais-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/08/brasil-um-pais-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.8323, "type": "Person", "normalized_text": "Iara Pietricovsky"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "iara54", "id": "39745775"}, {"start": 80, "end": 93, "username": "InescOficial", "id": "3362476599"}, {"start": 94, "end": 107, "username": "gtAgenda2030", "id": "886013506398674947"}, {"start": 108, "end": 118, "username": "Maramluz2", "id": "2615778732"}, {"start": 119, "end": 134, "username": "grcartadebelem", "id": "4341887595"}]}, "created_at": "2019-08-22T15:43:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164481286624415744"}], "id": "1164563759454674945", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @iara54: Iara Pietricovsky: Brasil, um pa\u00eds suicida? https://t.co/TOaFCKUSXG @InescOficial @gtAgenda2030 @Maramluz2 @grcartadebelem @REB\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164563759454674945"]}, {"author_id": "808875099231232000", "created_at": "2019-08-22T15:43:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164560695633092608"}], "id": "1164563679318282240", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yrykarai: o tanto de parente e parenta que eu vejo q t\u00e1 com pensamento suicida por causa da dor q t\u00e1 sentindo por conta do que t\u00e1 rolan\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164563679318282240"]}, {"author_id": "2328591208", "created_at": "2019-08-22T15:43:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164318339033907200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9839, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.9353, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "augustosnunes", "id": "50452226"}]}, "id": "1164563651677888513", "in_reply_to_user_id": "50452226", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@augustosnunes \u00c9 como Bolsonaro falou. Se ele vetar vai falar e se ele n\u00e3o vetar vai falar do mesmo jeito. Se morresse os 37 os apoiadores da seita Lula, iria dizer que a pol\u00edcia n\u00e3o souber fazer seu trabalho, como matou os doentes est\u00e3o reclamando pela alegria de ver 37 vidas salva. Chora pt", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164563651677888513"]}, {"author_id": "454395581", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/qNdRKjcjVo", "expanded_url": "https://tvi24.iol.pt/sociedade/militares/militar-dos-comandos-nega-homicidio-e-diz-que-vitima-se-suicidou-com-g3?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=ed-tvi24ultimas", "display_url": "tvi24.iol.pt/sociedade/mili\u2026"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 70, "probability": 0.6401, "type": "Other", "normalized_text": "G3"}]}, "created_at": "2019-08-22T15:42:15.000Z", "id": "1164563440180047875", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Militar dos Comandos nega homic\u00eddio e diz que v\u00edtima se suicidou com G3 https://t.co/qNdRKjcjVo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164563440180047875"]}, {"author_id": "21783395", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/tXu5frJwuY", "expanded_url": "https://tvi24.iol.pt/sociedade/militares/militar-dos-comandos-nega-homicidio-e-diz-que-vitima-se-suicidou-com-g3?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=ed-tvi24", "display_url": "tvi24.iol.pt/sociedade/mili\u2026"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 70, "probability": 0.6401, "type": "Other", "normalized_text": "G3"}]}, "created_at": "2019-08-22T15:42:15.000Z", "id": "1164563438829473793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Militar dos Comandos nega homic\u00eddio e diz que v\u00edtima se suicidou com G3 https://t.co/tXu5frJwuY", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164563438829473793"]}, {"author_id": "1157776169170849792", "created_at": "2019-08-22T15:42:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "id": "1164563407795888129", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164563407795888129"]}, {"author_id": "15391813", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/yDZYsVDsmb", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBhZkr", "display_url": "dlvr.it/RBhZkr"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/q2yHxAVQy2", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalNoticias/status/1164563394302582785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q2yHxAVQy2", "media_key": "3_1164563392662687746"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 70, "probability": 0.5993, "type": "Other", "normalized_text": "G3"}]}, "created_at": "2019-08-22T15:42:04.000Z", "id": "1164563394302582785", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Militar dos Comandos nega homic\u00eddio e diz que colega se suicidou com G3 https://t.co/yDZYsVDsmb https://t.co/q2yHxAVQy2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164563394302582785"]}, {"author_id": "260323978", "created_at": "2019-08-22T15:41:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}]}, "id": "1164563367417266179", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164563367417266179"]}, {"author_id": "1630276219", "created_at": "2019-08-22T15:41:50.000Z", "id": "1164563335573995521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "o filho da puta do cara matou uma crian\u00e7a de 4 anos para se vingar do pai da crian\u00e7a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164563335573995521"]}, {"author_id": "177963829", "created_at": "2019-08-22T15:41:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164001683296403456"}], "id": "1164563270826692609", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicoleEmery17: Si alguna vez te sientes depresivo/a, solo/a o tienes pensamiento suicida, H\u00c1BLAME, Yo te quiero vivo/a.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NicoleEmery17", "id": "1254786482700578820"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164563270826692609"]}, {"author_id": "1041666190110683137", "created_at": "2019-08-22T15:41:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164561526092632065"}], "id": "1164563190925148160", "in_reply_to_user_id": "1122259563007418370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@xurumellafc @Debora_D_Diniz @filgmartin Por acaso voc\u00ea sabe o que isso causa no corpo da mulher? C\u00e2ncer de mama e do c\u00f3lo do \u00fatero, afinamento da parede uterina, dificuldade para engravidar, depress\u00e3o, crises de ansiedade, stress p\u00f3s traum\u00e1tico, tend\u00eancia suicida, etc. N\u00e3o fazer \u00e9 que \u00e9 uma quest\u00e3o de sa\u00fade da mulher.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "xurumellafc", "id": "1122259563007418370"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "filgmartin", "id": "896736181198741505"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164563190925148160"]}, {"author_id": "1538529794", "created_at": "2019-08-22T15:41:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164494120804638720"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9519, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 112, "end": 128, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Iara Pietricovsky"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lpscomunica", "id": "868277609251168257"}]}, "id": "1164563186164649984", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lpscomunica: \u201cBrasil, um pa\u00eds suicida? Obscurantismo das elites se espalha entre alienados\u201d\n\u00d3timo artigo de Iara Pietricovsky hoje na @\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164563186164649984"]}, {"author_id": "124139163", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/fts98uInw7", "expanded_url": "https://www.cmjornal.pt/portugal/detalhe/20190822-1638-militar-dos-comandos-nega-homicidio-e-diz-que-vitima-se-suicidou-com-g3", "display_url": "cmjornal.pt/portugal/detal\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8158, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 80, "end": 81, "probability": 0.5473, "type": "Other", "normalized_text": "G3"}]}, "created_at": "2019-08-22T15:40:41.000Z", "id": "1164563045449904128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Portugal - Militar dos Comandos nega homic\u00eddio e diz que v\u00edtima se suicidou com G3 https://t.co/fts98uInw7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164563045449904128"]}, {"author_id": "967931861925285889", "created_at": "2019-08-22T15:40:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164273020631945216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.6303, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.486, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CapslockAraujo", "id": "2503070222"}]}, "id": "1164563002986835968", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CapslockAraujo: At\u00e9 hoje uma das melhores criticas que ouvi sobre o Joker do Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 que \"O Coringa \u00e9 ca\u00f3tico demais para t\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164563002986835968"]}, {"author_id": "610125146", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/HndH65yaq5", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-22T15:39:39.000Z", "id": "1164562787475103744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Empres\u00e1rio se suicida ap\u00f3s demitir 223 funcion\u00e1rios por conta da crise https://t.co/HndH65yaq5", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164562787475103744"]}, {"author_id": "3207551218", "created_at": "2019-08-22T15:38:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164537708443815936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.988, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DRYmadrid", "id": "299920075"}]}, "id": "1164562586324668423", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DRYmadrid: Bolsonaro y qui\u00e9nes le apoyan est\u00e1n destruyendo Brasil, y ya de paso atentando contra toda la Humanidad, al permitir la dest\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164562586324668423"]}, {"author_id": "233689686", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/w2OocKyhAl", "expanded_url": "https://twitter.com/crystaxlised/status/1164562060576993285/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w2OocKyhAl", "media_key": "16_1164562052796624901"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FcknHexcellent", "id": "1048650843950604288"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "created_at": "2019-08-22T15:36:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164559737318514689"}], "id": "1164562060576993285", "in_reply_to_user_id": "1048650843950604288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@FcknHexcellent @gatita__suicida https://t.co/w2OocKyhAl", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1164562060576993285"]}, {"author_id": "1125109992", "created_at": "2019-08-22T15:36:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164556739301261312"}], "id": "1164562057192189952", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VittorioBanti: @cris_cersei Io penso che l'eventuale squadra la scriver\u00e0 la Lega anche nelle caselle 5stelle.\nE Salvini premier.\n--\nE'\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VittorioBanti", "id": "1400701532"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "cris_cersei", "id": "2753154182"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164562057192189952"]}, {"author_id": "363968366", "created_at": "2019-08-22T15:36:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164554447848124416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.4458, "type": "Other", "normalized_text": "Guille"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RegiCarballo", "id": "184941697"}]}, "id": "1164561890925776897", "in_reply_to_user_id": "184941697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RegiCarballo La Guille suicida de la noche pide perd\u00f3n \ud83d\ude2a", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164561890925776897"]}, {"author_id": "1881569946", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/837sBaPSLQ", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtrio/status/1164561127549952000", "display_url": "twitter.com/sbtrio/status/\u2026"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 14, "username": "phfernandes", "id": "32599349"}]}, "created_at": "2019-08-22T15:35:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164561127549952000"}], "id": "1164561758893281280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "RT@phfernandes isso a\u00ed nao quer dizer nada...\u00e9 normal se confundir se matou ou n\u00e3o algu\u00e9m na vida https://t.co/837sBaPSLQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164561758893281280"]}, {"author_id": "3127022175", "created_at": "2019-08-22T15:35:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5298, "type": "Other", "normalized_text": "Himmels"}]}, "id": "1164561668493455360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Himmels foi um homem fict\u00edcio \nQue s\u00f3 queria ver a irm\u00e3 de novo, depois de tantos anos e n\u00e3o conseguiu. \nEntrou em extrema tristeza \n\nPor conta disso, aceitou uma miss\u00e3o suicida de bombardeio, pq segundo ele, s\u00f3 assim ele iria pra \"casa\" e voltar a dan\u00e7ar com sua irm\u00e3, ver seus+", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164561668493455360"]}, {"author_id": "375700749", "created_at": "2019-08-22T15:34:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "id": "1164561568941654018", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164561568941654018"]}, {"author_id": "855058134804516865", "created_at": "2019-08-22T15:34:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164344861622882304"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Jalisco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "viogu", "id": "50379217"}]}, "id": "1164561385285722115", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @viogu: Hace unos d\u00edas le\u00ed que por cada persona que se suicida -2 al d\u00eda en Jalisco- hay 50 que lo intentan sin \u00e9xito. Brutal.\nLo que me\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164561385285722115"]}, {"author_id": "88321496", "created_at": "2019-08-22T15:34:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}]}, "id": "1164561376116977664", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164561376116977664"]}, {"author_id": "1002745782024507393", "created_at": "2019-08-22T15:33:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164560695633092608"}], "id": "1164561263663419393", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yrykarai: o tanto de parente e parenta que eu vejo q t\u00e1 com pensamento suicida por causa da dor q t\u00e1 sentindo por conta do que t\u00e1 rolan\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164561263663419393"]}, {"author_id": "189319046", "created_at": "2019-08-22T15:33:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164457079869968384"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.6512, "type": "Place", "normalized_text": "Col\u00f4nia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "myriamps", "id": "181166615"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "romulusmaya", "id": "68206342"}]}, "id": "1164561118049837056", "in_reply_to_user_id": "181166615", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@myriamps @romulusmaya Col\u00f4nia? Somos sim latrina de um acordo social em fal\u00eancia m\u00faltipla de \u00f3rg\u00e3os, em ruptura final, nos \u00faltimos degraus rumo a guilhotina. Muitos de n\u00f3s pagar\u00e3o com a pr\u00f3pria carne por esta escolha suic\u00edda, de moribundos ac\u00e9falos a omissos, enquanto a eur\u00e1sia comanda o planeta.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164561118049837056"]}, {"author_id": "370361375", "created_at": "2019-08-22T15:32:30.000Z", "id": "1164560985174237185", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "dicas de como lidar com uma pessoa suicida: chama ela pra sair, tomar um sorvete, conversar, distrair a cabe\u00e7a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164560985174237185"]}, {"author_id": "1075422345098158080", "created_at": "2019-08-22T15:32:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164489329944748032"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.5209, "type": "Person", "normalized_text": "Luc\u00eda Etxebarr\u00eda"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.6659, "type": "Other", "normalized_text": "Open Arms"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}]}, "id": "1164560911077728258", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NacionDigital2: \ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95 Luc\u00eda Etxebarr\u00eda: \"La mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n esta a favor del Open Arms, Abascal se suicida pol\u00edticamente\" \n\n@LaEt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164560911077728258"]}, {"author_id": "733328103272009728", "created_at": "2019-08-22T15:32:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164556558132494337"}], "id": "1164560890294865922", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manotelli: - o cidad\u00e3o tem o direito de se armar para sua defesa\n- por isso que eu j\u00e1 ensinei meu filho a atirar. por enquanto ele s\u00f3 m\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "manotelli", "id": "173984192"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164560890294865922"]}, {"author_id": "300541199", "created_at": "2019-08-22T15:31:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164074493570179072"}], "id": "1164560843989815296", "in_reply_to_user_id": "245791854", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@LaEtxebarria Has ido preguntando habitante por habitante a ver qu\u00e9 pensamos sobre el tema?? Pues yo creo que la que se suicida como escritora eres t\u00fa, xq por lo que veo est\u00e1s a favor de colaborar con mafias y con el tr\u00e1fico de personas muchos de los cuales se juegan la vida literalmente", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164560843989815296"]}, {"author_id": "785130659668959232", "created_at": "2019-08-22T15:31:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164552159561748486"}], "id": "1164560756437741570", "in_reply_to_user_id": "362831691", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@debbiereynaud La raza humana es la mayor depredadora y destructora de la Naturaleza. En su estupidez se suicida creyendo en su supuesta superioridad.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "debbiereynaud", "id": "362831691"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164560756437741570"]}, {"author_id": "1105291441159450625", "created_at": "2019-08-22T15:31:20.000Z", "id": "1164560695633092608", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "text": "o tanto de parente e parenta que eu vejo q t\u00e1 com pensamento suicida por causa da dor q t\u00e1 sentindo por conta do que t\u00e1 rolando em rond\u00f4nia com nossa M\u00e3e, vcs n fazem ideia\n\nnossa M\u00e3e sofre, a gente sofre junto\na gente morre junto dela\n\nvcs n entendem isso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164560695633092608"]}, {"author_id": "41292330", "created_at": "2019-08-22T15:31:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164556558132494337"}], "id": "1164560637810413570", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manotelli: - o cidad\u00e3o tem o direito de se armar para sua defesa\n- por isso que eu j\u00e1 ensinei meu filho a atirar. por enquanto ele s\u00f3 m\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "manotelli", "id": "173984192"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164560637810413570"]}, {"author_id": "785129133009494021", "created_at": "2019-08-22T15:31:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164556739301261312"}], "id": "1164560623830806528", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VittorioBanti: @cris_cersei Io penso che l'eventuale squadra la scriver\u00e0 la Lega anche nelle caselle 5stelle.\nE Salvini premier.\n--\nE'\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VittorioBanti", "id": "1400701532"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "cris_cersei", "id": "2753154182"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164560623830806528"]}, {"author_id": "124139163", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/kff2BbTNaS", "expanded_url": "https://www.cmjornal.pt/cm-ao-minuto/detalhe/militar-dos-comandos-nega-homicidio-e-diz-que-vitima-se-suicidou-com-g3", "display_url": "cmjornal.pt/cm-ao-minuto/d\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.4258, "type": "Organization", "normalized_text": "Minuto"}, {"start": 84, "end": 85, "probability": 0.4899, "type": "Other", "normalized_text": "G3"}]}, "created_at": "2019-08-22T15:30:41.000Z", "id": "1164560528762687488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Cm ao Minuto - Militar dos Comandos nega homic\u00eddio e diz que v\u00edtima se suicidou com G3 https://t.co/kff2BbTNaS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164560528762687488"]}, {"author_id": "889338446", "created_at": "2019-08-22T15:30:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163504261679984641"}], "id": "1164560389025280002", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tempomxcom: \u201cresulta indispensable una reforma del modelo de financiamiento pol\u00edtico. Pero debi\u00e9ramos evitar las soluciones intuitivas\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tempomxcom", "id": "4374475632"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164560389025280002"]}, {"author_id": "969754741", "created_at": "2019-08-22T15:29:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164489329944748032"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.5209, "type": "Person", "normalized_text": "Luc\u00eda Etxebarr\u00eda"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.6659, "type": "Other", "normalized_text": "Open Arms"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}]}, "id": "1164560295152500738", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NacionDigital2: \ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95 Luc\u00eda Etxebarr\u00eda: \"La mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n esta a favor del Open Arms, Abascal se suicida pol\u00edticamente\" \n\n@LaEt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164560295152500738"]}, {"author_id": "472233118", "created_at": "2019-08-22T15:28:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164489329944748032"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.5209, "type": "Person", "normalized_text": "Luc\u00eda Etxebarr\u00eda"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.6659, "type": "Other", "normalized_text": "Open Arms"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}]}, "id": "1164560065837305857", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NacionDigital2: \ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95 Luc\u00eda Etxebarr\u00eda: \"La mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n esta a favor del Open Arms, Abascal se suicida pol\u00edticamente\" \n\n@LaEt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164560065837305857"]}, {"author_id": "485845596", "created_at": "2019-08-22T15:28:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164559362716819459"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.4339, "type": "Other", "normalized_text": "Gest\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "horizontejur", "id": "59525171"}]}, "id": "1164560063408812032", "in_reply_to_user_id": "59525171", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@horizontejur Gest\u00e3o suicida com um contrato de 515M\u20ac a distribuir por 12 anos? E mesmo que uma parte j\u00e1 tivesse sido adiantada (creio que 50/60) continua a ser muito dinheiro que l\u00e1 ficou. O que se fez de l\u00e1 para c\u00e1, e continua a fazer, \u00e9 que \u00e9 criminoso.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164560063408812032"]}, {"author_id": "503517527", "created_at": "2019-08-22T15:28:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164554910194520064"}], "id": "1164560026146672640", "in_reply_to_user_id": "2228400487", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Pecasinpecass Menos mal que es broma, porque me sent\u00eda como un negociador con un suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Pecasinpecass", "id": "2228400487"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164560026146672640"]}, {"author_id": "119913703", "created_at": "2019-08-22T15:28:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164556558132494337"}], "id": "1164559868633722880", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manotelli: - o cidad\u00e3o tem o direito de se armar para sua defesa\n- por isso que eu j\u00e1 ensinei meu filho a atirar. por enquanto ele s\u00f3 m\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "manotelli", "id": "173984192"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164559868633722880"]}, {"author_id": "754702634477559808", "created_at": "2019-08-22T15:27:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164506429157494784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9341, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tracieokereke", "id": "84419646"}]}, "id": "1164559846047461383", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tracieokereke: Uma parte da popula\u00e7\u00e3o brasileira  raciocina assim...  V\u00ea Manchete : \"maioria dos suic\u00eddios no Brasil s\u00e3o de jovens negr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164559846047461383"]}, {"author_id": "20781852", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KimhYDvUv4", "expanded_url": "http://dstk.me/1aea", "display_url": "dstk.me/1aea"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 83, "probability": 0.6522, "type": "Other", "normalized_text": "G3"}]}, "created_at": "2019-08-22T15:27:13.000Z", "id": "1164559655986769921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Actualidade: Militar dos Comandos nega homic\u00eddio e diz que v\u00edtima se suicidou com G3 https://t.co/KimhYDvUv4", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164559655986769921"]}, {"author_id": "3807932057", "created_at": "2019-08-22T15:26:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "id": "1164559405481963520", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164559405481963520"]}, {"author_id": "772444822481362944", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/GiPcyWYIvk", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-22T15:26:11.000Z", "id": "1164559398083137536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Empres\u00e1rio se suicida ap\u00f3s demitir 223 funcion\u00e1rios por conta da crise https://t.co/GiPcyWYIvk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164559398083137536"]}, {"author_id": "59525171", "created_at": "2019-08-22T15:26:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164558550213058561"}], "id": "1164559362716819459", "in_reply_to_user_id": "485845596", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ruimarquessilva Quem partiu aquilo tudo foi outra pessoa. Era evidente que os efeitos de uma gestao suicida se iam fazer sentir ao longo de anos.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ruimarquessilva", "id": "485845596"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164559362716819459"]}, {"author_id": "2986600193", "created_at": "2019-08-22T15:25:53.000Z", "id": "1164559320111095808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "At\u00e9 o \u00faltimo per\u00edodo todo mundo ja se matou namoral KKKKKKKK to rindo mtto", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164559320111095808"]}, {"author_id": "217624650", "created_at": "2019-08-22T15:25:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.502, "type": "Person", "normalized_text": "Kath"}, {"start": 46, "end": 60, "probability": 0.9126, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Pablo Vega"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.9732, "type": "Other", "normalized_text": "La Despedida"}]}, "id": "1164559314557788160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Kath me dijo que no vaya a escuchar m\u00fasica de Juan Pablo Vega,y aqu\u00ed estoy, escribiendo mi carta suicida con \u201cLa Despedida\u201d de fondo, paro :P", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164559314557788160"]}, {"author_id": "65618510", "created_at": "2019-08-22T15:25:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "id": "1164559312590704640", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164559312590704640"]}, {"author_id": "277875000", "created_at": "2019-08-22T15:24:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164489329944748032"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.5209, "type": "Person", "normalized_text": "Luc\u00eda Etxebarr\u00eda"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.6659, "type": "Other", "normalized_text": "Open Arms"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}]}, "id": "1164559075130167296", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NacionDigital2: \ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95 Luc\u00eda Etxebarr\u00eda: \"La mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n esta a favor del Open Arms, Abascal se suicida pol\u00edticamente\" \n\n@LaEt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164559075130167296"]}, {"author_id": "568295245", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/tXxgOypzxq", "expanded_url": "http://youtu.be/x8zms5Q8rGw", "display_url": "youtu.be/x8zms5Q8rGw"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.4118, "type": "Other", "normalized_text": "LuchaTV"}, {"start": 53, "end": 66, "probability": 0.7173, "type": "Other", "normalized_text": "Drag\u00f3n Suicida"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.3399, "type": "Organization", "normalized_text": "Sagittarius"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7918, "type": "Other", "normalized_text": "Hard Boy"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.5282, "type": "Other", "normalized_text": "Vengador"}]}, "created_at": "2019-08-22T15:24:51.000Z", "id": "1164559063000047616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/tXxgOypzxq NEW: [2019-08-15] (+LuchaTV) Drag\u00f3n Suicida vs Sagittarius, Hard Boy, Vengador Radioactivo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164559063000047616"]}, {"author_id": "991061276284669953", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/CUxuca0JCx", "expanded_url": "https://twitter.com/alezsarsfield/status/1164198925336817672", "display_url": "twitter.com/alezsarsfield/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-22T15:24:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164198925336817672"}], "id": "1164559032532815872", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Alguien que me explique porque en la serie no se suicida? https://t.co/CUxuca0JCx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164559032532815872"]}, {"author_id": "875178422", "created_at": "2019-08-22T15:23:16.000Z", "id": "1164558662750429184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Praticamente @FrancoBechis ha detto che se il M5S accetta di fare un governo con il PD si suicida... Beh quello che sto riprendendo io dal primo giorno", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "FrancoBechis", "id": "31093748"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164558662750429184"]}, {"author_id": "1138937515912642560", "created_at": "2019-08-22T15:22:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164557374755094528"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TemorTemblor", "id": "3007693307"}]}, "id": "1164558489185902592", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TemorTemblor: Todo el mundo se preocupa por el Amazonas pero nadie se suicida ni cambia su dieta y se hace vengano.\nExtinci\u00f3n chavales,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164558489185902592"]}, {"author_id": "268574334", "created_at": "2019-08-22T15:22:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164556558132494337"}], "id": "1164558484416995328", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manotelli: - o cidad\u00e3o tem o direito de se armar para sua defesa\n- por isso que eu j\u00e1 ensinei meu filho a atirar. por enquanto ele s\u00f3 m\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "manotelli", "id": "173984192"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164558484416995328"]}, {"author_id": "818265884967964672", "created_at": "2019-08-22T15:22:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164367012405174274"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fpcoliveira", "id": "346976507"}]}, "id": "1164558416083394560", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fpcoliveira: Tem que aplaudir a maturidade do Flamengo hoje. N\u00e3o se desesperou, n\u00e3o desmontou diante da retranca do Inter. Teve a posse\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164558416083394560"]}, {"author_id": "3885737541", "created_at": "2019-08-22T15:21:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164540833648918529"}], "id": "1164558322479095809", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @loro1416: cuando pensabas que tus amigos ten\u00edan un poco de sentido com\u00fan pero todos se van a una misi\u00f3n suicida con un tipo que conocie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "loro1416", "id": "1111613640623472641"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164558322479095809"]}, {"author_id": "3196730925", "created_at": "2019-08-22T15:21:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164372802922864640"}], "id": "1164558177767235584", "in_reply_to_user_id": "3132399735", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Todd_aqui @YagoTrem_bala N\u00e3o mais ele se suicidou", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "YagoTrem_bala", "id": "3384815387"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164558177767235584"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Afghanistan"}, {"start": 33, "end": 42, "tag": "Talebani"}, {"start": 169, "end": 183, "tag": "StatoIslamico"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/imyeNjpBdJ", "expanded_url": "https://twitter.com/GiulioTerzi/status/1164558156451766274/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/imyeNjpBdJ", "media_key": "3_1164558138537910272"}], "mentions": [{"start": 253, "end": 263, "username": "GlobalCRL", "id": "743860989452492801"}, {"start": 264, "end": 280, "username": "GeopoliticalCen", "id": "429391019"}]}, "author_id": "418028983", "created_at": "2019-08-22T15:21:15.000Z", "id": "1164558156451766274", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "#Afghanistan:accordo di pace con #Talebani, se realmente concluso,lascia aperta un'altra pesante incognita; evidenziata da ultimo grave attentato suicida rivendicato da #StatoIslamico, che \u00e8 presente dal 2014 e ora attivo in ben 24 distretti del paese. @GlobalCRL @GeopoliticalCen https://t.co/imyeNjpBdJ", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164558156451766274"]}, {"author_id": "2544712832", "created_at": "2019-08-22T15:20:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164554711778807809"}], "id": "1164558089410007042", "in_reply_to_user_id": "18935802", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@repubblica Se il tirare la corda fa saltare il banco il Pd dimostrerebbe la sua vocazione suicida e inconcludente. Mi auguro che dietro ci sia Renzi", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164558089410007042"]}, {"author_id": "4075804450", "created_at": "2019-08-22T15:20:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164205416668180480"}], "id": "1164558081168236544", "in_reply_to_user_id": "1021445648367931392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ThiagoLSPYT @XboxBR Dom entra no modo suicida total", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 20, "username": "XboxBR", "id": "104801286"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164558081168236544"]}, {"author_id": "53282527", "created_at": "2019-08-22T15:20:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164557727064109056"}], "id": "1164558010796130304", "in_reply_to_user_id": "14861303", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@fvanzo Nem contou como o elefante se suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "fvanzo", "id": "14861303"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164558010796130304"]}, {"author_id": "851944341010513921", "created_at": "2019-08-22T15:20:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164490914254995456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9517, "type": "Organization", "normalized_text": "BMW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsidoritoElRey", "id": "3015709359"}]}, "id": "1164558003200233472", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IsidoritoElRey: La plata de los impuestos va para comprar un BMW al intendente y no para mejorar la vialidad.\nLa corrupci\u00f3n suicida.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164558003200233472"]}, {"author_id": "4187704383", "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/2J7OtAwaNX", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.5169, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-08-22T15:20:38.000Z", "id": "1164557999396007937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Meu Deus \ud83d\ude2a https://t.co/2J7OtAwaNX", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164557999396007937"]}, {"author_id": "2955273016", "created_at": "2019-08-22T15:20:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1164557859113361408", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164557859113361408"]}, {"author_id": "1454345251", "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/icd6egGcgB", "expanded_url": "https://twitter.com/DTech_M/status/1164557733657567232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/icd6egGcgB", "media_key": "3_1164557727068250112"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "created_at": "2019-08-22T15:19:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164557415477645312"}], "id": "1164557733657567232", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gatita__suicida Que si que lo que tu digas honeyyyyy si fuera por pajero no me lo hubieras soltado por el period!! A pastar https://t.co/icd6egGcgB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164557733657567232"]}, {"author_id": "37660274", "created_at": "2019-08-22T15:19:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "id": "1164557648613822464", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164557648613822464"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 29, "tag": "KIHYUN"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9553, "type": "Person", "normalized_text": "KIHYUN"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7923, "type": "Person", "normalized_text": "famdom"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ArquivoMonsta_X", "id": "918627833840390146"}]}, "author_id": "1416284154", "created_at": "2019-08-22T15:18:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164235346495922176"}], "id": "1164557496490647558", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ArquivoMonsta_X: [#KIHYUN]\n\nSe ele pensa que postando esse v\u00eddeo matou o famdom todinho s\u00f3 porque ele se acha lindo e gostos\u00e3o ele est\u00e1\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164557496490647558"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 106, "tag": "Halima"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 56, "probability": 0.9049, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Internacional de Homenaje"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.48, "type": "Person", "normalized_text": "Halima"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mfespinosaEC", "id": "402792488"}]}, "author_id": "939669697133465600", "created_at": "2019-08-22T15:18:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164225366292144128"}], "id": "1164557493734977536", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mfespinosaEC: Hoy en el D\u00eda Internacional de Homenaje a las V\u00edctimas del Terrorismo recuerdo a #Halima, una mujer inspiradora que conoc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164557493734977536"]}, {"author_id": "3707746876", "created_at": "2019-08-22T15:18:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164548444586946560"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 80, "probability": 0.5061, "type": "Place", "normalized_text": "Macarena"}]}, "id": "1164557446574170113", "in_reply_to_user_id": "869334347110916096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@97Machador Ta louco hahaha mt sofrimento p uma pessoa s\u00f3.. n sei como a Macarena n se matou ainda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164557446574170113"]}, {"author_id": "1017223186553954305", "created_at": "2019-08-22T15:18:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164173739329826816"}], "id": "1164557380870443014", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yuehfernandes: Um homem se suicidou ap\u00f3s sofrer ataques na internet por demonstrar amor publicamente \u00e0 namorada trans. \u00c9 isso o que a t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yuehfernandes", "id": "896232448010448896"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164557380870443014"]}, {"author_id": "3007693307", "created_at": "2019-08-22T15:18:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9719, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}]}, "id": "1164557374755094528", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Todo el mundo se preocupa por el Amazonas pero nadie se suicida ni cambia su dieta y se hace vengano.\nExtinci\u00f3n chavales, extinci\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164557374755094528"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 106, "tag": "Halima"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 56, "probability": 0.9049, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Internacional de Homenaje"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.48, "type": "Person", "normalized_text": "Halima"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mfespinosaEC", "id": "402792488"}]}, "author_id": "939685549081800704", "created_at": "2019-08-22T15:17:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164225366292144128"}], "id": "1164557288755142664", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mfespinosaEC: Hoy en el D\u00eda Internacional de Homenaje a las V\u00edctimas del Terrorismo recuerdo a #Halima, una mujer inspiradora que conoc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164557288755142664"]}, {"author_id": "102981505", "created_at": "2019-08-22T15:17:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164539130862297089"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 111, "probability": 0.4846, "type": "Other", "normalized_text": "Ola Graciela"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 30, "username": "grapinva", "id": "572288609"}, {"start": 31, "end": 37, "username": "FafuC", "id": "874824751"}, {"start": 38, "end": 48, "username": "colomba_5", "id": "993222928291463169"}]}, "id": "1164557250184318976", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SoniaSHernandez: @grapinva @FafuC @colomba_5 @cata1965 @Chilexpress @Eli2824 Llega lo q bota la Ola Graciela;estos Gobiernos vengativo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164557250184318976"]}, {"author_id": "3502556597", "created_at": "2019-08-22T15:17:36.000Z", "id": "1164557238570278912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "e o assaltante que disse que acabou de sair da cadeia depois de matar um... o guri devia ter no maximo 19 anos, se matou algu\u00e9m o julgamento nem aconteceu ainda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164557238570278912"]}, {"author_id": "1569150450", "created_at": "2019-08-22T15:17:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "id": "1164557228654903296", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164557228654903296"]}, {"author_id": "4925269379", "created_at": "2019-08-22T15:16:44.000Z", "id": "1164557020097318915", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "eu acordei t\u00e3o feliz hj, mas a\u00ed de repente eu chego na escola e recebo a not\u00edcia que as aulas foram suspensas pq um professor se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164557020097318915"]}, {"author_id": "323321410", "created_at": "2019-08-22T15:16:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164556558132494337"}], "id": "1164556935443701761", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manotelli: - o cidad\u00e3o tem o direito de se armar para sua defesa\n- por isso que eu j\u00e1 ensinei meu filho a atirar. por enquanto ele s\u00f3 m\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "manotelli", "id": "173984192"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164556935443701761"]}, {"author_id": "1157969178499981313", "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/PQG2mghag1", "expanded_url": "https://twitter.com/Laurayelarte/status/1164556930553171969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PQG2mghag1", "media_key": "3_1164556928313434112"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.4953, "type": "Person", "normalized_text": "Ismene"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.5821, "type": "Person", "normalized_text": "Yocasta"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.4026, "type": "Person", "normalized_text": "Edipo"}, {"start": 111, "end": 120, "probability": 0.4631, "type": "Other", "normalized_text": "la Esfinge"}, {"start": 126, "end": 139, "probability": 0.8859, "type": "Person", "normalized_text": "Gustave Moreau"}]}, "created_at": "2019-08-22T15:16:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164556923238264832"}], "id": "1164556930553171969", "in_reply_to_user_id": "1157969178499981313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "cuatro hijos: Antigona, Eteocles, Polinices e Ismene. Tras descubrir el incesto Yocasta se suicida. \n\n'Edipo y la Esfinge' de Gustave Moreau https://t.co/PQG2mghag1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164556930553171969"]}, {"author_id": "4868261765", "created_at": "2019-08-22T15:16:01.000Z", "id": "1164556840191049738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "toda vez q eu vejo o pai do menino q me ajudou uma vez com meus trabalhos programa\u00e7\u00e3o eu fico triste pq o menino se suicidou serio o garoto era mto gente boa me parte o coracao isso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164556840191049738"]}, {"author_id": "1400701532", "created_at": "2019-08-22T15:15:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164553761370660865"}], "id": "1164556739301261312", "in_reply_to_user_id": "2753154182", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 9, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "text": "@cris_cersei Io penso che l'eventuale squadra la scriver\u00e0 la Lega anche nelle caselle 5stelle.\nE Salvini premier.\n--\nE' la conseguenza, politicamente suicida, di aver imbastito il dialogo con il PD; se tornano da Lega pagheranno un pegno altissimo.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cris_cersei", "id": "2753154182"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164556739301261312"]}, {"author_id": "148360487", "created_at": "2019-08-22T15:15:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164490914254995456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9517, "type": "Organization", "normalized_text": "BMW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsidoritoElRey", "id": "3015709359"}]}, "id": "1164556676067819520", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IsidoritoElRey: La plata de los impuestos va para comprar un BMW al intendente y no para mejorar la vialidad.\nLa corrupci\u00f3n suicida.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164556676067819520"]}, {"author_id": "10780742", "created_at": "2019-08-22T15:15:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164556558132494337"}], "id": "1164556643725709312", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manotelli: - o cidad\u00e3o tem o direito de se armar para sua defesa\n- por isso que eu j\u00e1 ensinei meu filho a atirar. por enquanto ele s\u00f3 m\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "manotelli", "id": "173984192"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164556643725709312"]}, {"author_id": "173984192", "created_at": "2019-08-22T15:14:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164553681913745410"}], "entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 175, "probability": 0.4425, "type": "Person", "normalized_text": "enzo"}]}, "id": "1164556558132494337", "in_reply_to_user_id": "173984192", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 6, "like_count": 182, "quote_count": 0}, "text": "- o cidad\u00e3o tem o direito de se armar para sua defesa\n- por isso que eu j\u00e1 ensinei meu filho a atirar. por enquanto ele s\u00f3 matou uns gatos da vizinhan\u00e7a mas t\u00f4 esperando o enzo fazer oito anos para come\u00e7ar a levar o rev\u00f3lver pra escola, a\u00ed ningu\u00e9m vai fazer bullying com ele", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164556558132494337"]}, {"author_id": "50446640", "created_at": "2019-08-22T15:14:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164196060585177090"}], "entities": {"annotations": [{"start": 187, "end": 193, "probability": 0.5979, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}, "id": "1164556542055788551", "in_reply_to_user_id": "111123176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jeanwyllys_real @anis_bioetica ainda nao foi preso? mas logo estar\u00e1. Me diga se vendeu teu cargo de deputado porque continua contanto abobrinhas? quem da tua equipe matou a inexpressiva mariele?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164556542055788551"]}, {"author_id": "3351077428", "created_at": "2019-08-22T15:13:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "id": "1164556316788088832", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164556316788088832"]}, {"author_id": "1454345251", "created_at": "2019-08-22T15:13:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164555431647305729"}], "id": "1164556223905226753", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "text": "@gatita__suicida Si es que me da igual que te importe o no es que por mucho que pretendas racionalizar el odio es evidente de donde vienen tus \"preocupaciones\"\n\nSeamos sinceros los tios que violan no van a fingir ser mujeres para ello, violaran y punto, y no tiene nads que ver con trans, period", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164556223905226753"]}, {"author_id": "52558216", "created_at": "2019-08-22T15:13:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164533518594191360"}], "id": "1164556208797364224", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @InescOficial: Artigo de @iara54, publicado hoje na @folha, resume o quadro estarrecedor que estamos vivendo. Para ela, \"o obscurantismo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "InescOficial", "id": "3362476599"}, {"start": 28, "end": 35, "username": "iara54", "id": "39745775"}, {"start": 55, "end": 61, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164556208797364224"]}, {"author_id": "741625611882483712", "created_at": "2019-08-22T15:13:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164371784948432897"}], "id": "1164556130800062464", "in_reply_to_user_id": "293531151", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@_everton86 @giovanalilou a gente n\u00e3o d\u00e1 flor p bandido n\u00e3o amore, vcs q inventam isso. mas defendemos q a solu\u00e7\u00e3o \u00e9 a educa\u00e7\u00e3o. sempre se matou bandido e o n\u00famero s\u00f3 aumenta, ou seja, nunca vai ser a solu\u00e7\u00e3o. mas vcs nunca v\u00e3o entender, segue o baile (e a hipocrisia). \ud83d\ude0d", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_everton86", "id": "293531151"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "giovanalilou", "id": "2389298524"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164556130800062464"]}, {"author_id": "933276169666990081", "created_at": "2019-08-22T15:13:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "id": "1164556091935641601", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164556091935641601"]}, {"author_id": "1012832447111880704", "created_at": "2019-08-22T15:12:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "id": "1164556058536361985", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164556058536361985"]}, {"author_id": "833300115926446080", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/6ctHyXc7lr", "expanded_url": "https://twitter.com/Niltoncomedy/status/1164264038525820928", "display_url": "twitter.com/Niltoncomedy/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Username_Joo", "id": "371204136"}]}, "created_at": "2019-08-22T15:12:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164537284441661440"}], "id": "1164556034385600512", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Username_Joo: Porque \u00e9 wue este gajo ainda nao se matou https://t.co/6ctHyXc7lr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164556034385600512"]}, {"author_id": "791867305579913216", "created_at": "2019-08-22T15:12:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164546898331623424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Tomas galvez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Carloslamalope1", "id": "3345037991"}]}, "id": "1164556013644767233", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Carloslamalope1: Quien le cree a Tomas galvez ., no es dificil adivinar ., los fujiapristas y los Topos la corrupcion quiere gobernar a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164556013644767233"]}, {"author_id": "3296570375", "created_at": "2019-08-22T15:12:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "id": "1164555951707496451", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164555951707496451"]}, {"author_id": "2323882093", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ew6aF6L6hy", "expanded_url": "https://twitter.com/LeoDelRei/status/1164555203435216896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ew6aF6L6hy", "media_key": "3_1164555197546414080"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.8261, "type": "Other", "normalized_text": "Dora"}]}, "created_at": "2019-08-22T15:09:31.000Z", "id": "1164555203435216896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Vou me sacrificar pelo grupo e ver o filme da Dora... Se eu sumir, foi a radia\u00e7\u00e3o q me matou kkkkkk https://t.co/ew6aF6L6hy", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164555203435216896"]}, {"author_id": "272232335", "created_at": "2019-08-22T15:09:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164425123220213760"}], "geo": {"place_id": "7929cea6bd5b32bd"}, "id": "1164555101983240192", "in_reply_to_user_id": "877923641345757184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Adaingappa @rangats Suicida?AK-47 vechhu ellaraiyum chuttuduvan badava rascal!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Adaingappa", "id": "877923641345757184"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "rangats", "id": "134160066"}]}, "lang": "et", "edit_history_tweet_ids": ["1164555101983240192"]}, {"author_id": "1213362524", "created_at": "2019-08-22T15:08:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164147513227698176"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.8551, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.6477, "type": "Person", "normalized_text": "Quadras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_Carlos_GB", "id": "3702259398"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "VidalQuadras", "id": "166100601"}]}, "id": "1164554923381600257", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Carlos_GB: @VidalQuadras \u00bfNo sabemos? Pues ens\u00e9\u00f1enos se\u00f1or Vidal-Quadras. Abra un hilo y explique, punto por punto del programa, c\u00f3mo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164554923381600257"]}, {"author_id": "2903033446", "created_at": "2019-08-22T15:08:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164244217838915584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 55, "probability": 0.9745, "type": "Other", "normalized_text": "We Got This Covered"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 118, "end": 134, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElScriptcuenta", "id": "2569486213"}]}, "id": "1164554869656698880", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElScriptcuenta: Seg\u00fan la p\u00e1gina 'We Got This Covered', el actor \nJared Leto podr\u00eda volver como Joker en el nuevo 'Escuadr\u00f3n Suicida' de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164554869656698880"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 42, "tag": "CrisisClim\u00e1tica"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 41, "probability": 0.5894, "type": "Other", "normalized_text": "CrisisClim\u00e1tica"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6034, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazonia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CeciRequena", "id": "258931189"}, {"start": 116, "end": 130, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "author_id": "1288703299", "created_at": "2019-08-22T15:07:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164538806642647040"}], "id": "1164554799519604736", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CeciRequena: En plena #CrisisClim\u00e1tica la Amazonia y otras regiones sudamericanas arden porque gobernantes como @jairbolsonaro y @evoes\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164554799519604736"]}, {"author_id": "992995640", "created_at": "2019-08-22T15:07:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164490914254995456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9517, "type": "Organization", "normalized_text": "BMW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsidoritoElRey", "id": "3015709359"}]}, "id": "1164554611786682368", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IsidoritoElRey: La plata de los impuestos va para comprar un BMW al intendente y no para mejorar la vialidad.\nLa corrupci\u00f3n suicida.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164554611786682368"]}, {"author_id": "801118622286487552", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/MTkFkHEmmy", "expanded_url": "https://twitter.com/ohomemmorcego/status/1164550940093014016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MTkFkHEmmy", "media_key": "16_1164550929879900160"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 70, "end": 88, "probability": 0.9356, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ohomemmorcego", "id": "97648832"}]}, "created_at": "2019-08-22T15:07:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164550940093014016"}], "id": "1164554599925264385", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ohomemmorcego: Boato | Jared Leto pode voltar a ser o Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\". Que tal? \ud83d\ude20 https://t.co/MTkFkHEmmy", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164554599925264385"]}, {"author_id": "796737266907484161", "created_at": "2019-08-22T15:06:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164551255529799680"}], "id": "1164554474771361793", "in_reply_to_user_id": "49702140", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@dihdavoli @ogrouver @EdnaRaquel1 Assim como respeito a sua, respeite a minha. Se eu to VENDO (literalmente) que a bala q matou ela veio da arma do bandido, vou acreditar nisso.", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 20, "username": "ogrouver", "id": "1041157137240612864"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "EdnaRaquel1", "id": "983343415"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164554474771361793"]}, {"author_id": "976537095752777730", "created_at": "2019-08-22T15:06:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164364129022414853"}], "id": "1164554474628767744", "in_reply_to_user_id": "1014916319358185473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Agussantoo_ AAAAAY AGUSTINN, suicida de mierdaaa", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Agussantoo_", "id": "1014916319358185473"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164554474628767744"]}, {"author_id": "1007207084", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/6ctHyXc7lr", "expanded_url": "https://twitter.com/Niltoncomedy/status/1164264038525820928", "display_url": "twitter.com/Niltoncomedy/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Username_Joo", "id": "371204136"}]}, "created_at": "2019-08-22T15:06:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164537284441661440"}], "id": "1164554444077457408", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Username_Joo: Porque \u00e9 wue este gajo ainda nao se matou https://t.co/6ctHyXc7lr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164554444077457408"]}, {"author_id": "1050434015168221184", "created_at": "2019-08-22T15:06:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164434910796484608"}], "id": "1164554388708499457", "in_reply_to_user_id": "543774554", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@HuffPostItalia Suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "HuffPostItalia", "id": "543774554"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1164554388708499457"]}, {"author_id": "413306438", "created_at": "2019-08-22T15:04:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164173739329826816"}], "id": "1164554058620907522", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yuehfernandes: Um homem se suicidou ap\u00f3s sofrer ataques na internet por demonstrar amor publicamente \u00e0 namorada trans. \u00c9 isso o que a t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yuehfernandes", "id": "896232448010448896"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164554058620907522"]}, {"author_id": "3158832704", "created_at": "2019-08-22T15:03:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164297805986500609"}], "id": "1164553788352585728", "in_reply_to_user_id": "1144277302550732800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ramon19760264 @CesarNakazaki @jesiquina Matar a un \u00absegundo\u00bb ex presidente\u00bb?? Cu\u00e1l.fue el.primero??? El ceboso y cobarde suicida de @AlanGarciaPeru ???", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ramon19760264", "id": "1144277302550732800"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "CesarNakazaki", "id": "2247307094"}, {"start": 133, "end": 148, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164553788352585728"]}, {"author_id": "967983356142063616", "created_at": "2019-08-22T15:03:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164360151073251329"}], "id": "1164553631938547712", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alejogcabrera: Si el ser humano es vida, \u00bfporque su evoluci\u00f3n demuestra que es auto suicida?", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alejogcabrera", "id": "3368844124"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164553631938547712"]}, {"author_id": "744881878872768512", "created_at": "2019-08-22T15:01:36.000Z", "id": "1164553211203784706", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "La mezcla de una \u00e9lite mundial convencida de que sobra gente y la l\u00f3gica del capitalismo que se suicida antes de dejarse matar se est\u00e1 volviendo la clave de \u00e9poca", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164553211203784706"]}, {"author_id": "132310915", "created_at": "2019-08-22T15:00:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164490914254995456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9517, "type": "Organization", "normalized_text": "BMW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsidoritoElRey", "id": "3015709359"}]}, "id": "1164552872031379456", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IsidoritoElRey: La plata de los impuestos va para comprar un BMW al intendente y no para mejorar la vialidad.\nLa corrupci\u00f3n suicida.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164552872031379456"]}, {"author_id": "1000647050806120453", "created_at": "2019-08-22T14:59:44.000Z", "id": "1164552739470368769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Hoje um rapper que gostava e fazia participa\u00e7\u00e3o em musicas se foi...tirou a pr\u00f3pria vida e toda vez algu\u00e9m que \"conhe\u00e7o\" ou j\u00e1 faz isso eu sinto uma dor estranha, mas eu entendo e sei que as vezes n\u00e3o tem mais nada pra fazer aqui...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164552739470368769"]}, {"author_id": "1628444629", "created_at": "2019-08-22T14:59:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164490914254995456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9517, "type": "Organization", "normalized_text": "BMW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsidoritoElRey", "id": "3015709359"}]}, "id": "1164552684764094467", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IsidoritoElRey: La plata de los impuestos va para comprar un BMW al intendente y no para mejorar la vialidad.\nLa corrupci\u00f3n suicida.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164552684764094467"]}, {"author_id": "3307602375", "created_at": "2019-08-22T14:58:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164489329944748032"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.5209, "type": "Person", "normalized_text": "Luc\u00eda Etxebarr\u00eda"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.6659, "type": "Other", "normalized_text": "Open Arms"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}]}, "id": "1164552536679997440", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NacionDigital2: \ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95 Luc\u00eda Etxebarr\u00eda: \"La mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n esta a favor del Open Arms, Abascal se suicida pol\u00edticamente\" \n\n@LaEt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164552536679997440"]}, {"author_id": "322126271", "created_at": "2019-08-22T14:58:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "id": "1164552419528839169", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164552419528839169"]}, {"author_id": "155784388", "created_at": "2019-08-22T14:58:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164545786337734656"}], "id": "1164552323177336834", "in_reply_to_user_id": "68020366", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@tessarikevin @lferreiralive Ele se matou! \ud83d\ude14", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tessarikevin", "id": "68020366"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "lferreiralive", "id": "1017808454935826432"}]}, "lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1164552323177336834"]}, {"author_id": "1054429513625600001", "created_at": "2019-08-22T14:58:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164546898331623424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Tomas galvez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Carloslamalope1", "id": "3345037991"}]}, "id": "1164552317699596288", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Carloslamalope1: Quien le cree a Tomas galvez ., no es dificil adivinar ., los fujiapristas y los Topos la corrupcion quiere gobernar a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164552317699596288"]}, {"author_id": "1147660449669951488", "created_at": "2019-08-22T14:57:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "id": "1164552273881645057", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164552273881645057"]}, {"author_id": "1055853422711332865", "created_at": "2019-08-22T14:57:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164489329944748032"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.5209, "type": "Person", "normalized_text": "Luc\u00eda Etxebarr\u00eda"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.6659, "type": "Other", "normalized_text": "Open Arms"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}]}, "id": "1164552257913991168", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NacionDigital2: \ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95 Luc\u00eda Etxebarr\u00eda: \"La mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n esta a favor del Open Arms, Abascal se suicida pol\u00edticamente\" \n\n@LaEt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164552257913991168"]}, {"author_id": "1068817434092740613", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/2Bh3EKfrPC", "expanded_url": "http://huffp.st/T4dVK5w", "display_url": "huffp.st/T4dVK5w"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HuffPostItalia", "id": "543774554"}]}, "created_at": "2019-08-22T14:57:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164434910796484608"}], "id": "1164552187932041216", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HuffPostItalia: Governo M5S-Pd: necessario, possibile o suicida? https://t.co/2Bh3EKfrPC", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164552187932041216"]}, {"author_id": "1079439558369075200", "created_at": "2019-08-22T14:57:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164548540678512641"}], "id": "1164552145867141126", "in_reply_to_user_id": "2379633762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ni_cblood fiquei apavorada quando soube que ele se matou.. acontece", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ni_cblood", "id": "2379633762"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164552145867141126"]}, {"author_id": "2787867958", "created_at": "2019-08-22T14:57:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164551613450805249"}], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 93, "probability": 0.911, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.4958, "type": "Person", "normalized_text": "gatinho"}]}, "id": "1164552097267945472", "in_reply_to_user_id": "2787867958", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pessoas do mesmo sexo e n entendem oq est\u00e1 acontecendo. A s\u00e9rie s\u00f3 tinha a agregar e a Netflix deixa s\u00e9rie gatinho suicida, realmente ou eu t\u00f4 muito errada ou o mundo t\u00e1 nem a\u00ed em ajudar o pr\u00f3ximo mesmo, s\u00f3 quer ganhar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164552097267945472"]}, {"author_id": "1092577406890717184", "created_at": "2019-08-22T14:57:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164506429157494784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9341, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tracieokereke", "id": "84419646"}]}, "id": "1164552058285875200", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tracieokereke: Uma parte da popula\u00e7\u00e3o brasileira  raciocina assim...  V\u00ea Manchete : \"maioria dos suic\u00eddios no Brasil s\u00e3o de jovens negr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164552058285875200"]}, {"author_id": "1300848439", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/WwMkN25r9e", "expanded_url": "http://tinyurl.com/jt3lnza", "display_url": "tinyurl.com/jt3lnza"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/2MEgdBBelp", "expanded_url": "https://twitter.com/raulbr14/status/1164551796829949952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2MEgdBBelp", "media_key": "3_1164551794636283905"}]}, "created_at": "2019-08-22T14:55:59.000Z", "id": "1164551796829949952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "[VIDEO] Comadreja suicida desafia a Lamborghini https://t.co/WwMkN25r9e https://t.co/2MEgdBBelp", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164551796829949952"]}, {"author_id": "3818198038", "created_at": "2019-08-22T14:54:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164550990550523904"}], "id": "1164551505095081984", "in_reply_to_user_id": "1010706206858645504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mariaclarabille psicopata e suicida  \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164551505095081984"]}, {"author_id": "266843043", "created_at": "2019-08-22T14:54:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164533518594191360"}], "id": "1164551386006208512", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @InescOficial: Artigo de @iara54, publicado hoje na @folha, resume o quadro estarrecedor que estamos vivendo. Para ela, \"o obscurantismo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "InescOficial", "id": "3362476599"}, {"start": 28, "end": 35, "username": "iara54", "id": "39745775"}, {"start": 55, "end": 61, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164551386006208512"]}, {"author_id": "972245849056083970", "created_at": "2019-08-22T14:54:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163963710123196416"}], "id": "1164551368897703936", "in_reply_to_user_id": "166100601", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@VidalQuadras Me declaro suicida a sabiendas.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VidalQuadras", "id": "166100601"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164551368897703936"]}, {"author_id": "142085332", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/0y0aNPw1od", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1eGf7hlvaU/?igshid=umsrq5c911sg", "display_url": "instagram.com/p/B1eGf7hlvaU/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-22T14:54:11.000Z", "id": "1164551345795239937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quase um suicida https://t.co/0y0aNPw1od", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164551345795239937"]}, {"author_id": "97648832", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/MTkFkHEmmy", "expanded_url": "https://twitter.com/ohomemmorcego/status/1164550940093014016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MTkFkHEmmy", "media_key": "16_1164550929879900160"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 17, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 51, "end": 69, "probability": 0.9357, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-08-22T14:52:35.000Z", "id": "1164550940093014016", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Boato | Jared Leto pode voltar a ser o Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\". Que tal? \ud83d\ude20 https://t.co/MTkFkHEmmy", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164550940093014016"]}, {"author_id": "875404623129059328", "created_at": "2019-08-22T14:52:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164074493570179072"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4597, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}]}, "id": "1164550933956763648", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaEtxebarria: Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que pue\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164550933956763648"]}, {"author_id": "2424583066", "created_at": "2019-08-22T14:51:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164548978987417603"}], "id": "1164550691706290177", "in_reply_to_user_id": "163067554", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@betodelnegro @compromiso_arg Si tomas en cuenta la gente q se suicida, se muere en la calle, abuelos y pibes q se mueren de hambre x falta de alimentos, remdios o ambos, perdes x goleada, algun dia entederan q es pobres matando a pobres (lo q preferis) o ricos matando pobres xq no les importa NADA suerte", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "betodelnegro", "id": "163067554"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "compromiso_arg", "id": "1143947206334013440"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164550691706290177"]}, {"author_id": "234375810", "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/Kwac0v2HWh", "expanded_url": "https://twitter.com/sentinel_hub/status/1164446548933173248", "display_url": "twitter.com/sentinel_hub/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.6705, "type": "Other", "normalized_text": "690Km2"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Costa Rica"}]}, "created_at": "2019-08-22T14:50:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164446548933173248"}], "id": "1164550472675540992", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "1/ Es una tragedia, este incendio de 690Km2, es solo uno, equivale casi toda el \u00e1rea de caf\u00e9 plantado en Costa Rica.  Es un incendio de miles. Todo el carbono liberado de estos incendios va disparar a\u00fan m\u00e1s el calentamiento.  La humanidad de verdad es suicida. https://t.co/Kwac0v2HWh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164550472675540992"]}, {"author_id": "363967590", "created_at": "2019-08-22T14:50:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164506429157494784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9341, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tracieokereke", "id": "84419646"}]}, "id": "1164550456984645634", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tracieokereke: Uma parte da popula\u00e7\u00e3o brasileira  raciocina assim...  V\u00ea Manchete : \"maioria dos suic\u00eddios no Brasil s\u00e3o de jovens negr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164550456984645634"]}, {"author_id": "62133509", "created_at": "2019-08-22T14:50:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164541012561281025"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.432, "type": "Other", "normalized_text": "Sanador"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "Overwatch"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "skullgraves", "id": "386516656"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "frangranadafilm", "id": "15730754"}]}, "id": "1164550449153937408", "in_reply_to_user_id": "1131173721232805888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RaeganFenrir @skullgraves @frangranadafilm Sanador en Overwatch presente y llev\u00e1ndome todos los insultos del mundo por no seguir al suicida que va s\u00f3lo por su cuenta.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164550449153937408"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 135, "tag": "UngaUngaArmy"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.932, "type": "Place", "normalized_text": "India"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9887, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.2764, "type": "Organization", "normalized_text": "UngaUngaArmy"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.8191, "type": "Organization", "normalized_text": "EX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}]}, "author_id": "1089463580301369345", "created_at": "2019-08-22T14:50:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163773310863368193"}], "id": "1164550404996259840", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joseluissariego: Un hombre se suicida por falsas acusaciones durante un divorcio\nEn La India\nEn Espa\u00f1a son invisibles\n#UngaUngaArmy\n#EX\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164550404996259840"]}, {"author_id": "54449164", "created_at": "2019-08-22T14:49:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164258766080151552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9349, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 97, "end": 115, "probability": 0.8144, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1164550164889161728", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Centraldcnauta: EITA! \n\nEm seu Instagram, o diretor James Gunn afirmou que todos o elenco de O Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 est\u00e1 completo, mas\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164550164889161728"]}, {"author_id": "2645361245", "created_at": "2019-08-22T14:49:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164549820629098497"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.981, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 137, "end": 144, "probability": 0.8372, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kakavelT1", "id": "3435462749"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "uphiago", "id": "142552123"}]}, "id": "1164550052905390080", "in_reply_to_user_id": "2645361245", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@kakavelT1 @uphiago @RiotMaka_ Pq se vc \u00e9 bolsominion eu posso falar que o Bolsonaro matou algu\u00e9m que n\u00e3o vai fazer a diferen\u00e7a, o fundo Amaz\u00f4nia era grana pra \u00f3rg\u00e3o ambiental e de vc acha ruim paci\u00eancia n\u00e9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164550052905390080"]}, {"author_id": "439245001", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/aJW1GDByCq", "expanded_url": "http://temi.repubblica.it/micromega-online/m5s-pd-accordo-possibile-o-accordo-suicida/#.XV6rSQ0v2EA.twitter", "display_url": "temi.repubblica.it/micromega-onli\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-22T14:48:45.000Z", "id": "1164549978573946880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "M5S-PD, accordo possibile o accordo suicida? https://t.co/aJW1GDByCq", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164549978573946880"]}, {"author_id": "765017010", "created_at": "2019-08-22T14:48:14.000Z", "id": "1164549848978399232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Tengo que recordarle a mi amiga que es bella porque sino se me suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164549848978399232"]}, {"author_id": "191386998", "created_at": "2019-08-22T14:48:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164074493570179072"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4597, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}]}, "id": "1164549822189322240", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaEtxebarria: Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que pue\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164549822189322240"]}, {"author_id": "1329312200", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/SiNkmwreCv", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/governo-m5s-pd-necessario-possibile-o-suicida_it_5d5e3c11e4b0b59d256f6b6e", "display_url": "huffingtonpost.it/entry/governo-\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-22T14:47:47.000Z", "id": "1164549734188691456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Governo M5S-Pd: necessario, possibile o suicida? https://t.co/SiNkmwreCv", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164549734188691456"]}, {"author_id": "63993853", "created_at": "2019-08-22T14:47:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.5038, "type": "Other", "normalized_text": "Ibagu\u00e9"}]}, "id": "1164549590693142528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Que triste lo de la mam\u00e1 suicida en Ibagu\u00e9, sus razones tuvo. El mejor lugar de un hijo es al lado de su madre.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164549590693142528"]}, {"author_id": "938161255826755585", "created_at": "2019-08-22T14:46:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "id": "1164549528604872704", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164549528604872704"]}, {"author_id": "1132131986099728384", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/cwwPSAgNvT", "expanded_url": "https://psiquiatria.com/trastorno-bipolar/la-disritmidad-cronobiologica-esta-relacionada-con-la-desregulacion-de-las-emociones-y-la-tendencia-suicida-en-el-trastorno-bipolar-ii", "display_url": "psiquiatria.com/trastorno-bipo\u2026"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 126, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "II"}]}, "created_at": "2019-08-22T14:46:56.000Z", "id": "1164549519029211137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La disritmidad cronobiol\u00f3gica est\u00e1 relacionada con la disregulaci\u00f3n emocional y la tendencia suicida en el trastorno bipolar II\nhttps://t.co/cwwPSAgNvT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164549519029211137"]}, {"author_id": "361502497", "created_at": "2019-08-22T14:46:44.000Z", "id": "1164549469746204672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "Pessoal \u00e9 mt sem no\u00e7\u00e3o n\u00e9, n entendem que n \u00e9 comemora\u00e7\u00e3o, mas sim um al\u00edvio por n ter sido um inocente no lugar do VAGABUNDO/BANDIDO. Bandido n \u00e9 morto por ngm, bandido \u00e9 suicida. Antes ele que um inocente que acordou cedo pra trabalhar e \u00e9 submetido a uma situa\u00e7\u00e3o dessas.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164549469746204672"]}, {"author_id": "538152625", "created_at": "2019-08-22T14:45:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164490610897764352"}], "id": "1164549177990418433", "in_reply_to_user_id": "403544693", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@nzingaretti Idiota, stai facendo passare un messaggio suicida agli italiani, cincischiando e non volendo il taglio dei parlamentari. Hai deciso di dare il colpo di grazia alla fine del PD e della sinistra italiana. Che pena!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164549177990418433"]}, {"author_id": "764620542917873664", "created_at": "2019-08-22T14:45:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "id": "1164549140396699649", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164549140396699649"]}, {"author_id": "906058393726709760", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/FkiVAmHcqa", "expanded_url": "http://temi.repubblica.it/micromega-online/m5s-pd-accordo-possibile-o-accordo-suicida/#.XV6qgqwtMuE.twitter", "display_url": "temi.repubblica.it/micromega-onli\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-22T14:45:25.000Z", "id": "1164549136751955968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "M5S-PD, accordo possibile o accordo suicida? https://t.co/FkiVAmHcqa", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164549136751955968"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 51, "tag": "AmazonFire"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.7284, "type": "Organization", "normalized_text": "AmazonFire"}]}, "author_id": "193574511", "created_at": "2019-08-22T14:45:14.000Z", "id": "1164549090979565569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El ser humano es suicida por naturaleza #AmazonFire el pulm\u00f3n del mundo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164549090979565569"]}, {"author_id": "786188495836487681", "created_at": "2019-08-22T14:45:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1164549037820960769", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164549037820960769"]}, {"author_id": "77511932", "created_at": "2019-08-22T14:44:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164546898331623424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Tomas galvez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Carloslamalope1", "id": "3345037991"}]}, "id": "1164549027289059330", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Carloslamalope1: Quien le cree a Tomas galvez ., no es dificil adivinar ., los fujiapristas y los Topos la corrupcion quiere gobernar a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164549027289059330"]}, {"author_id": "486504949", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/sWTfUYX2fc", "expanded_url": "http://temi.repubblica.it/micromega-online/m5s-pd-accordo-possibile-o-accordo-suicida/", "display_url": "temi.repubblica.it/micromega-onli\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-22T14:44:38.000Z", "id": "1164548939481268225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "M5S-PD, accordo possibile o accordo suicida? https://t.co/sWTfUYX2fc", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164548939481268225"]}, {"author_id": "964855068053864448", "created_at": "2019-08-22T14:43:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164506429157494784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9341, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tracieokereke", "id": "84419646"}]}, "id": "1164548673314992128", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tracieokereke: Uma parte da popula\u00e7\u00e3o brasileira  raciocina assim...  V\u00ea Manchete : \"maioria dos suic\u00eddios no Brasil s\u00e3o de jovens negr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164548673314992128"]}, {"author_id": "2350959348", "created_at": "2019-08-22T14:43:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164536056521330688"}], "id": "1164548631699083264", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MiguelFontan: @AgustinNavarro El primer error en cualquier negociaci\u00f3n es ir con el peor equipo... No creo que eso lo contemple tu m\u00e9to\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MiguelFontan", "id": "51769033"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "AgustinNavarro", "id": "45669460"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164548631699083264"]}, {"author_id": "2761968137", "created_at": "2019-08-22T14:43:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164227090922782720"}], "id": "1164548542905638912", "in_reply_to_user_id": "310019896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@kapurron @Gustavo46027887 @elisacarrio Los delincuentes votan delincuentes para zafar. El argentino puede ser tonto pero no suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "kapurron", "id": "310019896"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "Gustavo46027887", "id": "952061458367565825"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "elisacarrio", "id": "1578961946"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164548542905638912"]}, {"author_id": "92665915", "created_at": "2019-08-22T14:43:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164500748824195074"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 36, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8559, "type": "Place", "normalized_text": "Bahia"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.9609, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 118, "end": 120, "probability": 0.4706, "type": "Organization", "normalized_text": "REI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jrpal", "id": "104624439"}]}, "id": "1164548534030557184", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jrpal: Diferente d Rio de Janeiro, o governo d Bahia,PT,cumpre \u00e0 risca seu modelo.A seguran\u00e7a \u00f1 existe, bandido \u00e9 REI.Briga entre quadr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164548534030557184"]}, {"author_id": "1030822945793433601", "created_at": "2019-08-22T14:42:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "id": "1164548384159653888", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164548384159653888"]}, {"author_id": "4827067791", "created_at": "2019-08-22T14:41:46.000Z", "id": "1164548221810745344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un mes desde que ocult\u00e9 mi faceta t\u00edpica suicida y pesimista y ayer volvi\u00f3 a salir para quedarse. No puedo estar ni un d\u00eda sin cagarla", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164548221810745344"]}, {"author_id": "417359886", "created_at": "2019-08-22T14:41:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164546898331623424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Tomas galvez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Carloslamalope1", "id": "3345037991"}]}, "id": "1164548128323854341", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Carloslamalope1: Quien le cree a Tomas galvez ., no es dificil adivinar ., los fujiapristas y los Topos la corrupcion quiere gobernar a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164548128323854341"]}, {"author_id": "817531466", "created_at": "2019-08-22T14:41:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "id": "1164548071734358018", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164548071734358018"]}, {"author_id": "3092250502", "created_at": "2019-08-22T14:41:03.000Z", "id": "1164548038683222016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Uma colega disse que um colega da classe dela se matou ontem. \u2639\ufe0f\n\nS\u00f3. Not\u00edcia. Ruim. Nessa. Caralha.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164548038683222016"]}, {"author_id": "2611651388", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/MYa3aKVJUL", "expanded_url": "https://twitter.com/ciclopin/status/1164263231000588289", "display_url": "twitter.com/ciclopin/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-22T14:40:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164263231000588289"}], "id": "1164547813289680897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "vcs nao aprendem MESMO, nao sabem pelo que a garota passa e fica zoando ela na internet pornuma merda dessas, ai aposto que quando aquela blogueira se suicidou vcs foram militar na internet, VAO SE FUDER https://t.co/MYa3aKVJUL", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164547813289680897"]}, {"author_id": "1022699606990352390", "created_at": "2019-08-22T14:39:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.8297, "type": "Person", "normalized_text": "Yasmin"}]}, "id": "1164547737280491522", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mel matou a barata, fui brincar com a Yasmin tentando jogar nela e ela deu um tap\u00e3o na p\u00e1 que a barata voou e agora se encontra em cima da cama da minha v\u00f3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164547737280491522"]}, {"author_id": "889840668", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/3nOClZOXpH", "expanded_url": "https://twitter.com/pagina12/status/1164542908751634432", "display_url": "twitter.com/pagina12/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.5594, "type": "Other", "normalized_text": "Forky"}, {"start": 208, "end": 210, "probability": 0.772, "type": "Organization", "normalized_text": "OPA"}]}, "created_at": "2019-08-22T14:39:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164542908751634432"}], "id": "1164547674772844545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\"Forky o la reivindicaci\u00f3n del hecho a mano con la psicosis iluminada y suicida de quien sale de la basura e intuye que el destino final de todo juguete es la basura, as\u00ed que por qu\u00e9 no acelerar el tr\u00e1mite\". OPA https://t.co/3nOClZOXpH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164547674772844545"]}, {"author_id": "815984201002586112", "created_at": "2019-08-22T14:39:21.000Z", "id": "1164547612206407680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "e eu de boas escutando a conversa de duas gurias no banheiro\n\n-voc\u00ea ficou sabendo? algu\u00e9m se enforcou ontem, o pessoal da limpeza estava comentando\n-foi homem ou mulher? o que se enforcou\n-um homem de 25 anos\n-ai que bom\n\n??? kkkkkkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164547612206407680"]}, {"author_id": "1658884585", "created_at": "2019-08-22T14:36:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164545931884318720"}], "geo": {"place_id": "6bd27a209db4d015"}, "entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 171, "probability": 0.8108, "type": "Person", "normalized_text": "Ed"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "christtopheer", "id": "94674828"}]}, "id": "1164546973162098688", "in_reply_to_user_id": "94674828", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@christtopheer Exactamente. Creo que basa mucho en ello. Incluso tener teor\u00edas. No saber si la otra historia es el libro o es algo que ella imagina. No saber si al final Ed se suicida o simplemente no llega. Etc. Hay varias. Pero es magn\u00edfica.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164546973162098688"]}, {"author_id": "51536880", "created_at": "2019-08-22T14:36:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164273020631945216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.6303, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.486, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CapslockAraujo", "id": "2503070222"}]}, "id": "1164546936646578177", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CapslockAraujo: At\u00e9 hoje uma das melhores criticas que ouvi sobre o Joker do Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 que \"O Coringa \u00e9 ca\u00f3tico demais para t\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164546936646578177"]}, {"author_id": "3345037991", "created_at": "2019-08-22T14:36:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.8215, "type": "Person", "normalized_text": "Tomas galvez"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.916, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}]}, "id": "1164546898331623424", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "text": "Quien le cree a Tomas galvez ., no es dificil adivinar ., los fujiapristas y los Topos la corrupcion quiere gobernar al Peru , quieren remplazar al suicida cobarde que x a\u00f1os a estado robando eso quieren FUJIASNOS,  JAMAS  LOS DEJAREMOS ACTUAR.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164546898331623424"]}, {"author_id": "1117935308", "created_at": "2019-08-22T14:36:09.000Z", "id": "1164546807583559681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Si el quererte, amarte es morir, ser\u00e9 un inmortal, un eterno suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164546807583559681"]}, {"author_id": "1918385634", "created_at": "2019-08-22T14:36:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164367012405174274"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fpcoliveira", "id": "346976507"}]}, "id": "1164546781407055873", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fpcoliveira: Tem que aplaudir a maturidade do Flamengo hoje. N\u00e3o se desesperou, n\u00e3o desmontou diante da retranca do Inter. Teve a posse\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164546781407055873"]}, {"author_id": "3065767899", "created_at": "2019-08-22T14:35:43.000Z", "id": "1164546699169325056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "a t\u00e3o esperada hora q o teodoro se suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164546699169325056"]}, {"author_id": "286967769", "created_at": "2019-08-22T14:35:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163577819714195462"}], "id": "1164546640176455680", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaioVentura12: Fam\u00edlia poncio: filho tra\u00ed a esposa gr\u00e1vida, pai pastor estimula filha a perdoar trai\u00e7\u00e3o e aceitar um cara acusado de es\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaioVentura12", "id": "1265090791975854080"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164546640176455680"]}, {"author_id": "861357180284489730", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/P2PcPxuST0", "expanded_url": "https://twitter.com/bilalfarooqui/status/887025375754166272", "display_url": "twitter.com/bilalfarooqui/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-22T14:34:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "887025375754166272"}], "id": "1164546460798586880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Puedes decir que un robot suicida se parece a su due\u00f1o millenial. https://t.co/P2PcPxuST0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164546460798586880"]}, {"author_id": "192306019", "created_at": "2019-08-22T14:33:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "id": "1164546055133941762", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164546055133941762"]}, {"author_id": "177937746", "created_at": "2019-08-22T14:32:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164545400759640065"}], "id": "1164545975937052677", "in_reply_to_user_id": "481337262", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@FedericoSantori Io non son per il governo a tutti costi, personalmente. Trovo per\u00f2 che far saltare la trattativa proprio sul taglio ai parlamentari (che poi il discorso sia piu ampio poco importa,nell era dei tweet) sia suicida per un partito che dovrebbe bloccare il populismo, non alimentarlo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FedericoSantori", "id": "481337262"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164545975937052677"]}, {"author_id": "2565037670", "created_at": "2019-08-22T14:32:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164545378424971265"}], "id": "1164545934535155712", "in_reply_to_user_id": "876578647645310976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@afonsomorgado3 Fds agora n\u00e3o h\u00e1 mais para ver tou para ver se quem a matou mesmo se escapa ahahaha", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "afonsomorgado3", "id": "876578647645310976"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164545934535155712"]}, {"author_id": "56167125", "created_at": "2019-08-22T14:32:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "id": "1164545903723712513", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164545903723712513"]}, {"author_id": "15191656", "created_at": "2019-08-22T14:32:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164533518594191360"}], "id": "1164545845473284096", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @InescOficial: Artigo de @iara54, publicado hoje na @folha, resume o quadro estarrecedor que estamos vivendo. Para ela, \"o obscurantismo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "InescOficial", "id": "3362476599"}, {"start": 28, "end": 35, "username": "iara54", "id": "39745775"}, {"start": 55, "end": 61, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164545845473284096"]}, {"author_id": "337502864", "created_at": "2019-08-22T14:32:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164543910061977600"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 33, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ntlportinari", "id": "115481116"}]}, "id": "1164545778054045696", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ntlportinari: Fl\u00e1vio Bolsonaro prop\u00f5e 'suic\u00eddio por policial': quem se exp\u00f5e a situa\u00e7\u00e3o de risco e recusa se entregar \u00e9 considerado...\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164545778054045696"]}, {"author_id": "789616831002775553", "created_at": "2019-08-22T14:31:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1164545738250117122", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164545738250117122"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 231, "end": 245, "tag": "KommSusserTod"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3244, "type": "Organization", "normalized_text": "Hybris"}, {"start": 158, "end": 165, "probability": 0.9618, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}, {"start": 169, "end": 175, "probability": 0.9682, "type": "Place", "normalized_text": "Siberia"}, {"start": 232, "end": 244, "probability": 0.5848, "type": "Other", "normalized_text": "KommSusserTod"}]}, "author_id": "7911882", "created_at": "2019-08-22T14:31:54.000Z", "id": "1164545737847386112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hybris suicida autosatisfactorio. Es lo que nos est\u00e1 dando a muchos ante las cada vez m\u00e1s frecuentes cat\u00e1strofes ambientales como los incendios masivos en el Amazonas o Siberia. Siempre se aprende algo nuevo de un amigo fil\u00f3sofo.\n\n#KommSusserTod", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164545737847386112"]}, {"author_id": "1607695920", "created_at": "2019-08-22T14:31:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164545526660042752"}], "id": "1164545726048813056", "in_reply_to_user_id": "1607695920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Cat_apum @VidalQuadras B\u00e9, no voto a Podemos per\u00f2 per proximitat una mica suicida s\u00ed dec ser", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Cat_apum", "id": "863334331200282624"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "VidalQuadras", "id": "166100601"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1164545726048813056"]}, {"author_id": "1133157243669667840", "created_at": "2019-08-22T14:31:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "id": "1164545679781507072", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164545679781507072"]}, {"author_id": "881213390", "created_at": "2019-08-22T14:31:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164536056521330688"}], "id": "1164545532716621824", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MiguelFontan: @AgustinNavarro El primer error en cualquier negociaci\u00f3n es ir con el peor equipo... No creo que eso lo contemple tu m\u00e9to\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MiguelFontan", "id": "51769033"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "AgustinNavarro", "id": "45669460"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164545532716621824"]}, {"author_id": "1607695920", "created_at": "2019-08-22T14:31:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164544065754607617"}], "id": "1164545526660042752", "in_reply_to_user_id": "863334331200282624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Cat_apum @VidalQuadras Ui s\u00ed... s\u00f3c un suicida... i jo sense saber-ho...\nAquesta tarda tenia una remunta a fer amb una serra de calar, potser que ho deixi \ud83e\udd14\ud83d\ude01", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Cat_apum", "id": "863334331200282624"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "VidalQuadras", "id": "166100601"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1164545526660042752"]}, {"author_id": "95243553", "created_at": "2019-08-22T14:31:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164543894534709248"}], "id": "1164545526391590918", "in_reply_to_user_id": "726503557", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mardulsan Igual que me hago la que no tengo un alter ego suicida no ajsjkasj ese se\u00f1or somos todes", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mardulsan", "id": "726503557"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164545526391590918"]}, {"author_id": "928462221973352448", "created_at": "2019-08-22T14:30:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164521245389533184"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.7885, "type": "Person", "normalized_text": "letodie"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lferreiralive", "id": "1017808454935826432"}]}, "id": "1164545491796971520", "in_reply_to_user_id": "1017808454935826432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@lferreiralive Vi que o letodie postou.. pelo que eu li no post, acho que se matou.. que merda mano", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164545491796971520"]}, {"author_id": "873673753", "created_at": "2019-08-22T14:30:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.7843, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}]}, "id": "1164545277585436672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Perd\u00f3nanos Amazonas; compruebo una vez m\u00e1s que de verdad somos la PEOR especie en este mundo, es que de verdad arrasar de esa forma con tanta diversidad  por llenarte los bolsillos de dinero es un acto tan ESTUPIDO y suicida ojal\u00e1 la naturaleza nos mate a todos de una buena vez.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164545277585436672"]}, {"author_id": "216972701", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/VBj1QhIZHP", "expanded_url": "https://manati.mx/2019/08/16/angelopolis-el-suicidio-de-la-ciudad/", "display_url": "manati.mx/2019/08/16/ang\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-22T14:30:02.000Z", "id": "1164545266286022657", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u201cLa ciudad no se sabotea s\u00f3lo por tener malos gobernantes que toman p\u00e9simas decisiones para la habitalidad de sus pobladores, la ciudad se suicida el d\u00eda en que sus habitantes aspiran tener una ciudad inhumana, sin darse cuenta.\u201d \ud83e\udd7a https://t.co/VBj1QhIZHP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164545266286022657"]}, {"author_id": "4170835575", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/atrTOUzIJg", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1164541748594397185", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 106, "probability": 0.8713, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-08-22T14:29:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164541748594397185"}], "id": "1164545103161110530", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "''suspeito que se recusar a se entregar ser\u00e1 considerado suicida''\n\ncada lei q esses cara propr\u00f5e o Queiroz sente um frio na espinha https://t.co/atrTOUzIJg", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164545103161110530"]}, {"author_id": "1399768352", "created_at": "2019-08-22T14:28:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164533518594191360"}], "id": "1164544937624518656", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @InescOficial: Artigo de @iara54, publicado hoje na @folha, resume o quadro estarrecedor que estamos vivendo. Para ela, \"o obscurantismo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "InescOficial", "id": "3362476599"}, {"start": 28, "end": 35, "username": "iara54", "id": "39745775"}, {"start": 55, "end": 61, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164544937624518656"]}, {"author_id": "907230797714935808", "created_at": "2019-08-22T14:28:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163780535967191040"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 79, "probability": 0.5494, "type": "Other", "normalized_text": "Emp\u00edre Estate"}, {"start": 119, "end": 121, "probability": 0.7515, "type": "Place", "normalized_text": "BCN"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pichi66200000", "id": "1129284789410893824"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "agrolastre", "id": "1105481116880912384"}]}, "id": "1164544926585151493", "in_reply_to_user_id": "1129284789410893824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pichi66200000 @agrolastre Un suicida!\nAntes tirarse de lo alto de Emp\u00edre Estate de cabeza a un cubo con agua que ir a BCN a pasar una noche. \nAdem\u00e1s lo que pase no lo ver\u00e1 nadie por que les robar\u00e1n las c\u00e1maras y violar\u00e1n a la maquilladora.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164544926585151493"]}, {"author_id": "4706216826", "created_at": "2019-08-22T14:28:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164509737129586689"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4088, "type": "Place", "normalized_text": "amazonasenl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MariJosa94", "id": "626104604"}]}, "id": "1164544781176975361", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MariJosa94: Che raza suicida la que incendia zonas verdes :( ya ni ganas de tener hijos por el planeta que estamos dejando #amazonasenl\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164544781176975361"]}, {"author_id": "952911395645022208", "created_at": "2019-08-22T14:27:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1164544752987062272", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164544752987062272"]}, {"author_id": "2865838937", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/PWzkl6mjZh", "expanded_url": "https://twitter.com/BLINKPllNK/status/1164544713577435137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PWzkl6mjZh", "media_key": "3_1164544710922387456"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.3805, "type": "Other", "normalized_text": "arlequina"}]}, "created_at": "2019-08-22T14:27:50.000Z", "id": "1164544713577435137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "dceu only existe sim e se chama shippers de arlequina e coringa que amam o romance for\u00e7ado no filme do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/PWzkl6mjZh", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164544713577435137"]}, {"author_id": "63402652", "created_at": "2019-08-22T14:27:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164543910061977600"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 33, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ntlportinari", "id": "115481116"}]}, "id": "1164544662662733824", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ntlportinari: Fl\u00e1vio Bolsonaro prop\u00f5e 'suic\u00eddio por policial': quem se exp\u00f5e a situa\u00e7\u00e3o de risco e recusa se entregar \u00e9 considerado...\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164544662662733824"]}, {"author_id": "483904952", "created_at": "2019-08-22T14:27:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164543910061977600"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 33, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ntlportinari", "id": "115481116"}]}, "id": "1164544652839718912", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ntlportinari: Fl\u00e1vio Bolsonaro prop\u00f5e 'suic\u00eddio por policial': quem se exp\u00f5e a situa\u00e7\u00e3o de risco e recusa se entregar \u00e9 considerado...\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164544652839718912"]}, {"author_id": "828306291756060674", "created_at": "2019-08-22T14:27:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164421793945477122"}], "id": "1164544647462576131", "in_reply_to_user_id": "1131858942441791488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@ComSatyri Ti riconosco coraggio vista la repentina (e suicida) svolta dei gruppi parlamentari M5S e Grillo. Il Governo gialloverde \u00e8 stato per l'italia come il referendum su Brexit per la GB. \nMa Lega o non Lega non si esce dalla ruota del cric\u20acto:chiunque governi tornera' a sbattere&gt;", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ComSatyri", "id": "1131858942441791488"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164544647462576131"]}, {"author_id": "1906248942", "created_at": "2019-08-22T14:27:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "id": "1164544593343520768", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164544593343520768"]}, {"author_id": "115140078", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "created_at": "2019-08-22T14:25:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164220886444122112"}], "id": "1164544234147536897", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164544234147536897"]}, {"author_id": "227064437", "created_at": "2019-08-22T14:25:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164543910061977600"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 33, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ntlportinari", "id": "115481116"}]}, "id": "1164544167030198277", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ntlportinari: Fl\u00e1vio Bolsonaro prop\u00f5e 'suic\u00eddio por policial': quem se exp\u00f5e a situa\u00e7\u00e3o de risco e recusa se entregar \u00e9 considerado...\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164544167030198277"]}, {"author_id": "90067993", "created_at": "2019-08-22T14:25:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "id": "1164544149078663168", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164544149078663168"]}, {"author_id": "1088191682271686663", "created_at": "2019-08-22T14:25:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "id": "1164544065549099010", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164544065549099010"]}, {"author_id": "115481116", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/E13mMv96ym", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/rio/flavio-bolsonaro-propoe-suicidio-por-policial-para-casos-como-sequestro-na-ponte-rio-niteroi-23895034?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "oglobo.globo.com/rio/flavio-bol\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-22T14:24:38.000Z", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "id": "1164543910061977600", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 3}, "text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro prop\u00f5e 'suic\u00eddio por policial': quem se exp\u00f5e a situa\u00e7\u00e3o de risco e recusa se entregar \u00e9 considerado... suicida https://t.co/E13mMv96ym", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164543910061977600"]}, {"author_id": "319815090", "created_at": "2019-08-22T14:23:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164074493570179072"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4597, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}]}, "id": "1164543724854161409", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaEtxebarria: Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que pue\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164543724854161409"]}, {"author_id": "4693716194", "created_at": "2019-08-22T14:23:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164540641273008128"}], "id": "1164543503902228480", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@el_tope_suicida \u4eca\u306e\u6642\u9593\u3092\u30aa\u30f3\u30bf\u30a4\u30e0\u3067\u898b\u308b\u3068\u3001\u78ba\u5b9f\u306b\u6b21\u306e\u65e5(\u53b3\u5bc6\u306b\u3044\u3046\u3068\u5f53\u65e5)\u306b\u5f71\u97ff\u51fa\u307e\u304f\u308b\u3082\u3093\u306d...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1164543503902228480"]}, {"author_id": "4493741715", "created_at": "2019-08-22T14:22:39.000Z", "geo": {"place_id": "90f848c81726a961"}, "id": "1164543407026593792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "O FILL SE SUICIDOU MANO CEIS TEM NO\u00c7\u00c3O DISSO MAIS UM DOS NOSSO CARA MAIS UM T\u00c1 FODA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164543407026593792"]}, {"author_id": "373565760", "created_at": "2019-08-22T14:22:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164483878029025281"}], "id": "1164543279951728641", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Pablo_Deco: @ElisaMaza77 @SusodeToro1 Y gente que se suicida para no cargar de deudas de quimio y radio a la familia.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Pablo_Deco", "id": "1188877111"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "ElisaMaza77", "id": "949376695018098688"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "SusodeToro1", "id": "3963101903"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164543279951728641"]}, {"author_id": "2609504528", "created_at": "2019-08-22T14:21:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164541777103208448"}], "id": "1164543155586424833", "in_reply_to_user_id": "1147979000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Albertine2412 Grazie Per\u00f2 flcambaire ci\u00f2 che si \u00e8 votato chiaramente in Direzione mi sembra molto scorretto no? E anche suicida perch\u00e9 sai gi\u00e0 di negoziare senza avere dietro tutto il partito O forse lo fa apposta?", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164543155586424833"]}, {"author_id": "549724936", "created_at": "2019-08-22T14:21:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "id": "1164543035637719045", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164543035637719045"]}, {"author_id": "958453028323053568", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-22T14:20:32.000Z", "id": "1164542876950380544", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164542876950380544"]}, {"author_id": "202394744", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/ejFhu9aCNA", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1164541748594397185", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.8951, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-08-22T14:20:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164541748594397185"}], "id": "1164542752710959104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Seria o Queiroz um suicida? https://t.co/ejFhu9aCNA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164542752710959104"]}, {"author_id": "96823609", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/QleBvqWDNA", "expanded_url": "http://laopcion.com.mx/noticia/246800/se-suicida-comandante-de-policia-en-temosachic", "display_url": "laopcion.com.mx/noticia/246800\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-22T14:19:56.000Z", "id": "1164542725082845184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/QleBvqWDNA", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1164542725082845184"]}, {"author_id": "2297973188", "created_at": "2019-08-22T14:18:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163963710123196416"}], "id": "1164542477325492224", "in_reply_to_user_id": "166100601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@VidalQuadras Suicida lo ser\u00e1 tu puta madre por haber tenido un hijo tan imb\u00e9cil", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VidalQuadras", "id": "166100601"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164542477325492224"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 90, "tag": "DecretoSicurezzabis"}, {"start": 93, "end": 110, "tag": "decretosicurezza"}, {"start": 165, "end": 169, "tag": "M5S"}, {"start": 182, "end": 197, "tag": "tagliapoltrone"}, {"start": 216, "end": 219, "tag": "PD"}, {"start": 222, "end": 238, "tag": "maratonamentana"}, {"start": 239, "end": 250, "tag": "Zingaretti"}]}, "author_id": "1044594281648918528", "created_at": "2019-08-22T14:18:51.000Z", "id": "1164542453535428610", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se uno dei punti nodali dell'alleanza M5S / PD \u00e8 la cancellazione del #DecretoSicurezzabis e #decretosicurezza si andr\u00e1 a votare.\n\nSarebbe suicida accettarlo per il #M5S.\n\nCos\u00ed come #tagliapoltrone lo sarebbe per il #PD \n\n#maratonamentana #Zingaretti", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164542453535428610"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 86, "tag": "HiperNot\u00edcias"}, {"start": 87, "end": 91, "tag": "hnt"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/JFdC81aZEm", "expanded_url": "https://www.hipernoticias.com.br/variedades/mulher-volta-do-trabalho-e-descobre-que-marido-matou-seu-filho/137907", "display_url": "hipernoticias.com.br/variedades/mul\u2026"}]}, "author_id": "268512837", "created_at": "2019-08-22T14:18:22.000Z", "id": "1164542329660825600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Um pai de 34 anos matou o pr\u00f3prio filho, de 2 anos, e depois se matou.\n\n#HiperNot\u00edcias #hnt https://t.co/JFdC81aZEm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164542329660825600"]}, {"author_id": "104860607", "created_at": "2019-08-22T14:16:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164536056521330688"}], "id": "1164541934293213190", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MiguelFontan: @AgustinNavarro El primer error en cualquier negociaci\u00f3n es ir con el peor equipo... No creo que eso lo contemple tu m\u00e9to\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MiguelFontan", "id": "51769033"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "AgustinNavarro", "id": "45669460"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164541934293213190"]}, {"author_id": "737414432", "created_at": "2019-08-22T14:16:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "id": "1164541782274772994", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164541782274772994"]}, {"author_id": "1015310451138285568", "created_at": "2019-08-22T14:15:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "id": "1164541684232966144", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164541684232966144"]}, {"author_id": "951010345", "created_at": "2019-08-22T14:15:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164539008745201664"}], "id": "1164541644689088513", "in_reply_to_user_id": "777562609918902272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@UnamunoAgain @Teresapinto_ Y qu\u00e9 la bella y la bestia son primos y la sirenita se suicida al final del cuento.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "UnamunoAgain", "id": "777562609918902272"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "Teresapinto_", "id": "723798618"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164541644689088513"]}, {"author_id": "356655208", "created_at": "2019-08-22T14:14:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "id": "1164541458474516481", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164541458474516481"]}, {"author_id": "909896409830354944", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/MokY3L0aT0", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/7ClHpXqgED6BMiArRtFrhI?si=-Z1-mT4_QKOofYJOQNaXVg", "display_url": "open.spotify.com/track/7ClHpXqg\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-22T14:14:32.000Z", "id": "1164541368150253570", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "SI NO EXISTE LA MEMORIA TODO LO NUESTRO ES SUICIDA\n\nhttps://t.co/MokY3L0aT0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164541368150253570"]}, {"author_id": "784827084", "created_at": "2019-08-22T14:14:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164537708443815936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.988, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DRYmadrid", "id": "299920075"}]}, "id": "1164541245110259712", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DRYmadrid: Bolsonaro y qui\u00e9nes le apoyan est\u00e1n destruyendo Brasil, y ya de paso atentando contra toda la Humanidad, al permitir la dest\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164541245110259712"]}, {"author_id": "314111785", "created_at": "2019-08-22T14:13:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164198327862341638"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9846, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.8479, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a Nieto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mejicanoo", "id": "382053388"}]}, "id": "1164541108656824325", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Mejicanoo: Cuanto vendieron de estos Productos las Empresas en M\u00e9xico coludidos con el Gobierno de Pe\u00f1a Nieto que no hizo nada\ud83d\ude21\ud83d\ude21 Se sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164541108656824325"]}, {"author_id": "966036169438957568", "created_at": "2019-08-22T14:13:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164074493570179072"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4597, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}]}, "id": "1164541031204970496", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaEtxebarria: Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que pue\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164541031204970496"]}, {"author_id": "1167698978", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/Er8nKA7mU3", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/08/21/joven-se-suicida-tras-sufrir-acoso-por-tener-una-novia-trans-video/", "display_url": "24-horas.mx/2019/08/21/jov\u2026"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Horas"}]}, "created_at": "2019-08-22T14:12:43.000Z", "id": "1164540907636629506", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Joven se suicida tras sufrir acoso por tener una novia trans (+video) | 24 Horas https://t.co/Er8nKA7mU3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164540907636629506"]}, {"author_id": "874824751", "created_at": "2019-08-22T14:12:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164539130862297089"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 111, "probability": 0.4846, "type": "Other", "normalized_text": "Ola Graciela"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 30, "username": "grapinva", "id": "572288609"}, {"start": 31, "end": 37, "username": "FafuC", "id": "874824751"}, {"start": 38, "end": 48, "username": "colomba_5", "id": "993222928291463169"}]}, "id": "1164540895053660160", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SoniaSHernandez: @grapinva @FafuC @colomba_5 @cata1965 @Chilexpress @Eli2824 Llega lo q bota la Ola Graciela;estos Gobiernos vengativo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164540895053660160"]}, {"author_id": "1111613640623472641", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/fXb9eQGo65", "expanded_url": "https://twitter.com/loro1416/status/1164540833648918529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fXb9eQGo65", "media_key": "3_1164540821661601792"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/fXb9eQGo65", "expanded_url": "https://twitter.com/loro1416/status/1164540833648918529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fXb9eQGo65", "media_key": "3_1164540827831435269"}]}, "created_at": "2019-08-22T14:12:25.000Z", "id": "1164540833648918529", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "cuando pensabas que tus amigos ten\u00edan un poco de sentido com\u00fan pero todos se van a una misi\u00f3n suicida con un tipo que conocieron hace dos d\u00edas https://t.co/fXb9eQGo65", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164540833648918529"]}, {"author_id": "1269447978", "created_at": "2019-08-22T14:12:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "id": "1164540827760304129", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164540827760304129"]}, {"author_id": "1129959093748326400", "created_at": "2019-08-22T14:12:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.4938, "type": "Other", "normalized_text": "IF"}]}, "id": "1164540801185124352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "um professor do IF se suicidou\nagora os dois lados do meu fone quebraram\ntomei um fora\nme odeio\nsou feio \n\ndia bom \ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83e\udd2a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164540801185124352"]}, {"author_id": "993222928291463169", "created_at": "2019-08-22T14:12:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164539130862297089"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 111, "probability": 0.4846, "type": "Other", "normalized_text": "Ola Graciela"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 30, "username": "grapinva", "id": "572288609"}, {"start": 31, "end": 37, "username": "FafuC", "id": "874824751"}, {"start": 38, "end": 48, "username": "colomba_5", "id": "993222928291463169"}]}, "id": "1164540758298451969", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SoniaSHernandez: @grapinva @FafuC @colomba_5 @cata1965 @Chilexpress @Eli2824 Llega lo q bota la Ola Graciela;estos Gobiernos vengativo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164540758298451969"]}, {"author_id": "1092987474316537856", "created_at": "2019-08-22T14:12:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164367012405174274"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fpcoliveira", "id": "346976507"}]}, "id": "1164540734986489856", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fpcoliveira: Tem que aplaudir a maturidade do Flamengo hoje. N\u00e3o se desesperou, n\u00e3o desmontou diante da retranca do Inter. Teve a posse\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164540734986489856"]}, {"author_id": "365569702", "created_at": "2019-08-22T14:10:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164537708443815936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.988, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DRYmadrid", "id": "299920075"}]}, "id": "1164540430740021248", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DRYmadrid: Bolsonaro y qui\u00e9nes le apoyan est\u00e1n destruyendo Brasil, y ya de paso atentando contra toda la Humanidad, al permitir la dest\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164540430740021248"]}, {"author_id": "1103421770541998080", "created_at": "2019-08-22T14:10:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164500748824195074"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 36, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8559, "type": "Place", "normalized_text": "Bahia"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.9609, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 118, "end": 120, "probability": 0.4706, "type": "Organization", "normalized_text": "REI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jrpal", "id": "104624439"}]}, "id": "1164540383063412737", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jrpal: Diferente d Rio de Janeiro, o governo d Bahia,PT,cumpre \u00e0 risca seu modelo.A seguran\u00e7a \u00f1 existe, bandido \u00e9 REI.Briga entre quadr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164540383063412737"]}, {"author_id": "1116017869404430337", "created_at": "2019-08-22T14:10:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "id": "1164540359814369280", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164540359814369280"]}, {"author_id": "610477579", "created_at": "2019-08-22T14:10:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164536056521330688"}], "id": "1164540327719579648", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MiguelFontan: @AgustinNavarro El primer error en cualquier negociaci\u00f3n es ir con el peor equipo... No creo que eso lo contemple tu m\u00e9to\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MiguelFontan", "id": "51769033"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "AgustinNavarro", "id": "45669460"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164540327719579648"]}, {"author_id": "2924179341", "created_at": "2019-08-22T14:10:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164367012405174274"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fpcoliveira", "id": "346976507"}]}, "id": "1164540322329899009", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fpcoliveira: Tem que aplaudir a maturidade do Flamengo hoje. N\u00e3o se desesperou, n\u00e3o desmontou diante da retranca do Inter. Teve a posse\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164540322329899009"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 192, "end": 203, "tag": "curiouscat"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/OhkOxtrq0q", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Pitanguinha1999/post/964582424?t=1566482975", "display_url": "curiouscat.me/Pitanguinha199\u2026"}], "annotations": [{"start": 193, "end": 202, "probability": 0.6588, "type": "Other", "normalized_text": "curiouscat"}]}, "author_id": "935218662067318784", "created_at": "2019-08-22T14:09:35.000Z", "id": "1164540120571240448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se voc\u00ea tivesse que morar entre tr\u00eas cidades do mundo, quais voc\u00ea escolheria? \u2014 Aonde eu tivesse paz ! \n\nAonde eu pudesse me suicida sem ningu\u00e9m me atrapalhar ...\n\nAhahhahaah brincadeira \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #curiouscat https://t.co/OhkOxtrq0q", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164540120571240448"]}, {"author_id": "75417731", "created_at": "2019-08-22T14:09:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164506429157494784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9341, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tracieokereke", "id": "84419646"}]}, "id": "1164540118553767937", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tracieokereke: Uma parte da popula\u00e7\u00e3o brasileira  raciocina assim...  V\u00ea Manchete : \"maioria dos suic\u00eddios no Brasil s\u00e3o de jovens negr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164540118553767937"]}, {"author_id": "1058898850063282177", "created_at": "2019-08-22T14:08:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164536056521330688"}], "id": "1164539918409969664", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MiguelFontan: @AgustinNavarro El primer error en cualquier negociaci\u00f3n es ir con el peor equipo... No creo que eso lo contemple tu m\u00e9to\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MiguelFontan", "id": "51769033"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "AgustinNavarro", "id": "45669460"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164539918409969664"]}, {"author_id": "4795138336", "created_at": "2019-08-22T14:08:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164367012405174274"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fpcoliveira", "id": "346976507"}]}, "id": "1164539800831037442", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fpcoliveira: Tem que aplaudir a maturidade do Flamengo hoje. N\u00e3o se desesperou, n\u00e3o desmontou diante da retranca do Inter. Teve a posse\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164539800831037442"]}, {"author_id": "880262553737326592", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/b8ybngQJ2O", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/08/brasil-um-pais-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/0\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8291, "type": "Person", "normalized_text": "Iara Pietricovsky"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-22T14:08:06.000Z", "id": "1164539748733607937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Iara Pietricovsky: Brasil, um pa\u00eds suicida? https://t.co/b8ybngQJ2O", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164539748733607937"]}, {"author_id": "251416435", "created_at": "2019-08-22T14:07:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.5564, "type": "Person", "normalized_text": "Twizy"}]}, "id": "1164539718857560066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Manejar un Twizy por el libramiento, \u00bfcuenta como intento suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164539718857560066"]}, {"author_id": "3395095977", "created_at": "2019-08-22T14:07:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164534720719441921"}], "id": "1164539681368883200", "in_reply_to_user_id": "1459455080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@StefanoLonati1 Lasciare il tema sicurezza alla destra in un paese che (a torto o a ragione) lo sente moltissimo \u00e8 suicida", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164539681368883200"]}, {"author_id": "1137082010990764032", "created_at": "2019-08-22T14:07:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164072181770457089"}], "id": "1164539590125993984", "in_reply_to_user_id": "221888199", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pronomboig Hi han dos bonismes, el bo q es compassiu pero molt  ingenu i suicida , i el dolent ple de fills d p_ta que Ho fan per ideolog\u00eda de.partit manipulant emocions i sentimental de la gent", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pronomboig", "id": "221888199"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1164539590125993984"]}, {"author_id": "2732505467", "created_at": "2019-08-22T14:07:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164514335659630592"}], "id": "1164539577421443072", "in_reply_to_user_id": "1069961531826364416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@RamiroYout @GizmodoES Eso no es cierto!! Ellos se lanzan al mar...aqu\u00ed la gente se suicida y no veo tanta preocupaci\u00f3n", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RamiroYout", "id": "1069961531826364416"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "GizmodoES", "id": "108626853"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164539577421443072"]}, {"author_id": "1045667972", "created_at": "2019-08-22T14:07:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164512873902694401"}], "id": "1164539511185035264", "in_reply_to_user_id": "1039616544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@juvej72juve @nzingaretti PD prender\u00e0 meno del 20 si suicida da solo che partito di merda", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "juvej72juve", "id": "1039616544"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164539511185035264"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 42, "tag": "CrisisClim\u00e1tica"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 41, "probability": 0.5894, "type": "Other", "normalized_text": "CrisisClim\u00e1tica"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6034, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazonia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CeciRequena", "id": "258931189"}, {"start": 116, "end": 130, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "author_id": "366486292", "created_at": "2019-08-22T14:06:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164538806642647040"}], "id": "1164539271161757696", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CeciRequena: En plena #CrisisClim\u00e1tica la Amazonia y otras regiones sudamericanas arden porque gobernantes como @jairbolsonaro y @evoes\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164539271161757696"]}, {"author_id": "54094482", "created_at": "2019-08-22T14:05:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "id": "1164539213091606528", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164539213091606528"]}, {"author_id": "828689324392771584", "created_at": "2019-08-22T14:05:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164401376316854272"}], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 90, "probability": 0.3605, "type": "Other", "normalized_text": "Graciela"}, {"start": 164, "end": 171, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 242, "end": 248, "probability": 0.3344, "type": "Organization", "normalized_text": "MILdias"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "grapinva", "id": "572288609"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "FafuC", "id": "874824751"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "colomba_5", "id": "993222928291463169"}, {"start": 38, "end": 50, "username": "Chilexpress", "id": "1851840768"}, {"start": 51, "end": 59, "username": "Eli2824", "id": "1434259210968215554"}]}, "id": "1164539130862297089", "in_reply_to_user_id": "572288609", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@grapinva @FafuC @colomba_5 @cata1965 @Chilexpress @Eli2824 Llega lo q bota la Ola Graciela;estos Gobiernos vengativo lo planearon as\u00ed;destruir tdo lo bueno q dej\u00f3 Pinochet;hoy no queda nada,se lo robaron todo;s\u00f3lo quedamos los q vivimos los MILdias del borracho Suicida;los INMIGR prepotentes asesinos,esos vienen a terminar la destrucc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164539130862297089"]}, {"author_id": "1008252580433195008", "created_at": "2019-08-22T14:04:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164536146782765062"}], "id": "1164538869255213056", "in_reply_to_user_id": "51903745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CharlyMatt Posso capire lo paura dell'aumento dell'iva che andr\u00e0 a colpire pesantemente i ceti medio-bassi, per\u00f2 io accetterei l'aumento dell'iva per avere poi la possibilit\u00e0 di dare un governo di sinistra con un programma serio. Se il PD si incarica ora della manovra economica si suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CharlyMatt", "id": "51903745"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164538869255213056"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 25, "tag": "CrisisClim\u00e1tica"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/9Da9U8kgWc", "expanded_url": "https://twitter.com/JacopoOttaviani/status/1164527382667177987", "display_url": "twitter.com/JacopoOttavian\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 24, "probability": 0.529, "type": "Other", "normalized_text": "CrisisClim\u00e1tica"}, {"start": 29, "end": 36, "probability": 0.4779, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonia"}], "mentions": [{"start": 99, "end": 113, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 116, "end": 128, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}]}, "author_id": "258931189", "created_at": "2019-08-22T14:04:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164527382667177987"}], "id": "1164538806642647040", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "En plena #CrisisClim\u00e1tica la Amazonia y otras regiones sudamericanas arden porque gobernantes como @jairbolsonaro y @evoespueblo insisten en la suicida pol\u00edtica de deforestar bosques tropicales para ampliar la frontera agropecuaria en nombre del desarrollo y la soberan\u00eda. https://t.co/9Da9U8kgWc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164538806642647040"]}, {"author_id": "161701449", "created_at": "2019-08-22T14:03:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164533855736487936"}], "id": "1164538610814730240", "in_reply_to_user_id": "219274383", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@mwedyy \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Suicida...\nEu s\u00f3 quero nipa \ud83d\ude07", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "mwedyy", "id": "219274383"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164538610814730240"]}, {"author_id": "53725478", "created_at": "2019-08-22T14:03:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164536341356527616"}], "id": "1164538579898515456", "in_reply_to_user_id": "1128619622", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@spidwrmanz Eu gosto de cl\u00ednica mas uma parte ainda considera a \u00e1rea hospitalar. No fundo eu queria mesmo fazer alguma especializa\u00e7\u00e3o que abrangesse a \u00e1rea de preven\u00e7\u00e3o, posven\u00e7\u00e3o e de avalia\u00e7\u00e3o e manejo em crise suicida, mas \u00e9 espec\u00edfica demais +++", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "spidwrmanz", "id": "1128619622"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164538579898515456"]}, {"author_id": "1392120913", "created_at": "2019-08-22T14:03:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164367012405174274"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fpcoliveira", "id": "346976507"}]}, "id": "1164538523095109632", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fpcoliveira: Tem que aplaudir a maturidade do Flamengo hoje. N\u00e3o se desesperou, n\u00e3o desmontou diante da retranca do Inter. Teve a posse\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164538523095109632"]}, {"author_id": "1001203911913623553", "created_at": "2019-08-22T14:02:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164322409949945856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.585, "type": "Person", "normalized_text": "ba\u00f1era"}, {"start": 112, "end": 122, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "juan castro"}, {"start": 142, "end": 156, "probability": 0.732, "type": "Person", "normalized_text": "cristina eterna"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Carra__kolo", "id": "846373550160273409"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "Kouk1424", "id": "150730689"}]}, "id": "1164538436172300288", "in_reply_to_user_id": "846373550160273409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Carra__kolo @Kouk1424 si ganan,  el albertitere se patina en la ba\u00f1era,  se suicida o se cae del balcon,  como juan castro\ny ya la tenemos a cristina eterna", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164538436172300288"]}, {"author_id": "1468744735", "created_at": "2019-08-22T14:02:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164367012405174274"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fpcoliveira", "id": "346976507"}]}, "id": "1164538360096088065", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fpcoliveira: Tem que aplaudir a maturidade do Flamengo hoje. N\u00e3o se desesperou, n\u00e3o desmontou diante da retranca do Inter. Teve a posse\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164538360096088065"]}, {"author_id": "2412839329", "created_at": "2019-08-22T14:01:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164489329944748032"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.5209, "type": "Person", "normalized_text": "Luc\u00eda Etxebarr\u00eda"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.6659, "type": "Other", "normalized_text": "Open Arms"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}]}, "id": "1164538203929567233", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NacionDigital2: \ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95 Luc\u00eda Etxebarr\u00eda: \"La mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n esta a favor del Open Arms, Abascal se suicida pol\u00edticamente\" \n\n@LaEt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164538203929567233"]}, {"author_id": "819665469657534466", "created_at": "2019-08-22T14:01:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164367012405174274"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fpcoliveira", "id": "346976507"}]}, "id": "1164538185860505600", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fpcoliveira: Tem que aplaudir a maturidade do Flamengo hoje. N\u00e3o se desesperou, n\u00e3o desmontou diante da retranca do Inter. Teve a posse\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164538185860505600"]}, {"author_id": "1016746482945478658", "created_at": "2019-08-22T14:01:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164162207212539904"}], "id": "1164538119787569153", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnaClaraaaaaa2: gente, que isso. Isso \u00e9 o c\u00famulo, parece que voc\u00eas n\u00e3o enxergam que voc\u00eas mesmo suicida as pessoas, voc\u00eas mesmo levam u\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnaClaraaaaaa2", "id": "1078287654498824192"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164538119787569153"]}, {"author_id": "1448860903", "created_at": "2019-08-22T14:01:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164490914254995456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9517, "type": "Organization", "normalized_text": "BMW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsidoritoElRey", "id": "3015709359"}]}, "id": "1164538118843850752", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IsidoritoElRey: La plata de los impuestos va para comprar un BMW al intendente y no para mejorar la vialidad.\nLa corrupci\u00f3n suicida.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164538118843850752"]}, {"author_id": "275346428", "created_at": "2019-08-22T14:01:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164526482586316806"}], "id": "1164538060064854016", "in_reply_to_user_id": "2899451631", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@uwuRyneeh Es q confiar en el peso es ser un suicida consumado directamente", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164538060064854016"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "author_id": "880884372857122817", "created_at": "2019-08-22T14:01:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164289442137497604"}], "id": "1164538021418602498", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164538021418602498"]}, {"author_id": "386852119", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/P5qobNAUJv", "expanded_url": "https://twitter.com/SpidaJa/status/1164023982053646337", "display_url": "twitter.com/SpidaJa/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-22T14:01:03.000Z", "id": "1164537971514761219", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Oq matou as duas foi a m\u00eddia e o desservi\u00e7o da pol\u00edcia. Se tivesse um atirador de elite bem preparado certamente as duas estariam vivas. https://t.co/P5qobNAUJv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164537971514761219"]}, {"author_id": "837088064640004096", "created_at": "2019-08-22T14:00:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164367012405174274"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fpcoliveira", "id": "346976507"}]}, "id": "1164537935536017408", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fpcoliveira: Tem que aplaudir a maturidade do Flamengo hoje. N\u00e3o se desesperou, n\u00e3o desmontou diante da retranca do Inter. Teve a posse\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164537935536017408"]}, {"author_id": "153227077", "created_at": "2019-08-22T14:00:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164367012405174274"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fpcoliveira", "id": "346976507"}]}, "id": "1164537911171264517", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fpcoliveira: Tem que aplaudir a maturidade do Flamengo hoje. N\u00e3o se desesperou, n\u00e3o desmontou diante da retranca do Inter. Teve a posse\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164537911171264517"]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "1300797038", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 500, "tweet_count": 20880, "listed_count": 6}, "name": "La otra Bolena", "username": "otherBolena"}, {"verified": false, "id": "523357260", "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 27604, "following_count": 953, "tweet_count": 112073, "listed_count": 363}, "name": "Miguel Lorente", "username": "Miguel__Lorente"}, {"verified": false, "id": "1342830768", "location": "Chicago, IL. ", "public_metrics": {"followers_count": 14273, "following_count": 2466, "tweet_count": 21383, "listed_count": 100}, "name": "Freelance Wrestling", "username": "FreelanceWres"}, {"verified": false, "id": "700513098243796994", "location": "Chicago, IL", "public_metrics": {"followers_count": 15200, "following_count": 5341, "tweet_count": 108167, "listed_count": 0}, "name": "Wrestling With Unicorns", "username": "W_W_Unicorns"}, {"verified": false, "id": "837726040822796288", "public_metrics": {"followers_count": 1757, "following_count": 603, "tweet_count": 35786, "listed_count": 1}, "name": "Luiza", "username": "ngblc"}, {"verified": false, "id": "2165633712", "public_metrics": {"followers_count": 6457, "following_count": 6514, "tweet_count": 8261, "listed_count": 2}, "name": "Nell Eng", "username": "nell_eng"}, {"verified": true, "id": "111123176", "public_metrics": {"followers_count": 1031280, "following_count": 1055, "tweet_count": 86552, "listed_count": 2587}, "name": "Jean Wyllys", "username": "jeanwyllys_real"}, {"verified": false, "id": "154663684", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 469, "tweet_count": 4381, "listed_count": 0}, "name": "Any", "username": "jeszii10"}, {"verified": false, "id": "741759246023303170", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 983, "tweet_count": 8482, "listed_count": 0}, "name": "bryan e.", "username": "rycamp2"}, {"verified": false, "id": "1154836093092737030", "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 2925, "tweet_count": 21021, "listed_count": 1}, "name": "Trit\u00f3", "username": "Trit87443389"}, {"verified": false, "id": "419008875", "location": "Espa\u00f1a.", "public_metrics": {"followers_count": 63364, "following_count": 60617, "tweet_count": 391489, "listed_count": 256}, "name": "@Mariano9605", "username": "mariano9605"}, {"verified": false, "id": "1043115728122068992", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 579, "tweet_count": 14468, "listed_count": 0}, "name": "Nala Brasil", "username": "brasilbarretow"}, {"verified": false, "id": "2858693404", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 397, "tweet_count": 5011, "listed_count": 1}, "name": "Karen Alves", "username": "karenalvescard1"}, {"verified": false, "id": "123374948", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 252, "tweet_count": 5826, "listed_count": 1}, "name": "Sergio Tamborini", "username": "sergiotambo"}, {"verified": false, "id": "1086260624655638535", "public_metrics": {"followers_count": 5026, "following_count": 3424, "tweet_count": 86511, "listed_count": 10}, "name": "Mirith", "username": "Mirith_"}, {"verified": false, "id": "3294762263", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 337, "tweet_count": 32742, "listed_count": 0}, "name": "mv", "username": "Mvzin021"}, {"verified": false, "id": "401386186", "location": "Canavieiras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 1876, "tweet_count": 32466, "listed_count": 2}, "name": "Dora Pinto", "username": "doramaria86"}, {"verified": false, "id": "868277609251168257", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2707, "following_count": 4951, "tweet_count": 25081, "listed_count": 6}, "name": "Leonardo 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9 \ud83c\udded\ud83c\uddfa \ud83d\udcf7\ud83d\udeb4\ud83c\udffb\ud83d\udc36\ud83d\udc08\ud83c\udf35\ud83e\udd41\ud83d\udeeb", "username": "lpscomunica"}, {"verified": false, "id": "1050194859024355330", "location": "\ud83d\udccdAraruama, Rj", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 321, "tweet_count": 9693, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc40\ud835\udc5c\ud835\udcc7\ud835\udc52\ud835\udcc3\ud835\udcb6", "username": "crisrodgs_"}, {"verified": false, "id": "703357432567881729", "location": "RINCON, PR.", "public_metrics": {"followers_count": 5568, "following_count": 974, "tweet_count": 26807, "listed_count": 4}, "name": "Sergio", "username": "Sergiho4"}, {"verified": false, "id": "1122972366", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 1886, "following_count": 986, "tweet_count": 40848, "listed_count": 6}, "name": "\ua565 Mari de Burrai \ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\ud83d\udda4\ua565", "username": "maripauBSC"}, {"verified": false, "id": "399219347", "location": "Rome FM 104.5  Sky 826 DGT 676", "public_metrics": {"followers_count": 49883, "following_count": 1448, "tweet_count": 27863, "listed_count": 240}, "name": "Radio Radio", "username": "RadioRadioWeb"}, {"verified": false, "id": "3144269074", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 659, "tweet_count": 3500, "listed_count": 9}, "name": "De Derecho y De Reveses", "username": "VirginiaCrener"}, {"verified": false, "id": "153281207", "location": "Bel\u00e9m/PA...Mango City!", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 379, "tweet_count": 12628, "listed_count": 0}, "name": "Aperta o 50 com for\u00e7a!", "username": "diogodribeiro"}, {"verified": false, "id": "15663213", "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1 BR", "public_metrics": {"followers_count": 28527, "following_count": 1277, "tweet_count": 48098, "listed_count": 83}, "name": "Michel Pinho", "username": "michelpinho"}, {"verified": false, "id": "1532535918", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 70, "tweet_count": 435, "listed_count": 0}, "name": "MaryHope Rose Garden", "username": "maruxadr"}, {"verified": false, "id": "1160932259333099522", "location": "Maracaibo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 37, "tweet_count": 205, "listed_count": 0}, "name": "Varela1949@gmail.Com", "username": "varela1949"}, {"verified": false, "id": "1676512999", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 462, "tweet_count": 41026, "listed_count": 0}, "name": "mili", "username": "milifranchini"}, {"verified": false, "id": "1099160042", "location": "Piedmont, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 222, "tweet_count": 10180, "listed_count": 0}, "name": "Alberto Schiaffino", "username": "Schiaff61"}, {"verified": false, "id": "541656847", "public_metrics": {"followers_count": 2453, "following_count": 2634, "tweet_count": 26737, "listed_count": 12}, "name": "ErreElle", "username": "hriaffa"}, {"verified": false, "id": "395388847", "location": "Lisboa", "public_metrics": {"followers_count": 272197, "following_count": 42, "tweet_count": 330692, "listed_count": 1268}, "name": "Di\u00e1rio de Not\u00edcias", "username": "dntwit"}, {"verified": false, "id": "60675146", "location": "BRA, SP", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 835, "tweet_count": 77997, "listed_count": 15}, "name": "jack/s", "username": "jackofthepast"}, {"verified": false, "id": "706101706048868352", "location": "Villa Ballester, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2127, "following_count": 2101, "tweet_count": 47242, "listed_count": 0}, "name": "Pastita de Roemmers - Diego", "username": "Dontswellmyball"}, {"verified": false, "id": "1556592204", "location": "Tres cantos ", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 176, "tweet_count": 5088, "listed_count": 1}, "name": "Daniel lozano", "username": "Daniellozbar"}, {"verified": false, "id": "166100601", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 92118, "following_count": 725, "tweet_count": 14126, "listed_count": 651}, "name": "Alejo Vidal-Quadras", "username": "VidalQuadras"}, {"verified": false, "id": "1138792792946294787", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 372, "tweet_count": 4392, "listed_count": 0}, "name": "debs", "username": "deboraaline___"}, {"verified": false, "id": "35073475", "location": "#Ju\u00e1rez - #ElPaso - #Chihuahua", "public_metrics": {"followers_count": 21401, "following_count": 1278, "tweet_count": 88379, "listed_count": 251}, "name": "La Polaka", "username": "LaPolaka"}, {"verified": false, "id": "611051012", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 587, "tweet_count": 3434, "listed_count": 0}, "name": "NDB", "username": "NORBERTODEBIAGI"}, {"verified": true, "id": "23677018", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 358451, "following_count": 2286, "tweet_count": 43067, "listed_count": 862}, "name": "Soy Laura Alonso \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u262e\ufe0f", "username": "lauritalonso"}, {"verified": false, "id": "45629063", "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6116, "following_count": 2149, "tweet_count": 88872, "listed_count": 26}, "name": "Danilo Legends \u2728", "username": "Reenlsober"}, {"verified": false, "id": "354747398", "public_metrics": {"followers_count": 12656, "following_count": 13715, "tweet_count": 190685, "listed_count": 235}, "name": "Marc \u0646", "username": "MarcG_69"}, {"verified": false, "id": "76084160", "location": "from EXOplanet", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 903, "tweet_count": 259359, "listed_count": 8}, "name": "D. | hotd spoilers", "username": "graysonntodd"}, {"verified": false, "id": "351282987", "public_metrics": {"followers_count": 2735, "following_count": 959, "tweet_count": 168115, "listed_count": 19}, "name": "karla", "username": "sttewat"}, {"verified": false, "id": "447896469", "location": "Germany", "public_metrics": {"followers_count": 8410, "following_count": 3367, "tweet_count": 101386, "listed_count": 73}, "name": "Luca Mussati\ud83d\udc2c", "username": "Luca_Mussati"}, {"verified": false, "id": "115939113", "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 15456, "following_count": 3016, "tweet_count": 56053, "listed_count": 34}, "name": "Ariel comboinfinito.live", "username": "arielsis"}, {"verified": false, "id": "980945696680566784", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 252, "tweet_count": 1279, "listed_count": 0}, "name": "Macarena", "username": "emeightl"}, {"verified": false, "id": "1099215777532645376", "location": "En el norte", "public_metrics": {"followers_count": 9646, "following_count": 8572, "tweet_count": 78455, "listed_count": 12}, "name": "\ud83c\udd99\ufe0f\ud83d\udc69\u200d\ud83e\uddb0GoRocko \ud83d\ude21\ud83d\udc9b\ud83d\ude08 \ud83d\udd3b\u2602\ufe0f", "username": "go_rocko"}, {"verified": false, "id": "490262651", "public_metrics": {"followers_count": 3687, "following_count": 4031, "tweet_count": 118817, "listed_count": 11}, "name": "@r_m_estan \u2764 \ud83d\udc9b \ud83d\udc9c", "username": "josemariablanc2"}, {"verified": false, "id": "1073339297355456512", "public_metrics": {"followers_count": 1935, "following_count": 4989, "tweet_count": 91482, "listed_count": 0}, "name": "Primula Rossa", "username": "Primula23244795"}, {"verified": false, "id": "169442181", "location": "Milky Way", "public_metrics": {"followers_count": 6647, "following_count": 4910, "tweet_count": 115402, "listed_count": 18}, "name": "Marilena Vaccarini \ud83c\udde6\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udca4\ud83d\udca4\ud83d\udca4", "username": "Mariva2000"}, {"verified": false, "id": "768945843978248192", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 470, "tweet_count": 7400, "listed_count": 3}, "name": "Dete \u00e9 FlaviaValle1655\u270a\ud83c\udfff", "username": "OdtCristina"}, {"verified": false, "id": "4882965802", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2052, "following_count": 405, "tweet_count": 4750, "listed_count": 10}, "name": "\ud83d\udd25 Fa\u00edsca Revolucion\u00e1ria \ud83d\udea9", "username": "faiscajuventude"}, {"verified": false, "id": "3169604957", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 1038, "tweet_count": 9182, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcd3\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udcf5 \ud835\udcd5\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udd03", "username": "daniifranz"}, {"verified": false, "id": "392655790", "location": "Abruzzo", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 979, "tweet_count": 17274, "listed_count": 4}, "name": "Mariano Palma", "username": "PalmaMariano"}, {"verified": false, "id": "3039229139", "public_metrics": {"followers_count": 3179, "following_count": 2590, "tweet_count": 770292, "listed_count": 65}, "name": "Ana P\u00e9rez Mart\u00edn", "username": "AnaPerezMartin"}, {"verified": false, "id": "722233182", "location": "Entre Huelva y Madrid. ", "public_metrics": {"followers_count": 3327, "following_count": 1810, "tweet_count": 59142, "listed_count": 17}, "name": "Francisco Cuaresma \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "FcoCP96"}, {"verified": false, "id": "1099054639612346373", "location": "Quintana Roo", "public_metrics": {"followers_count": 2998, "following_count": 1173, "tweet_count": 60228, "listed_count": 43}, "name": "QuadratinQRoo", "username": "QuadratinQRoo"}, {"verified": false, "id": "3222792689", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 69, "tweet_count": 39826, "listed_count": 0}, "name": "Lucia Chame", "username": "lucia_chame"}, {"verified": false, "id": "1114138363731283968", "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2482, "following_count": 3222, "tweet_count": 61534, "listed_count": 0}, "name": "Em\u00edlia", "username": "Emlia05162795"}, {"verified": false, "id": "381229783", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 266, "tweet_count": 2661, "listed_count": 2}, "name": "Sofi Guti\u00e9rrez", "username": "sofiguti_20"}, {"verified": false, "id": "234375810", "location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 3694, "following_count": 651, "tweet_count": 15846, "listed_count": 29}, "name": "Julio Calvo-Alvarado", "username": "julio_calvo"}, {"verified": false, "id": "113136831", "location": "entre Murcia y Madrid ", "public_metrics": {"followers_count": 17938, "following_count": 899, "tweet_count": 74954, "listed_count": 84}, "name": "V\u00edctor Blanco", "username": "happip"}, {"verified": false, "id": "1125156881515917314", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 339, "tweet_count": 17518, "listed_count": 1}, "name": "HC Not\u00edcias", "username": "noticias_hc"}, {"verified": false, "id": "52269086", "location": "La chimba", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 1203, "tweet_count": 111169, "listed_count": 13}, "name": "nuts", "username": "dicotomica"}, {"verified": false, "id": "36394623", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1646, "following_count": 2192, "tweet_count": 337021, "listed_count": 79}, "name": "Claudio Hidalgo", "username": "chidalgo"}, {"verified": false, "id": "36373505", "location": "Lisbon, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 5236, "following_count": 175, "tweet_count": 168142, "listed_count": 46}, "name": "MSN Portugal", "username": "MSN_Portugal"}, {"verified": false, "id": "1078452591095439360", "location": "Farroupilha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 539, "tweet_count": 4950, "listed_count": 0}, "name": "Eletro_Lux \u2728", "username": "Poc_Neanderthal"}, {"verified": false, "id": "767205881754841090", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 10891, "following_count": 10755, "tweet_count": 35398, "listed_count": 3}, "name": "Giovanna\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "giovannac1973"}, {"verified": true, "id": "105155795", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2171992, "following_count": 629, "tweet_count": 16018, "listed_count": 9161}, "name": "Marina Silva", "username": "MarinaSilva"}, {"verified": false, "id": "133346409", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 662, "tweet_count": 45094, "listed_count": 0}, "name": "Luis Immig", "username": "littlleimmig"}, {"verified": false, "id": "1568642503", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3067, "following_count": 668, "tweet_count": 125640, "listed_count": 25}, "name": "Bellini", "username": "ArturBellini"}, {"verified": false, "id": "188011543", "location": "Bel\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 1797, "tweet_count": 24935, "listed_count": 12}, "name": "Kary", "username": "kqtell"}, {"verified": true, "id": "3362476599", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7205, "following_count": 837, "tweet_count": 11659, "listed_count": 141}, "name": "Inesc", "username": "InescOficial"}, {"verified": false, "id": "233689686", "public_metrics": {"followers_count": 5144, "following_count": 807, "tweet_count": 175751, "listed_count": 40}, "name": "Crystaeon", "username": "crystaxlised"}, {"verified": false, "id": "715364459099856896", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 472, "tweet_count": 2148605, "listed_count": 44}, "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50", "username": "odio_nao"}, {"verified": false, "id": "173984192", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 49467, "following_count": 651, "tweet_count": 78348, "listed_count": 137}, "name": "cidad\u00e3o m\u00e9dio", "username": "manotelli"}, {"verified": false, "id": "1918152342", "location": "nilou \u00e9 petista e eu tb serei", "public_metrics": {"followers_count": 2690, "following_count": 3162, "tweet_count": 97768, "listed_count": 17}, "name": "lua (uwu)", "username": "moonya_kyaan"}, {"verified": false, "id": "1499051785", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 465, "tweet_count": 51765, "listed_count": 3}, "name": "lala \ud83e\udd0d", "username": "flordecarbono"}, {"verified": false, "id": "1527667658", "location": "Avellaneda, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 106, "tweet_count": 4593, "listed_count": 0}, "name": "Shona.", "username": "halley_one"}, {"verified": false, "id": "3368844124", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 154, "tweet_count": 10286, "listed_count": 1}, "name": "Alee Cabrera", "username": "alejogcabrera"}, {"verified": false, "id": "728581080815558657", "location": "Guadalajara, Jalisco ", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 294, "tweet_count": 14973, "listed_count": 3}, "name": "ABR \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83d\udc97\ud83d\udc9c\ud83d\udc99", "username": "AfrorCelesttia"}, {"verified": false, "id": "883445673584197633", "location": "my dream is to be great artist", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 397, "tweet_count": 19205, "listed_count": 5}, "name": "\ud83d\udc3aCrowBestX\ud83d\udc3a", "username": "XCrowbest"}, {"verified": false, "id": "2202524235", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 577, "tweet_count": 61973, "listed_count": 0}, "name": "Lara", "username": "whoislarav"}, {"verified": false, "id": "896232448010448896", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 942, "tweet_count": 29030, "listed_count": 4}, "name": "\ud835\udc80\ud835\udc96\ud835\udc86\ud835\udc89", "username": "yuehfernandes"}, {"verified": false, "id": "316641333", "location": "Cabudare. Edo. Lara.Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2409, "following_count": 1948, "tweet_count": 151973, "listed_count": 17}, "name": "H\u00e9ctor Rodr\u00edguez P\u00e9rez", "username": "Hecosw"}, {"verified": false, "id": "1725925838", "public_metrics": {"followers_count": 1510, "following_count": 130, "tweet_count": 25185, "listed_count": 10}, "name": "\ud835\udc25\ud835\udc2e\ud835\udc26\ud835\udc1a", "username": "Iumamitye"}, {"verified": false, "id": "53170567", "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 183848, "following_count": 208, "tweet_count": 254871, "listed_count": 436}, "name": "oliberal.com", "username": "oliberal"}, {"verified": false, "id": "1147140257529389057", "location": "Copacabana, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 604, "tweet_count": 11480, "listed_count": 0}, "name": "Argentina \u2661", "username": "lunataberne"}, {"verified": false, "id": "1634083632", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16464, "following_count": 531, "tweet_count": 38165, "listed_count": 76}, "name": "HET \u2605", "username": "HETthePumpking"}, {"verified": false, "id": "600729252", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 1917, "tweet_count": 6188, "listed_count": 1}, "name": "briofita", "username": "xoverdemusgo"}, {"verified": false, "id": "216972701", "location": "La Libertad, Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 321, "tweet_count": 31501, "listed_count": 3}, "name": "Man\u00f3n", "username": "DiraManon"}, {"verified": false, "id": "3555846613", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 1011, "tweet_count": 25985, "listed_count": 0}, "name": "Butaba", "username": "dinopants_uwu"}, {"verified": false, "id": "1111613640623472641", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 129, "tweet_count": 1800, "listed_count": 0}, "name": "Loro \ud83e\udd9c", "username": "loro1416"}, {"verified": false, "id": "1075653562569515008", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 251, "tweet_count": 1617, "listed_count": 0}, "name": "Lucio53", "username": "Lucio88063646"}, {"verified": true, "id": "337767301", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 149831, "following_count": 1380, "tweet_count": 235413, "listed_count": 911}, "name": "Claudio Borghi A.", "username": "borghi_claudio"}, {"verified": false, "id": "293177687", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 352, "tweet_count": 8957, "listed_count": 0}, "name": "Chris The Creator", "username": "chrxstxyn"}, {"verified": false, "id": "712717624283688961", "location": "Sul de Minas", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 272, "tweet_count": 10848, "listed_count": 12}, "name": "Tv Minas", "username": "Portal_TVMinas"}, {"verified": false, "id": "845423947", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 994, "tweet_count": 15779, "listed_count": 41}, "name": "Anna Rita Rossi", "username": "AnnaRitaRossi1"}, {"verified": false, "id": "2535023502", "location": "No DM\u26d4", "public_metrics": {"followers_count": 3326, "following_count": 2068, "tweet_count": 6323, "listed_count": 2}, "name": "Vale \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u270c\ud83c\udffc", "username": "ValeKanalla"}, {"verified": false, "id": "714605059888300034", "location": "Vicente L\u00f3pez, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 1525, "tweet_count": 83488, "listed_count": 4}, "name": "Alejandro", "username": "AlejTeran"}, {"verified": false, "id": "234925755", "location": "Peronia, Banaland", "public_metrics": {"followers_count": 7172, "following_count": 765, "tweet_count": 128101, "listed_count": 30}, "name": "\u056a\u0571\u0581\u057c\u10e7", "username": "_DagnyTaggart_"}, {"verified": false, "id": "774824424189100032", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 2617, "tweet_count": 17305, "listed_count": 0}, "name": "Laura", "username": "crazyinlaura"}, {"verified": false, "id": "4047082229", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 405, "tweet_count": 13172, "listed_count": 1}, "name": "utopia halloween version \ud83e\udd87\u2661", "username": "tsrnobody"}, {"verified": false, "id": "1009100551357911041", "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 224, "tweet_count": 9524, "listed_count": 0}, "name": "m", "username": "28m_moreno"}, {"verified": false, "id": "2686220634", "location": "penha", "public_metrics": {"followers_count": 2741, "following_count": 346, "tweet_count": 59980, "listed_count": 0}, "name": "tia \u2728", "username": "PsySandy"}, {"verified": false, "id": "470499656", "location": "Trc/Mx.", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 833, "tweet_count": 74230, "listed_count": 5}, "name": "Zayde con Z/Y", "username": "ZaydeFernandez"}, {"verified": false, "id": "933837779699564545", "location": "Trc", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 66, "tweet_count": 9185, "listed_count": 0}, "name": "andrew :)", "username": "aiantej"}, {"verified": false, "id": "1080496583723180032", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 924, "tweet_count": 5252, "listed_count": 0}, "name": "sem hipocrisia caveira", "username": "Rodrigo02139754"}, {"verified": false, "id": "1044973248", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 198, "tweet_count": 22505, "listed_count": 1}, "name": "Rosy's Science Project", "username": "meryrosyu"}, {"verified": false, "id": "6691762", "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 5864, "following_count": 178, "tweet_count": 50158, "listed_count": 118}, "name": "Nereide", "username": "Nereide"}, {"verified": false, "id": "3413630361", "location": "Monbebelandia", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 426, "tweet_count": 27546, "listed_count": 6}, "name": "\u03b1+ \u043ai\u043dy\u03c5\u0e17 \u03c5\u03c4\u03c4\u0454\u2202", "username": "_KihyunUtted"}, {"verified": false, "id": "918627833840390146", "public_metrics": {"followers_count": 5179, "following_count": 106, "tweet_count": 11454, "listed_count": 43}, "name": "Arquivo Monsta X", "username": "ArquivoMonsta_X"}, {"verified": false, "id": "527937407", "public_metrics": {"followers_count": 2591, "following_count": 1013, "tweet_count": 143435, "listed_count": 12}, "name": "Iratus \ud83d\udc37 EU AVISEI!", "username": "IratusPorcum"}, {"verified": true, "id": "1421721", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 76286, "following_count": 421, "tweet_count": 692564, "listed_count": 1617}, "name": "cardoso", "username": "Cardoso"}, {"verified": false, "id": "1076686886893219840", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 281, "tweet_count": 165717, "listed_count": 0}, "name": "milafarfan", "username": "milafarfan1"}, {"verified": false, "id": "3345037991", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 262, "tweet_count": 67500, "listed_count": 4}, "name": "CL", "username": "Carloslamalope1"}, {"verified": false, "id": "2516065171", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 30, "tweet_count": 3054, "listed_count": 1}, "name": "Andrea Tovar", "username": "andreatovar0"}, {"verified": false, "id": "2510985409", "location": "||-// \u273a \u03a8 \u262c \u0493\u0336\u1d18\u0336\u1d07\u0336", "public_metrics": {"followers_count": 8589, "following_count": 8314, "tweet_count": 59815, "listed_count": 18}, "name": "di", "username": "enjoyrichonne"}, {"verified": false, "id": "1131577366105526272", "location": "Planet Earth", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 256, "tweet_count": 22449, "listed_count": 1}, "name": "Joey Avenger Jr.", "username": "joyfulmath3"}, {"verified": false, "id": "4611199415", "public_metrics": {"followers_count": 2216, "following_count": 2128, "tweet_count": 82245, "listed_count": 9}, "name": "Roberta Rossi", "username": "Mibavi1"}, {"verified": false, "id": "1400701532", "public_metrics": {"followers_count": 8137, "following_count": 922, "tweet_count": 180210, "listed_count": 89}, "name": "Vittorio Banti", "username": "VittorioBanti"}, {"verified": false, "id": "106345833", "location": "Trantor", "public_metrics": {"followers_count": 2100, "following_count": 4985, "tweet_count": 147624, "listed_count": 25}, "name": "\u041c\u0430rina", "username": "mbatet"}, {"verified": false, "id": "1118512073045155840", "location": "Onde vacil\u00e3o n\u00e3o pisa", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 126, "tweet_count": 24412, "listed_count": 0}, "name": "Domiciano", "username": "NicolasVmD"}, {"verified": false, "id": "926984243615617024", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 115, "tweet_count": 9002, "listed_count": 1}, "name": "Mel", "username": "melissaflores__"}, {"verified": false, "id": "196808744", "location": "Planeta Tierra C-137  \ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1525, "tweet_count": 64348, "listed_count": 4}, "name": "Nymeria", "username": "KiddoAini"}, {"verified": false, "id": "2315661027", "location": "Nicaragua, Nicarag\u00fcita", "public_metrics": {"followers_count": 15384, "following_count": 645, "tweet_count": 72891, "listed_count": 7}, "name": "Meli\ud83d\udc1d", "username": "MeliSweett"}, {"verified": false, "id": "3192573947", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 441, "tweet_count": 5191, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf3c GISAA \ud83c\udf3c", "username": "FelicioGiselle"}, {"verified": false, "id": "3875645419", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 6083, "following_count": 1324, "tweet_count": 50339, "listed_count": 67}, "name": "Manat\u00ed - Noticias desde Puebla", "username": "Manatimx"}, {"verified": false, "id": "968451558", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 2061, "tweet_count": 31644, "listed_count": 1}, "name": "Felice Torre", "username": "towerfelix"}, {"verified": true, "id": "588200416", "public_metrics": {"followers_count": 656972, "following_count": 244, "tweet_count": 2174, "listed_count": 1434}, "name": "Maria Elena Boschi", "username": "meb"}, {"verified": true, "id": "2951754346", "location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 48936, "following_count": 866, "tweet_count": 68506, "listed_count": 335}, "name": "El Mundo CR", "username": "elmundocr"}, {"verified": false, "id": "4779183029", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 940, "tweet_count": 1729, "listed_count": 0}, "name": "garciajorgemarcelo", "username": "Jorge_Garciaba"}, {"verified": false, "id": "44364812", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 1052, "tweet_count": 6009, "listed_count": 4}, "name": "silk", "username": "pipamoka"}, {"verified": false, "id": "1080544932526518272", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 829, "tweet_count": 27010, "listed_count": 2}, "name": "ORPIO", "username": "OrpioVlalt"}, {"verified": false, "id": "851212923473199111", "public_metrics": {"followers_count": 4980, "following_count": 3317, "tweet_count": 32101, "listed_count": 5}, "name": "Julio Garcia Ordo\u00f1ez", "username": "JulioGarciaOrd1"}, {"verified": false, "id": "549592476", "location": "Johto", "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 593, "tweet_count": 46079, "listed_count": 13}, "name": "Ru \u2764\ufe0f", "username": "RuSugarFree"}, {"verified": false, "id": "1083360886847344642", "location": "Chernobil \u2620\ufe0e \ud835\udc61\ud835\udc5c\ud835\udc65\ud835\udc56\ud835\udc50 \u2620\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 283, "tweet_count": 942, "listed_count": 0}, "name": "isa", "username": "Drazstyc_"}, {"verified": false, "id": "1103120474891014145", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 46, "tweet_count": 534, "listed_count": 0}, "name": "anxcla", "username": "ssiulfl"}, {"verified": false, "id": "51222668", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 3615, "following_count": 2474, "tweet_count": 31172, "listed_count": 0}, "name": "Claudia Cordero", "username": "SraPulpo"}, {"verified": false, "id": "3421018336", "location": "Latinoam\u00e9rica \u262d ", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 456, "tweet_count": 7276, "listed_count": 0}, "name": "\u8def\u6613\u65af", "username": "LuisEseCe"}, {"verified": false, "id": "16070733", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 792, "tweet_count": 94140, "listed_count": 10}, "name": "\u00af\\_( \ud83e\udee0 )_/\u00af", "username": "leocs_"}, {"verified": false, "id": "74045788", "location": "Porto Alegre, Rio Grande do Su", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 515, "tweet_count": 25971, "listed_count": 0}, "name": "Marixanana", "username": "Mariroks"}, {"verified": false, "id": "170790973", "location": "Vancouver, British Columbia", "public_metrics": {"followers_count": 4130, "following_count": 886, "tweet_count": 324923, "listed_count": 20}, "name": "Flautista de Hamelin - PERCYSTENTE", "username": "danitegon"}, {"verified": false, "id": "4779256300", "location": "Florian\u00f3polis", "public_metrics": {"followers_count": 4271, "following_count": 4969, "tweet_count": 129910, "listed_count": 8}, "name": "K \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe \ud83e\udd0d", "username": "indigentecheto"}, {"verified": false, "id": "1331956940", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 11246, "following_count": 2309, "tweet_count": 35883, "listed_count": 26}, "name": "Silvana Giachero", "username": "svgiachero"}, {"verified": false, "id": "1164562107561652226", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 12, "tweet_count": 20, "listed_count": 0}, "name": "Paulo Rogerio Pfeil", "username": "PfeilRogerio"}, {"verified": true, "id": "185657251", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 45509, "following_count": 25, "tweet_count": 24912, "listed_count": 125}, "name": "Os Donos da Bola RS", "username": "donosdabolars"}, {"verified": false, "id": "365037756", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 1019, "tweet_count": 55507, "listed_count": 19}, "name": "\u0260\u0131\u0282\u0282\u025b\u0196\u0196\u025b \u25e2\u25e4", "username": "gissemaricevic"}, {"verified": false, "id": "1082297674760626176", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 629, "tweet_count": 7030, "listed_count": 0}, "name": "Tadeu Fla tt\u1d9c\u02b3\u1da0 \u2764\ufe0f\ud83d\udda4\ud83c\udfc6", "username": "Tadeu84163851"}, {"verified": false, "id": "1402341354", "public_metrics": {"followers_count": 4475, "following_count": 346, "tweet_count": 47668, "listed_count": 17}, "name": "Seomar", "username": "Seomarm"}, {"verified": false, "id": "2232153221", "public_metrics": {"followers_count": 5194, "following_count": 5709, "tweet_count": 567008, "listed_count": 49}, "name": "angel romero prieto \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\ude3e\ud83d\ude40\ud83d\ude3f", "username": "romecaldes"}, {"verified": false, "id": "1136312006573723648", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 32874, "following_count": 16894, "tweet_count": 20401, "listed_count": 80}, "name": "Flash Digital", "username": "FlashDigital_es"}, {"verified": false, "id": "58875595", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 1961, "tweet_count": 147560, "listed_count": 13}, "name": "\ud83c\udf4aMUGE Brasil\ud83c\udf4a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf4c\ud83c\udf4c", "username": "ivansb2009"}, {"verified": false, "id": "306700245", "location": "Palermo", "public_metrics": {"followers_count": 3094, "following_count": 3719, "tweet_count": 52520, "listed_count": 27}, "name": "Vincenzo Cortese", "username": "viciocort"}, {"verified": false, "id": "73499343", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2263, "following_count": 2079, "tweet_count": 256229, "listed_count": 66}, "name": "Peter_ Lyra", "username": "Peter_Lyra"}, {"verified": true, "id": "31139434", "location": "Curitiba - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 984849, "following_count": 829, "tweet_count": 18993, "listed_count": 2030}, "name": "Gleisi Hoffmann", "username": "gleisi"}, {"verified": false, "id": "1129380523867017216", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 159, "tweet_count": 5985, "listed_count": 1}, "name": "Alagoas Em Dia", "username": "AlagoasEmDia"}, {"verified": false, "id": "153009237", "location": " 8098798887 Wasap.\u2714", "public_metrics": {"followers_count": 2700, "following_count": 1173, "tweet_count": 18496, "listed_count": 7}, "name": "Sol\u00eds Informa (H\u00e9ctor Sol\u00eds).", "username": "SolisInforma1"}, {"verified": false, "id": "704970823", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 114, "tweet_count": 11944, "listed_count": 1}, "name": "Omar Montero", "username": "omarmontero12"}, {"verified": false, "id": "405825883", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 13, "tweet_count": 11946, "listed_count": 0}, "name": "Tyson", "username": "andersontayson"}, {"verified": false, "id": "2253997610", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 1, "tweet_count": 11894, "listed_count": 0}, "name": "Albania Moreta", "username": "albaniamoreta12"}, {"verified": false, "id": "1651428973", "location": "san juan de la maguana//", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 86, "tweet_count": 13679, "listed_count": 2}, "name": "\u2661\u250f\u019d\u03c3r\u01b4s_\u01a4\u03b1\u03c4r\u03b9c\u03b9\u03b1\u2513", "username": "norys_montero"}, {"verified": false, "id": "329118809", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 2184, "tweet_count": 12179, "listed_count": 2}, "name": "Benito", "username": "benito1005"}, {"verified": false, "id": "271022636", "location": "Santiago Rodriguez, Rep.Dom.", "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 3484, "tweet_count": 45869, "listed_count": 13}, "name": "Albeiron Jimenez Thomas", "username": "albeironjim"}, {"verified": false, "id": "2240922662", "location": "San Juan, R.D", "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 91, "tweet_count": 16931, "listed_count": 4}, "name": "Solis Informa / El Diario de San Juan", "username": "EldiariodeSJ"}, {"verified": false, "id": "1119653022588653571", "public_metrics": {"followers_count": 1870, "following_count": 78, "tweet_count": 56974, "listed_count": 14}, "name": "mudei pra @chaeminoru", "username": "gatofofo1234"}, {"verified": true, "id": "128372940", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9423286, "following_count": 511, "tweet_count": 15274, "listed_count": 8557}, "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "jairbolsonaro"}, {"verified": false, "id": "1096432103552679936", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 47, "tweet_count": 10444, "listed_count": 1}, "name": "Uni\u00e3o Patri\u00f3tica Brasil", "username": "uniaopatriotica"}, {"verified": false, "id": "1126595588", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 1222, "tweet_count": 161004, "listed_count": 0}, "name": "Mar-G3 \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "g3_mar"}, {"verified": false, "id": "123062524", "location": "Madrid-Spain", "public_metrics": {"followers_count": 22062, "following_count": 21551, "tweet_count": 63141, "listed_count": 71}, "name": "\u211b\ud835\udcbe\ud835\udcb8\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcb9\u2134 \ud835\udcab\u2134\ud835\udcc7\ud835\udcc9\ud835\udcb6\ud835\udcb7\ud835\udcb6\ud835\udcc1\u212f\ud835\udcc8 \ud835\udca5\ud835\udcc7.\ud83e\udd80", "username": "Portabales_Hijo"}, {"verified": false, "id": "99578687", "public_metrics": {"followers_count": 2498, "following_count": 2393, "tweet_count": 238313, "listed_count": 26}, "name": "fahatm\ud83e\uddd9\u200d\u2640\ufe0f \ud83c\udf77\ud83d\udc2c", "username": "fatimaslopes"}, {"verified": false, "id": "266611612", "location": "Brasil, Brasilia | SP", "public_metrics": {"followers_count": 6216, "following_count": 3055, "tweet_count": 28871, "listed_count": 1}, "name": "#RNsegueRN \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "username": "netobygu"}, {"verified": false, "id": "346976507", "location": "Rio de Janeiro, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 8800, "following_count": 996, "tweet_count": 90736, "listed_count": 38}, "name": "Felipe Oliveira", "username": "fpcoliveira"}, {"verified": false, "id": "2165208873", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 146, "tweet_count": 28817, "listed_count": 2}, "name": "Mauricio Pastora \ud83e\udda5", "username": "pastoramauricio"}, {"verified": false, "id": "2494373125", "location": "Afasia", "public_metrics": {"followers_count": 3961, "following_count": 0, "tweet_count": 305846, "listed_count": 95}, "name": "Alex Kaos", "username": "anarcomico"}, {"verified": false, "id": "900614672734355460", "location": "Berja, Almer\u00eda, Andaluc\u00eda y Es", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 827, "tweet_count": 17408, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udd3bCcpdd \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "username": "ClipLimon"}, {"verified": false, "id": "1143305815857803271", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 293, "tweet_count": 1520, "listed_count": 0}, "name": "Ana Suarez", "username": "anasuarezzam"}, {"verified": false, "id": "1426715690", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 919, "tweet_count": 7585, "listed_count": 1}, "name": "ana lissette", "username": "anikaliette"}, {"verified": true, "id": "112811564", "location": "San Juan, Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 61355, "following_count": 265, "tweet_count": 24100, "listed_count": 207}, "name": "Dpto. de Educaci\u00f3n", "username": "EDUCACIONPR"}, {"verified": false, "id": "110029071", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 199062, "following_count": 3419, "tweet_count": 58275, "listed_count": 601}, "name": "Guadalupe Vazquez \ud83c\udf31", "username": "guadavazquez"}, {"verified": false, "id": "569591390", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 636, "tweet_count": 19521, "listed_count": 8}, "name": "\ud83c\uddf8iganme \ud83c\uddf1os \ud83c\udde7uenos", "username": "ShakespiritoOK"}, {"verified": false, "id": "752924540431437824", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 1970, "tweet_count": 42674, "listed_count": 2}, "name": "Nikky Lopes", "username": "Nikky92995547"}, {"verified": false, "id": "1037889821753192449", "location": "Parnamirim, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 1168, "tweet_count": 17391, "listed_count": 0}, "name": "Ariane Barros", "username": "ArianeB37"}, {"verified": false, "id": "2864503888", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2103, "following_count": 4636, "tweet_count": 88389, "listed_count": 24}, "name": "hnatiuk \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "nemohnatiuk"}, {"verified": false, "id": "1523955398", "location": "Cartago Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 569, "tweet_count": 25426, "listed_count": 0}, "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9", "username": "ma_jose_CC"}, {"verified": false, "id": "196379041", "public_metrics": {"followers_count": 3653, "following_count": 4424, "tweet_count": 231317, "listed_count": 13}, "name": "jair rivera rendon", "username": "harryrendon"}, {"verified": false, "id": "619354834", "location": "Bogot\u00e1, Colombia.", "public_metrics": {"followers_count": 53113, "following_count": 351, "tweet_count": 40825, "listed_count": 175}, "name": "Cafe Picante", "username": "ElCafePicante"}, {"verified": false, "id": "134973370", "location": "En esos ojitos tornasol", "public_metrics": {"followers_count": 4262, "following_count": 180, "tweet_count": 27416, "listed_count": 13}, "name": "Bunny", "username": "_LalaChan"}, {"verified": false, "id": "761973278365749248", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 1823, "following_count": 489, "tweet_count": 26311, "listed_count": 7}, "name": "Aldebas \uea00", "username": "AldebitasOM"}, {"verified": false, "id": "296441878", "location": "Borba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 82, "tweet_count": 77061, "listed_count": 2}, "name": "Paloma Motta", "username": "motta_paloma"}, {"verified": false, "id": "170498695", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 6082, "following_count": 6065, "tweet_count": 714049, "listed_count": 26}, "name": "Pec do Queiroz #ReformaN\u00e3oAux\u00edlioSim", "username": "89nuncamais"}, {"verified": false, "id": "335015439", "location": "buenos aires", "public_metrics": {"followers_count": 2855, "following_count": 3354, "tweet_count": 150142, "listed_count": 17}, "name": "marilu", "username": "mariluMiu"}, {"verified": false, "id": "3015709359", "public_metrics": {"followers_count": 9626, "following_count": 2834, "tweet_count": 57035, "listed_count": 19}, "name": "No hago encuentros no vendo contenidos.", "username": "IsidoritoElRey"}, {"verified": false, "id": "2827419736", "public_metrics": {"followers_count": 2948, "following_count": 2035, "tweet_count": 718587, "listed_count": 28}, "name": "pil", "username": "pilichus"}, {"verified": false, "id": "972245849056083970", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 269, "tweet_count": 6957, "listed_count": 0}, "name": "Miguel Montero", "username": "MiguelM17204131"}, {"verified": false, "id": "27935844", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 59855, "following_count": 1302, "tweet_count": 175337, "listed_count": 453}, "name": "Revista S\u00c1BADO", "username": "revistaSABADO"}, {"verified": false, "id": "525822471", "location": "Trujillo - la Libertad.", "public_metrics": {"followers_count": 135415, "following_count": 2256, "tweet_count": 15801, "listed_count": 185}, "name": "H\u00c9CTOR BECERRIL R.", "username": "hectorbecerrilr"}, {"verified": false, "id": "4076353661", "location": "Piratininga, Niter\u00f3i", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 560, "tweet_count": 14752, "listed_count": 0}, "name": "MT \ud83e\udd77\ud83c\udffb", "username": "cardosomt09"}, {"verified": false, "id": "1095463503450828801", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 235, "tweet_count": 3707, "listed_count": 0}, "name": "mari", "username": "marianinhanew"}, {"verified": false, "id": "370361375", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 542, "tweet_count": 25056, "listed_count": 1}, "name": "m\u00e3e das b\u00eabada", "username": "alcoolemgeo_"}, {"verified": false, "id": "902861035", "location": "Jo\u00e3o Pessoa", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 5002, "tweet_count": 15856, "listed_count": 2}, "name": "Jo\u00e3o Ricardo Coelho", "username": "JRicardoadv"}, {"verified": false, "id": "178937349", "location": "Zona Norte, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 430, "tweet_count": 5835, "listed_count": 1}, "name": "Diogo Santos", "username": "diogosj"}, {"verified": false, "id": "2783159023", "public_metrics": {"followers_count": 3589, "following_count": 4997, "tweet_count": 220757, "listed_count": 2}, "name": "Estela", "username": "estelagan"}, {"verified": false, "id": "400253569", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 12869, "following_count": 2083, "tweet_count": 19129, "listed_count": 139}, "name": "Adrian Ravier", "username": "AdrianRavier"}, {"verified": false, "id": "775843584545267712", "location": "na merda", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 230, "tweet_count": 10074, "listed_count": 0}, "name": "melzin \ud83c\udf6f", "username": "melissaboliver"}, {"verified": false, "id": "84419646", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 115629, "following_count": 1800, "tweet_count": 72855, "listed_count": 34}, "name": "Tracie\u2728", "username": "tracieokereke"}, {"verified": false, "id": "750332268875481088", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 647, "tweet_count": 30268, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Edsam \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "edsam_edsam"}, {"verified": false, "id": "948985416274857984", "location": "Piau\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2159, "following_count": 1653, "tweet_count": 55308, "listed_count": 2}, "name": "flora baird", "username": "millyfranciswye"}, {"verified": false, "id": "1405971350", "location": "Castilla\u2605\u2656(\ufdfa)", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 177, "tweet_count": 49783, "listed_count": 10}, "name": "Dragoon\ud83d\udd3b(218)", "username": "DelDragoon"}, {"verified": false, "id": "1546858393", "location": "Valladolid (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 10548, "following_count": 556, "tweet_count": 33970, "listed_count": 262}, "name": "EFE Castilla y Le\u00f3n", "username": "EFE_CyL"}, {"verified": false, "id": "895103677702303744", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 289, "tweet_count": 3129, "listed_count": 8}, "name": "Anne Lightwood", "username": "a_lightwood_"}, {"verified": false, "id": "1141109518157385728", "location": "Volta Redonda, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 3650, "tweet_count": 39508, "listed_count": 1}, "name": "Jorgepassiflora", "username": "jorgepassiflora"}, {"verified": false, "id": "372484750", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 850, "tweet_count": 20572, "listed_count": 1}, "name": "Adans Adpool \u2720", "username": "a9souza"}, {"verified": true, "id": "53738068", "location": "Guaratinguet\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 144626, "following_count": 8270, "tweet_count": 63879, "listed_count": 562}, "name": "Ale Santos", "username": "Savagefiction"}, {"verified": false, "id": "194688030", "location": "London UK", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 64, "tweet_count": 16042, "listed_count": 2}, "name": "Frank Coelho", "username": "FrankCoelhoBH"}, {"verified": false, "id": "850281889", "location": "Joinville, SC", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 921, "tweet_count": 59798, "listed_count": 0}, "name": "Alanis Napole\u00e3o", "username": "alaniica"}, {"verified": false, "id": "1106231399051350018", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 209, "tweet_count": 2984, "listed_count": 0}, "name": "Jotinho", "username": "JotinhaSensato"}, {"verified": false, "id": "1041171977342464000", "location": "Phoenix, AZ", "public_metrics": {"followers_count": 35602, "following_count": 1108, "tweet_count": 5004, "listed_count": 43}, "name": "Roland Wolf", "username": "RoIandWollf86"}, {"verified": false, "id": "949415189761462272", "public_metrics": {"followers_count": 4490, "following_count": 4827, "tweet_count": 172759, "listed_count": 1}, "name": "F\u00e9lix Saenz", "username": "FlixSaenz2"}, {"verified": false, "id": "1063475880784211968", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 582, "tweet_count": 3345, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd4d\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd65\ud835\udd60\ud835\udd63 \ud835\udd43\ud835\udd66\ud835\udd55\ud835\udd68\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd59\ud835\udd52\ud835\udd5c", "username": "_Ludwichak"}, {"verified": false, "id": "816417600506884096", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 160, "tweet_count": 7217, "listed_count": 0}, "name": "Johnny Boy", "username": "Dari9White"}, {"verified": false, "id": "322344231", "location": "Caxias do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 256, "tweet_count": 6019, "listed_count": 0}, "name": "F\u00e1bio Zanol PIRRALHO \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde8\ud83c\udde6\u2648\ud83d\udd1e\u262f\ufe0f\ud83c\udf08", "username": "zanol1980"}, {"verified": false, "id": "75128118", "location": "Te\u00f3filo Otoni, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21707, "following_count": 3246, "tweet_count": 43669, "listed_count": 54}, "name": "Jo\u00e3o Gabriel Prates", "username": "jgprates"}, {"verified": false, "id": "1095399634917359616", "location": "ESPA\u00d1A ", "public_metrics": {"followers_count": 2765, "following_count": 2925, "tweet_count": 106543, "listed_count": 0}, "name": "Javier Yo", "username": "JavierYo161"}, {"verified": false, "id": "858462883918884865", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 2055, "tweet_count": 19498, "listed_count": 0}, "name": "AlfredoFaria", "username": "frego_alfredo"}, {"verified": false, "id": "2685288949", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 148, "tweet_count": 3608, "listed_count": 3}, "name": "EpicGeek", "username": "EpicGeek"}, {"verified": false, "id": "115721139", "location": "\u00dcT: 10.408213,-66.879785", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 2633, "tweet_count": 84559, "listed_count": 4}, "name": "Luisa Medina C", "username": "luisamedinac"}, {"verified": false, "id": "51769033", "location": "Santiago de Le\u00f3n de Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 56469, "following_count": 1647, "tweet_count": 83658, "listed_count": 168}, "name": "Miguel Font\u00e1n \u22b3", "username": "MiguelFontan"}, {"verified": false, "id": "82350646", "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 2919, "tweet_count": 1786640, "listed_count": 668}, "name": "M\u00e1rcio M. Silva", "username": "marciojmsilva"}, {"verified": false, "id": "384731062", "location": "Michoac\u00e1n, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 36673, "following_count": 7103, "tweet_count": 268025, "listed_count": 160}, "name": "Changoonga.com", "username": "michangoonga"}, {"verified": false, "id": "42271371", "public_metrics": {"followers_count": 3945, "following_count": 2422, "tweet_count": 793471, "listed_count": 64}, "name": "\ud83d\udea9 sonia \ud83d\udea9", "username": "sonia_divinaa"}, {"verified": false, "id": "8665852", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 575524, "following_count": 467, "tweet_count": 517381, "listed_count": 1935}, "name": "Expresso", "username": "expresso"}, {"verified": false, "id": "1104050265790074881", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 38, "tweet_count": 321, "listed_count": 0}, "name": "Deonilson Correia Sobrinho", "username": "DeonilsonCorre1"}, {"verified": true, "id": "1113094855281008641", "public_metrics": {"followers_count": 3563495, "following_count": 138, "tweet_count": 2639, "listed_count": 2636}, "name": "Sergio Moro", "username": "SF_Moro"}, {"verified": false, "id": "1334838757", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 3542, "following_count": 1544, "tweet_count": 380311, "listed_count": 76}, "name": "Filipe Sabe", "username": "LigaAoFilipe"}, {"verified": false, "id": "2613554492", "location": "Praia Grande sp", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 50, "tweet_count": 4128, "listed_count": 0}, "name": "Ademir da Silva", "username": "argaicanibal"}, {"verified": false, "id": "2567469795", "location": "\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude8a/\ud835\ude8d\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude8a |\ud835\ude9c\ud835\ude91\ud835\ude8e/\ud835\ude91\ud835\ude8e\ud835\ude9b", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 1332, "tweet_count": 111181, "listed_count": 0}, "name": "mary", "username": "marywithcookies"}, {"verified": false, "id": "1105291441159450625", "public_metrics": {"followers_count": 21244, "following_count": 339, "tweet_count": 28973, "listed_count": 79}, "name": "lai", "username": "munihin_"}, {"verified": false, "id": "3547987701", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 548, "tweet_count": 24288, "listed_count": 1}, "name": "\u2604\ufe0f Stormy Redbone \u2604\ufe0f", "username": "stormyredbone"}, {"verified": false, "id": "723369165029953537", "location": "Texas, USA", "public_metrics": {"followers_count": 16681, "following_count": 7531, "tweet_count": 145483, "listed_count": 7}, "name": "LO", "username": "Asuma_Lo"}, {"verified": false, "id": "828689324392771584", "public_metrics": {"followers_count": 12407, "following_count": 9201, "tweet_count": 83272, "listed_count": 8}, "name": "Sonita #RECHAZO", "username": "Soniaporchile"}, {"verified": false, "id": "766077663840702464", "location": "Na sua", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 528, "tweet_count": 19531, "listed_count": 0}, "name": "filhote de pombo", "username": "TeucuLara"}, {"verified": false, "id": "1099005159349407746", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 181, "tweet_count": 8042, "listed_count": 0}, "name": "brina", "username": "cerereja"}, {"verified": false, "id": "1148432820483821568", "location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 250, "tweet_count": 16321, "listed_count": 2}, "name": "Ludwing Guill\u00e9n", "username": "GuillenLudwing"}, {"verified": false, "id": "837689744163229697", "location": "Bilbao, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 239, "tweet_count": 3266, "listed_count": 1}, "name": "zDetroxXx", "username": "zDetroxXx"}, {"verified": false, "id": "3351175641", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 81, "tweet_count": 2472, "listed_count": 0}, "name": "Shiro", "username": "RedKnightShiro"}, {"verified": false, "id": "2503070222", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 9190, "following_count": 249, "tweet_count": 49990, "listed_count": 36}, "name": "Araujo - CAPSLOCK", "username": "CapslockAraujo"}, {"verified": false, "id": "983069210363482112", "location": "San Carlos de Bariloche, Argen", "public_metrics": {"followers_count": 2094, "following_count": 2027, "tweet_count": 90752, "listed_count": 4}, "name": "G. Sarmiento \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2764 Educar, NO adoctrinar.", "username": "giova_sarmiento"}, {"verified": false, "id": "1020362984", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 686, "tweet_count": 25553, "listed_count": 5}, "name": "Alucarda \u2728", "username": "Alucarda_Rip"}, {"verified": true, "id": "1020058453", "public_metrics": {"followers_count": 1426569, "following_count": 4768, "tweet_count": 210935, "listed_count": 11848}, "name": "BuzzFeed News", "username": "BuzzFeedNews"}, {"verified": false, "id": "1144059940631437312", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 67, "tweet_count": 6176, "listed_count": 0}, "name": "VVZ \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "victorAAlbuque1"}, {"verified": false, "id": "1058405616014815233", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 598, "tweet_count": 30064, "listed_count": 0}, "name": "Fabio Santis", "username": "FabiodSantis"}, {"verified": false, "id": "41127480", "location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 57658, "following_count": 19810, "tweet_count": 21330, "listed_count": 76}, "name": "RAMIRO DIEZ", "username": "ramirodiez"}, {"verified": false, "id": "176628552", "location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 1381, "tweet_count": 75312, "listed_count": 14}, "name": "Seba Mosquera", "username": "sebasdeliga"}, {"verified": false, "id": "3008763837", "location": "\ud83d\uddfa\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 126, "tweet_count": 54332, "listed_count": 21}, "name": "andrea", "username": "DeficitMiManchi"}, {"verified": false, "id": "921647643075514375", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 12189, "following_count": 11170, "tweet_count": 63970, "listed_count": 8}, "name": "\u201cPor la Fe morir\u00e9\u201d", "username": "porlafemorire"}, {"verified": false, "id": "1741311810", "location": "Pelotas, Rio Grande do Sul ", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 159, "tweet_count": 47457, "listed_count": 1}, "name": "vivi", "username": "vicamaralx"}, {"verified": false, "id": "213520817", "location": "Monterrey, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 128, "tweet_count": 40179, "listed_count": 11}, "name": "Eduartt \u06de", "username": "_eduartt"}, {"verified": false, "id": "1158465997810151424", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 390, "tweet_count": 14386, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd8e\ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8a \ud83d\udda4", "username": "ThePavidoNavido"}, {"verified": false, "id": "1142893092850274305", "public_metrics": {"followers_count": 2427, "following_count": 1291, "tweet_count": 45884, "listed_count": 38}, "name": "nad.", "username": "dearwstar"}, {"verified": false, "id": "2499370974", "location": "Tocantins, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4273, "following_count": 4086, "tweet_count": 163389, "listed_count": 13}, "name": "Dorinha \ud83d\udc36\ud83d\ude0e\ud83d\ude0d\ud83c\udf35", "username": "ApaixonadaLA"}, {"verified": false, "id": "2367562208", "location": "Zamora, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 2144, "tweet_count": 104642, "listed_count": 72}, "name": "Carlos de Castro", "username": "fcarlosdecastro"}, {"verified": false, "id": "879185197845151745", "location": "Ella/She 24. Bi.", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 445, "tweet_count": 54984, "listed_count": 1}, "name": "Je. (ia)", "username": "MindBrief"}, {"verified": false, "id": "261624996", "location": "She(Ra)/her Okazaki\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 17148, "following_count": 758, "tweet_count": 395351, "listed_count": 136}, "name": "Comandante Shepard\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf38Working @GameLastChance", "username": "Fem_Shepard_"}, {"verified": false, "id": "1098279437391589377", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 58, "tweet_count": 56, "listed_count": 0}, "name": "Malconh X DERECHAEXTREMA", "username": "MalconhD"}, {"verified": true, "id": "260788584", "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 716212, "following_count": 4012, "tweet_count": 36028, "listed_count": 2622}, "name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Santi_ABASCAL"}, {"verified": false, "id": "2328591208", "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 12, "tweet_count": 308, "listed_count": 0}, "name": "Fernando Nunes", "username": "jfna31"}, {"verified": true, "id": "50452226", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1763761, "following_count": 753, "tweet_count": 25378, "listed_count": 2611}, "name": "Augusto Nunes", "username": "augustosnunes"}, {"verified": false, "id": "1226178889", "location": "Managua", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 322, "tweet_count": 2967, "listed_count": 0}, "name": "Leonel Rojas", "username": "leorojasxd"}, {"verified": false, "id": "1143986318885699584", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2307, "following_count": 1868, "tweet_count": 1227, "listed_count": 0}, "name": "ALKLEBER", "username": "AlkleberB"}, {"verified": true, "id": "103704608", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 307357, "following_count": 1473, "tweet_count": 21307, "listed_count": 893}, "name": "Tal\u00edria Petrone \u00e9 Lula 13", "username": "taliriapetrone"}, {"verified": false, "id": "820011448462086150", "public_metrics": {"followers_count": 2920, "following_count": 2622, "tweet_count": 107713, "listed_count": 3}, "name": "Mapi\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Depaso7"}, {"verified": false, "id": "1128882605561176064", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 254, "tweet_count": 20841, "listed_count": 1}, "name": "Rigoberto Cartagena", "username": "Rw263856621914"}, {"verified": true, "id": "92376011", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 363535, "following_count": 2157, "tweet_count": 161388, "listed_count": 1996}, "name": "\u00c1ngel Garc\u00eda Banchs", "username": "garciabanchs"}, {"verified": false, "id": "14937826", "location": "base de la pir\u00e1mide, mx", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 243, "tweet_count": 22234, "listed_count": 7}, "name": "Prue Baggins", "username": "E_me_C"}, {"verified": false, "id": "2440887437", "public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 378, "tweet_count": 24171, "listed_count": 0}, "name": "luluzeta", "username": "ZamoranoLuciana"}, {"verified": false, "id": "158843759", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 707, "tweet_count": 4749, "listed_count": 0}, "name": "Silvio soberon", "username": "Silger099"}, {"verified": false, "id": "69682492", "location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 410, "tweet_count": 17321, "listed_count": 7}, "name": "GeYa AB", "username": "geyalpibren"}, {"verified": false, "id": "885863011596075008", "location": "Trujillo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 1730, "tweet_count": 3392, "listed_count": 0}, "name": "Sergio Melendez", "username": "Sergio030676"}, {"verified": false, "id": "2977539507", "location": "Alameda Chabuca Granda ", "public_metrics": {"followers_count": 81301, "following_count": 1558, "tweet_count": 37613, "listed_count": 91}, "name": "ElPeruano", "username": "EIPeruano"}, {"verified": false, "id": "1034834115923771397", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 49, "tweet_count": 1010, "listed_count": 0}, "name": "Talitha com H", "username": "tatabrandaon"}, {"verified": false, "id": "493306747", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 1032, "tweet_count": 106143, "listed_count": 26}, "name": "Titus Flavius Caesar Vespasianus Augustus \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83d\udc48", "username": "Sier2012"}, {"verified": false, "id": "15391813", "location": "Porto - Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 541087, "following_count": 12119, "tweet_count": 281588, "listed_count": 1911}, "name": "Jornal de Not\u00edcias", "username": "JornalNoticias"}, {"verified": false, "id": "123392661", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 628, "tweet_count": 1020, "listed_count": 2}, "name": "\u00c1llan Lopes", "username": "allanls"}, {"verified": false, "id": "1321004695", "public_metrics": {"followers_count": 10044, "following_count": 8321, "tweet_count": 352214, "listed_count": 103}, "name": "Luis Lasala", "username": "LuisLasala1"}, {"verified": false, "id": "1399768352", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 1036, "tweet_count": 22817, "listed_count": 31}, "name": "carmela zigoni", "username": "CarmelaZigoni"}, {"verified": false, "id": "39745775", "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 1496, "tweet_count": 10616, "listed_count": 22}, "name": "Iara Pietricovsky", "username": "iara54"}, {"verified": true, "id": "808875099231232000", "location": "Sp", "public_metrics": {"followers_count": 46581, "following_count": 3245, "tweet_count": 113425, "listed_count": 80}, "name": "Flora", "username": "Florababylon"}, {"verified": false, "id": "454395581", "public_metrics": {"followers_count": 101921, "following_count": 1094, "tweet_count": 219850, "listed_count": 417}, "name": "TVI Not\u00edcias", "username": "tviultimas"}, {"verified": true, "id": "21783395", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 418939, "following_count": 455, "tweet_count": 413416, "listed_count": 1339}, "name": "CNN Portugal", "username": "cnnportugal"}, {"verified": false, "id": "1157776169170849792", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 13, "tweet_count": 6, "listed_count": 0}, "name": "David Rodrigues", "username": "DavidRo78816007"}, {"verified": false, "id": "260323978", "location": "Medell\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 1614, "following_count": 2618, "tweet_count": 11104, "listed_count": 0}, "name": "Elda Sorel Restrepo", "username": "EldaSorel"}, {"verified": false, "id": "154670681", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 144848, "following_count": 559, "tweet_count": 56629, "listed_count": 616}, "name": "Antonio Morales Rive", "username": "amoralesan"}, {"verified": false, "id": "1630276219", "location": "BJ", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 541, "tweet_count": 43069, "listed_count": 2}, "name": "adam \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "adamprates"}, {"verified": false, "id": "177963829", "location": "Coronel Oviedo, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 708, "tweet_count": 23114, "listed_count": 0}, "name": "eliana", "username": "eliianmoreno"}, {"verified": false, "id": "1139347527814324224", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 492, "tweet_count": 10495, "listed_count": 0}, "name": "Nicole Emery", "username": "NicoleCuquejo17"}, {"verified": false, "id": "1041666190110683137", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 125, "tweet_count": 2642, "listed_count": 0}, "name": "Elaine Almeida", "username": "ELAINECSDA"}, {"verified": false, "id": "1122259563007418370", "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 991, "tweet_count": 46016, "listed_count": 7}, "name": "pobretona \ud83d\udc0b", "username": "xurumellafc"}, {"verified": false, "id": "1538529794", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 1291, "tweet_count": 75617, "listed_count": 2}, "name": "Gilberto Weber", "username": "ggiardiniweber"}, {"verified": false, "id": "124139163", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 476771, "following_count": 1153, "tweet_count": 401028, "listed_count": 1268}, "name": "Correio da Manh\u00e3", "username": "cmjornal"}, {"verified": false, "id": "967931861925285889", "location": "Wano", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 226, "tweet_count": 39611, "listed_count": 2}, "name": "Retrella", "username": "Retrella_"}, {"verified": false, "id": "610125146", "location": "Belford roxo ", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 563, "tweet_count": 401, "listed_count": 0}, "name": "Tata Lima", "username": "thainar77894129"}, {"verified": false, "id": "3207551218", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 44, "tweet_count": 2809, "listed_count": 2}, "name": "NuncaDigasNunca", "username": "NoDiNunca"}, {"verified": false, "id": "299920075", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 28738, "following_count": 2090, "tweet_count": 82646, "listed_count": 564}, "name": "DRY Madrid", "username": "DRYmadrid"}, {"verified": false, "id": "1048650843950604288", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 2856, "tweet_count": 4940, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc40", "username": "FcknHexcellent"}, {"verified": false, "id": "1125109992", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 356, "tweet_count": 226474, "listed_count": 74}, "name": "Anna Piras\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "piras_zia"}, {"verified": false, "id": "363968366", "location": "Bolivar/ Bs As- Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 366, "tweet_count": 42425, "listed_count": 0}, "name": "Guillermina", "username": "GuillerminaAbe"}, {"verified": false, "id": "184941697", "location": "Bolivar ", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 396, "tweet_count": 26447, "listed_count": 0}, "name": "Regina", "username": "RegiCarballo"}, {"verified": false, "id": "1881569946", "public_metrics": {"followers_count": 6687, "following_count": 561, "tweet_count": 79474, "listed_count": 38}, "name": "Danteskoo", "username": "Danteskoo"}, {"verified": true, "id": "65724274", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 189000, "following_count": 439, "tweet_count": 28878, "listed_count": 409}, "name": "SBT Rio", "username": "sbtrio"}, {"verified": false, "id": "3127022175", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 1023, "tweet_count": 43122, "listed_count": 1}, "name": "Mr. Insanity", "username": "dafucman"}, {"verified": false, "id": "375700749", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 210, "tweet_count": 3479, "listed_count": 2}, "name": "Encarna Timon", "username": "1955clio"}, {"verified": false, "id": "855058134804516865", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 2025, "tweet_count": 14054, "listed_count": 0}, "name": "Barbara Tejeda", "username": "BarbaraTejedaC"}, {"verified": false, "id": "50379217", "location": "Guadalajara, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 7004, "following_count": 2224, "tweet_count": 14269, "listed_count": 81}, "name": "Violeta Mel\u00e9ndez", "username": "viogu"}, {"verified": false, "id": "88321496", "location": "Mars", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 55, "tweet_count": 28851, "listed_count": 1}, "name": "Chris\uf8ff", "username": "YoungCrisB"}, {"verified": false, "id": "1002745782024507393", "location": "la ond as punk batem nos botas", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 1243, "tweet_count": 13209, "listed_count": 0}, "name": "\u24b6 Dine X \ud83c\udff4", "username": "insubordine"}, {"verified": false, "id": "189319046", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 533, "tweet_count": 49021, "listed_count": 6}, "name": "Paulo Monarco", "username": "paulomonarco1"}, {"verified": false, "id": "181166615", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 543, "tweet_count": 232572, "listed_count": 48}, "name": "Myriam", "username": "myriamps"}, {"verified": false, "id": "1075422345098158080", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 2096, "tweet_count": 23589, "listed_count": 0}, "name": "Mar \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Yesso58063282"}, {"verified": false, "id": "733328103272009728", "location": "Jacobina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 1461, "tweet_count": 13237, "listed_count": 0}, "name": "Lali a Eu", "username": "Eulalia090"}, {"verified": false, "id": "300541199", "public_metrics": {"followers_count": 6500, "following_count": 7151, "tweet_count": 79788, "listed_count": 4}, "name": "\ud83d\udc96Niski\ud83d\udc96\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\ud83d\udc9a", "username": "Ire_thebestone"}, {"verified": false, "id": "245791854", "location": "Neverland", "public_metrics": {"followers_count": 106986, "following_count": 6506, "tweet_count": 111308, "listed_count": 1079}, "name": "Lucia Etxebarria", "username": "LaEtxebarria"}, {"verified": false, "id": "785130659668959232", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 34, "tweet_count": 39408, "listed_count": 0}, "name": "Angela Ribas", "username": "pa79410931"}, {"verified": false, "id": "362831691", "location": "Ciudadana del mundo", "public_metrics": {"followers_count": 16830, "following_count": 15560, "tweet_count": 1059, "listed_count": 54}, "name": "Debb\u00ae", "username": "debbiereynaud"}, {"verified": false, "id": "41292330", "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3894, "following_count": 1610, "tweet_count": 716336, "listed_count": 169}, "name": "Silvana Marques", "username": "SilMarq"}, {"verified": false, "id": "785129133009494021", "location": "Lisciano Niccone, Umbria", "public_metrics": {"followers_count": 2352, "following_count": 589, "tweet_count": 709746, "listed_count": 1}, "name": "pulcedacqua", "username": "thewaterflea"}, {"verified": false, "id": "889338446", "location": "UAM-Iztapalapa, Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 547, "tweet_count": 6946, "listed_count": 19}, "name": "CEDE", "username": "CEDE_UAM"}, {"verified": false, "id": "4374475632", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 5676, "following_count": 4194, "tweet_count": 5604, "listed_count": 14}, "name": "Tempo", "username": "tempomxcom"}, {"verified": false, "id": "969754741", "location": "Tabarnia", "public_metrics": {"followers_count": 5536, "following_count": 6092, "tweet_count": 95669, "listed_count": 0}, "name": "Hermanos Grimm", "username": "thomasbauer1960"}, {"verified": false, "id": "472233118", "location": "Spania", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 1869, "tweet_count": 60921, "listed_count": 0}, "name": "Emani Oreis \u271d\ufe0f", "username": "EmaniOreis"}, {"verified": false, "id": "485845596", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 1522, "tweet_count": 25041, "listed_count": 0}, "name": "ORui", "username": "ruimarquessilva"}, {"verified": false, "id": "59525171", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 753, "tweet_count": 1645, "listed_count": 2}, "name": "Paulo Farinha Alves", "username": "horizontejur"}, {"verified": false, "id": "503517527", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 676, "tweet_count": 6552, "listed_count": 11}, "name": "Art \u2728", "username": "arturo_chimon"}, {"verified": false, "id": "2228400487", "location": "Community of Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 259, "tweet_count": 20441, "listed_count": 1}, "name": "Microsc\u00f3Peca \u2640", "username": "Pecasinpecass"}, {"verified": false, "id": "119913703", "location": "Matriarcado de pindorama", "public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 2085, "tweet_count": 595768, "listed_count": 25}, "name": "minha toalha apareceu no stories do hc", "username": "comtesset"}, {"verified": false, "id": "754702634477559808", "location": "\u00e9 oq vadia", "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 637, "tweet_count": 67447, "listed_count": 1}, "name": "t\u00e1 com silicone na bunda gabigol\ud83c\udd998\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3", "username": "sccpbaddie_"}, {"verified": false, "id": "20781852", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 0, "tweet_count": 443501, "listed_count": 160}, "name": "Jornal Destak", "username": "JornalDestak"}, {"verified": false, "id": "3807932057", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 217, "tweet_count": 5191, "listed_count": 0}, "name": "Soledad Garc\u00eda", "username": "SolGarciaMesias"}, {"verified": false, "id": "772444822481362944", "location": "Cascavel PR", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 17, "tweet_count": 1561, "listed_count": 1}, "name": "Paulo Cezar \"El Sr SkriLL\"", "username": "ElSrSkriLL"}, {"verified": false, "id": "2986600193", "location": "Es ", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 497, "tweet_count": 13523, "listed_count": 1}, "name": "Vivi", "username": "viviaraujor"}, {"verified": false, "id": "217624650", "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 388, "tweet_count": 20020, "listed_count": 1}, "name": "Coraima", "username": "CoraimaIsabel_"}, {"verified": false, "id": "65618510", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 1177, "tweet_count": 90055, "listed_count": 6}, "name": "Oscar Daniel Pi\u00f1eros", "username": "odpinerosh"}, {"verified": false, "id": "277875000", "location": "Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 2183, "following_count": 2289, "tweet_count": 54411, "listed_count": 3}, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Quiquin R. R. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "QuiquinRr"}, {"verified": false, "id": "568295245", "location": "the internet", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 4, "tweet_count": 165257, "listed_count": 7}, "name": "????", "username": "lucharobot"}, {"verified": false, "id": "991061276284669953", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 161, "tweet_count": 4650, "listed_count": 0}, "name": "Pauli\ud83c\udf37", "username": "Paufigueroa5"}, {"verified": false, "id": "53019466", "location": "N\u00f3made Digital", "public_metrics": {"followers_count": 2025, "following_count": 202, "tweet_count": 1256, "listed_count": 7}, "name": "Alez Sarsfield", "username": "alezsarsfield"}, {"verified": false, "id": "875178422", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 7368, "following_count": 1332, "tweet_count": 175843, "listed_count": 72}, "name": "\ud83c\udd70\ud83c\udd72\ud83c\udd83\ud83c\udd70\ud83c\udd81\ud83c\udd84\ud83c\udd82 \ud83c\udf4a Z", "username": "actarus1070"}, {"verified": false, "id": "1138937515912642560", "location": "Santa Elena, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 191, "tweet_count": 5831, "listed_count": 0}, "name": "Garav\u00ed", "username": "garavijosue"}, {"verified": false, "id": "3007693307", "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 345, "tweet_count": 16277, "listed_count": 13}, "name": "\ud83d\udd78\ufe0f", "username": "TemorTemblor"}, {"verified": false, "id": "268574334", "location": "Velho e selvagem Oeste", "public_metrics": {"followers_count": 2236, "following_count": 602, "tweet_count": 456427, "listed_count": 100}, "name": "Nilda Alcarinqu\u00eb - A.C.A.B - \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "nildaalcarinque"}, {"verified": false, "id": "818265884967964672", "location": "Samambaia, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 415, "tweet_count": 9875, "listed_count": 0}, "name": "o tal do Th\u00e9o", "username": "otheosin"}, {"verified": false, "id": "3885737541", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 719, "tweet_count": 4610, "listed_count": 10}, "name": "whO", "username": "puxalacustiom"}, {"verified": false, "id": "3196730925", "location": "Rio de Janeiro , cdd city ", "public_metrics": {"followers_count": 3573, "following_count": 1462, "tweet_count": 21311, "listed_count": 2}, "name": "PARAGUAI DRINKS", "username": "Paraguaiksk"}, {"verified": false, "id": "3132399735", "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 708, "tweet_count": 33032, "listed_count": 5}, "name": "zangado", "username": "todd_wl"}, {"verified": false, "id": "418028983", "public_metrics": {"followers_count": 59525, "following_count": 5432, "tweet_count": 133673, "listed_count": 677}, "name": "Giulio Terzi", "username": "GiulioTerzi"}, {"verified": false, "id": "2544712832", "location": "padova", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 592, "tweet_count": 5091, "listed_count": 0}, "name": "pierpaolo urbinati", "username": "pierpao18355170"}, {"verified": true, "id": "18935802", "location": "Rome, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 3498189, "following_count": 405, "tweet_count": 965564, "listed_count": 0}, "name": "Repubblica", "username": "repubblica"}, {"verified": false, "id": "4075804450", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 320, "tweet_count": 1019, "listed_count": 0}, "name": "Alcides Lima", "username": "alcideslima78"}, {"verified": false, "id": "1021445648367931392", "location": "Zeta Halo", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 165, "tweet_count": 65378, "listed_count": 7}, "name": "Thiago Redgrave #SilentHill2Remake", "username": "ThiagoLSPX"}, {"verified": false, "id": "53282527", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4254, "following_count": 952, "tweet_count": 425948, "listed_count": 74}, "name": "Soren Lorensen \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "vuintrieri"}, {"verified": false, "id": "14861303", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10011, "following_count": 406, "tweet_count": 300653, "listed_count": 126}, "name": "F\u00e1bio Vanzo", "username": "fvanzo"}, {"verified": false, "id": "851944341010513921", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 2780, "tweet_count": 6389, "listed_count": 0}, "name": "Luciano Simonetti", "username": "luchosimonetti"}, {"verified": false, "id": "4187704383", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 58, "tweet_count": 298, "listed_count": 0}, "name": "Caroline Oliveira", "username": "star_carolineO"}, {"verified": false, "id": "2955273016", "location": "Fan Account\u2022ot5", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 1084, "tweet_count": 16285, "listed_count": 1}, "name": "nick \u2022 tiredddd", "username": "lightsfcknup"}, {"verified": false, "id": "1454345251", "location": "Entre M\u00e1laga y Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 1109, "tweet_count": 81633, "listed_count": 7}, "name": "\u26a1Nervioso Del Todo\u26a1", "username": "DTech_M"}, {"verified": false, "id": "37660274", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2481, "following_count": 3592, "tweet_count": 37357, "listed_count": 0}, "name": "\u212d\ud835\udd22\ud835\udd30\ud835\udd1e\ud835\udd2f \ud835\udd07\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd34", "username": "cesardraw"}, {"verified": false, "id": "1416284154", "location": "Bento Gon\u00e7alves, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 267, "tweet_count": 2194, "listed_count": 0}, "name": "Wonha", "username": "wonha_mbb"}, {"verified": false, "id": "939669697133465600", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 81, "tweet_count": 167690, "listed_count": 0}, "name": "Andr\u00e9s Tob\u00edas Apolo Rosado", "username": "Apolo_Rosado17"}, {"verified": true, "id": "402792488", "public_metrics": {"followers_count": 168350, "following_count": 226, "tweet_count": 12766, "listed_count": 301}, "name": "Mar\u00eda Fernanda Espinosa", "username": "mfespinosaEC"}, {"verified": false, "id": "3707746876", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 563, "tweet_count": 22520, "listed_count": 0}, "name": "J A C K", "username": "jaackbandeira"}, {"verified": false, "id": "1017223186553954305", "location": "Hellcife", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 472, "tweet_count": 31009, "listed_count": 0}, "name": "ororo \u26a1\ufe0f", "username": "ororowins"}, {"verified": false, "id": "939685549081800704", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 92, "tweet_count": 157927, "listed_count": 1}, "name": "Tenencia Politica El Ingenio", "username": "TP_El_Ingenio"}, {"verified": false, "id": "102981505", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3699, "following_count": 892, "tweet_count": 146791, "listed_count": 23}, "name": "#Rechazo \ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "lelajandra"}, {"verified": false, "id": "3502556597", "location": "camp half-blood", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 542, "tweet_count": 82486, "listed_count": 2}, "name": "Camila\u2071\u207f \u1d57\u02b0\u1d49 \u1d47\u1d52\u02e3 || \ud83d\udcd6", "username": "cacahopeworld"}, {"verified": false, "id": "1569150450", "location": "C.A.B.A.", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 1789, "tweet_count": 76012, "listed_count": 2}, "name": "Eugenio Santill\u00e1n", "username": "euge_santi"}, {"verified": false, "id": "4925269379", "location": "JS1", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 378, "tweet_count": 28331, "listed_count": 0}, "name": "gab \u2b50", "username": "jenknini"}, {"verified": false, "id": "323321410", "location": "Capital do Mundo #RSMelhoremTD", "public_metrics": {"followers_count": 2095, "following_count": 5001, "tweet_count": 356497, "listed_count": 43}, "name": "The_U", "username": "InterPrecisod46"}, {"verified": false, "id": "1157969178499981313", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 21, "tweet_count": 280, "listed_count": 0}, "name": "Ars gratia artis", "username": "Laurayelarte"}, {"verified": false, "id": "4868261765", "public_metrics": {"followers_count": 1822, "following_count": 262, "tweet_count": 38203, "listed_count": 7}, "name": "juliana", "username": "jminstin"}, {"verified": false, "id": "2753154182", "public_metrics": {"followers_count": 24440, "following_count": 912, "tweet_count": 119250, "listed_count": 86}, "name": "Cristina Cersei", "username": "cris_cersei"}, {"verified": false, "id": "148360487", "location": "M\u00e9xico, D. F. ", "public_metrics": {"followers_count": 83929, "following_count": 92984, "tweet_count": 551434, "listed_count": 360}, "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd88\ud835\udd94 \ud835\udd6c. \ud835\udd6f\u00ed\ud835\udd86\ud835\udd9f \ud835\udd7b\ud835\udd8a\u00f1\ud835\udd86", "username": "adiazpi"}, {"verified": false, "id": "10780742", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2807, "following_count": 2923, "tweet_count": 547894, "listed_count": 160}, "name": "Johnny", "username": "JohnnyCiocca"}, {"verified": false, "id": "50446640", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1777, "following_count": 2488, "tweet_count": 18068, "listed_count": 0}, "name": "Patriot Office \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Patriot_Office"}, {"verified": false, "id": "3351077428", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4659, "following_count": 4695, "tweet_count": 40644, "listed_count": 2}, "name": "Reinaldo G Ramos \ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f", "username": "2394_41"}, {"verified": true, "id": "52558216", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 84634, "following_count": 1885, "tweet_count": 79081, "listed_count": 221}, "name": "Preta Ijim\u00fa", "username": "Nailahnv"}, {"verified": false, "id": "741625611882483712", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 180, "tweet_count": 8722, "listed_count": 0}, "name": "lluy aaiknr \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "karinnaully"}, {"verified": false, "id": "933276169666990081", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 4951, "tweet_count": 15878, "listed_count": 1}, "name": "Jaime Augusto Gonz\u00e1lez Angarita", "username": "JaimeAugustoGo3"}, {"verified": false, "id": "1012832447111880704", "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 1091, "tweet_count": 52418, "listed_count": 2}, "name": "Teresa\ud83e\udd8b\ud83d\udc2c", "username": "TessaTargaryen"}, {"verified": false, "id": "833300115926446080", "location": "Castelo Branco, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 252, "tweet_count": 20501, "listed_count": 0}, "name": "Rodrigo", "username": "DRodrigoMartins"}, {"verified": false, "id": "371204136", "location": "Torgupal", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 242, "tweet_count": 42924, "listed_count": 1}, "name": "tony a comer panike", "username": "Username_Joo"}, {"verified": false, "id": "791867305579913216", "location": "Sunampe, Chincha, Ica, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 10022, "following_count": 10968, "tweet_count": 31136, "listed_count": 4}, "name": "Agust\u00edn J\u00c1COBO", "username": "GuchoPeru"}, {"verified": false, "id": "3296570375", "location": "La Falda, C\u00f3rdoba Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 317, "tweet_count": 12908, "listed_count": 1}, "name": "Jos\u00e9 M Altamirano", "username": "jomaal007"}, {"verified": false, "id": "2323882093", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 4910, "tweet_count": 21288, "listed_count": 1}, "name": "Snorlax de Pijama", "username": "LeoDelRei"}, {"verified": false, "id": "272232335", "location": "Bengaluru, India", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 85, "tweet_count": 21028, "listed_count": 0}, "name": "N V BALASUBRAMANIAN", "username": "babuset"}, {"verified": false, "id": "877923641345757184", "location": "Villuppuram To Chennai", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 665, "tweet_count": 5909, "listed_count": 0}, "name": "\u0b85\u0ba9\u0bcd\u0baa\u0bc1 \u0ba4\u0bae\u0bbf\u0bb4\u0ba9\u0bcd", "username": "Adaingappa"}, {"verified": false, "id": "1213362524", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 715, "tweet_count": 85090, "listed_count": 0}, "name": "Ana de los Reyes", "username": "cancanita"}, {"verified": false, "id": "3702259398", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 504, "tweet_count": 8326, "listed_count": 2}, "name": "Carlitos \u270a\ud83c\udffb\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "username": "_Carlos_GB"}, {"verified": false, "id": "2903033446", "location": "Tras alg\u00fan nuevo libro \ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 1054, "tweet_count": 66304, "listed_count": 30}, "name": "\u2765 M\u0251\u027e P\u03c3l\u0257\u0251\u027e\u0199\u2b52#ProyectoSeasons3\ud83c\udf38\ud83d\udd8a\ufe0f", "username": "UroborosQueen"}, {"verified": false, "id": "2569486213", "public_metrics": {"followers_count": 7044, "following_count": 6377, "tweet_count": 11256, "listed_count": 83}, "name": "El Script cuenta", "username": "ElScriptcuenta"}, {"verified": false, "id": "1288703299", "public_metrics": {"followers_count": 8353, "following_count": 6903, "tweet_count": 136558, "listed_count": 21}, "name": "Corruptos LIBERENLA!!!", "username": "vanchi_tavera"}, {"verified": false, "id": "258931189", "location": "La Paz, Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 4018, "following_count": 771, "tweet_count": 18830, "listed_count": 54}, "name": "Cecilia Requena Z.", "username": "CeciRequena"}, {"verified": false, "id": "992995640", "location": "\ud83c\udf39Argentina\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 3564, "following_count": 2952, "tweet_count": 70983, "listed_count": 14}, "name": "Lady\ud83c\udf40 Bitter Sweet\ud83c\udf40 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc63\ud83c\udf41\ud83d\udc15\u2698\ud83d\udc08\ud83d\udd4a\ud83c\udf40\ud83c\udf39", "username": "edmztr"}, {"verified": false, "id": "801118622286487552", "location": "Kol\u00edn, \u010cesk\u00e1 republika", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 253, "tweet_count": 114326, "listed_count": 7}, "name": "Ond\u0159ej Dost\u00e1l", "username": "Dosty47"}, {"verified": false, "id": "97648832", "location": "Gotham City", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 276, "tweet_count": 12374, "listed_count": 11}, "name": "O Homem Morcego", "username": "ohomemmorcego"}, {"verified": false, "id": "796737266907484161", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 101, "tweet_count": 1670, "listed_count": 0}, "name": "Carolzinha", "username": "rch_looh"}, {"verified": false, "id": "49702140", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 1359, "tweet_count": 29008, "listed_count": 2}, "name": "Diego vota 13", "username": "mandaprodiego"}, {"verified": false, "id": "976537095752777730", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 280, "tweet_count": 9263, "listed_count": 1}, "name": "Mile Salerno", "username": "mile_salerno"}, {"verified": false, "id": "1014916319358185473", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 812, "tweet_count": 16579, "listed_count": 0}, "name": "willy\ud83d\udc7d", "username": "Agussantoo_"}, {"verified": false, "id": "1007207084", "location": "Cona da tia", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 754, "tweet_count": 48906, "listed_count": 2}, "name": "Doctor Freak", "username": "Tony_Das_Couves"}, {"verified": false, "id": "1050434015168221184", "location": "Rignano sull'Arno, Toscana", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 140, "tweet_count": 4712, "listed_count": 0}, "name": "Gappero'\u00c8 FINITA LA PACCHIAAAA'", "username": "Gappero1"}, {"verified": true, "id": "543774554", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 647668, "following_count": 1202, "tweet_count": 173016, "listed_count": 3383}, "name": "L'HuffPost", "username": "HuffPostItalia"}, {"verified": false, "id": "413306438", "location": "Juiz de Fora \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 872, "tweet_count": 43019, "listed_count": 1}, "name": "\u2b50\ufe0fai calica\u2b50\ufe0f", "username": "_mmaria22"}, {"verified": false, "id": "3158832704", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 411, "tweet_count": 10910, "listed_count": 3}, "name": "Hildebrando Trece", "username": "Hildebr13"}, {"verified": false, "id": "1144277302550732800", "location": "Hamburg, Deutschland", "public_metrics": {"followers_count": 2716, "following_count": 278, "tweet_count": 24587, "listed_count": 2}, "name": "Ramon", "username": "ramon19760264"}, {"verified": false, "id": "967983356142063616", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 198, "tweet_count": 6229, "listed_count": 0}, "name": "\u0251ld\u0251n\u0251", "username": "AldyyRuiz"}, {"verified": false, "id": "744881878872768512", "public_metrics": {"followers_count": 2771, "following_count": 2174, "tweet_count": 13903, "listed_count": 13}, "name": "posut\u00f3pico", "username": "posutopico"}, {"verified": false, "id": "132310915", "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 2502, "following_count": 978, "tweet_count": 77358, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc99Vadarcablar \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc99", "username": "_JMcL_arg"}, {"verified": false, "id": "1000647050806120453", "location": "Bertioga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 319, "tweet_count": 2691, "listed_count": 0}, "name": "Daniel", "username": "MrDanielCaetano"}, {"verified": false, "id": "1628444629", "location": "Buenos Aires; Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3819, "following_count": 4981, "tweet_count": 81469, "listed_count": 15}, "name": "Jos\u00e9 Al Kotur", "username": "jAlKotur"}, {"verified": false, "id": "3307602375", "location": "Rome, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 7889, "following_count": 8678, "tweet_count": 114241, "listed_count": 12}, "name": "Juan Eduardo Ortiz Barraza \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "juanortiz076"}, {"verified": false, "id": "322126271", "location": "Posici\u00f3n Yuste.", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 4714, "tweet_count": 38534, "listed_count": 3}, "name": "Chemiguey", "username": "RedondoChema"}, {"verified": false, "id": "155784388", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 390, "tweet_count": 8253, "listed_count": 1}, "name": "Mariana Schwenson", "username": "mariischwenson"}, {"verified": false, "id": "68020366", "location": "Joinville, SC", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 820, "tweet_count": 13108, "listed_count": 0}, "name": "\u51ef\u6587 \ucf00\ube48", "username": "tessarikevin"}, {"verified": false, "id": "1054429513625600001", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 409, "tweet_count": 35778, "listed_count": 0}, "name": "Gladis De Alzamora", "username": "AlzamoraDe"}, {"verified": false, "id": "1147660449669951488", "public_metrics": {"followers_count": 5006, "following_count": 5223, "tweet_count": 91680, "listed_count": 1}, "name": "Ana\u00ed Licia", "username": "IliaOpara"}, {"verified": false, "id": "1055853422711332865", "location": "Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 780, "tweet_count": 55176, "listed_count": 0}, "name": "JANDARMA \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "username": "VY_Canis_Major"}, {"verified": false, "id": "1068817434092740613", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 55, "tweet_count": 2103, "listed_count": 0}, "name": "Pinoy", "username": "politicante1977"}, {"verified": false, "id": "1079439558369075200", "location": "Norton Disney, England", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 168, "tweet_count": 3583, "listed_count": 0}, "name": "Gabi.", "username": "SoaresGabiiis"}, {"verified": false, "id": "2379633762", "location": "Jaguar\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 834, "tweet_count": 15736, "listed_count": 0}, "name": "Tim\u00f3tio e Punga \ud83e\udda6\ud83d\udc17", "username": "ni_cblood"}, {"verified": false, "id": "2787867958", "location": "Piracicaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3719, "following_count": 584, "tweet_count": 19689, "listed_count": 6}, "name": "corte", "username": "amazonaprincss"}, {"verified": false, "id": "1092577406890717184", "location": "Mg", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 230, "tweet_count": 9783, "listed_count": 0}, "name": "Flor do desejo", "username": "mariaeduadaa3"}, {"verified": false, "id": "1300848439", "public_metrics": {"followers_count": 10999, "following_count": 530, "tweet_count": 214637, "listed_count": 31}, "name": "Mejores Videos", "username": "raulbr14"}, {"verified": false, "id": "3818198038", "location": "rio", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 223, "tweet_count": 30316, "listed_count": 0}, "name": "cadu \ufdfc", "username": "NAOIRONlCAMENTE"}, {"verified": false, "id": "1010706206858645504", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 213, "tweet_count": 13621, "listed_count": 0}, "name": "jur\u00eddico da rhaenyra targaryen", "username": "billjjdwie"}, {"verified": false, "id": "266843043", "location": "Niter\u00f3i - RJ - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2688, "following_count": 870, "tweet_count": 112848, "listed_count": 19}, "name": "Ligia Deslandes", "username": "ligiadeslandes"}, {"verified": false, "id": "142085332", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 0, "tweet_count": 706, "listed_count": 0}, "name": "professorguedes", "username": "guedesprofessor"}, {"verified": false, "id": "875404623129059328", "location": "Linares, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 610, "tweet_count": 20368, "listed_count": 0}, "name": "Francisco Vizcaino, Madridista y Linares Dvo.", "username": "Francis44370281"}, {"verified": false, "id": "2424583066", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 8979, "following_count": 8845, "tweet_count": 285818, "listed_count": 13}, "name": "heavy xeneize", "username": "baronb193"}, {"verified": false, "id": "163067554", "location": "Ensenada", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 1351, "tweet_count": 12261, "listed_count": 3}, "name": "Beto Del Negro", "username": "betodelnegro"}, {"verified": false, "id": "2912566559", "public_metrics": {"followers_count": 36099, "following_count": 491, "tweet_count": 12541, "listed_count": 582}, "name": "Sentinel Hub", "username": "sentinel_hub"}, {"verified": false, "id": "363967590", "location": "Gua\u00edba", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 1414, "tweet_count": 30776, "listed_count": 1}, "name": "Gerunthosteff", "username": "steffluazinha"}, {"verified": false, "id": "62133509", "location": "Bilbao", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 372, "tweet_count": 41120, "listed_count": 10}, "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 TheSilv3rX \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 #KingsOfXtremeStyle", "username": "TheSilv3rX"}, {"verified": false, "id": "1089463580301369345", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 27, "tweet_count": 1292, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa Rompe la l\u00ednea \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "rompelalinea"}, {"verified": false, "id": "891912374", "location": "sariegoabogados@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 21448, "following_count": 7745, "tweet_count": 52227, "listed_count": 145}, "name": "jose luis sariego", "username": "joseluissariego"}, {"verified": false, "id": "54449164", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15147, "following_count": 5661, "tweet_count": 780118, "listed_count": 312}, "name": "DCU Movie Page #ReleaseTheAyerCut", "username": "dcumoviepage"}, {"verified": false, "id": "1074468328163500033", "location": "Multiverso", "public_metrics": {"followers_count": 39760, "following_count": 1066, "tweet_count": 47926, "listed_count": 94}, "name": "DCVERSO", "username": "DCverso1"}, {"verified": false, "id": "2645361245", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 588, "tweet_count": 38763, "listed_count": 0}, "name": "Bruno \u262d", "username": "Brunodsr97"}, {"verified": false, "id": "439245001", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 4271, "tweet_count": 134795, "listed_count": 108}, "name": "blurose", "username": "streghina62"}, {"verified": false, "id": "765017010", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2103, "following_count": 2046, "tweet_count": 57955, "listed_count": 6}, "name": "Sour Venom", "username": "H3670R"}, {"verified": false, "id": "191386998", "location": "Muy lejos buscando honradez.", "public_metrics": {"followers_count": 5300, "following_count": 760, "tweet_count": 24393, "listed_count": 179}, "name": "Luis de Velasco", "username": "luisdvelasco"}, {"verified": false, "id": "1329312200", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 487, "tweet_count": 36446, "listed_count": 2}, "name": "Lubiana Restaini", "username": "LubianaRestaini"}, {"verified": false, "id": "63993853", "location": "Tamaulipas, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 83, "tweet_count": 2365, "listed_count": 1}, "name": "Pepe", "username": "rodriguezpp"}, {"verified": false, "id": "938161255826755585", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 68, "tweet_count": 10622, "listed_count": 6}, "name": "Leyline", "username": "lin_nery12"}, {"verified": true, "id": "112262977", "location": "Tatu\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 55772, "following_count": 1292, "tweet_count": 44351, "listed_count": 107}, "name": "Bryanna Nasck", "username": "BryannaNasck"}, {"verified": false, "id": "1132131986099728384", "location": "Hospital de Clinicas. UBA", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 1683, "tweet_count": 1587, "listed_count": 0}, "name": "drPatricioReyPsiquiatra", "username": "drpatriciorey"}, {"verified": false, "id": "361502497", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 259, "tweet_count": 15956, "listed_count": 0}, "name": "MONTOVANELLI \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 JB22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "montovanellig"}, {"verified": false, "id": "538152625", "location": "Foggia", "public_metrics": {"followers_count": 1711, "following_count": 1981, "tweet_count": 7574, "listed_count": 2}, "name": "Difrancesco Antonio", "username": "dianzbd7"}, {"verified": true, "id": "403544693", "public_metrics": {"followers_count": 587167, "following_count": 1792, "tweet_count": 17913, "listed_count": 1558}, "name": "Nicola Zingaretti", "username": "nzingaretti"}, {"verified": false, "id": "764620542917873664", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 97, "tweet_count": 3843, "listed_count": 0}, "name": "Mali-ciosa Pazifista (Marthal Villamizaraque)", "username": "mali2280"}, {"verified": false, "id": "906058393726709760", "location": " T.S.R.M. abilitato U.S. CT", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 955, "tweet_count": 1318, "listed_count": 0}, "name": "ANTACORDI LANAGGIOTO", "username": "Antacco2"}, {"verified": false, "id": "193574511", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 662, "tweet_count": 5153, "listed_count": 1}, "name": "Alan Tatarsky", "username": "TatarskyAlan"}, {"verified": false, "id": "786188495836487681", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 1735, "tweet_count": 32463, "listed_count": 1}, "name": "bi \ud83d\ude46\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "username": "gabi_armyS2"}, {"verified": false, "id": "77511932", "location": "Piura - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 4862, "tweet_count": 53397, "listed_count": 5}, "name": "Melvyn Alonso", "username": "melvynalonso"}, {"verified": false, "id": "486504949", "location": "Gambassi Terme (FI)", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 137, "tweet_count": 9419, "listed_count": 0}, "name": "Franco Ciappi", "username": "francociappi"}, {"verified": false, "id": "964855068053864448", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 3100, "tweet_count": 46613, "listed_count": 1}, "name": "jg \ud83c\udf44", "username": "jgs703"}, {"verified": false, "id": "2350959348", "public_metrics": {"followers_count": 2187, "following_count": 1228, "tweet_count": 571224, "listed_count": 0}, "name": "M. Carolina Nu\u00f1ez A.", "username": "MCarolaNunez"}, {"verified": false, "id": "2761968137", "location": "Vicente L\u00f3pez, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 308, "tweet_count": 8811, "listed_count": 0}, "name": "Dr. Cacatua", "username": "caacatua43"}, {"verified": false, "id": "310019896", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 375, "tweet_count": 249, "listed_count": 0}, "name": "cesar ariel capurro", "username": "kapurron"}, {"verified": false, "id": "92665915", "public_metrics": {"followers_count": 2936, "following_count": 3642, "tweet_count": 43698, "listed_count": 2}, "name": "Fernanda", "username": "fmichelina"}, {"verified": false, "id": "104624439", "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 5063, "following_count": 5471, "tweet_count": 32688, "listed_count": 0}, "name": "Renato", "username": "jrpal"}, {"verified": false, "id": "1030822945793433601", "location": "Boa Esperanca MG", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 589, "tweet_count": 22136, "listed_count": 0}, "name": "Rosa", "username": "Rosamouragmail1"}, {"verified": false, "id": "4827067791", "location": "Huelva", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 400, "tweet_count": 2175, "listed_count": 0}, "name": "P\u00aaul en proseso de recuper\u00aaion \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "username": "thePaulMask"}, {"verified": false, "id": "417359886", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 2197, "tweet_count": 42202, "listed_count": 0}, "name": "Angela Trinidad", "username": "Angelatrinidad5"}, {"verified": false, "id": "817531466", "location": "En alg\u00fan lugar de la mancha...", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 1316, "tweet_count": 86495, "listed_count": 0}, "name": "Daniel Agudelo", "username": "dhas0879"}, {"verified": false, "id": "3092250502", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 825, "tweet_count": 38062, "listed_count": 0}, "name": "deprimida ou apenas brasileira? \ud83c\udf38", "username": "SakuraGabs"}, {"verified": false, "id": "2611651388", "location": "hs|st|cmbyn|sophie ", "public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 272, "tweet_count": 54376, "listed_count": 19}, "name": "ali", "username": "2bsIonely"}, {"verified": true, "id": "1009918359402631168", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil ", "public_metrics": {"followers_count": 897258, "following_count": 1001, "tweet_count": 38068, "listed_count": 382}, "name": "ciclopin", "username": "ciclopin"}, {"verified": false, "id": "1022699606990352390", "public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 328, "tweet_count": 16777, "listed_count": 0}, "name": "bl.\ud83e\udd8b", "username": "brelarx_"}, {"verified": false, "id": "889840668", "location": "Florencio Varela, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 1030, "tweet_count": 4553, "listed_count": 0}, "name": "Lucas Salvatierra", "username": "Luc_Salvatierra"}, {"verified": true, "id": "775474080715767808", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 506625, "following_count": 34, "tweet_count": 187633, "listed_count": 1852}, "name": "P\u00e1gina|12", "username": "pagina12"}, {"verified": false, "id": "815984201002586112", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 205, "tweet_count": 31185, "listed_count": 1}, "name": "taay \ud80c\udd99 | \ud83d\udcd6", "username": "atunicornio"}, {"verified": false, "id": "1658884585", "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 16731, "following_count": 662, "tweet_count": 77578, "listed_count": 17}, "name": "El Se\u00f1or de las Suculentas \ud83e\udeb4", "username": "mr_suculento"}, {"verified": false, "id": "94674828", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1739, "following_count": 1687, "tweet_count": 42572, "listed_count": 4}, "name": "brooklyn baby", "username": "christtopheer"}, {"verified": false, "id": "51536880", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 556, "tweet_count": 5473, "listed_count": 4}, "name": "HugoKJr", "username": "HugoKJr"}, {"verified": false, "id": "1117935308", "location": "Toluca, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 28, "tweet_count": 554, "listed_count": 0}, "name": "Zeox", "username": "Zeox_0404"}, {"verified": false, "id": "1918385634", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 346, "tweet_count": 149513, "listed_count": 2}, "name": "Matheus Luz", "username": "Theus_Luz"}, {"verified": false, "id": "3065767899", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 637, "tweet_count": 40996, "listed_count": 1}, "name": "bre | 13 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "rerenaisssance"}, {"verified": false, "id": "286967769", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 260, "tweet_count": 30550, "listed_count": 0}, "name": "Andrade, Milena", "username": "andetonha"}, {"verified": false, "id": "1106732344269045760", "location": "Salvador - Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 3589, "following_count": 215, "tweet_count": 2726, "listed_count": 17}, "name": "Empres\u00e1rio de projetos derrotados \ud83e\udd21", "username": "caiokeinn"}, {"verified": false, "id": "861357180284489730", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 173, "tweet_count": 1234, "listed_count": 0}, "name": "Daniel Ram\u00edrez", "username": "Maxesty_r"}, {"verified": false, "id": "8486712", "location": "San Francisco, CA", "public_metrics": {"followers_count": 4576, "following_count": 2063, "tweet_count": 13359, "listed_count": 223}, "name": "Bilal Farooqui", "username": "bilalfarooqui"}, {"verified": false, "id": "192306019", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 400, "tweet_count": 10302, "listed_count": 0}, "name": "Gelzi \ud83d\ude37\ud83c\udf3e\ud83c\udf3c", "username": "anniegelzi"}, {"verified": false, "id": "177937746", "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 1003, "tweet_count": 35790, "listed_count": 6}, "name": "*Ale*", "username": "Bordnassela"}, {"verified": true, "id": "481337262", "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 33746, "following_count": 3047, "tweet_count": 5542, "listed_count": 238}, "name": "Federico Gennari Santori", "username": "FedericoSantori"}, {"verified": false, "id": "2565037670", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 618, "tweet_count": 9193, "listed_count": 0}, "name": "Kikoo\ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "username": "francisco_fogm"}, {"verified": false, "id": "876578647645310976", "location": "Ponte de Sor, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 358, "tweet_count": 5196, "listed_count": 0}, "name": "zau", "username": "afonsomorgado3"}, {"verified": false, "id": "56167125", "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 1555, "tweet_count": 8335, "listed_count": 0}, "name": "wiill Camp", "username": "wiill38"}, {"verified": false, "id": "15191656", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8148, "following_count": 1177, "tweet_count": 7567, "listed_count": 98}, "name": "Maur\u00edcio Angelo", "username": "distopi"}, {"verified": false, "id": "337502864", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 109, "tweet_count": 33128, "listed_count": 0}, "name": "Fusehound", "username": "ssronan01"}, {"verified": true, "id": "115481116", "location": "Bras\u00edlia, DF", "public_metrics": {"followers_count": 17983, "following_count": 1368, "tweet_count": 3447, "listed_count": 153}, "name": "Nat\u00e1lia Portinari", "username": "ntlportinari"}, {"verified": false, "id": "789616831002775553", "location": "ela/she \u2022 \u26a2 \u2022 yulti world", "public_metrics": {"followers_count": 4202, "following_count": 1004, "tweet_count": 286562, "listed_count": 13}, "name": "integrante cearense do snsd \u2665\ufe0f\u2b50 13", "username": "yulteith"}, {"verified": false, "id": "7911882", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 4558, "following_count": 1027, "tweet_count": 45311, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\ude80 Andr\u00e9s Paredes", "username": "fabber"}, {"verified": false, "id": "1607695920", "location": "Potarroig d'adopci\u00f3,ADN bagenc", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 628, "tweet_count": 14516, "listed_count": 0}, "name": "Toni Sanz\ud83c\udf97 #FemXarxa", "username": "tonitrwbcn"}, {"verified": false, "id": "1133157243669667840", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 77, "tweet_count": 155609, "listed_count": 0}, "name": "Alicia81", "username": "Alicia8114"}, {"verified": false, "id": "881213390", "location": "Desde la Atalaya", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 718, "tweet_count": 32841, "listed_count": 1}, "name": "Santhelmo", "username": "thermopilas"}, {"verified": false, "id": "863334331200282624", "public_metrics": {"followers_count": 8909, "following_count": 6442, "tweet_count": 25494, "listed_count": 4}, "name": "La Cats \ud83d\udd25", "username": "Cat_apum"}, {"verified": false, "id": "95243553", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 628, "tweet_count": 20370, "listed_count": 1}, "name": "gaupiorlanbot\ud83e\udd96", "username": "ppppaaaaulix"}, {"verified": false, "id": "726503557", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 202, "tweet_count": 15225, "listed_count": 1}, "name": "mar \ud83e\udee7", "username": "mardulsan"}, {"verified": false, "id": "928462221973352448", "location": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Sul, RS", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 177, "tweet_count": 6859, "listed_count": 1}, "name": "Diabo Loiro \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "mikssilva__"}, {"verified": false, "id": "1017808454935826432", "location": "Pelotas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 381, "tweet_count": 7639, "listed_count": 0}, "name": "LFERREIRA", "username": "lferreiralive"}, {"verified": false, "id": "873673753", "public_metrics": {"followers_count": 1712, "following_count": 335, "tweet_count": 27282, "listed_count": 11}, "name": "INGRID \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb", "username": "Ingriid1a"}, {"verified": false, "id": "4170835575", "location": "Uai, so daqui msm", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 361, "tweet_count": 19185, "listed_count": 0}, "name": "Akin", "username": "ratmbr"}, {"verified": true, "id": "54341363", "public_metrics": {"followers_count": 7200962, "following_count": 7430, "tweet_count": 481009, "listed_count": 13072}, "name": "Jornal O Globo", "username": "JornalOGlobo"}, {"verified": false, "id": "907230797714935808", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 5512, "following_count": 5983, "tweet_count": 39052, "listed_count": 9}, "name": "Carlos Soneto \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "jlicum"}, {"verified": false, "id": "4706216826", "location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 83, "tweet_count": 3766, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udeac\u2019", "username": "dannyace39"}, {"verified": false, "id": "626104604", "location": "On the dark side of the moon", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 801, "tweet_count": 3990, "listed_count": 2}, "name": "La Menona Moreno", "username": "MariJosa94"}, {"verified": false, "id": "952911395645022208", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 445, "tweet_count": 1361, "listed_count": 0}, "name": "Aaaaaaa", "username": "ffernandofgue"}, {"verified": false, "id": "2865838937", "location": "Edif\u00edcio Baxter, Manhattan", "public_metrics": {"followers_count": 4552, "following_count": 2143, "tweet_count": 64904, "listed_count": 10}, "name": "alan.", "username": "BLINKPllNK"}, {"verified": false, "id": "63402652", "location": "fabionavarrobiazetti@protonmai", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 994, "tweet_count": 144703, "listed_count": 54}, "name": "fbnvrrbztt", "username": "fbnvrrbztt"}, {"verified": false, "id": "483904952", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 239, "tweet_count": 109713, "listed_count": 13}, "name": "mariana \u2b50\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "username": "HeyKunz"}, {"verified": false, "id": "828306291756060674", "public_metrics": {"followers_count": 5141, "following_count": 1443, "tweet_count": 70023, "listed_count": 22}, "name": "Il conte rosso-", "username": "ilconterosso1"}, {"verified": false, "id": "1906248942", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 1026, "tweet_count": 73368, "listed_count": 0}, "name": "Fl\u00e1vio A Ribeiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "FlavioAdriRib"}, {"verified": false, "id": "115140078", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 2452, "tweet_count": 88713, "listed_count": 12}, "name": "Jay Rot", "username": "MarcoHubner"}, {"verified": true, "id": "28588050", "location": "El Llano", "public_metrics": {"followers_count": 2213265, "following_count": 1983, "tweet_count": 136853, "listed_count": 7330}, "name": "El Chig\u00fcire Bipolar", "username": "ChiguireBipolar"}, {"verified": false, "id": "227064437", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2859, "following_count": 5001, "tweet_count": 282914, "listed_count": 45}, "name": "\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af ( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)", "username": "fazamor"}, {"verified": false, "id": "90067993", "location": "Hogwarts", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 125, "tweet_count": 37802, "listed_count": 2}, "name": "La Veronica Mitad", "username": "SritaSinMapa"}, {"verified": false, "id": "1088191682271686663", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 838, "tweet_count": 28640, "listed_count": 0}, "name": "Gio", "username": "GioSpinel"}, {"verified": false, "id": "319815090", "public_metrics": {"followers_count": 3047, "following_count": 4903, "tweet_count": 172965, "listed_count": 23}, "name": "alberto borrego", "username": "albertoborrego1"}, {"verified": false, "id": "4693716194", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 874, "tweet_count": 37712, "listed_count": 3}, "name": "\u305f\u306a\u3051\u3093", "username": "kentana4250"}, {"verified": false, "id": "4493741715", "location": "S\u00e3o Leopoldo, RS", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 870, "tweet_count": 30902, "listed_count": 0}, "name": "\u00e9 o p", "username": "_p_rick"}, {"verified": false, "id": "373565760", "public_metrics": {"followers_count": 3268, "following_count": 4985, "tweet_count": 192022, "listed_count": 0}, "name": "Reina Solenopsis", "username": "ReinaSolenopsis"}, {"verified": false, "id": "1188877111", "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2046, "following_count": 475, "tweet_count": 67948, "listed_count": 28}, "name": "Pablo Oliveira \ud83e\udda7", "username": "Pablo_Deco"}, {"verified": false, "id": "2609504528", "location": "#Felicizia (UK)", "public_metrics": {"followers_count": 3510, "following_count": 5002, "tweet_count": 92617, "listed_count": 13}, "name": "Elisa P. Barrett", "username": "WomanWithPen"}, {"verified": false, "id": "1147979000", "location": "Torino", "public_metrics": {"followers_count": 2948, "following_count": 2143, "tweet_count": 55766, "listed_count": 6}, "name": "Virginia Siragusa", "username": "Virginiavivi24"}, {"verified": false, "id": "549724936", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 1218, "tweet_count": 88139, "listed_count": 4}, "name": "Lucho", "username": "Luchonuevavida"}, {"verified": false, "id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "username": "antoniocendanf1"}, {"verified": false, "id": "202394744", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 409, "tweet_count": 115102, "listed_count": 37}, "name": "David Jozef", "username": "davidjozef"}, {"verified": false, "id": "96823609", "location": "Chihuahua", "public_metrics": {"followers_count": 17761, "following_count": 779, "tweet_count": 188241, "listed_count": 166}, "name": "La Opci\u00f3n de Chihuahua", "username": "LaOpcion"}, {"verified": false, "id": "2297973188", "location": "Costa del Sol ~ Mother Earth", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 893, "tweet_count": 13111, "listed_count": 26}, "name": "#Ecologistas sin ego", "username": "_2_COM"}, {"verified": false, "id": "1044594281648918528", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 2614, "following_count": 1441, "tweet_count": 8963, "listed_count": 12}, "name": "I Fatti Capitali", "username": "Ifatticapitali"}, {"verified": false, "id": "268512837", "location": "Cuiab\u00e1 - MT", "public_metrics": {"followers_count": 4312, "following_count": 358, "tweet_count": 68742, "listed_count": 16}, "name": "HiperNot\u00edcias", "username": "hipernoticias"}, {"verified": false, "id": "104860607", "location": "En la acera de enfrente", "public_metrics": {"followers_count": 13974, "following_count": 12750, "tweet_count": 208068, "listed_count": 39}, "name": "YLo", "username": "Yvonnelopezc"}, {"verified": false, "id": "737414432", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 170, "tweet_count": 7519, "listed_count": 0}, "name": "Marcela Beltran", "username": "Marcela38639246"}, {"verified": false, "id": "1015310451138285568", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 826, "tweet_count": 18815, "listed_count": 0}, "name": "Cleuza Schneid", "username": "Cleuza97606904"}, {"verified": false, "id": "951010345", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 424, "tweet_count": 7629, "listed_count": 0}, "name": "Jhair Meza", "username": "jhair_01"}, {"verified": false, "id": "777562609918902272", "location": "Entre Bilbao y Salamanca", "public_metrics": {"followers_count": 13176, "following_count": 5395, "tweet_count": 8290, "listed_count": 73}, "name": "Unamuno 2.0", "username": "UnamunoAgain"}, {"verified": false, "id": "356655208", "location": "colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 2253, "tweet_count": 74232, "listed_count": 1}, "name": "raul c.florez", "username": "ENRIQ7912"}, {"verified": false, "id": "909896409830354944", "location": "Bel\u00e9n de Escobar, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6401, "following_count": 0, "tweet_count": 33735, "listed_count": 5}, "name": "Morella \\(87)/", "username": "morella____87"}, {"verified": false, "id": "784827084", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 1538, "tweet_count": 18184, "listed_count": 3}, "name": "aguaclara", "username": "aguaclara11"}, {"verified": false, "id": "314111785", "location": "M\u00e9xico, D.F", "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 1488, "tweet_count": 178044, "listed_count": 11}, "name": "Wolf Leteosky", "username": "Leteo77"}, {"verified": false, "id": "382053388", "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 4191, "tweet_count": 23049, "listed_count": 4}, "name": "Pablo Cordova", "username": "Mejicanoo"}, {"verified": false, "id": "966036169438957568", "location": "Picanya, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 653, "tweet_count": 28625, "listed_count": 0}, "name": "Mariv\u00ed", "username": "Mariv26473710"}, {"verified": false, "id": "1167698978", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 173, "tweet_count": 3323, "listed_count": 0}, "name": "Helen meza florez", "username": "elenmezaflorez"}, {"verified": false, "id": "874824751", "public_metrics": {"followers_count": 16772, "following_count": 2506, "tweet_count": 243626, "listed_count": 19}, "name": "fabyC", "username": "FafuC"}, {"verified": false, "id": "1269447978", "location": "Bogot\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 139, "tweet_count": 20148, "listed_count": 1}, "name": "ing. tec.", "username": "mycringenieria"}, {"verified": false, "id": "1129959093748326400", "location": "salcity", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 472, "tweet_count": 17027, "listed_count": 0}, "name": "gabirubis", "username": "gabiruvis"}, {"verified": false, "id": "993222928291463169", "public_metrics": {"followers_count": 44460, "following_count": 28422, "tweet_count": 129270, "listed_count": 28}, "name": "colomba", "username": "colomba_5"}, {"verified": false, "id": "1092987474316537856", "location": "Fortaleza", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 412, "tweet_count": 15932, "listed_count": 0}, "name": "Gabriel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "GabrieCRF"}, {"verified": false, "id": "365569702", "location": "alcorcon", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 2006, "tweet_count": 61159, "listed_count": 12}, "name": "CIELO SANTAMARIA", "username": "CIELOSANTAMARIA"}, {"verified": false, "id": "1103421770541998080", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 1091, "tweet_count": 5342, "listed_count": 0}, "name": "Carl\u00e3o\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "GiskanCarlos"}, {"verified": false, "id": "1116017869404430337", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 967, "tweet_count": 7912, "listed_count": 0}, "name": "Gilson Divino", "username": "gadivino01"}, {"verified": false, "id": "610477579", "location": "~*Planeta Azul*~", "public_metrics": {"followers_count": 2832, "following_count": 4670, "tweet_count": 174230, "listed_count": 44}, "name": "*Albert May*", "username": "alaramay"}, {"verified": false, "id": "2924179341", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 2262, "tweet_count": 38864, "listed_count": 2}, "name": "Cris \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf2\ud83e\ude78 #ForaMarcosBraz |\u1d9c\u02b3\u1da0| \ud83d\udd34\u26ab", "username": "CrisAmaQuimica"}, {"verified": false, "id": "935218662067318784", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil \ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 756, "tweet_count": 28335, "listed_count": 0}, "name": "Caroline \u2720", "username": "Cacheada1999"}, {"verified": false, "id": "75417731", "location": "Migrante, Cidad\u00e3 do Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 1279, "tweet_count": 79296, "listed_count": 8}, "name": "ESTOU PAYSANDU MAL \ud83e\udd88", "username": "inaesn"}, {"verified": false, "id": "1058898850063282177", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 283, "tweet_count": 30142, "listed_count": 0}, "name": "Eleazar Wladimir Arocha Jim\u00e9nez", "username": "WladimirArocha"}, {"verified": false, "id": "4795138336", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 1269, "tweet_count": 51021, "listed_count": 0}, "name": "GJL", "username": "gjlbrothers"}, {"verified": false, "id": "880262553737326592", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 68, "tweet_count": 4237, "listed_count": 0}, "name": "CASSIANO BOVO", "username": "cassianobovo"}, {"verified": false, "id": "251416435", "location": "Fairytopia", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 278, "tweet_count": 14746, "listed_count": 0}, "name": "\u273f*\uff9f\u10e6Yeimi Torres\uff65\u273f.\uff61", "username": "ImBoo_Yeimi"}, {"verified": false, "id": "3395095977", "location": "Torino, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 757, "tweet_count": 4077, "listed_count": 4}, "name": "Aleinikov", "username": "ZarAleinikov"}, {"verified": false, "id": "1137082010990764032", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 770, "tweet_count": 55720, "listed_count": 2}, "name": "Talapatic", "username": "DTelepata"}, {"verified": false, "id": "221888199", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 2594, "following_count": 2542, "tweet_count": 61841, "listed_count": 9}, "name": "Daniel l'Entortolligat", "username": "pronomboig"}, {"verified": false, "id": "2732505467", "location": "Ah\u00ed mismo ", "public_metrics": {"followers_count": 2807, "following_count": 2487, "tweet_count": 98002, "listed_count": 5}, "name": "P\u00edcara \ud83e\udd2a Pa' Siempre \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "cantoenlafrente"}, {"verified": false, "id": "1045667972", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 102, "tweet_count": 5790, "listed_count": 0}, "name": "Pietro", "username": "Pier1Pp"}, {"verified": false, "id": "1039616544", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 4280, "tweet_count": 1967, "listed_count": 2}, "name": "gaetano briguglio", "username": "juvej72juve"}, {"verified": false, "id": "366486292", "location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 115, "tweet_count": 1176, "listed_count": 0}, "name": "JACG", "username": "acusican"}, {"verified": false, "id": "54094482", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1549, "following_count": 3823, "tweet_count": 28049, "listed_count": 11}, "name": "\u00c9dgar Andr\u00e9s Pedraza Aldana", "username": "peronopuedo"}, {"verified": false, "id": "1008252580433195008", "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 623, "tweet_count": 1613, "listed_count": 6}, "name": "Marco Sorbona", "username": "MSorbona"}, {"verified": false, "id": "51903745", "location": "Milano, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 18923, "following_count": 1054, "tweet_count": 22413, "listed_count": 0}, "name": "Charlotte Matteini", "username": "CharlyMatt"}, {"verified": false, "id": "37398768", "location": "Europe \u2022 Africa", "public_metrics": {"followers_count": 5971, "following_count": 1823, "tweet_count": 9111, "listed_count": 403}, "name": "Jacopo Ottaviani", "username": "JacopoOttaviani"}, {"verified": false, "id": "161701449", "public_metrics": {"followers_count": 1999, "following_count": 365, "tweet_count": 200692, "listed_count": 17}, "name": "Cru-El", "username": "Bruxano"}, {"verified": false, "id": "219274383", "location": "maputo,mozambique", "public_metrics": {"followers_count": 1813, "following_count": 1182, "tweet_count": 71043, "listed_count": 2}, "name": "Joelma Williams", "username": "mwedyy"}, {"verified": false, "id": "53725478", "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8513, "following_count": 685, "tweet_count": 324646, "listed_count": 26}, "name": "Seu pr\u00f3ximo psic\u00f3logo", "username": "FallenMisery00"}, {"verified": false, "id": "1128619622", "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3380, "following_count": 1391, "tweet_count": 210732, "listed_count": 21}, "name": "m1r3la", "username": "spidwrmanz"}, {"verified": false, "id": "1392120913", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3144, "following_count": 4626, "tweet_count": 242163, "listed_count": 19}, "name": "ChuteiraTemQSerPreta\u26ab\ud83d\udd34\u26bd", "username": "robsonsodre10"}, {"verified": false, "id": "1001203911913623553", "public_metrics": {"followers_count": 4288, "following_count": 4925, "tweet_count": 120936, "listed_count": 3}, "name": "Elena", "username": "Elena42875585"}, {"verified": false, "id": "846373550160273409", "location": "Donde el exito te esquiva", "public_metrics": {"followers_count": 2779, "following_count": 2751, "tweet_count": 60246, "listed_count": 5}, "name": "kolo \u00ae\ud83d\udc27", "username": "Carra__kolo"}, {"verified": false, "id": "1468744735", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 8349, "following_count": 2887, "tweet_count": 111432, "listed_count": 13}, "name": "Jo\u00e3o CRF", "username": "Joao_CRF81"}, {"verified": false, "id": "2412839329", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 726, "tweet_count": 1923, "listed_count": 0}, "name": "Pau.M", "username": "PauMurillo6"}, {"verified": false, "id": "819665469657534466", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 238, "tweet_count": 62520, "listed_count": 0}, "name": "Lucas A.", "username": "flamengo81__"}, {"verified": false, "id": "1016746482945478658", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 519, "tweet_count": 59866, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udc66\ud835\udc4e\ud835\udc60\ud835\udc5a\ud835\udc66\ud835\udc5b\ud83d\udc0d", "username": "maceddoyasmyn"}, {"verified": false, "id": "1078287654498824192", "location": "022", "public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 1024, "tweet_count": 9617, "listed_count": 0}, "name": "ana clara", "username": "AnaClaraaaaaa2"}, {"verified": false, "id": "1448860903", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1893, "following_count": 1432, "tweet_count": 74448, "listed_count": 11}, "name": "Alejandro Da Lozzo", "username": "adalozzo"}, {"verified": false, "id": "275346428", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 665, "tweet_count": 24508, "listed_count": 7}, "name": "Pibe bonito\u2b50\ufe0f", "username": "ChuntaroDS"}, {"verified": false, "id": "880884372857122817", "location": "\ud835\udd39\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd54\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd52, \ud835\udd3c\ud835\udd64\ud835\udd61\ud835\udd52\u00f1", "public_metrics": {"followers_count": 2778, "following_count": 2757, "tweet_count": 48937, "listed_count": 20}, "name": "\u2119\ud835\udd52\ud835\udd65\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd5a\ud835\udd52 \u211d.\ud835\udd4d.", "username": "Bastis1304"}, {"verified": false, "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "username": "ConchiAragonP"}, {"verified": false, "id": "386852119", "location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 432, "tweet_count": 54689, "listed_count": 0}, "name": "Pedro", "username": "p_henriquesn"}, {"verified": false, "id": "837088064640004096", "location": "Barra Mansa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 666, "tweet_count": 39229, "listed_count": 1}, "name": "S\u00e1bio \ud83e\udde0", "username": "cauanmoo"}, {"verified": false, "id": "153227077", "location": "Minha Casa, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 2699, "tweet_count": 86961, "listed_count": 22}, "name": "Peixe Frito", "username": "luislipefs"}], "tweets": [{"author_id": "523357260", "created_at": "2019-08-19T17:27:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8265, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.4215, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.9898, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8403, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.6836, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "id": "1163502688191037442", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 23, "like_count": 224, "quote_count": 5}, "text": "M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xVG,y dice q una madre (en trat.psiqui\u00e1trico) mat\u00f3 a su hijo d\u00edas antes.Tras el homicidio xVG en Madrid,como no hay \u201cotro caso\u201d, calla y no acude al minuto silencio", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163502688191037442"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 64, "tag": "Freelance50"}, {"start": 99, "end": 115, "tag": "freelancebanter"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/jOvKEfklFS", "expanded_url": "http://Independentwrestling.tv", "display_url": "Independentwrestling.tv", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581333066332545024/m1l1QJGx?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581333066332545024/m1l1QJGx?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "IWTV.live", "description": "The most live streams in professional wrestling! IWTV is your home for more than a hundred promotions with thousands of events - all for one low price!", "unwound_url": "https://independentwrestling.tv/"}, {"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/ELYy1D6nJq", "expanded_url": "https://twitter.com/W_W_Unicorns/status/1164576340890308608/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ELYy1D6nJq", "media_key": "7_1164576030331457536"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 13, "username": "IAmMrAllday", "id": "147107545"}, {"start": 38, "end": 50, "username": "camwrestler", "id": "1016941507260092418"}, {"start": 67, "end": 81, "username": "FreelanceWres", "id": "1342830768"}, {"start": 83, "end": 98, "username": "indiewrestling", "id": "756656040834428928"}]}, "author_id": "700513098243796994", "created_at": "2019-08-22T16:33:31.000Z", "id": "1164576340890308608", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": ".@IAmMrAllday with an tope suicida to @camwrestler\n\n#Freelance50 | @Freelancewres\n\n@indiewrestling #freelancebanter \n\nSign up for https://t.co/jOvKEfklFS and use promo code FREELANCE for a free 20 day trial! https://t.co/ELYy1D6nJq", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1164576340890308608"]}, {"author_id": "111123176", "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/mq0joD3o8E", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/ausland/politik-ausland/die-lunge-der-welt-regenwald-in-flammen-und-brasilien-schaut-zu-63946482.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/auslan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bild.de/politik/ausland/politik-ausland/die-lunge-der-welt-regenwald-in-flammen-und-brasilien-schaut-zu-63946482.bild.html"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9576, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9236, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.7292, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazonia"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.8665, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "created_at": "2019-08-22T16:38:17.000Z", "id": "1164577540276674560", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 223, "like_count": 1505, "quote_count": 22}, "text": "Segue a repercuss\u00e3o, na Alemanha, da pol\u00edtica ambiental de Bolsonaro em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Amaz\u00f4nia:\n\n1) A Amazonia est\u00e1 queimando e o brasil est\u00e1 s\u00f3 assistindo\n\nhttps://t.co/mq0joD3o8E", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164577540276674560"]}, {"author_id": "741759246023303170", "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/DnCCPPCFwA", "expanded_url": "https://twitter.com/DrMarcosPisoni/status/1164179312318140417", "display_url": "twitter.com/DrMarcosPisoni\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-22T16:18:10.000Z", "geo": {"place_id": "7027ba8eb532eb33"}, "id": "1164572477873250304", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Cuando la gente se suicida, haganse un favor y eviten preguntar \"\u00bfPor qu\u00e9 lo habr\u00e1 hecho?\" Si la familia no est\u00e1 para apoyarte, les das la espalda y te refugias con los que est\u00e1n dispuestos a hacerlo todo por ti. Compartir la misma sangre no significa nada. https://t.co/DnCCPPCFwA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164572477873250304"]}, {"author_id": "419008875", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/brKt7T9z5V", "expanded_url": "https://www.elboletin.com/noticia/175360/nacional/villarejo-amenaza-con-sacar-trapos-sucios-de-empresas-del-ibex-medios-de-comunicacion-y-bancos-.html", "display_url": "elboletin.com/noticia/175360\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8627, "type": "Organization", "normalized_text": "Villarejo"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.9411, "type": "Organization", "normalized_text": "Ibex"}]}, "created_at": "2019-08-22T13:59:12.000Z", "id": "1164537506139922432", "public_metrics": {"retweet_count": 427, "reply_count": 169, "like_count": 411, "quote_count": 45}, "text": "Villarejo amenaza con sacar trapos sucios de empresas del Ibex, medios de comunicaci\u00f3n y bancos  https://t.co/brKt7T9z5V \u201cCada d\u00eda que estoy aqu\u00ed encerrado, recuerdo cada vez m\u00e1s la basura que unos y otros me pidieron hacer desaparecer\u201d, avisa el excomisario.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164537506139922432"]}, {"author_id": "1086260624655638535", "created_at": "2019-08-22T15:43:32.000Z", "id": "1164563763825188864", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 76, "like_count": 178, "quote_count": 17}, "text": "Bene, dopo aver sentito anche Di Maio apro un'altra scommessa... Si torna indietro, governo M5s-Lega e Di Maio presidente del consiglio. ( fino a votazioni)... (Non sputatemi) Grazie\ud83e\udd23", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164563763825188864"]}, {"author_id": "868277609251168257", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/BEa77xe3v7", "expanded_url": "https://twitter.com/lpscomunica/status/1164494120804638720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BEa77xe3v7", "media_key": "3_1164494112734744576"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9483, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Iara Pietricovsky"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 127, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-22T11:06:48.000Z", "id": "1164494120804638720", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "\u201cBrasil, um pa\u00eds suicida? Obscurantismo das elites se espalha entre alienados\u201d\n\u00d3timo artigo de Iara Pietricovsky hoje na @folha: https://t.co/BEa77xe3v7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164494120804638720"]}, {"author_id": "1122972366", "created_at": "2019-08-22T17:04:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 74, "probability": 0.5738, "type": "Person", "normalized_text": "Espartaco Mendoza"}]}, "id": "1164584068337610758", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quien me dice las caracter\u00edsticas,  la forma de tapar del Espartaco Mendoza (pap\u00e1)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164584068337610758"]}, {"author_id": "3144269074", "created_at": "2019-08-22T17:04:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164584210763530240"}], "id": "1164584212604837892", "in_reply_to_user_id": "3144269074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Independientemente de ello, obviamente el dolor de la familia ante un suicidio no invita a hablar de ello sin m\u00e1s. Es complicado. Pero m\u00e1s que tab\u00fa yo dir\u00eda que es un duelo muy complicado.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164584212604837892"]}, {"author_id": "3144269074", "created_at": "2019-08-22T17:04:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164584201540308993"}], "id": "1164584203285159937", "in_reply_to_user_id": "3144269074", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Esto es: si ve que otro lo logra, usa ese medio para hacerlo. As\u00ed que desde hace a\u00f1os existe una complicidad period\u00edstica maravillosa para no citar esos medios con el fin de evitar ese efecto.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164584203285159937"]}, {"author_id": "3144269074", "created_at": "2019-08-22T17:04:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164584198004457473"}], "id": "1164584199808008193", "in_reply_to_user_id": "3144269074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "En hoteles de determinada altura, est\u00e1n prohibidas las ventanas de apertura completa a partir de determinado a\u00f1o de construcci\u00f3n. Y as\u00ed con much\u00edsimas obras y elementos susceptibles de ser utilizados por el suicida para su fin.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164584199808008193"]}, {"author_id": "3144269074", "created_at": "2019-08-22T17:04:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164584196091854848"}], "id": "1164584198004457473", "in_reply_to_user_id": "3144269074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Esto llega a tal punto que afecta a la arquitectura, la obra civil, hospitales, y por supuesto, zonas de enfermos mentales, en donde no encontrar\u00e1s ventanas que puedan abrirse, por poner un ejemplo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164584198004457473"]}, {"author_id": "3144269074", "created_at": "2019-08-22T17:04:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164584192048545792"}], "id": "1164584193818537984", "in_reply_to_user_id": "3144269074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Los protocolos de prevenci\u00f3n del suicidio existen desde la atenci\u00f3n primaria. Un m\u00e9dico de cabecera recibe formaci\u00f3n espec\u00edfica para detectar a un posible suicida. Obvio no es un especialista, pero os aseguro que est\u00e1 protocolizadisimo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164584193818537984"]}, {"author_id": "3144269074", "created_at": "2019-08-22T17:04:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164584189796192256"}], "id": "1164584192048545792", "in_reply_to_user_id": "3144269074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Aproximadamente, y se hacen miles de estudios anuales al respecto alrededor del mundo, el 70% de los suicidios responden a una depresi\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164584192048545792"]}, {"author_id": "15663213", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/R4MxOExYtM", "expanded_url": "https://twitter.com/michelpinho/status/1164486801735725061/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R4MxOExYtM", "media_key": "3_1164486794295107584"}, {"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/R4MxOExYtM", "expanded_url": "https://twitter.com/michelpinho/status/1164486801735725061/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R4MxOExYtM", "media_key": "3_1164486794286641153"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.3764, "type": "Organization", "normalized_text": "copa"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.569, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.6516, "type": "Organization", "normalized_text": "Clube do remo"}]}, "created_at": "2019-08-22T10:37:43.000Z", "id": "1164486801735725061", "public_metrics": {"retweet_count": 162, "reply_count": 21, "like_count": 463, "quote_count": 29}, "text": "A copa \u00e9 verde por que promove a\u00e7\u00f5es de preserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia. O Clube do remo venceu e fez alus\u00e3o ao desmatamento e olha o coment\u00e1rio do torcedor.  Inacredit\u00e1vel. https://t.co/R4MxOExYtM", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164486801735725061"]}, {"author_id": "1160932259333099522", "created_at": "2019-08-22T14:05:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164352868838793216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9903, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Arrivas3", "id": "57977854"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "id": "1164539056295940098", "in_reply_to_user_id": "57977854", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Arrivas3 @manriquehector Y M\u00e9xico va por ese camino", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164539056295940098"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "maratonamenta"}, {"start": 100, "end": 110, "tag": "Quirinale"}]}, "author_id": "541656847", "created_at": "2019-08-22T16:53:49.000Z", "id": "1164581452027191296", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "L'unico punto in comune tra M5s e PD \u00e8 l'istinto suicida, potrebbero ripartire da l\u00ec #maratonamenta #Quirinale", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164581452027191296"]}, {"author_id": "166100601", "created_at": "2019-08-20T23:59:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.9347, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.6927, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.9228, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1163963710123196416", "public_metrics": {"retweet_count": 645, "reply_count": 962, "like_count": 1434, "quote_count": 153}, "text": "Si se formara un Gobierno de coalici\u00f3n PSOE-Podemos sobre la base del programa propuesto por Iglesias, Espa\u00f1a se deshar\u00eda a manos de los separatistas y nuestra econom\u00eda colapsar\u00eda. Podemos es una amenaza existencial y sus votantes son suicidas sin saberlo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163963710123196416"]}, {"author_id": "23677018", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/6G5Q72BQ1B", "expanded_url": "https://twitter.com/infobae/status/1164020549942571009", "display_url": "twitter.com/infobae/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 148, "end": 156, "probability": 0.4798, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica"}]}, "created_at": "2019-08-21T14:39:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164020549942571009"}], "id": "1164185364099194881", "public_metrics": {"retweet_count": 1357, "reply_count": 1255, "like_count": 2433, "quote_count": 152}, "text": "Los argentinos escribir\u00e1n su propio destino en octubre. Yo tengo claro hacia d\u00f3nde no debemos ir por lo peligroso para nuestras libertades, nuestra Rep\u00fablica y nuestro futuro https://t.co/6G5Q72BQ1B", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164185364099194881"]}, {"author_id": "351282987", "created_at": "2019-08-22T16:34:33.000Z", "id": "1164576603214680064", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "a reportagem sobre a pol\u00edcia do rj falando que, em 20 anos, nunca se matou tanto inocente em favelas como em 2019 mas que, em contrapartida, os homic\u00eddios dolosos ca\u00edram \ud83d\ude0d ou seja, os bandidos pararam de assassinar, quem assassina agora \u00e9 a pr\u00f3pria pol\u00edcia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164576603214680064"]}, {"author_id": "490262651", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/QHDMUse3EL", "expanded_url": "https://twitter.com/VidalQuadras/status/1163963710123196416", "display_url": "twitter.com/VidalQuadras/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.4983, "type": "Other", "normalized_text": "OCPD"}]}, "created_at": "2019-08-22T16:15:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163963710123196416"}], "id": "1164571777235935232", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Es ud un pat\u00e9tico sinverg\u00fcenza militante de un OCPD, o sea pertenece ud a una ORGANIZACION de DELINCUENTES, \u00bf\u00bf quienes es mas suicida??? https://t.co/QHDMUse3EL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164571777235935232"]}, {"author_id": "169442181", "created_at": "2019-08-21T18:56:56.000Z", "id": "1164250047380414464", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Lo Zinga detta le regole al M5S: discontinuit\u00e0, cancellare le leggi fatte in un anno, pi\u00f9 Europa, pi\u00f9 immigrati, pi\u00f9 austerit\u00e0. Se Di Maio accetta si suicida. Gli conveniva far pace con Salvini", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164250047380414464"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 245, "end": 257, "tag": "TrotskiVive"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/0SEycklKPi", "expanded_url": "https://twitter.com/faiscajuventude/status/1164207911117213698/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0SEycklKPi", "media_key": "3_1164207905664581632"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.418, "type": "Person", "normalized_text": "St\u00e1lin"}, {"start": 20, "end": 28, "probability": 0.515, "type": "Other", "normalized_text": "vanguarda"}, {"start": 145, "end": 154, "probability": 0.7398, "type": "Person", "normalized_text": "Maiakovski"}, {"start": 246, "end": 256, "probability": 0.4681, "type": "Other", "normalized_text": "TrotskiVive"}]}, "author_id": "4882965802", "created_at": "2019-08-21T16:09:30.000Z", "id": "1164207911117213698", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 3}, "text": "St\u00e1lin acabou com a vanguarda russa: perseguiu poetas, pintores e arquitetos. Perseguiu todos aqueles que se opunham \u00e0s amarras da burocracia. \n\nMaiakovski n\u00e3o suportou a burocracia stalinista e se suicidou.\n\nPelo direito ao p\u00e3o e \u00e0 arte livre: #TrotskiVive https://t.co/0SEycklKPi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164207911117213698"]}, {"author_id": "722233182", "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/WejWCbN1bG", "expanded_url": "https://twitter.com/LaEtxebarria/status/1164074493570179072", "display_url": "twitter.com/LaEtxebarria/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.8014, "type": "Other", "normalized_text": "Open Arms"}]}, "created_at": "2019-08-21T21:04:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164074493570179072"}], "id": "1164282078193696769", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "Dice esta se\u00f1ora que Abascal se suicida pol\u00edticamente por denunciar al Open Arms.\n\nDefinitivamente no se enteran de nada. \u00a1Qu\u00e9 poco hablan estos tertulianos con la gente de la calle! https://t.co/WejWCbN1bG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164282078193696769"]}, {"author_id": "1114138363731283968", "created_at": "2019-08-21T04:17:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.6572, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Tiradentes"}, {"start": 186, "end": 195, "probability": 0.845, "type": "Person", "normalized_text": "Tiradentes"}], "mentions": [{"start": 38, "end": 49, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "id": "1164028795285835776", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 299, "like_count": 3428, "quote_count": 91}, "text": "Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha Tiradentes, mais foi chamado de vagabundo e N\u00c3O recebeu NADA!!! De Tiradentes esse verme s\u00f3 merece a corda, ali\u00e1s J\u00c1 SE ENFORCOU...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164028795285835776"]}, {"author_id": "234375810", "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/Kwac0v2HWh", "expanded_url": "https://twitter.com/sentinel_hub/status/1164446548933173248", "display_url": "twitter.com/sentinel_hub/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.6705, "type": "Other", "normalized_text": "690Km2"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Costa Rica"}]}, "created_at": "2019-08-22T14:50:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164446548933173248"}], "id": "1164550472675540992", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "1/ Es una tragedia, este incendio de 690Km2, es solo uno, equivale casi toda el \u00e1rea de caf\u00e9 plantado en Costa Rica.  Es un incendio de miles. Todo el carbono liberado de estos incendios va disparar a\u00fan m\u00e1s el calentamiento.  La humanidad de verdad es suicida. https://t.co/Kwac0v2HWh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164550472675540992"]}, {"author_id": "36394623", "created_at": "2019-08-22T16:10:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164570304204746753"}], "id": "1164570487969734656", "in_reply_to_user_id": "52269086", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@dicotomica 25 a\u00f1os, perd\u00f3n", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dicotomica", "id": "52269086"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164570487969734656"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 265, "end": 276, "tag": "ForaSalles"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "REDE"}, {"start": 21, "end": 23, "probability": 0.7149, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.6752, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 83, "end": 96, "probability": 0.9466, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Salles"}, {"start": 201, "end": 213, "probability": 0.5266, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}]}, "author_id": "105155795", "created_at": "2019-08-22T13:58:14.000Z", "id": "1164537263621120000", "public_metrics": {"retweet_count": 7606, "reply_count": 7609, "like_count": 44264, "quote_count": 1405}, "text": "A REDE vai entrar no STF com o pedido de impeachment do ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, por crime de responsabilidade, pelo descumprimento do dever funcional relativo \u00e0 Pol\u00edtica Nacional do Meio Ambiente e \u00e0 garantia do art. 225 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. #ForaSalles", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164537263621120000"]}, {"author_id": "1568642503", "created_at": "2019-08-22T16:42:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8885, "type": "Person", "normalized_text": "Nico"}]}, "id": "1164578615482343425", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 11, "like_count": 85, "quote_count": 0}, "text": "Pol\u00eamico aqui, acho compreens\u00edvel o Nico ter chutado aquela bola, atacante algum deixa de finalizar com gol limpo, precisando do gol. O rid\u00edculo \u00e9 a finaliza\u00e7\u00e3o mesmo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164578615482343425"]}, {"author_id": "3362476599", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/bhKAOBd57g", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/08/brasil-um-pais-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/0\u2026"}], "annotations": [{"start": 219, "end": 224, "probability": 0.9188, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 17, "username": "iara54", "id": "39745775"}, {"start": 37, "end": 43, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-22T13:43:21.000Z", "id": "1164533518594191360", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "text": "Artigo de @iara54, publicado hoje na @folha, resume o quadro estarrecedor que estamos vivendo. Para ela, \"o obscurantismo das elites, que se espalha tamb\u00e9m nos setores alienados, \u00e9 suicida\". Por que? Vamos aos fatos do Brasil de hoje, segue o fio:  \nhttps://t.co/bhKAOBd57g", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164533518594191360"]}, {"author_id": "173984192", "created_at": "2019-08-22T15:14:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164553681913745410"}], "entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 175, "probability": 0.4425, "type": "Person", "normalized_text": "enzo"}]}, "id": "1164556558132494337", "in_reply_to_user_id": "173984192", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 6, "like_count": 182, "quote_count": 0}, "text": "- o cidad\u00e3o tem o direito de se armar para sua defesa\n- por isso que eu j\u00e1 ensinei meu filho a atirar. por enquanto ele s\u00f3 matou uns gatos da vizinhan\u00e7a mas t\u00f4 esperando o enzo fazer oito anos para come\u00e7ar a levar o rev\u00f3lver pra escola, a\u00ed ningu\u00e9m vai fazer bullying com ele", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164556558132494337"]}, {"author_id": "1499051785", "created_at": "2019-08-22T16:37:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164575525563764736"}], "id": "1164577225334820864", "in_reply_to_user_id": "1918152342", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Moonya_kyaan \u00danica coisa q eu gosto nela \u00e9 a apar\u00eancia", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "moonya_kyaan", "id": "1918152342"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164577225334820864"]}, {"author_id": "3368844124", "created_at": "2019-08-22T02:14:27.000Z", "id": "1164360151073251329", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Si el ser humano es vida, \u00bfporque su evoluci\u00f3n demuestra que es auto suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164360151073251329"]}, {"author_id": "883445673584197633", "created_at": "2019-08-22T16:35:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164560876017508352"}], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.4598, "type": "Person", "normalized_text": "leto"}, {"start": 203, "end": 204, "probability": 0.6912, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AfrorCelesttia", "id": "728581080815558657"}]}, "id": "1164576903837077504", "in_reply_to_user_id": "728581080815558657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@AfrorCelesttia Es cierto ahora adoran al nuevo guas\u00f3n, siendo criticado antes, fue un buen guason leto, pero al igual que tu se muy bien que eso de enamorado no es del guason, pero fue la estrategia de dc para el p\u00fablico.\nY si fue algo corta su participaci\u00f3n en pelicula, sin duda.\ud83d\ude16", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164576903837077504"]}, {"author_id": "896232448010448896", "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/E3qH9NLQp7", "expanded_url": "https://twitter.com/DianaTourjee/status/1163960109388697602", "display_url": "twitter.com/DianaTourjee/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:53:43.000Z", "id": "1164173739329826816", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 192, "quote_count": 3}, "text": "Um homem se suicidou ap\u00f3s sofrer ataques na internet por demonstrar amor publicamente \u00e0 namorada trans. \u00c9 isso o que a transfobia e a masculinidade t\u00f3xica fazem. Seu discurso idiota mata, sua piada com travesti mata. Deixem os homens amarem as travestis em paz. https://t.co/E3qH9NLQp7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164173739329826816"]}, {"author_id": "316641333", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/57MgEJHesh", "expanded_url": "https://twitter.com/stevehanke_es/status/1164571170563330049", "display_url": "twitter.com/stevehanke_es/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-22T16:39:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164571170563330049"}], "id": "1164577893571338245", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\"Esto puede ganarles elogios a corto plazo. Pero ayuda a fortalecer la visi\u00f3n ya demasiado frecuente de que la b\u00fasqueda de ganancias es perversa e inmoral y debe ser frenada y controlada por fuerzas externas\". https://t.co/57MgEJHesh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164577893571338245"]}, {"author_id": "216972701", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/VBj1QhIZHP", "expanded_url": "https://manati.mx/2019/08/16/angelopolis-el-suicidio-de-la-ciudad/", "display_url": "manati.mx/2019/08/16/ang\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-22T14:30:02.000Z", "id": "1164545266286022657", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u201cLa ciudad no se sabotea s\u00f3lo por tener malos gobernantes que toman p\u00e9simas decisiones para la habitalidad de sus pobladores, la ciudad se suicida el d\u00eda en que sus habitantes aspiran tener una ciudad inhumana, sin darse cuenta.\u201d \ud83e\udd7a https://t.co/VBj1QhIZHP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164545266286022657"]}, {"author_id": "1111613640623472641", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/fXb9eQGo65", "expanded_url": "https://twitter.com/loro1416/status/1164540833648918529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fXb9eQGo65", "media_key": "3_1164540821661601792"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/fXb9eQGo65", "expanded_url": "https://twitter.com/loro1416/status/1164540833648918529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fXb9eQGo65", "media_key": "3_1164540827831435269"}]}, "created_at": "2019-08-22T14:12:25.000Z", "id": "1164540833648918529", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "cuando pensabas que tus amigos ten\u00edan un poco de sentido com\u00fan pero todos se van a una misi\u00f3n suicida con un tipo que conocieron hace dos d\u00edas https://t.co/fXb9eQGo65", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164540833648918529"]}, {"author_id": "234925755", "created_at": "2019-08-22T16:30:42.000Z", "id": "1164575631763484673", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "En realidad, en votos no estamos muy distintos a las PASO del 2015. El problema es el \u00e1nimo de derrota. Por entonces cre\u00edamos que hab\u00eda un milagro, ahora estamos perplejos, no podemos creer el voto suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164575631763484673"]}, {"author_id": "2686220634", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/BGWqoSGJU2", "expanded_url": "https://twitter.com/EdnaRaquel1/status/1163837011452669953", "display_url": "twitter.com/EdnaRaquel1/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:26:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163837011452669953"}], "id": "1164197067901820929", "public_metrics": {"retweet_count": 278, "reply_count": 29, "like_count": 677, "quote_count": 38}, "text": "Acabei de descobrir que o cara estava sofrendo de depress\u00e3o e que quando entrou no \u00f4nibus disse q n machucaria ninguem, s\u00f3 queria chamar aten\u00e7\u00e3o, poderiam ter salvado 38 vidas, mas salvaram s\u00f3 37 \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/BGWqoSGJU2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164197067901820929"]}, {"author_id": "933837779699564545", "created_at": "2019-08-22T16:00:48.000Z", "id": "1164568110591954944", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "estar a dieta es una misi\u00f3n suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164568110591954944"]}, {"author_id": "6691762", "created_at": "2019-08-22T16:15:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164571771825250306"}], "id": "1164571889093816325", "in_reply_to_user_id": "6691762", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@viciocort Renato Caccioppoli \u00e8 stato un matematico geniale, spirito tormentato ed eccentrico. Morto suicida. Nell'articolo ho immaginato una conversazione con lui.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "viciocort", "id": "306700245"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164571889093816325"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 8, "tag": "KIHYUN"}, {"start": 151, "end": 160, "tag": "MONSTA_X"}, {"start": 161, "end": 167, "tag": "\ubaac\uc2a4\ud0c0\uc5d1\uc2a4"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/HUgp4w9zi8", "expanded_url": "https://twitter.com/OfficialMonstaX/status/1164175337414000641/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HUgp4w9zi8", "media_key": "7_1164175260821835778"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "KIHYUN"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8201, "type": "Person", "normalized_text": "famdom"}, {"start": 152, "end": 159, "probability": 0.8574, "type": "Organization", "normalized_text": "MONSTA_X"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.6097, "type": "Organization", "normalized_text": "\ubaac\uc2a4\ud0c0\uc5d1\uc2a4"}], "mentions": [{"start": 168, "end": 184, "username": "OfficialMonstaX", "id": "3030158859"}]}, "author_id": "918627833840390146", "created_at": "2019-08-21T17:58:31.000Z", "id": "1164235346495922176", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 110, "quote_count": 2}, "text": "[#KIHYUN]\n\nSe ele pensa que postando esse v\u00eddeo matou o famdom todinho s\u00f3 porque ele se acha lindo e gostos\u00e3o ele est\u00e1 completamente.. certo\n\n ~letis\ud83d\udc39\n#MONSTA_X #\ubaac\uc2a4\ud0c0\uc5d1\uc2a4 @OfficialMonstaX\n\n https://t.co/HUgp4w9zi8", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164235346495922176"]}, {"author_id": "1421721", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/mIq5MGokbf", "expanded_url": "https://twitter.com/Cardoso/status/1164522545086980096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mIq5MGokbf", "media_key": "3_1164522538015383552"}]}, "created_at": "2019-08-22T12:59:45.000Z", "id": "1164522545086980096", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 23, "like_count": 181, "quote_count": 13}, "text": "Agora eu estou na d\u00favida se o pior \u00e9 a estat\u00edstica imposs\u00edvel tirada do cu ou a acusa\u00e7\u00e3o babaca tentando criar culpa em quem l\u00ea, que no caso \u00e9 totalmente contraproducente. https://t.co/mIq5MGokbf", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164522545086980096"]}, {"author_id": "3345037991", "created_at": "2019-08-22T14:36:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.8215, "type": "Person", "normalized_text": "Tomas galvez"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.916, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}]}, "id": "1164546898331623424", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "text": "Quien le cree a Tomas galvez ., no es dificil adivinar ., los fujiapristas y los Topos la corrupcion quiere gobernar al Peru , quieren remplazar al suicida cobarde que x a\u00f1os a estado robando eso quieren FUJIASNOS,  JAMAS  LOS DEJAREMOS ACTUAR.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164546898331623424"]}, {"author_id": "1400701532", "created_at": "2019-08-22T15:15:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164553761370660865"}], "id": "1164556739301261312", "in_reply_to_user_id": "2753154182", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 9, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "text": "@cris_cersei Io penso che l'eventuale squadra la scriver\u00e0 la Lega anche nelle caselle 5stelle.\nE Salvini premier.\n--\nE' la conseguenza, politicamente suicida, di aver imbastito il dialogo con il PD; se tornano da Lega pagheranno un pegno altissimo.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cris_cersei", "id": "2753154182"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164556739301261312"]}, {"author_id": "2315661027", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/tkXBclW9Li", "expanded_url": "https://twitter.com/DrMarcosPisoni/status/1164179312318140417", "display_url": "twitter.com/DrMarcosPisoni\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-22T15:55:28.000Z", "id": "1164566767626346496", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "text": "Asi son algunos en mi familia, me hacen chistes y me dicen la loca, la chica suicida, la emo... pero en las redes sociales son puro amor y disque comprenden est\u00e1s cosas jajaja, pura hipocres\u00eda\ud83e\udd74 https://t.co/tkXBclW9Li", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164566767626346496"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 118, "tag": "LegaLadrona"}]}, "author_id": "588200416", "created_at": "2019-08-22T15:06:33.000Z", "id": "1164554458384207872", "public_metrics": {"retweet_count": 1138, "reply_count": 2539, "like_count": 7354, "quote_count": 237}, "text": "Salvini \u00e8 allucinato: parla sempre di me! Sono pronta a un dibattito TV con lui: non prendo lezioni dalla #LegaLadrona. E nel frattempo gli chiedo dove ha messo i 49 milioni di \u20ac e che fine ha fatto la tangente chiesta dai suoi ai russi.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164554458384207872"]}, {"author_id": "44364812", "created_at": "2019-08-22T15:14:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164545407034306560"}], "geo": {"place_id": "00f84d414936f28e"}, "id": "1164556490197426177", "in_reply_to_user_id": "4779183029", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Jorge_Garciaba @mauriciomacri No me refiero a una situaci\u00f3n personal. Si no al pa\u00eds.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Jorge_Garciaba", "id": "4779183029"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164556490197426177"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 36, "tag": "MercedesAra\u00f3z"}, {"start": 93, "end": 99, "tag": "Bagua"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/wyR7YNVAbQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Lucidez_pe/status/1164554085959421953", "display_url": "twitter.com/Lucidez_pe/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.7575, "type": "Organization", "normalized_text": "MercedesAra\u00f3z"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.7312, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "author_id": "851212923473199111", "created_at": "2019-08-22T15:57:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164554085959421953"}], "id": "1164567224088223746", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 3, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "text": "Es ir\u00f3nico escuchar a #MercedesAra\u00f3z ella si se pas\u00f3 esa raya de humanidad en la tragedia de #Bagua d\u00f3nde les quitaron la vida a inocentes peruanos. Cruel la vida de los de arriba si vale!!! https://t.co/wyR7YNVAbQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164567224088223746"]}, {"author_id": "1103120474891014145", "created_at": "2019-08-22T15:53:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164273300291371009"}], "id": "1164566371214286851", "in_reply_to_user_id": "1083360886847344642", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Isabel17027033 vai ver amanh\u00e3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164566371214286851"]}, {"author_id": "3421018336", "created_at": "2019-08-22T12:37:32.000Z", "geo": {"place_id": "00af17754575bb61"}, "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 117, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Hans Magnus Enzensberger"}]}, "id": "1164516953727426560", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\"... las esperanzas de corto plazo son in\u00fatiles y la resignaci\u00f3n de largo plazo es suicida\".\n\nHans Magnus Enzensberger", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164516953727426560"]}, {"author_id": "170790973", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/7fqPJqZN57", "expanded_url": "https://twitter.com/RespectfulMemes/status/1164326253056483333", "display_url": "twitter.com/RespectfulMeme\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-22T01:35:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164326253056483333"}], "id": "1164350462948237312", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "Queridos ainda \u00e9 agosto mas pensem em setembro amarelo com o recado:\nAno passado eu estava suicida. Fui obrigada a fazer terapia, falei na cara da minha psicologa que eu achava perda de tempo e hoje estou aqui, viva e sonhando com o futuro. Procurem ajuda! Psic\u00f3logo e psiquiatra https://t.co/7fqPJqZN57", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164350462948237312"]}, {"author_id": "1331956940", "created_at": "2019-08-22T01:32:05.000Z", "id": "1164349488611434496", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 15, "like_count": 29, "quote_count": 3}, "text": "Una persona acorralada con alguna patolog\u00eda mental sin salida ni nada para perder que le parece que hace ?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164349488611434496"]}, {"author_id": "185657251", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/Pg7gTMuTyz", "expanded_url": "https://twitter.com/donosdabolars/status/1164570073895440384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pg7gTMuTyz", "media_key": "3_1164570062059188224"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9449, "type": "Person", "normalized_text": "Alex Bag\u00e9"}, {"start": 52, "end": 64, "probability": 0.9388, "type": "Organization", "normalized_text": "Internacional"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "alexbagereal", "id": "64074348"}]}, "created_at": "2019-08-22T16:08:36.000Z", "id": "1164570073895440384", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "Alex Bag\u00e9 (@alexbagereal): \"Foi a postura que fez o Internacional perder ontem. O Inter estava se contentando com o empate, mas em quatro minutos acabou perdendo o jogo\". https://t.co/Pg7gTMuTyz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164570073895440384"]}, {"author_id": "1402341354", "created_at": "2019-08-22T01:10:27.000Z", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.6323, "type": "Other", "normalized_text": "Odair"}]}, "id": "1164344044442570754", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 12, "like_count": 102, "quote_count": 2}, "text": "Com o centroavante que tem o Odair poderia por o time pelo menos um pouco mais pr\u00f3ximo dele.\n\nNao adianta lamentar a convoca\u00e7\u00e3o do cara se quando ele ta aqui passa 90 minutos brigando e recebendo tijolada pra resolver.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164344044442570754"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 166, "end": 180, "tag": "OpenArmsMafia"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/QH2CNNlYxA", "expanded_url": "https://www.lanaciondigital.es/politica/lucia-etxebarria-la-mayoria-de-la-poblacion-esta-a-favor-del-open-arms-abascal-se-suicida-politicamente_830_102.html", "display_url": "lanaciondigital.es/politica/lucia\u2026", "unwound_url": "https://www.lanaciondigital.es/politica/lucia-etxebarria-la-mayoria-de-la-poblacion-esta-a-favor-del-open-arms-abascal-se-suicida-politicamente_830_102.html"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 19, "probability": 0.6024, "type": "Other", "normalized_text": "Luc\u00eda Etxebarr\u00eda"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.4962, "type": "Other", "normalized_text": "Open Arms"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 167, "end": 179, "probability": 0.6003, "type": "Other", "normalized_text": "OpenArmsMafia"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 127, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}]}, "author_id": "1136312006573723648", "created_at": "2019-08-22T10:47:46.000Z", "id": "1164489329944748032", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 51, "like_count": 58, "quote_count": 6}, "text": "\ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95 Luc\u00eda Etxebarr\u00eda: \"La mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n esta a favor del Open Arms, Abascal se suicida pol\u00edticamente\" \n\n@LaEtxebarria sigue viviendo en su mundo paralelo \n\n#OpenArmsMafia\n\nhttps://t.co/QH2CNNlYxA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164489329944748032"]}, {"author_id": "31139434", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/EMjl0y9FSm", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/hoje-dia-em-que-marielle-completaria-40-anos-500-dias-sem-marielle", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/hoje-dia-em-que-marielle-completaria-40-anos-500-dias-sem-marielle"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 166, "end": 173, "probability": 0.8164, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 226, "end": 229, "probability": 0.9547, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.8616, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-07-27T12:35:38.000Z", "id": "1155094390798524417", "public_metrics": {"retweet_count": 904, "reply_count": 1388, "like_count": 3204, "quote_count": 116}, "text": "A rapidez do sistema de justi\u00e7a nas condena\u00e7\u00f5es de Lula e agora na investiga\u00e7\u00e3o dos hackers, contrasta com a morosidade e o desinteresse de elucidar o assassinato de Marielle. L\u00e1 se v\u00e3o 500 dias e nada. Vamos seguir cobrando: Moro, quem matou Marielle? https://t.co/EMjl0y9FSm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1155094390798524417"]}, {"author_id": "6691762", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/Jp2nddrxBz", "expanded_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Renato_Caccioppoli", "display_url": "it.wikipedia.org/wiki/Renato_Ca\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1576539332303020032/soWLpatJ?format=jpg&name=orig", "width": 1109, "height": 1470}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1576539332303020032/soWLpatJ?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Renato Caccioppoli - Wikipedia", "unwound_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Renato_Caccioppoli"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/0ZYQFmdKFf", "expanded_url": "http://lanostramatematica.org", "display_url": "lanostramatematica.org"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "viciocort", "id": "306700245"}]}, "created_at": "2019-08-22T16:15:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1122504089584177153"}], "id": "1164571771825250306", "in_reply_to_user_id": "6691762", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@viciocort Questo articolo \u00e8 citato da Wikipedia: https://t.co/Jp2nddrxBz\nNelle NOTE al punto 2: Annarita Ruberto, Conversando Con Renato da https://t.co/0ZYQFmdKFf\n1/2", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164571771825250306"]}, {"author_id": "128372940", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/5u8UTMks8v", "expanded_url": "http://youtu.be/i16v9P6lVcY", "display_url": "youtu.be/i16v9P6lVcY", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=i16v9P6lVcY&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.4284, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "created_at": "2019-08-21T19:54:25.000Z", "id": "1164264512817696768", "public_metrics": {"retweet_count": 4241, "reply_count": 16959, "like_count": 23010, "quote_count": 1634}, "text": "Tudo sobre a Amaz\u00f4nia: queimada, ONGs, Fundo, soberania, interesses externos, etc... https://t.co/5u8UTMks8v", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164264512817696768"]}, {"author_id": "123062524", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/ZNjSDAHdTM", "expanded_url": "https://twitter.com/Portabales_Hijo/status/1164537824714137600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNjSDAHdTM", "media_key": "3_1164537803730014210"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/ZNjSDAHdTM", "expanded_url": "https://twitter.com/Portabales_Hijo/status/1164537824714137600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNjSDAHdTM", "media_key": "3_1164537811007148035"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/ZNjSDAHdTM", "expanded_url": "https://twitter.com/Portabales_Hijo/status/1164537824714137600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNjSDAHdTM", "media_key": "3_1164537816589766657"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/ZNjSDAHdTM", "expanded_url": "https://twitter.com/Portabales_Hijo/status/1164537824714137600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNjSDAHdTM", "media_key": "3_1164537822545612800"}]}, "created_at": "2019-08-22T14:00:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164534651664424960"}], "id": "1164537824714137600", "in_reply_to_user_id": "123062524", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Dice.. \u201cMi memoria es un vertedero de basura\u201d: cada d\u00eda que estoy aqu\u00ed encerrado,\u00a0recuerdo cada vez m\u00e1s la basura que unos y otros me pidieron hacer desaparecer\" Se entiende, se entiende.. https://t.co/ZNjSDAHdTM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164537824714137600"]}, {"author_id": "346976507", "created_at": "2019-08-22T02:41:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9711, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.9568, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.9354, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.952, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 226, "end": 233, "probability": 0.9687, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "id": "1164367012405174274", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 5, "like_count": 600, "quote_count": 2}, "text": "Tem que aplaudir a maturidade do Flamengo hoje. N\u00e3o se desesperou, n\u00e3o desmontou diante da retranca do Inter. Teve a posse de bola, esperou e nos dois vacilos que a boa defesa do Inter deu, matou o jogo. A\u00ed o Inter sentiu e o Flamengo perdeu o terceiro. Mas segue em aberto.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164367012405174274"]}, {"author_id": "185657251", "created_at": "2019-08-22T11:56:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.6331, "type": "Person", "normalized_text": "Odair Hellmann"}, {"start": 30, "end": 41, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "D'Alessandro"}]}, "id": "1164506712386260992", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 11, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "Odair Hellmann errou ao tirar D'Alessandro no jogo de ontem?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164506712386260992"]}, {"author_id": "112811564", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/oyheg13DYi", "expanded_url": "https://twitter.com/EDUCACIONPR/status/1164311282926989312/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oyheg13DYi", "media_key": "7_1164310341918089216"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 150, "probability": 0.474, "type": "Organization", "normalized_text": "de"}]}, "created_at": "2019-08-21T23:00:16.000Z", "id": "1164311282926989312", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "text": "\ud83d\udd36\u00bfConoce las se\u00f1ales del comportamiento suicida y c\u00f3mo actuar ante ellas. Como parte de la campa\u00f1a de orientaci\u00f3n y sensibilizaci\u00f3n del Departamento de Educaci\u00f3n te invitamos a conocer m\u00e1s viendo y compartiendo este v\u00eddeo. \n\nEs responsabilidad de todos \ud83c\udd98 https://t.co/oyheg13DYi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164311282926989312"]}, {"author_id": "569591390", "created_at": "2019-08-22T06:53:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163125958574051332"}], "entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 186, "probability": 0.6672, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 214, "end": 222, "probability": 0.4513, "type": "Person", "normalized_text": "Crist\u00f3bal"}, {"start": 253, "end": 258, "probability": 0.5014, "type": "Person", "normalized_text": "McPato"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "guadavazquez", "id": "110029071"}]}, "id": "1164430379299868672", "in_reply_to_user_id": "110029071", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@guadavazquez En tu caso, fuiste la \u00fanica que tuvo el valor y denunci\u00f3 en el momento de m\u00e1ximo poder a uno de los empresarios K.\nImaginate si en octubre la sociedad se suicida y vota a FF?\n\nEn Diciembre lo ten\u00e9s a Crist\u00f3bal festejando Navidad al estilo McPato nadando en nuestros \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164430379299868672"]}, {"author_id": "1037889821753192449", "created_at": "2019-08-22T03:02:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164353643425992711"}], "id": "1164372243264299013", "in_reply_to_user_id": "129837652", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "@depleomonteiro J\u00e1 ouviu falar que ningu\u00e9m pode invadir terra dos outros? Na \u00e9poca que meu av\u00f4 era vivo t\u00ednhamos um s\u00edtio e quem invadisse era alertado com uma arma e se n\u00e3o recuasse era dado tiros de advert\u00eancia, te garanto que meu av\u00f4 nunca atirou e nunca matou ningu\u00e9m.  Era pra prote\u00e7\u00e3o mesmo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "depleomonteiro", "id": "129837652"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164372243264299013"]}, {"author_id": "619354834", "created_at": "2019-08-21T16:39:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.8361, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9077, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.7041, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "id": "1164215579114463238", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 17, "like_count": 718, "quote_count": 9}, "text": "El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holocausto del pulm\u00f3n del mundo es un acto suicida de codicia, mala fe y estupidez. Los c\u00f3mplices colombianos tienen su porcentaje de criminalidad en el asunto", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164215579114463238"]}, {"author_id": "761973278365749248", "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/wGwkdmm3k0", "expanded_url": "https://twitter.com/AldebitasOM/status/1164569679924486144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wGwkdmm3k0", "media_key": "16_1164569670558605313"}]}, "created_at": "2019-08-22T16:07:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164569096756838400"}], "id": "1164569679924486144", "in_reply_to_user_id": "134973370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@B2dBunny https://t.co/wGwkdmm3k0", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1164569679924486144"]}, {"author_id": "3015709359", "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/DI825VsQqB", "expanded_url": "https://tn.com.ar/sociedad/murio-el-intendente-de-henderson-en-un-accidente-de-transito_988330", "display_url": "tn.com.ar/sociedad/murio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/sociedad/murio-el-intendente-de-henderson-en-un-accidente-de-transito_988330/"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.9559, "type": "Organization", "normalized_text": "BMW"}, {"start": 142, "end": 158, "probability": 0.3599, "type": "Place", "normalized_text": "Hip\u00f3lito Yrigoyen"}]}, "created_at": "2019-08-22T10:54:03.000Z", "id": "1164490914254995456", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 6, "like_count": 39, "quote_count": 3}, "text": "La plata de los impuestos va para comprar un BMW al intendente y no para mejorar la vialidad.\nLa corrupci\u00f3n suicida. \n\nMuri\u00f3 el intendente de Hip\u00f3lito Yrigoyen en un accidente de tr\u00e1nsito https://t.co/DI825VsQqB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164490914254995456"]}, {"author_id": "972245849056083970", "created_at": "2019-08-22T14:54:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163963710123196416"}], "id": "1164551368897703936", "in_reply_to_user_id": "166100601", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@VidalQuadras Me declaro suicida a sabiendas.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VidalQuadras", "id": "166100601"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164551368897703936"]}, {"author_id": "525822471", "created_at": "2019-08-22T15:29:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.888, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal P\u00e9rez"}, {"start": 33, "end": 50, "probability": 0.6903, "type": "Organization", "normalized_text": "Fiscal d la Naci\u00f3n"}, {"start": 57, "end": 81, "probability": 0.6916, "type": "Organization", "normalized_text": "Junta d Fiscales Supremos"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.2861, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}, {"start": 156, "end": 173, "probability": 0.9187, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 221, "end": 228, "probability": 0.4406, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 232, "end": 238, "probability": 0.7279, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriti"}]}, "id": "1164560311770329090", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 57, "like_count": 186, "quote_count": 9}, "text": "Fiscal P\u00e9rez se insubordina ante Fiscal d la Naci\u00f3n,ante Junta d Fiscales Supremos y ante Fiscal\u00eda Penal d Arequipa y \u201caqu\u00ed no pasa nada\u201d NUNCA antes en el Ministerio P\u00fablico rein\u00f3 tanta ANARQU\u00cdA como ahora,los causantes Vizcarra y Gorriti q han hecho de esa instituci\u00f3n su CHACRA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164560311770329090"]}, {"author_id": "370361375", "created_at": "2019-08-22T15:32:30.000Z", "id": "1164560985174237185", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "dicas de como lidar com uma pessoa suicida: chama ela pra sair, tomar um sorvete, conversar, distrair a cabe\u00e7a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164560985174237185"]}, {"author_id": "178937349", "created_at": "2019-08-20T12:04:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 81, "probability": 0.6347, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}, {"start": 177, "end": 193, "probability": 0.9174, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro de"}]}, "id": "1163783948151009282", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 453, "like_count": 18474, "quote_count": 752}, "text": "O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3o grita e comemora como se fosse um gol. \n\u00c9 esse o Rio de Janeiro de 2019.\nSe voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea problema nisso tem alguma coisa errada com voc\u00ea tamb\u00e9m.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163783948151009282"]}, {"author_id": "400253569", "created_at": "2019-08-20T11:43:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "id": "1163778682592346112", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 711, "like_count": 4566, "quote_count": 102}, "text": "En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u00f3 que Macri (a\u00fan con todos sus errores) era el \u00fanico que evitaba este desenlace... el argentino es un suicida!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163778682592346112"]}, {"author_id": "84419646", "created_at": "2019-08-22T11:55:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8871, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1164506429157494784", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 181, "quote_count": 0}, "text": "Uma parte da popula\u00e7\u00e3o brasileira  raciocina assim...  V\u00ea Manchete : \"maioria dos suic\u00eddios no Brasil s\u00e3o de jovens negros\"\nA\u00ed a pessoa comenta \"mentira que meu vizinho se matou e ele era branco\"\nTipo????? Imagina se essa gente n\u00e3o acredita que as queimada foi feita por ong", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164506429157494784"]}, {"author_id": "1546858393", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/MHnfnf6IOj", "expanded_url": "https://www.efe.com/efe/castillayleon/cultura/leopoldo-maria-panero-reposa-ya-en-el-panteon-familiar-de-su-astorga-natal/50000477-4048034", "display_url": "efe.com/efe/castillayl\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 20, "probability": 0.539, "type": "Person", "normalized_text": "Leopoldo Mar\u00eda Panero"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.6436, "type": "Other", "normalized_text": "Astorga natal"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 111, "username": "EFE_CyL", "id": "1546858393"}]}, "created_at": "2019-08-22T16:01:56.000Z", "id": "1164568396022865926", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Leopoldo Mar\u00eda Panero reposa ya en el pante\u00f3n familiar de su Astorga natal https://t.co/MHnfnf6IOj v\u00eda @EFE_CyL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164568396022865926"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 51, "tag": "MorningShow"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.8782, "type": "Other", "normalized_text": "MorningShow"}]}, "author_id": "53738068", "created_at": "2019-08-22T13:31:23.000Z", "id": "1164530509197844481", "public_metrics": {"retweet_count": 233, "reply_count": 147, "like_count": 3379, "quote_count": 28}, "text": "Recebi uma amea\u00e7a minutos ap\u00f3s sair do #MorningShow \"Se eu morasse na sua cidade, sua casa estaria cheia de merda essas horas\"... eu estava no metr\u00f4, desci, um cara estava me encarando na escada rolante. Foi a primeira vez que senti medo real pela minha posi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. \ud83d\ude1e", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164530509197844481"]}, {"author_id": "850281889", "created_at": "2019-08-22T16:00:25.000Z", "id": "1164568011187134466", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Hoje, eu cheguei ao \u00e1pice da intimidade com a minha m\u00e3e. \u00c9 isso \u00e9 inacredit\u00e1vel ainda. \n\n\u00c0 alguns dias falava com ela sobre um dia que estava chapada. \n\nEm outros contei sobre uns 3 contatinhos. \n\nHoje, ela me pediu indica\u00e7\u00e3o de um motel bom kkkkkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164568011187134466"]}, {"author_id": "1041171977342464000", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "sapo"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:42:24.000Z", "id": "1163144124821835777", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 255, "like_count": 10825, "quote_count": 550}, "text": "sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163144124821835777"]}, {"author_id": "816417600506884096", "created_at": "2019-08-22T04:23:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164392487064080385"}], "id": "1164392745286414337", "in_reply_to_user_id": "1063475880784211968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@_Ludwichak Deixei no arm\u00e1rio do trampo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_Ludwichak", "id": "1063475880784211968"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164392745286414337"]}, {"author_id": "75128118", "created_at": "2019-08-21T01:35:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.7912, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1163987871897964545", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 16, "like_count": 451, "quote_count": 6}, "text": "A Amaz\u00f4nia \u00e9 chamada de \u201co pulm\u00e3o do mundo\u201d.\n\nBolsonaro asfixia o planeta e queima nosso futuro.\nOs pa\u00edses europeus j\u00e1 perceberam isso e a press\u00e3o internacional cresce.\n\nEsperamos que a aventura fascista e suicida esteja com seus dias contados.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163987871897964545"]}, {"author_id": "51769033", "created_at": "2019-08-22T13:53:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164533056641937409"}], "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 142, "probability": 0.9766, "type": "Organization", "normalized_text": "Harvard"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AgustinNavarro", "id": "45669460"}]}, "id": "1164536056521330688", "in_reply_to_user_id": "45669460", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "text": "@AgustinNavarro El primer error en cualquier negociaci\u00f3n es ir con el peor equipo... No creo que eso lo contemple tu m\u00e9todo, pero el de Harvard s\u00ed... Y ese es el problema de una parte de la sociedad, se suicida sin saberlo aplicando m\u00e9todos que requieren m\u00e1s comprensi\u00f3n y otros equipos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164536056521330688"]}, {"author_id": "1113094855281008641", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/vfPSe30x8h", "expanded_url": "https://twitter.com/PRFBrasil/status/1164192355571916800", "display_url": "twitter.com/PRFBrasil/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.8662, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 5, "end": 7, "probability": 0.7891, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5707, "type": "Other", "normalized_text": "coca\u00edna"}], "mentions": [{"start": 184, "end": 198, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-08-21T23:04:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164192355571916800"}], "id": "1164312310573338630", "public_metrics": {"retweet_count": 6249, "reply_count": 3708, "like_count": 40390, "quote_count": 497}, "text": "PF e PRF est\u00e3o trabalhando a todo vapor. Nunca se apreendeu tanta coca\u00edna ou se combateu t\u00e3o duramente o crime organizado. No pr\u00f3ximo ano, com os concursos ampliados por decisao do PR @jairbolsonaro , ser\u00e3o fortalecidas e far\u00e3o ainda mais e melhor. https://t.co/vfPSe30x8h", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164312310573338630"]}, {"author_id": "1105291441159450625", "created_at": "2019-08-22T15:31:20.000Z", "id": "1164560695633092608", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "text": "o tanto de parente e parenta que eu vejo q t\u00e1 com pensamento suicida por causa da dor q t\u00e1 sentindo por conta do que t\u00e1 rolando em rond\u00f4nia com nossa M\u00e3e, vcs n fazem ideia\n\nnossa M\u00e3e sofre, a gente sofre junto\na gente morre junto dela\n\nvcs n entendem isso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164560695633092608"]}, {"author_id": "828689324392771584", "created_at": "2019-08-22T14:05:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164401376316854272"}], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 90, "probability": 0.3605, "type": "Other", "normalized_text": "Graciela"}, {"start": 164, "end": 171, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 242, "end": 248, "probability": 0.3344, "type": "Organization", "normalized_text": "MILdias"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "grapinva", "id": "572288609"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "FafuC", "id": "874824751"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "colomba_5", "id": "993222928291463169"}, {"start": 38, "end": 50, "username": "Chilexpress", "id": "1851840768"}, {"start": 51, "end": 59, "username": "Eli2824", "id": "1434259210968215554"}]}, "id": "1164539130862297089", "in_reply_to_user_id": "572288609", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@grapinva @FafuC @colomba_5 @cata1965 @Chilexpress @Eli2824 Llega lo q bota la Ola Graciela;estos Gobiernos vengativo lo planearon as\u00ed;destruir tdo lo bueno q dej\u00f3 Pinochet;hoy no queda nada,se lo robaron todo;s\u00f3lo quedamos los q vivimos los MILdias del borracho Suicida;los INMIGR prepotentes asesinos,esos vienen a terminar la destrucc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164539130862297089"]}, {"author_id": "2503070222", "created_at": "2019-08-21T20:28:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.7795, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.6206, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.592, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 274, "end": 279, "probability": 0.804, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "id": "1164273020631945216", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 91, "quote_count": 1}, "text": "At\u00e9 hoje uma das melhores criticas que ouvi sobre o Joker do Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 que \"O Coringa \u00e9 ca\u00f3tico demais para tomar uma decis\u00e3o permanente como fazer uma tatuagem e ter a paci\u00eancia necess\u00e1ria de esperar todo o processo\" o que \u00e9 verdade desde o Coringa do desenho do Batman", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164273020631945216"]}, {"author_id": "1020058453", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/TtkWU5EpJV", "expanded_url": "https://www.buzzfeednews.com/article/elisabethdonnelly/kirsten-dunst-on-becoming-a-god-in-central-florida?bftwnews&utm_term=4ldqpgc#4ldqpgc", "display_url": "buzzfeednews.com/article/elisab\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.buzzfeednews.com/article/elisabethdonnelly/kirsten-dunst-on-becoming-a-god-in-central-florida?bftwnews&utm_term=4ldqpgc#4ldqpgc"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Kirsten Dunst"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "Showtime"}], "mentions": [{"start": 101, "end": 113, "username": "heydonnelly", "id": "25453011"}]}, "created_at": "2019-08-22T15:03:58.000Z", "id": "1164553807063375872", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 5}, "text": "Kirsten Dunst echoes the rage and fear of so many older millennials on her new Showtime show, writes @heydonnelly https://t.co/TtkWU5EpJV", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1164553807063375872"]}, {"author_id": "176628552", "created_at": "2019-08-22T15:46:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164564088883744768"}], "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 69, "probability": 0.4009, "type": "Person", "normalized_text": "Notre Damme"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ramirodiez", "id": "41127480"}]}, "id": "1164564500613406722", "in_reply_to_user_id": "41127480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ramirodiez Ese de entrar a la comparaci\u00f3n innecesaria con Notre Damme, vamos!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164564500613406722"]}, {"author_id": "1158465997810151424", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/WhoMRohzOw", "expanded_url": "https://twitter.com/victalex1/status/1164034147813224448", "display_url": "twitter.com/victalex1/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.7125, "type": "Other", "normalized_text": "Four Loko"}]}, "created_at": "2019-08-22T15:43:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164034147813224448"}], "id": "1164563725673570304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "Como olvidar cuando Four Loko patrocin\u00f3 mi fiesta de cumplea\u00f1os #24 https://t.co/WhoMRohzOw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164563725673570304"]}, {"author_id": "261624996", "created_at": "2019-08-22T02:08:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 177, "end": 187, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Mass Effect"}]}, "id": "1164358627374841857", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 98, "quote_count": 0}, "text": "No pasa nada gente al grupo de los que  no nos quieren, tenemos a un grupo de aliens dispuestos a lanzarse a una misi\u00f3n suicida por nosotros y querernos hasta el final. Jugad a Mass Effect.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164358627374841857"]}, {"author_id": "260788584", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Sxmw9BoO4v", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1162389548271316992", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "created_at": "2019-08-17T16:23:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162389548271316992"}], "id": "1162761917909413891", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 942, "like_count": 6855, "quote_count": 275}, "text": "Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia la dignidad de Italia frente a todos los partidos espa\u00f1oles (menos VOX) que siguen perpetuando el insostenible, suicida e injusto efecto llamada. https://t.co/Sxmw9BoO4v", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162761917909413891"]}, {"author_id": "50452226", "created_at": "2019-08-21T23:28:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 209, "end": 212, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "id": "1164318339033907200", "public_metrics": {"retweet_count": 2318, "reply_count": 429, "like_count": 14772, "quote_count": 89}, "text": "Sabe aquele momento do filme em q um homem da lei elimina o sequestrador, os ref\u00e9ns escapam ilesos e os espectadores normais vibram com o triunfo do bem? Nessa hora, como se viu nesta semana, s\u00f3 os devotos de Lula na plateia do cinema caem na choradeira pela morte do bandido.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164318339033907200"]}, {"author_id": "103704608", "created_at": "2019-08-22T15:03:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "id": "1164553811110891520", "public_metrics": {"retweet_count": 443, "reply_count": 1055, "like_count": 2517, "quote_count": 55}, "text": "A pol\u00edcia do Rio de Janeiro nunca matou tanto. 40% das mortes violentas foram pelas m\u00e3os da pol\u00edcia.  \n\nIsso n\u00e3o \u00e9 normal nem algo a ser comemorado. Quando chegamos a esse ponto, \u00e9 porque nossa pol\u00edtica de seguran\u00e7a p\u00fablica est\u00e1 falida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164553811110891520"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 17, "tag": "Guaidolovers"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 16, "probability": 0.8604, "type": "Person", "normalized_text": "Guaidolovers"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "author_id": "92376011", "created_at": "2019-08-22T14:06:37.000Z", "id": "1164539374362669056", "public_metrics": {"retweet_count": 802, "reply_count": 344, "like_count": 1384, "quote_count": 85}, "text": "Los #Guaidolovers son chavistas en esencia. De repente su fanatismo no es con Ch\u00e1vez ahora sino con Guaid\u00f3, pero son en definitiva fan\u00e1ticos que no piensan. \n\nEs lamentablemente porque el fanatismo convierte al hombre en animal, al pasar a comportarse como reba\u00f1o acr\u00edtico y ciego", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164539374362669056"]}, {"author_id": "158843759", "created_at": "2019-08-22T15:44:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164563963683790848"}], "id": "1164564107208605696", "in_reply_to_user_id": "2440887437", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ZamoranoLuciana @anasomartinez99 Cagamos con alegr\u00eda zamorano", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ZamoranoLuciana", "id": "2440887437"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "anasomartinez99", "id": "1045310037755875329"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164564107208605696"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 140, "end": 155, "tag": "Elecciones2020"}, {"start": 158, "end": 174, "tag": "QueSeVayanTodos"}, {"start": 175, "end": 195, "tag": "CierreDelCongresoYA"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/bm1vbPwFXC", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1164414679025799169/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bm1vbPwFXC", "media_key": "7_1164414339173904384"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.521, "type": "Person", "normalized_text": "Mercedes Ara\u00f3s"}, {"start": 106, "end": 120, "probability": 0.9286, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}]}, "author_id": "2977539507", "created_at": "2019-08-22T05:51:07.000Z", "id": "1164414679025799169", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 146, "like_count": 352, "quote_count": 46}, "text": "Mercedes Ara\u00f3s muestra su verdadera cara Alananista. Hace entrever en dos oportunidades que el Presidente Mart\u00edn Vizcarra es un \"dictador\". #Elecciones2020\n\n #QueSeVayanTodos #CierreDelCongresoYA https://t.co/bm1vbPwFXC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164414679025799169"]}, {"author_id": "15391813", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/yDZYsVDsmb", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBhZkr", "display_url": "dlvr.it/RBhZkr"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/q2yHxAVQy2", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalNoticias/status/1164563394302582785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q2yHxAVQy2", "media_key": "3_1164563392662687746"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 70, "probability": 0.5993, "type": "Other", "normalized_text": "G3"}]}, "created_at": "2019-08-22T15:42:04.000Z", "id": "1164563394302582785", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Militar dos Comandos nega homic\u00eddio e diz que colega se suicidou com G3 https://t.co/yDZYsVDsmb https://t.co/q2yHxAVQy2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164563394302582785"]}, {"author_id": "39745775", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/TOaFCKUSXG", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/08/brasil-um-pais-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/08/brasil-um-pais-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8058, "type": "Person", "normalized_text": "Iara Pietricovsky"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9521, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 68, "end": 81, "username": "InescOficial", "id": "3362476599"}, {"start": 82, "end": 95, "username": "gtAgenda2030", "id": "886013506398674947"}, {"start": 96, "end": 106, "username": "Maramluz2", "id": "2615778732"}, {"start": 107, "end": 122, "username": "grcartadebelem", "id": "4341887595"}, {"start": 123, "end": 130, "username": "REBRIP", "id": "78352502"}]}, "created_at": "2019-08-22T10:15:48.000Z", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "id": "1164481286624415744", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 4}, "text": "Iara Pietricovsky: Brasil, um pa\u00eds suicida? https://t.co/TOaFCKUSXG @InescOficial @gtAgenda2030 @Maramluz2 @grcartadebelem @REBRIP @ABONGBrasil", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164481286624415744"]}, {"author_id": "154670681", "created_at": "2019-08-21T16:39:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.8361, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9077, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.7041, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "id": "1164215551494959108", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 18, "like_count": 571, "quote_count": 6}, "text": "El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holocausto del pulm\u00f3n del mundo es un acto suicida de codicia, mala fe y estupidez. Los c\u00f3mplices colombianos tienen su porcentaje de criminalidad en el asunto", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164215551494959108"]}, {"author_id": "1139347527814324224", "created_at": "2019-08-21T02:30:02.000Z", "id": "1164001683296403456", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Si alguna vez te sientes depresivo/a, solo/a o tienes pensamiento suicida, H\u00c1BLAME, Yo te quiero vivo/a.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164001683296403456"]}, {"author_id": "1122259563007418370", "created_at": "2019-08-22T15:34:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164560693481357312"}], "id": "1164561526092632065", "in_reply_to_user_id": "1041666190110683137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ElaineA53871679 @Debora_D_Diniz @filgmartin Voc\u00eas t\u00eam que acabar com essa moral hip\u00f3crita, abortos optativos acontecem desde sempre, hoje as mulheres morrem pra causa de pessoas como voc\u00ea que querem botar religi\u00e3o numa pauta que trata de sa\u00fade p\u00fablica e impossibilitam que o procedimento seja feito com seguran\u00e7a", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "filgmartin", "id": "896736181198741505"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164561526092632065"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 138, "end": 147, "tag": "Amazonia"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/WersROtyey", "expanded_url": "https://spanishrevolution.org/la-amazonia-brasilena-devastada-tras-16-dias-de-incendios-forestales-mientras-bolsonaro-silencia-a-los-medios/", "display_url": "spanishrevolution.org/la-amazonia-br\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 139, "end": 146, "probability": 0.4862, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazonia"}]}, "author_id": "299920075", "created_at": "2019-08-22T14:00:00.000Z", "id": "1164537708443815936", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Bolsonaro y qui\u00e9nes le apoyan est\u00e1n destruyendo Brasil, y ya de paso atentando contra toda la Humanidad, al permitir la destrucci\u00f3n de la #Amazonia Las ultraderechas son la expresi\u00f3n m\u00e1xima del capitalismo depredador y suicida https://t.co/WersROtyey", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164537708443815936"]}, {"author_id": "184941697", "created_at": "2019-08-22T15:06:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164554233695428608"}], "id": "1164554447848124416", "in_reply_to_user_id": "184941697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@GuillerminaAbe Rompiste mi \u2665\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GuillerminaAbe", "id": "363968366"}]}, "lang": "tr", "edit_history_tweet_ids": ["1164554447848124416"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 137, "tag": "SBTRio"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/I5EortjR1D", "expanded_url": "http://sbt.com.br/rio", "display_url": "sbt.com.br/rio", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1523660425362960384/xV1yHVh-?format=jpg&name=orig", "width": 656, "height": 224}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1523660425362960384/xV1yHVh-?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "SBT - Sistema Brasileiro de Televis\u00e3o", "description": "No site oficial do SBT voc\u00ea encontra tudo sobre a programa\u00e7\u00e3o da TV. Artistas, celebridades,jornalismo, divers\u00e3o, humor, shows, emo\u00e7\u00e3o, fam\u00edlia e muito entretenimento.", "unwound_url": "https://www.sbt.com.br/rio"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/uTTOjXenC2", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtrio/status/1164561127549952000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uTTOjXenC2", "media_key": "3_1164561106389667840"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.5418, "type": "Person", "normalized_text": "Flordelis"}, {"start": 86, "end": 98, "probability": 0.3566, "type": "Place", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.4044, "type": "Other", "normalized_text": "SBTRio"}]}, "author_id": "65724274", "created_at": "2019-08-22T15:33:03.000Z", "id": "1164561127549952000", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 13, "like_count": 43, "quote_count": 4}, "text": "EXCLUSIVO: Deputada Flordelis caiu em contradi\u00e7\u00e3o 8 vezes nos depoimentos prestados \u00e0 Pol\u00edcia Civil. Veja https://t.co/I5EortjR1D #SBTRio https://t.co/uTTOjXenC2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164561127549952000"]}, {"author_id": "50379217", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/bZUAuq17VU", "expanded_url": "https://twitter.com/muralcom/status/1164341414161014785", "display_url": "twitter.com/muralcom/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9631, "type": "Place", "normalized_text": "Jalisco"}]}, "created_at": "2019-08-22T01:13:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164341414161014785"}], "id": "1164344861622882304", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 2, "like_count": 75, "quote_count": 2}, "text": "Hace unos d\u00edas le\u00ed que por cada persona que se suicida -2 al d\u00eda en Jalisco- hay 50 que lo intentan sin \u00e9xito. Brutal.\nLo que me impresion\u00f3 de este video fue algo: la atenci\u00f3n que recibi\u00f3 el hombre de una desconocida y un abrazo c\u00e1lido lo disuadi\u00f3 de matarse.\nUn abrazo y atenci\u00f3n https://t.co/bZUAuq17VU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164344861622882304"]}, {"author_id": "181166615", "created_at": "2019-08-22T08:39:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164295471512399873"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.5364, "type": "Place", "normalized_text": "col\u00f4nia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "romulusmaya", "id": "68206342"}]}, "id": "1164457079869968384", "in_reply_to_user_id": "68206342", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@romulusmaya Somos col\u00f4nia outra vez", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164457079869968384"]}, {"author_id": "245791854", "created_at": "2019-08-21T07:19:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.7144, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}, {"start": 206, "end": 212, "probability": 0.8632, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}]}, "id": "1164074493570179072", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 1240, "like_count": 219, "quote_count": 150}, "text": "Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que puedan ganar esto, la poblaci\u00f3n est\u00e1 mayoritariamente a favor de la ayuda humanitaria. \nAbascal, am\u00e9n de desalmado, se suicida pol\u00edticamente", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164074493570179072"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 227, "end": 238, "tag": "AmazonFire"}, {"start": 239, "end": 248, "tag": "Amazonia"}, {"start": 249, "end": 266, "tag": "AmazonRainforest"}, {"start": 267, "end": 279, "tag": "AmazoniaSOS"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/CjxWfOvIQo", "expanded_url": "https://twitter.com/debbiereynaud/status/1164552159561748486/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CjxWfOvIQo", "media_key": "3_1164552155342221313"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.6588, "type": "Place", "normalized_text": "Notredame"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.8649, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazonia"}, {"start": 228, "end": 237, "probability": 0.4676, "type": "Organization", "normalized_text": "AmazonFire"}, {"start": 240, "end": 247, "probability": 0.7901, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazonia"}, {"start": 250, "end": 265, "probability": 0.7289, "type": "Organization", "normalized_text": "AmazonRainforest"}, {"start": 268, "end": 278, "probability": 0.8118, "type": "Organization", "normalized_text": "AmazoniaSOS"}]}, "author_id": "362831691", "created_at": "2019-08-22T14:57:25.000Z", "id": "1164552159561748486", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "text": "Cuando se incendi\u00f3 Notredame, en un d\u00eda se recaudaron 128 millones d Euros para su reconstrucci\u00f3n\n\nEl Amazonia tiene 18 d\u00edas en llamas y el mundo q respira a trav\u00e9s de el; solo lo observa en un complice silencio. IR\u00d3NICO, NO?\n\n#AmazonFire #Amazonia #AmazonRainforest #AmazoniaSOS https://t.co/CjxWfOvIQo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164552159561748486"]}, {"author_id": "4374475632", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/KeGU2f8zKp", "expanded_url": "https://tempomx.com/2019/08/19/el-financiamiento-de-los-partidos-politicos-el-disgusto-suicida/", "display_url": "tempomx.com/2019/08/19/el-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tempomx.com/2019/08/19/el-financiamiento-de-los-partidos-politicos-el-disgusto-suicida/"}], "mentions": [{"start": 145, "end": 158, "username": "jsc_santiago", "id": "1691769223"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:33:27.000Z", "id": "1163504261679984641", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\u201cresulta indispensable una reforma del modelo de financiamiento pol\u00edtico. Pero debi\u00e9ramos evitar las soluciones intuitivas y facilonas\u201d, escribe @jsc_santiago en su art\u00edculo titulado \u201cEl financiamiento de los partidos pol\u00edticos, el disgusto suicida\u201d. \n\nhttps://t.co/KeGU2f8zKp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163504261679984641"]}, {"author_id": "59525171", "created_at": "2019-08-22T15:26:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164558550213058561"}], "id": "1164559362716819459", "in_reply_to_user_id": "485845596", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ruimarquessilva Quem partiu aquilo tudo foi outra pessoa. Era evidente que os efeitos de uma gestao suicida se iam fazer sentir ao longo de anos.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ruimarquessilva", "id": "485845596"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164559362716819459"]}, {"author_id": "2228400487", "created_at": "2019-08-22T15:08:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164553983886802944"}], "geo": {"place_id": "4a48243dbd8e054f"}, "id": "1164554910194520064", "in_reply_to_user_id": "503517527", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@El_Pejigueras Es una broma hahahha no pensaba hacerlo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164554910194520064"]}, {"author_id": "485845596", "created_at": "2019-08-22T15:22:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164558132649111552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Sousa Cintra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "horizontejur", "id": "59525171"}]}, "id": "1164558550213058561", "in_reply_to_user_id": "59525171", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@horizontejur Eu tamb\u00e9m acho que o Sousa Cintra partiu aquilo tudo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164558550213058561"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 111, "tag": "V\u00e9lez"}, {"start": 145, "end": 152, "tag": "Apache"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/WtJBpVVl1K", "expanded_url": "https://twitter.com/alezsarsfield/status/1164198925336817672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WtJBpVVl1K", "media_key": "3_1164198915673133056"}, {"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/WtJBpVVl1K", "expanded_url": "https://twitter.com/alezsarsfield/status/1164198925336817672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WtJBpVVl1K", "media_key": "3_1164198915635339266"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.9357, "type": "Person", "normalized_text": "Dar\u00edo Coronel"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.9063, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos T\u00e9vez"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.4429, "type": "Organization", "normalized_text": "V\u00e9lez"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.5707, "type": "Other", "normalized_text": "Apache"}]}, "author_id": "53019466", "created_at": "2019-08-21T15:33:48.000Z", "id": "1164198925336817672", "public_metrics": {"retweet_count": 6643, "reply_count": 236, "like_count": 23641, "quote_count": 925}, "text": "EL \u201cGUACHO CABA\u00d1AS\u201d\n\nLa historia real de Dar\u00edo Coronel, el mejor amigo de Carlos T\u00e9vez, que la romp\u00eda en #V\u00e9lez y que tuvo un tr\u00e1gico final: \u201cEl #Apache que no fue\u201d. https://t.co/WtJBpVVl1K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164198925336817672"]}, {"author_id": "3007693307", "created_at": "2019-08-22T15:18:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9719, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}]}, "id": "1164557374755094528", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Todo el mundo se preocupa por el Amazonas pero nadie se suicida ni cambia su dieta y se hace vengano.\nExtinci\u00f3n chavales, extinci\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164557374755094528"]}, {"author_id": "18935802", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/9YNowJWmm2", "expanded_url": "https://larep.it/2ZlDcgG", "display_url": "larep.it/2ZlDcgG", "status": 200, "unwound_url": "https://www.repubblica.it/politica/2019/08/22/news/reazioni_pd_renziani_tre_punti_zingaretti-234121570/?ref=twhs&timestamp=1566485130000"}]}, "created_at": "2019-08-22T15:07:34.000Z", "id": "1164554711778807809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Pd, le reazioni dei renziani alle tre condizioni di Zingaretti per l'accordo con il M5s [news aggiornata alle 16:45] https://t.co/9YNowJWmm2", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164554711778807809"]}, {"author_id": "1021445648367931392", "created_at": "2019-08-21T15:59:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164204766077095936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.4498, "type": "Other", "normalized_text": "General RAAM"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.5022, "type": "Person", "normalized_text": "Dom"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "XboxBR", "id": "104801286"}]}, "id": "1164205416668180480", "in_reply_to_user_id": "104801286", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "@XboxBR Por enquanto foi o General RAAM, \u00e9 imposs\u00edvel matar ele no insano com o Dom, sem coop n d\u00e1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164205416668180480"]}, {"author_id": "14861303", "created_at": "2019-08-22T15:19:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164557569270177793"}], "id": "1164557727064109056", "in_reply_to_user_id": "53282527", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@vuintrieri deve estar com 235 anos [e at\u00e9 hoje n\u00e3o terminou a piada da ovelha ensopada]", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vuintrieri", "id": "53282527"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164557727064109056"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 88, "tag": "Halima"}, {"start": 126, "end": 135, "tag": "LakeChad"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/7QFJyrRraK", "expanded_url": "https://twitter.com/mfespinosaEC/status/1164225366292144128/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7QFJyrRraK", "media_key": "7_1164225317373992960"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 38, "probability": 0.7628, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Internacional de Homenaje"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.4112, "type": "Person", "normalized_text": "Halima"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.84, "type": "Place", "normalized_text": "LakeChad"}]}, "author_id": "402792488", "created_at": "2019-08-21T17:18:52.000Z", "id": "1164225366292144128", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 7, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Hoy en el D\u00eda Internacional de Homenaje a las V\u00edctimas del Terrorismo recuerdo a #Halima, una mujer inspiradora que conoc\u00ed en #LakeChad quien sobrevivi\u00f3 a un atentado suicida; ahora es un ejemplo de resistencia y fortaleza para el mundo. https://t.co/7QFJyrRraK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164225366292144128"]}, {"author_id": "1157969178499981313", "created_at": "2019-08-22T15:16:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164556921262804993"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.6126, "type": "Person", "normalized_text": "Layo"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.3573, "type": "Person", "normalized_text": "Tiresias"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.5132, "type": "Person", "normalized_text": "Edipo"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.9205, "type": "Place", "normalized_text": "Tebas"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.4122, "type": "Place", "normalized_text": "Esfinge"}, {"start": 224, "end": 230, "probability": 0.3806, "type": "Other", "normalized_text": "Yocasta"}]}, "id": "1164556923238264832", "in_reply_to_user_id": "1157969178499981313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Tal y como dijo a Layo el or\u00e1culo Tiresias, Edipo mata a su padre (sin saber quien era) de camino a Tebas. Cuando llega all\u00ed vence a la Esfinge, que tenia a la ciudad atemorizada y el pueblo le proclama rey, asi se casa con Yocasta (sin saber que era su madre) y tienen +", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164556923238264832"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 137, "end": 147, "tag": "dreamteam"}, {"start": 148, "end": 158, "tag": "Quirinale"}, {"start": 159, "end": 183, "tag": "nuovogovernogialloverde"}]}, "author_id": "2753154182", "created_at": "2019-08-22T15:03:47.000Z", "id": "1164553761370660865", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 126, "like_count": 114, "quote_count": 6}, "text": "Giggino premier\nConte a Bruxelles \nLa Difesa alla Lega\nB o B a via Xx settembre \nSalvini fuori\nToninelli rimane\n(vediamo se ci azzecco) \n#dreamteam #Quirinale #nuovogovernogialloverde", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164553761370660865"]}, {"author_id": "173984192", "created_at": "2019-08-22T15:03:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164553280204283906"}], "id": "1164553681913745410", "in_reply_to_user_id": "173984192", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 192, "quote_count": 1}, "text": "- ah mas tinha que matar sequestrador\n- eu concordo inclusive quando acharam aquela mala de coca\u00edna no avi\u00e3o da fab tinham que prender todo mundo e fuzilar ali mesmo, n\u00e3o pode dar arrego pra vagabundo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164553681913745410"]}, {"author_id": "111123176", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/KO8B9DJI8u", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanwyllys_real/status/1164196060585177090/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KO8B9DJI8u", "media_key": "7_1164195982189502465"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.7791, "type": "Place", "normalized_text": "Rio-Niter\u00f3i"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:22:25.000Z", "id": "1164196060585177090", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 701, "like_count": 591, "quote_count": 37}, "text": "E se houvesse passageiros com armas de verdade dentro do \u00f4nibus sequestrado na ponte Rio-Niter\u00f3i?\n\n@anis_bioetica https://t.co/KO8B9DJI8u", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164196060585177090"]}, {"author_id": "371204136", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/6ctHyXc7lr", "expanded_url": "https://twitter.com/Niltoncomedy/status/1164264038525820928", "display_url": "twitter.com/Niltoncomedy/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-22T13:58:19.000Z", "id": "1164537284441661440", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Porque \u00e9 wue este gajo ainda nao se matou https://t.co/6ctHyXc7lr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164537284441661440"]}, {"author_id": "877923641345757184", "created_at": "2019-08-22T06:32:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164207082221871104"}], "id": "1164425123220213760", "in_reply_to_user_id": "134160066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@rangats Bro pavam bro pothum vidunga,  suside pannikka poran......\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "rangats", "id": "134160066"}]}, "lang": "in", "edit_history_tweet_ids": ["1164425123220213760"]}, {"author_id": "3702259398", "created_at": "2019-08-21T12:09:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163963710123196416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.4443, "type": "Person", "normalized_text": "Quadras"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VidalQuadras", "id": "166100601"}]}, "id": "1164147513227698176", "in_reply_to_user_id": "166100601", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "@VidalQuadras \u00bfNo sabemos? Pues ens\u00e9\u00f1enos se\u00f1or Vidal-Quadras. Abra un hilo y explique, punto por punto del programa, c\u00f3mo colapsar\u00eda la econom\u00eda, con datos y referencias.\n\nSi no, suicida ser\u00eda hacerle caso a usted sin explicaci\u00f3n alguna.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164147513227698176"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 163, "end": 180, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/AUH5oT0IlX", "expanded_url": "https://twitter.com/ElScriptcuenta/status/1164244217838915584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AUH5oT0IlX", "media_key": "3_1164244213745225729"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 35, "probability": 0.9742, "type": "Other", "normalized_text": "We Got This Covered"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.9411, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "author_id": "2569486213", "created_at": "2019-08-21T18:33:46.000Z", "id": "1164244217838915584", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 12, "like_count": 20, "quote_count": 7}, "text": "Seg\u00fan la p\u00e1gina 'We Got This Covered', el actor \nJared Leto podr\u00eda volver como Joker en el nuevo 'Escuadr\u00f3n Suicida' de James Gunn.\n\n\u00bfOs gustar\u00eda volver a verlo?\n\n#Escuadr\u00f3nSuicida https://t.co/AUH5oT0IlX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164244217838915584"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 25, "tag": "CrisisClim\u00e1tica"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/9Da9U8kgWc", "expanded_url": "https://twitter.com/JacopoOttaviani/status/1164527382667177987", "display_url": "twitter.com/JacopoOttavian\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 24, "probability": 0.529, "type": "Other", "normalized_text": "CrisisClim\u00e1tica"}, {"start": 29, "end": 36, "probability": 0.4779, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonia"}], "mentions": [{"start": 99, "end": 113, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 116, "end": 128, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}]}, "author_id": "258931189", "created_at": "2019-08-22T14:04:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164527382667177987"}], "id": "1164538806642647040", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "En plena #CrisisClim\u00e1tica la Amazonia y otras regiones sudamericanas arden porque gobernantes como @jairbolsonaro y @evoespueblo insisten en la suicida pol\u00edtica de deforestar bosques tropicales para ampliar la frontera agropecuaria en nombre del desarrollo y la soberan\u00eda. https://t.co/9Da9U8kgWc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164538806642647040"]}, {"author_id": "97648832", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/MTkFkHEmmy", "expanded_url": "https://twitter.com/ohomemmorcego/status/1164550940093014016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MTkFkHEmmy", "media_key": "16_1164550929879900160"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 17, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 51, "end": 69, "probability": 0.9357, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-08-22T14:52:35.000Z", "id": "1164550940093014016", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Boato | Jared Leto pode voltar a ser o Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\". Que tal? \ud83d\ude20 https://t.co/MTkFkHEmmy", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164550940093014016"]}, {"author_id": "49702140", "created_at": "2019-08-22T14:53:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164542648780279809"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.954, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rch_looh", "id": "796737266907484161"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "ogrouver", "id": "1041157137240612864"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "EdnaRaquel1", "id": "983343415"}]}, "id": "1164551255529799680", "in_reply_to_user_id": "796737266907484161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@rch_looh @ogrouver @EdnaRaquel1 Voc\u00ea com o YouTube eu com a an\u00e1lise da per\u00edcia e dos m\u00e9dicos. Sua ideia \u00e9 burra. Beijos de luz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164551255529799680"]}, {"author_id": "1014916319358185473", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/36j41XcgRR", "expanded_url": "https://twitter.com/QuejarseAqui/status/1163990721340366848", "display_url": "twitter.com/QuejarseAqui/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-22T02:30:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163990721340366848"}], "id": "1164364129022414853", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Unas ganas de tirarme y que se corte la soga https://t.co/36j41XcgRR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164364129022414853"]}, {"author_id": "543774554", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/2Bh3EKfrPC", "expanded_url": "http://huffp.st/T4dVK5w", "display_url": "huffp.st/T4dVK5w"}]}, "created_at": "2019-08-22T07:11:31.000Z", "id": "1164434910796484608", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 58, "like_count": 33, "quote_count": 12}, "text": "Governo M5S-Pd: necessario, possibile o suicida? https://t.co/2Bh3EKfrPC", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164434910796484608"]}, {"author_id": "1144277302550732800", "created_at": "2019-08-21T22:06:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164145107022569473"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.29, "type": "Organization", "normalized_text": "Fiscal\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CesarNakazaki", "id": "2247307094"}]}, "id": "1164297805986500609", "in_reply_to_user_id": "2247307094", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "@CesarNakazaki @jesiquina La Fiscal\u00eda quiere matar a un segundo ex Presidente.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164297805986500609"]}, {"author_id": "2379633762", "created_at": "2019-08-22T14:43:03.000Z", "geo": {"place_id": "8e629ab91c24caf5"}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.7411, "type": "Person", "normalized_text": "Fill"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.7101, "type": "Person", "normalized_text": "djonga"}]}, "id": "1164548540678512641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Como assim o Fill morreu mano? s\u00e1bado vi o maluco no show do djonga l\u00e1 viv\u00e3o e vivendo, que loucura \u2639\ufe0f\u2639\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164548540678512641"]}, {"author_id": "2787867958", "created_at": "2019-08-22T14:55:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9359, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 85, "end": 100, "probability": 0.6002, "type": "Other", "normalized_text": "everything sucks"}]}, "id": "1164551613450805249", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "At\u00e9 hoje eu tenho esperan\u00e7as (gado d+ eu sei) que a Netflix volte atr\u00e1s em rela\u00e7\u00e3o a everything sucks! A s\u00e9rie \u00e9 simplesmente perfeita, abordava n situa\u00e7\u00f5es importantes de forma suave, e sem falar da representatividade pras crian\u00e7as/adolescentes que se pegam sentindo atra\u00e7\u00e3o por+", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164551613450805249"]}, {"author_id": "163067554", "created_at": "2019-08-22T14:44:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164289290601410560"}], "id": "1164548978987417603", "in_reply_to_user_id": "1143947206334013440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@compromiso_arg @baronb193 Me pasas los datos d cu\u00e1ntos conckdadanos mueren en manos d delincuentes q adem\u00e1s de terminar con la vida d un ser humano , destruyen familias enteras ? Como dijo alguien alguna vez , hay q meterle balas a ls delincuentes. Prefiero 1 lacra muerta , antes q 1 buen polic\u00eda herido.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "compromiso_arg", "id": "1143947206334013440"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "baronb193", "id": "2424583066"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164548978987417603"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 21, "tag": "Amazon"}, {"start": 32, "end": 39, "tag": "Brazil"}, {"start": 58, "end": 67, "tag": "disaster"}, {"start": 68, "end": 82, "tag": "deforestation"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/LunUm7rUrk", "expanded_url": "https://twitter.com/sentinel_hub/status/1164446548933173248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LunUm7rUrk", "media_key": "3_1164446539407921152"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/LunUm7rUrk", "expanded_url": "https://twitter.com/sentinel_hub/status/1164446548933173248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LunUm7rUrk", "media_key": "3_1164446539407863809"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/11ObwWaJms", "expanded_url": "https://twitter.com/GeoConor/status/1164435362242072576", "display_url": "twitter.com/GeoConor/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.6769, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazon"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9893, "type": "Place", "normalized_text": "Brazil"}]}, "author_id": "2912566559", "created_at": "2019-08-22T07:57:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164435362242072576"}], "id": "1164446548933173248", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 3, "like_count": 53, "quote_count": 5}, "text": "690 sq. km of #Amazon forest in #Brazil burned in 5 days. #disaster #deforestation https://t.co/LunUm7rUrk https://t.co/11ObwWaJms", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1164446548933173248"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 114, "tag": "UngaUngaArmy"}, {"start": 115, "end": 123, "tag": "EXISTEN"}, {"start": 124, "end": 138, "tag": "LaResistencia"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/phNnznBtWw", "expanded_url": "https://www.mensdayout.com/in-the-news/husband-suicide/", "display_url": "mensdayout.com/in-the-news/hu\u2026", "unwound_url": "https://mensdayout.com/husband-suicide/"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9497, "type": "Place", "normalized_text": "India"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 125, "end": 137, "probability": 0.4239, "type": "Other", "normalized_text": "LaResistencia"}]}, "author_id": "891912374", "created_at": "2019-08-20T11:22:33.000Z", "id": "1163773310863368193", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "text": "Un hombre se suicida por falsas acusaciones durante un divorcio\nEn La India\nEn Espa\u00f1a son invisibles\n#UngaUngaArmy\n#EXISTEN\n#LaResistencia\nhttps://t.co/phNnznBtWw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163773310863368193"]}, {"author_id": "1074468328163500033", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Ckw0wFRn0w", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1164258766080151552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ckw0wFRn0w", "media_key": "3_1164258757922238464"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9321, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 77, "end": 95, "probability": 0.7745, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 257, "end": 267, "probability": 0.6928, "type": "Other", "normalized_text": "Deathstroke"}], "mentions": [{"start": 227, "end": 242, "username": "JoeManganiello", "id": "33452466"}]}, "created_at": "2019-08-21T19:31:35.000Z", "id": "1164258766080151552", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "text": "EITA! \n\nEm seu Instagram, o diretor James Gunn afirmou que todos o elenco de O Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 est\u00e1 completo, mas eles n\u00e3o anunciaram o restante do elenco ainda. \n\nDetalhe pra parte em que v\u00e1rias pessoas pedem para o ator @JoeManganiello aparecer como Deathstroke no longa. https://t.co/Ckw0wFRn0w", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164258766080151552"]}, {"author_id": "2645361245", "created_at": "2019-08-22T14:48:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164549642345951234"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5133, "type": "Person", "normalized_text": "boi"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kakavelT1", "id": "3435462749"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "uphiago", "id": "142552123"}]}, "id": "1164549820629098497", "in_reply_to_user_id": "3435462749", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@kakavelT1 @uphiago @RiotMaka_ Farra do boi e mamata, tu votou no Bolsonaro ?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164549820629098497"]}, {"author_id": "112262977", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/0VIoT4ren7", "expanded_url": "https://twitter.com/visualglitch91/status/1164075308393422848", "display_url": "twitter.com/visualglitch91\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-21T09:15:39.000Z", "id": "1164103762279129089", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 3, "like_count": 701, "quote_count": 3}, "text": "Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue sociedade perversa que n\u00e3o apenas nos mata, mas tamb\u00e9m perseguem aqueles que ousam nos amar. https://t.co/0VIoT4ren7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164103762279129089"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Consultazioni"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/QfS5QaOh5c", "expanded_url": "https://bit.ly/2NqUvur", "display_url": "bit.ly/2NqUvur", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/nicolazingaretti/videos/zingaretti-al-quirinale-con-la-delegazione-pd/349656329253551/"}]}, "author_id": "403544693", "created_at": "2019-08-22T10:52:51.000Z", "id": "1164490610897764352", "public_metrics": {"retweet_count": 271, "reply_count": 1148, "like_count": 1148, "quote_count": 84}, "text": "#Consultazioni abbiamo espresso al Presidente Mattarella la disponibilit\u00e0 a verificare la formazione di una maggioranza per dare vita a un governo di discontinuit\u00e0. \n\nAltrimenti il voto \u00e8 lo sbocco inevitabile\n\nEcco cosa abbiamo detto al Quirinale \u25b6\ufe0f https://t.co/QfS5QaOh5c", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164490610897764352"]}, {"author_id": "310019896", "created_at": "2019-08-21T17:25:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163942749680427008"}], "id": "1164227090922782720", "in_reply_to_user_id": "952061458367565825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Gustavo46027887 @elisacarrio Esto es lo hermoso pensaban que ganaban y Agosto y le hicimos el toto salvajemente, todavia no se pueden sentar y ya vaticinan q ganan en Octubre...terribles golosos los globertos", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Gustavo46027887", "id": "952061458367565825"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "elisacarrio", "id": "1578961946"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164227090922782720"]}, {"author_id": "104624439", "created_at": "2019-08-22T11:33:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.8272, "type": "Place", "normalized_text": "Bahia"}, {"start": 46, "end": 47, "probability": 0.9616, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 197, "end": 200, "probability": 0.8896, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}, {"start": 202, "end": 203, "probability": 0.9139, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 205, "end": 209, "probability": 0.5282, "type": "Organization", "normalized_text": "PCDOB"}]}, "id": "1164500748824195074", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Diferente d Rio de Janeiro, o governo d Bahia,PT,cumpre \u00e0 risca seu modelo.A seguran\u00e7a \u00f1 existe, bandido \u00e9 REI.Briga entre quadrilhas resulta na morte de 2 homens:1 deles,esquartejado.Algu\u00e9m de DH,PSOL/PT/PCDOB e m\u00eddia aparelhada,gritando? N\u00e3o,Se \u00f1 foi a Pol\u00edcia quem matou,pode!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164500748824195074"]}, {"author_id": "1009918359402631168", "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/qdvHcKXWac", "expanded_url": "https://twitter.com/dxbrvc/status/1164259223410216961", "display_url": "twitter.com/dxbrvc/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.439, "type": "Person", "normalized_text": "AMAZ\u00d4NIA"}]}, "created_at": "2019-08-21T19:49:19.000Z", "id": "1164263231000588289", "public_metrics": {"retweet_count": 19636, "reply_count": 553, "like_count": 68646, "quote_count": 807}, "text": "a mina pintou uma GIRAFA\nNA &gt;&gt;AMAZ\u00d4NIA&lt;&lt;\n\nG I R A F A \n A.    M.   A.   Z.   O.   N.    I.    A.   \n\nsei la mano...da vontade de rir mas olhando demais da vontade eh de chorar https://t.co/qdvHcKXWac", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164263231000588289"]}, {"author_id": "775474080715767808", "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/iAh4vFW954", "expanded_url": "https://www.pagina12.com.ar/213248-homo-toy?utm_term=Autofeed&utm_medium=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1566478323", "display_url": "pagina12.com.ar/213248-homo-to\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pagina12.com.ar/213248-homo-toy?utm_term=Autofeed&utm_medium=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1566478323"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7967, "type": "Other", "normalized_text": "Homo Toy"}]}, "created_at": "2019-08-22T14:20:40.000Z", "id": "1164542908751634432", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "Homo Toy https://t.co/iAh4vFW954", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164542908751634432"]}, {"author_id": "94674828", "created_at": "2019-08-22T14:32:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164260550857019392"}], "id": "1164545931884318720", "in_reply_to_user_id": "1658884585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mr_suculento Es una pel\u00edcula interesante, aunque tiene piezas faltantes, puedes suponer parte del argumento, mientras disfrutas de una side story de la que tampoco te puedes quejar.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mr_suculento", "id": "1658884585"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164545931884318720"]}, {"author_id": "1106732344269045760", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/EUioBZExYE", "expanded_url": "https://twitter.com/CaioVentura12/status/1163577819714195462/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EUioBZExYE", "media_key": "3_1163577804782538754"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/EUioBZExYE", "expanded_url": "https://twitter.com/CaioVentura12/status/1163577819714195462/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EUioBZExYE", "media_key": "3_1163577804778348546"}]}, "created_at": "2019-08-19T22:25:45.000Z", "id": "1163577819714195462", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "text": "Fam\u00edlia poncio: filho tra\u00ed a esposa gr\u00e1vida, pai pastor estimula filha a perdoar trai\u00e7\u00e3o e aceitar um cara acusado de estupro\n\nFam\u00edlia flordelis: pai se relacionava com filha, filho matou pai, mae suspeita\n\nO comum? Tds evang\u00e9licas.\n\nMas o povo acha q td problema ta no candombl\u00e9. https://t.co/EUioBZExYE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163577819714195462"]}, {"author_id": "8486712", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/rGLTAWZMjn", "expanded_url": "https://twitter.com/bilalfarooqui/status/887025375754166272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rGLTAWZMjn", "media_key": "3_887025331978162176"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.4775, "type": "Other", "normalized_text": "D.C."}]}, "created_at": "2017-07-17T19:05:04.000Z", "id": "887025375754166272", "public_metrics": {"retweet_count": 114430, "reply_count": 4239, "like_count": 266418, "quote_count": 12499}, "text": "Our D.C. office building got a security robot. It drowned itself.\n\nWe were promised flying cars, instead we got suicidal robots. https://t.co/rGLTAWZMjn", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["887025375754166272"]}, {"author_id": "481337262", "created_at": "2019-08-22T14:30:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164540352944119808"}], "id": "1164545400759640065", "in_reply_to_user_id": "177937746", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Bordnassela Beh, se la metti su questo piano, allo stesso modo due giorni fa potremmo aver visto che c'\u00e8 chi nel Pd \u00e8 disposto a presentarsi come il partito che non vuole assolutamente andare alle urne (magari per i prossimi 4 anni) pur di mantenere la poltrona che attualmente ricopre.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Bordnassela", "id": "177937746"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164545400759640065"]}, {"author_id": "115481116", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/E13mMv96ym", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/rio/flavio-bolsonaro-propoe-suicidio-por-policial-para-casos-como-sequestro-na-ponte-rio-niteroi-23895034?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "oglobo.globo.com/rio/flavio-bol\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-22T14:24:38.000Z", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "id": "1164543910061977600", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 3}, "text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro prop\u00f5e 'suic\u00eddio por policial': quem se exp\u00f5e a situa\u00e7\u00e3o de risco e recusa se entregar \u00e9 considerado... suicida https://t.co/E13mMv96ym", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164543910061977600"]}, {"author_id": "1607695920", "created_at": "2019-08-22T14:31:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164544065754607617"}], "id": "1164545526660042752", "in_reply_to_user_id": "863334331200282624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Cat_apum @VidalQuadras Ui s\u00ed... s\u00f3c un suicida... i jo sense saber-ho...\nAquesta tarda tenia una remunta a fer amb una serra de calar, potser que ho deixi \ud83e\udd14\ud83d\ude01", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Cat_apum", "id": "863334331200282624"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "VidalQuadras", "id": "166100601"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1164545526660042752"]}, {"author_id": "863334331200282624", "created_at": "2019-08-22T14:25:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164539940128079873"}], "id": "1164544065754607617", "in_reply_to_user_id": "1607695920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@tonitrwbcn @VidalQuadras Em refereixo a la part final.\nQue Espa\u00f1a ja ha colapsat per\u00f2 no ho veuen, \u00e9s obvi.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "tonitrwbcn", "id": "1607695920"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "VidalQuadras", "id": "166100601"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1164544065754607617"]}, {"author_id": "726503557", "created_at": "2019-08-22T14:24:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164305720067678208"}], "id": "1164543894534709248", "in_reply_to_user_id": "95243553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ppppaaaaulix Est\u00e1s segura que no soy yo?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ppppaaaaulix", "id": "95243553"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164543894534709248"]}, {"author_id": "1017808454935826432", "created_at": "2019-08-22T12:54:35.000Z", "geo": {"place_id": "51bf596b82275cad"}, "id": "1164521245389533184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Algu\u00e9m pode me dizer como assim do fill ter morrido? Pqp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164521245389533184"]}, {"author_id": "54341363", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/POWdRcH9fc", "expanded_url": "https://glo.bo/2ZeW2Go", "display_url": "glo.bo/2ZeW2Go"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9833, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}, {"start": 77, "end": 93, "probability": 0.8491, "type": "Place", "normalized_text": "Ponte Rio-Niter\u00f3i"}]}, "created_at": "2019-08-22T14:16:03.000Z", "id": "1164541748594397185", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 54, "like_count": 47, "quote_count": 35}, "text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro prop\u00f5e 'suic\u00eddio por policial' para casos como sequestro na Ponte Rio-Niter\u00f3i. https://t.co/POWdRcH9fc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164541748594397185"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 111, "end": 128, "tag": "amazonasenllamas"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 127, "probability": 0.3858, "type": "Other", "normalized_text": "amazonasenllamas"}]}, "author_id": "626104604", "created_at": "2019-08-22T12:08:51.000Z", "id": "1164509737129586689", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Che raza suicida la que incendia zonas verdes :( ya ni ganas de tener hijos por el planeta que estamos dejando #amazonasenllamas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164509737129586689"]}, {"author_id": "28588050", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.6875, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "created_at": "2019-08-21T17:01:04.000Z", "id": "1164220886444122112", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 2, "like_count": 178, "quote_count": 7}, "text": "Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164220886444122112"]}, {"author_id": "1188877111", "created_at": "2019-08-22T10:26:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164482898566746112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.4066, "type": "Person", "normalized_text": "quimio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ElisaMaza77", "id": "949376695018098688"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "SusodeToro1", "id": "3963101903"}]}, "id": "1164483878029025281", "in_reply_to_user_id": "949376695018098688", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "text": "@ElisaMaza77 @SusodeToro1 Y gente que se suicida para no cargar de deudas de quimio y radio a la familia.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164483878029025281"]}, {"author_id": "1147979000", "created_at": "2019-08-22T14:16:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164539217701199872"}], "id": "1164541777103208448", "in_reply_to_user_id": "2609504528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@WomanWithPen Mette i bastoni fra le ruote di Zingaretti contestando che stia proponendo punti non votati in direzione (soprattutto su un presunto no al taglio dei parlamentari)", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "WomanWithPen", "id": "2609504528"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164541777103208448"]}, {"author_id": "777562609918902272", "created_at": "2019-08-22T14:05:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164312402906746881"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.5443, "type": "Person", "normalized_text": "Bella Durmiente"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Teresapinto_", "id": "723798618"}]}, "id": "1164539008745201664", "in_reply_to_user_id": "723798618", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Teresapinto_ \u00bfY que a la Bella Durmiente el principe no solo la bes\u00f3 sino que tambien la viol\u00f3 y la dej\u00f3 embarazada? \ud83d\ude1c", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164539008745201664"]}, {"author_id": "382053388", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/gKEIFKIQXH", "expanded_url": "https://www.poresto.net/2019/08/21/se-suicida-el-autor-del-mayor-fraude-de-alimentos-organicos-en-ee-uu-poco-despues-de-ser-sentenciado/", "display_url": "poresto.net/2019/08/21/se-\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9828, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9219, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a Nieto"}, {"start": 181, "end": 186, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-08-21T15:31:25.000Z", "id": "1164198327862341638", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Cuanto vendieron de estos Productos las Empresas en M\u00e9xico coludidos con el Gobierno de Pe\u00f1a Nieto que no hizo nada\ud83d\ude21\ud83d\ude21 Se suicida el autor del mayor fraude de alimentos org\u00e1nicos en EE.UU. poco despu\u00e9s de ser sentenciado https://t.co/gKEIFKIQXH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164198327862341638"]}, {"author_id": "221888199", "created_at": "2019-08-21T07:10:10.000Z", "id": "1164072181770457089", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 17, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Quina difer\u00e8ncia hi ha entre la bondat i el bonisme?", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1164072181770457089"]}, {"author_id": "1039616544", "created_at": "2019-08-22T12:21:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164490610897764352"}], "id": "1164512873902694401", "in_reply_to_user_id": "403544693", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 12, "like_count": 70, "quote_count": 0}, "text": "@nzingaretti Avete chiesto l*abolizione del decreto sicurezza bis per dare il via libera alle mafie che importano esseri umani, avete chiesto di non tagliare i 345 parlamentari .  Questo siete voi .", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164512873902694401"]}, {"author_id": "51903745", "created_at": "2019-08-22T13:53:48.000Z", "id": "1164536146782765062", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 18, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "text": "Io non so se Zingaretti stia facendo di tutto per andare al voto e far fuori Renzi, se cos\u00ec fosse sarebbe un irresponsabile. Da cittadina, io vorrei si evitasse l'aumento dell'Iva. Poi ricomincino pure a scannarsi, ma la priorit\u00e0 ora \u00e8 il futuro economico del Paese.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164536146782765062"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 168, "end": 185, "tag": "AmazonRainforest"}, {"start": 186, "end": 197, "tag": "amazonfire"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/b8MyToumJc", "expanded_url": "https://www.globalforestwatch.org/", "display_url": "globalforestwatch.org"}, {"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/zJKEr7ZPBf", "expanded_url": "https://twitter.com/AmericanGeo/status/1164236994605699072", "display_url": "twitter.com/AmericanGeo/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 103, "probability": 0.794, "type": "Other", "normalized_text": "Global Forest Watch"}, {"start": 169, "end": 184, "probability": 0.5619, "type": "Other", "normalized_text": "AmazonRainforest"}, {"start": 187, "end": 196, "probability": 0.8157, "type": "Other", "normalized_text": "amazonfire"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 14, "username": "InfoAmazonia", "id": "518749094"}, {"start": 140, "end": 153, "username": "globalforest", "id": "68830034"}, {"start": 154, "end": 166, "username": "AmericanGeo", "id": "469585219"}]}, "author_id": "37398768", "created_at": "2019-08-22T13:18:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164236994605699072"}], "id": "1164527382667177987", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "text": ".@InfoAmazonia updates its map on a daily basis. Additional data is available on the Global Forest Watch databases: https://t.co/b8MyToumJc @globalforest @americangeo\n\n#AmazonRainforest #amazonfire https://t.co/zJKEr7ZPBf", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1164527382667177987"]}, {"author_id": "219274383", "created_at": "2019-08-22T13:44:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164529831465377793"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.4111, "type": "Organization", "normalized_text": "Gin"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.6188, "type": "Other", "normalized_text": "Tequila"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Bruxano", "id": "161701449"}]}, "id": "1164533855736487936", "in_reply_to_user_id": "161701449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Bruxano Comprei uma garrafa de Gin e uma de Tequila na segunda \ud83e\udd23 tudo para mim", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164533855736487936"]}, {"author_id": "1128619622", "created_at": "2019-08-22T13:54:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164535353648320512"}], "id": "1164536341356527616", "in_reply_to_user_id": "53725478", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@FallenMisery00 mas vc quer clinica e tem interesse na resid\u00eancia? pq a residencia te torna especialista na area hospitalar voltada para saude x", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FallenMisery00", "id": "53725478"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164536341356527616"]}, {"author_id": "846373550160273409", "created_at": "2019-08-21T23:44:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163931269497069576"}], "id": "1164322409949945856", "in_reply_to_user_id": "1001203911913623553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Elena42875585 @Kouk1424 Me voy a ocupar de hacerla vice, vos tranqui \ud83d\ude0f", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Elena42875585", "id": "1001203911913623553"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "Kouk1424", "id": "150730689"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164322409949945856"]}, {"author_id": "1078287654498824192", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/y5f3P9XSN7", "expanded_url": "https://twitter.com/explanacaralhoo/status/1164023992711307264", "display_url": "twitter.com/explanacaralho\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:07:53.000Z", "id": "1164162207212539904", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "gente, que isso. Isso \u00e9 o c\u00famulo, parece que voc\u00eas n\u00e3o enxergam que voc\u00eas mesmo suicida as pessoas, voc\u00eas mesmo levam uma pessoa a depress\u00e3o, voc\u00eas acabam com a auto-estima das pessoas, isso \u00e9 RID\u00cdCULO. https://t.co/y5f3P9XSN7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164162207212539904"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 257, "end": 277, "tag": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/qAjobghnzT", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1164289442137497604/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qAjobghnzT", "media_key": "3_1164289436127023105"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 258, "end": 276, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}]}, "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-08-21T21:33:29.000Z", "id": "1164289442137497604", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/qAjobghnzT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164289442137497604"]}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Toluca, M\u00e9xico", "id": "7027ba8eb532eb33"}, {"full_name": "Bombaim, \u00cdndia", "id": "7929cea6bd5b32bd"}, {"full_name": "Santo Domingo Tehuantepec, Oaxaca", "id": "6bd27a209db4d015"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "id": "90f848c81726a961"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "923256364008435712", "value": "923256364008435712", "detail": "User has been suspended: [923256364008435712].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164523940808732672", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164523940808732672", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164523940808732672].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1104860578558947329", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1104860578558947329].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1104860578558947329", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164580115004710913", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164580115004710913].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164580115004710913", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164556519507202049", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164556519507202049", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164556519507202049].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164577935484968962", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164577935484968962", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164577935484968962].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "43059244", "value": "43059244", "detail": "User has been suspended: [43059244].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164566348611145730", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164566348611145730", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164566348611145730].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164565867801305088", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164565867801305088", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164565867801305088].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1164514065584197632", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164514065584197632].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164514065584197632", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164572088360980481", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164572088360980481", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164572088360980481].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4494722777", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4494722777].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4494722777", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164569961974685696", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164569961974685696].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164569961974685696", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164517771494998016", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164517771494998016].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164517771494998016", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164559737318514689", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164559737318514689", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164559737318514689].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1164372802922864640", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164372802922864640", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164372802922864640].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164557415477645312", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164557415477645312", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164557415477645312].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "869334347110916096", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [869334347110916096].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "869334347110916096", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164548444586946560", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164548444586946560].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164548444586946560", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164555431647305729", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164555431647305729", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164555431647305729].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "293531151", "value": "293531151", "detail": "User has been suspended: [293531151].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164371784948432897", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164371784948432897", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164371784948432897].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1164545786337734656", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164545786337734656", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164545786337734656].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1164550990550523904", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164550990550523904", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164550990550523904].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1131173721232805888", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1131173721232805888].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1131173721232805888", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164541012561281025", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164541012561281025].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164541012561281025", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164545378424971265", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164545378424971265", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164545378424971265].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1129284789410893824", "value": "1129284789410893824", "detail": "User has been suspended: [1129284789410893824].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163780535967191040", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163780535967191040", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163780535967191040].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1131858942441791488", "value": "1131858942441791488", "detail": "User has been suspended: [1131858942441791488].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164421793945477122", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164421793945477122", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164421793945477122].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164540641273008128", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164540641273008128].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164540641273008128", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1459455080", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1459455080].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1459455080", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164534720719441921", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164534720719441921].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164534720719441921", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1069961531826364416", "value": "1069961531826364416", "detail": "User has been suspended: [1069961531826364416].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164514335659630592", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164514335659630592", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164514335659630592].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "572288609", "value": "572288609", "detail": "User has been suspended: [572288609].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164401376316854272", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164401376316854272", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164401376316854272].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2899451631", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2899451631].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2899451631", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164526482586316806", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164526482586316806].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164526482586316806", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1164587917685272577", "oldest_id": "1164537911171264517", "result_count": 479, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm309pj7g7egwv4z0w2fqwv6i2yd9"}}