{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.393, "type": "Organization", "normalized_text": "Girona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "amsterdamer1919", "id": "2499900751"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206905512505348098"], "created_at": "2019-12-17T11:54:32.000Z", "text": "RT @amsterdamer1919: Una madre ASESINA a sus hijas y despu\u00e9s se quita la vida!! \nQue sois muy delicados cuando quer\u00e9is!! \n\nGirona: Una madr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206852019530686464"}], "id": "1206905512505348098", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1391793080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/K830Lc9WQZ", "expanded_url": "https://twitter.com/inconsistente/status/1206797981850198016", "display_url": "twitter.com/inconsistente/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206905433954422785"], "created_at": "2019-12-17T11:54:13.000Z", "text": "Nac\u00ed a las 7am por una ces\u00e1rea programada, y ven\u00eda con el cord\u00f3n umbilical enrollado en el cuello.  Siempre he sido muy organizada, dram\u00e1tica y un poco suicida. https://t.co/K830Lc9WQZ", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206797981850198016"}], "id": "1206905433954422785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "22321837"}, {"entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/jTwDt9rcYW", "expanded_url": "https://t.co/jTwDt9rcYW", "display_url": "t.co/jTwDt9rcYW"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206905190479278080"], "created_at": "2019-12-17T11:53:15.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c\n\nmerda quase gabarito https://t.co/jTwDt9rcYW", "id": "1206905190479278080", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "952555237356683264"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/LWRlxUsTwW", "expanded_url": "https://twitter.com/diogo_wassano7/status/1206740350792060928", "display_url": "twitter.com/diogo_wassano7\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206905101681606656"], "created_at": "2019-12-17T11:52:54.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2611\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2611\ufe0f\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2611\ufe0f\u2611\ufe0f\u2611\ufe0f\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/LWRlxUsTwW", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206740350792060928"}], "id": "1206905101681606656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "955974304633679873"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206905056265691136"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JPSalles", "id": "66249049"}]}, "created_at": "2019-12-17T11:52:43.000Z", "text": "@JPSalles Falou tudo. Liberdade sem moral acaba em hedonismo suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206766861473533953"}], "id": "1206905056265691136", "in_reply_to_user_id": "66249049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "33071040"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/4IYQvFGM6h", "expanded_url": "http://Repubblica.it", "display_url": "Repubblica.it"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/Xvfb4qbovz", "expanded_url": "https://buff.ly/2S17Wnu", "display_url": "buff.ly/2S17Wnu"}], "mentions": [{"start": 142, "end": 153, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206905016214274048"], "created_at": "2019-12-17T11:52:33.000Z", "text": "Argentina, pedofilia: suicida sacerdote accusato di abusi . Stava per essere incarcerato - https://t.co/4IYQvFGM6h https://t.co/Xvfb4qbovz by @repubblica", "id": "1206905016214274048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43333256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206904936077971456"], "created_at": "2019-12-17T11:52:14.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206904936077971456", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96545480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206904842440105984"], "created_at": "2019-12-17T11:51:52.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206904842440105984", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1499443836"}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/OL5hUiI48t", "expanded_url": "https://twitter.com/thayanegabs/status/1206904082348331008", "display_url": "twitter.com/thayanegabs/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206904823456641027"], "created_at": "2019-12-17T11:51:47.000Z", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/OL5hUiI48t", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206904082348331008"}], "id": "1206904823456641027", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1062079260"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206904806520086529"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JorRausch", "id": "188376648"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "bibiquin68", "id": "160726992"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 37, "end": 52, "username": "alferdezprensa", "id": "748334828978839553"}]}, "created_at": "2019-12-17T11:51:43.000Z", "text": "RT @JorRausch: @bibiquin68 @alferdez @alferdezprensa No creo tanto eso. En realidad no lo creo. El que pol\u00edticamente \u201cte suicida\u201d es el kir\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206783699662069760"}], "id": "1206904806520086529", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167510078649487361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206904504215576578"], "created_at": "2019-12-17T11:50:31.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206904504215576578", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302246577"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/KsSuwdfnmD", "expanded_url": "https://t.co/KsSuwdfnmD", "display_url": "t.co/KsSuwdfnmD"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206904494530998272"], "created_at": "2019-12-17T11:50:29.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c (nunca colei) https://t.co/KsSuwdfnmD", "id": "1206904494530998272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946443944988168192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206904473437790208"], "created_at": "2019-12-17T11:50:24.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206904473437790208", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "448987361"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206904371264536576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-12-17T11:49:59.000Z", "text": "RT @El_Universal_Mx: Luego de chocar una camioneta, un joven no soport\u00f3 los rega\u00f1os de su padre y decidi\u00f3 quitarse la vida dentro de su hab\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206494169302102018"}], "id": "1206904371264536576", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1198079812822282241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206904299541979136"], "created_at": "2019-12-17T11:49:42.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206904299541979136", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "364341911"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.8851, "type": "Other", "normalized_text": "Doce del pat\u00edbulo"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.8744, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.5636, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 111, "end": 127, "probability": 0.9598, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/PoXD5edjYk", "expanded_url": "https://www.espinof.com/p/208945?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=botoneraweb", "display_url": "espinof.com/p/208945?utm_s\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "micinebelico", "id": "2902894055"}, {"start": 159, "end": 171, "username": "espinof_com", "id": "18144514"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206904292139028480"], "created_at": "2019-12-17T11:49:41.000Z", "text": "@micinebelico\n'Doce del pat\u00edbulo' en manos de David Ayer: Warner encarga el remake del cl\u00e1sico al director de 'Escuadr\u00f3n Suicida'  https://t.co/PoXD5edjYk v\u00eda @espinof_com", "id": "1206904292139028480", "in_reply_to_user_id": "2902894055", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "15402832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206904248795107328"], "created_at": "2019-12-17T11:49:30.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206904248795107328", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278465884"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/qjuVvkoY51", "expanded_url": "http://Repubblica.it", "display_url": "Repubblica.it"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/iMRLu4KpQX", "expanded_url": "https://roma.repubblica.it/cronaca/2019/12/11/news/porta_maggiore_a_roma_luci_e_restauri_per_la_basilica_di_saffo_suicida-243152698/", "display_url": "roma.repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://roma.repubblica.it/cronaca/2019/12/11/news/porta_maggiore_a_roma_luci_e_restauri_per_la_basilica_di_saffo_suicida-243152698/"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206904203370778624"], "created_at": "2019-12-17T11:49:19.000Z", "text": "Porta Maggiore a Roma, luci e restauri per la Basilica di Saffo suicida - https://t.co/qjuVvkoY51 https://t.co/iMRLu4KpQX", "id": "1206904203370778624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "53709073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206904184534183936"], "created_at": "2019-12-17T11:49:15.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206904184534183936", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4181850562"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206904154985250817"], "created_at": "2019-12-17T11:49:08.000Z", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "id": "1206904154985250817", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1200089834431418368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206904099914035206"], "created_at": "2019-12-17T11:48:55.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206904099914035206", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "547701506"}, {"geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/cY8nEyLjJM", "expanded_url": "https://twitter.com/solamanto/status/1206785116615446528", "display_url": "twitter.com/solamanto/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206904082348331008"], "created_at": "2019-12-17T11:48:51.000Z", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/cY8nEyLjJM", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206785116615446528"}], "id": "1206904082348331008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 5}, "author_id": "341801075"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206903999984799744"], "created_at": "2019-12-17T11:48:31.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\nexpulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u2714\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c", "id": "1206903999984799744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "962088344518905857"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206903966879145989"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ziggymagenta_d", "id": "1176193698"}]}, "created_at": "2019-12-17T11:48:23.000Z", "text": "RT @ziggymagenta_d: John William Godward mor\u00ec suicida nel 1922.\nSi era innamorato di una modella italiana e con lei fugg\u00ec a Roma da Londra,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206794723379351553"}], "id": "1206903966879145989", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "555420716"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206903886856019969"], "created_at": "2019-12-17T11:48:04.000Z", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "id": "1206903886856019969", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1665720086"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/PJQyhkoY38", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/lavor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "WRicciardi", "id": "305236970"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206903872113061888"], "created_at": "2019-12-17T11:48:00.000Z", "text": "RT @WRicciardi: Pura follia suicida\nItalia, giovani in fuga:  in 10 anni espatriati oltre  180 mila laureati https://t.co/PJQyhkoY38", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206687784997658625"}], "id": "1206903872113061888", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89751795"}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/ow1I12UKvO", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/suicida-padre-eduardo-lorenzo-accusato-di-abusi-su-minori-stava-per-essere-incarcerato_it_5df8a255e4b047e888a39064", "display_url": "huffingtonpost.it/entry/suicida-\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206903778072506369"], "created_at": "2019-12-17T11:47:38.000Z", "text": "Ma chi dovrebbe essere in galera da tempo e\u2019 tutta la Giunta Raggi. Il capo di Atac. Acea. E Agenzia della mobilit\u00e0 romana. Oltre a tanti esponenti del M5S mafiosi  https://t.co/ow1I12UKvO", "id": "1206903778072506369", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1053391308"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206903775966969857"], "created_at": "2019-12-17T11:47:38.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206903775966969857", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1600641583"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206903684476624896"], "created_at": "2019-12-17T11:47:16.000Z", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "id": "1206903684476624896", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2179251072"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/MW8S2pVkkn", "expanded_url": "https://twitter.com/leticiatorresss/status/1206763217311141888", "display_url": "twitter.com/leticiatorress\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206903677740605442"], "created_at": "2019-12-17T11:47:14.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: X\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: X\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: X\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/MW8S2pVkkn", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206763217311141888"}], "id": "1206903677740605442", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140742623071801344"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206903645402480640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "created_at": "2019-12-17T11:47:06.000Z", "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "id": "1206903645402480640", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053611743"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206903640306454529"], "created_at": "2019-12-17T11:47:05.000Z", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "id": "1206903640306454529", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188825509733507072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 13, "probability": 0.4506, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9415, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "geo": {"place_id": "0090a6f53f20ebd0"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206903587298787331"], "created_at": "2019-12-17T11:46:53.000Z", "text": "Vcs viram o MC mineiro que se suicidou ao vivo em uma live do instagram?\nEu fico pensando o quanto ele deve ter pedido socorro, os sinais que ele deu para todos que estavam em volta pra chegar a um ponto de tornar seu pr\u00f3prio suicidio publico.", "id": "1206903587298787331", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "93049133"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.8064, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Laysurcan", "id": "1278818514044928001"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206903410223648769"], "created_at": "2019-12-17T11:46:10.000Z", "text": "RT @laysurcan: .Presuntamente una madre mata a sus 2 ni\u00f1as y luego se suicida. Suceso ocurrido en Gerona y pregunto: \u00bfX fallecer 2 ni\u00f1as NO\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206581486759137285"}], "id": "1206903410223648769", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856264374587097088"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206903395883405312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Gustavofranchi", "id": "139841063"}]}, "created_at": "2019-12-17T11:46:07.000Z", "text": "RT @Gustavofranchi: Suicida para ese Establishment que en \u00e9ste a\u00f1o ha tenido cuotas de poder para saquear y robar con el Negocio redondo de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206729518288965632"}], "id": "1206903395883405312", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196841873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206903361804656643"], "created_at": "2019-12-17T11:45:59.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206903361804656643", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "362495587"}, {"geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/ulxmHWPj5D", "expanded_url": "https://twitter.com/_elosttt/status/1206766856863985664", "display_url": "twitter.com/_elosttt/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206903009306972160"], "created_at": "2019-12-17T11:44:35.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/ulxmHWPj5D", "id": "1206903009306972160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106039030666399744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.7565, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 49, "end": 66, "probability": 0.6481, "type": "Other", "normalized_text": "Os Doze Condenados"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/DgYClDwy4K", "expanded_url": "https://radiosolaris.com.br/diretor-de-esquadrao-suicida-vai-fazer-remake-de-os-doze-condenados/", "display_url": "radiosolaris.com.br/diretor-de-esq\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206902936187604992"], "created_at": "2019-12-17T11:44:17.000Z", "text": "Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida vai fazer remake de Os Doze Condenados https://t.co/DgYClDwy4K", "id": "1206902936187604992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165840986"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206902910728253440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "miguel_ron", "id": "77892668"}]}, "created_at": "2019-12-17T11:44:11.000Z", "text": "RT @miguel_ron: Se morderan la cola eternamente? Har\u00e1n como se hizo con los 40 a\u00f1os de democracia, generalizando lo todo?.\nNada estaba bien\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206898467383197697"}], "id": "1206902910728253440", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127559921"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/ULX3yzvh6p", "expanded_url": "https://twitter.com/SoleVallejos/status/1206754747807600642", "display_url": "twitter.com/SoleVallejos/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 20, "username": "Pontifex_es", "id": "525264466"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206902656054300673"], "created_at": "2019-12-17T11:43:11.000Z", "text": "Digame, @Pontifex_es, este efeb\u00f3filo abusador, va a ir al infierno por abusador o por suicida? Ke difisil. https://t.co/ULX3yzvh6p", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206754747807600642"}], "id": "1206902656054300673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "115699538"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.8582, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/NA1ls6UytY", "expanded_url": "https://twitter.com/booktrouxa/status/1206748972729163776", "display_url": "twitter.com/booktrouxa/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ddlavignez", "id": "324696054"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206902643727224832"], "created_at": "2019-12-17T11:43:08.000Z", "text": "RT @ddlavignez: esquadr\u00e3o suicida vendendo marketing com jared leto rssss https://t.co/NA1ls6UytY", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206762069611159556"}], "id": "1206902643727224832", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755826991690051584"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/k4f2yfYhJV", "expanded_url": "https://twitter.com/thaianemrtins/status/1206785320311775232", "display_url": "twitter.com/thaianemrtins/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206902574722494464"], "created_at": "2019-12-17T11:42:51.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2753\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/k4f2yfYhJV", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206785320311775232"}], "id": "1206902574722494464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702896577229279232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206902491637518336"], "created_at": "2019-12-17T11:42:31.000Z", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "id": "1206902491637518336", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4617156075"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206902367138000897"], "created_at": "2019-12-17T11:42:02.000Z", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "id": "1206902367138000897", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018507308022816768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206902254223200256"], "created_at": "2019-12-17T11:41:35.000Z", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "id": "1206902254223200256", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025517494298128385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9164, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206902215459459072"], "created_at": "2019-12-17T11:41:25.000Z", "text": "Um cara literalmente se suicidou numa live no Instagram. Voc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o do qu\u00e3o problem\u00e1tico \u00e9 essa porra??? E essas merda v\u00e3o continuar acontecendo pq ningu\u00e9m sabe tratar depress\u00e3o como doen\u00e7a, chega setembro faz umas m\u00eddia p rede social e dps volta a tratar como nada dms...", "id": "1206902215459459072", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "285298319"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206901943576256512"], "created_at": "2019-12-17T11:40:21.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206901943576256512", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861599692446216192"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206901779851554816"], "created_at": "2019-12-17T11:39:42.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "id": "1206901779851554816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929016502015143937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.6192, "type": "Other", "normalized_text": "epidemia"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/N55e9mok1k", "expanded_url": "https://twitter.com/bbcbrasil/status/1206897064937971714", "display_url": "twitter.com/bbcbrasil/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206901764324245504"], "created_at": "2019-12-17T11:39:38.000Z", "text": "Na d\u00e9cada de 1920, uma misteriosa epidemia matou cerca de um milh\u00e3o de pessoas e deixou quase quatro milh\u00f5es no que parecia ser um estado catat\u00f4nico por d\u00e9cadas, incapazes de falar ou de se mover de forma independente. https://t.co/N55e9mok1k", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206897064937971714"}], "id": "1206901764324245504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150250766"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/qhVE7Z4FER", "expanded_url": "https://twitter.com/espinof_com/status/1206900940881702912", "display_url": "twitter.com/espinof_com/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206901430768066561"], "created_at": "2019-12-17T11:38:18.000Z", "text": "Al final tendr\u00e1 otro escuadr\u00f3n suicida el t\u00edo. https://t.co/qhVE7Z4FER", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206900940881702912"}], "id": "1206901430768066561", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "21618488"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206901405983870976"], "created_at": "2019-12-17T11:38:12.000Z", "text": "o cara da minha cidade se suicidou em live e o pessoal pedindo o video dele mano\ncomo o ser humano \u00e9 podre", "id": "1206901405983870976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "154649757"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/OQy7Ws2RI2", "expanded_url": "https://twitter.com/arthuzinxavier/status/1206781556163043328", "display_url": "twitter.com/arthuzinxavier\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206901367832481792"], "created_at": "2019-12-17T11:38:03.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/OQy7Ws2RI2", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206781556163043328"}], "id": "1206901367832481792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105573633441832962"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206901361717207040"], "created_at": "2019-12-17T11:38:02.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206901361717207040", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "556160898"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1206901329731432448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lunagallucci", "id": "2578170439"}]}, "created_at": "2019-12-17T11:37:54.000Z", "text": "RT @lunagallucci: algien me suicida", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206747381007618050"}], "id": "1206901329731432448", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4625646376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206901264698748928"], "created_at": "2019-12-17T11:37:39.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206901264698748928", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208286689"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/HxtQCoZC4d", "expanded_url": "https://twitter.com/IacopoChiarini/status/1206833670071427072", "display_url": "twitter.com/IacopoChiarini\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206901168150077440"], "created_at": "2019-12-17T11:37:16.000Z", "text": "Il ricco scappa il povero paga e il ridotto in miseria si suicida..fino a che.... https://t.co/HxtQCoZC4d", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206833670071427072"}], "id": "1206901168150077440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740875018616328192"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206901037984026624"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "kalucas", "id": "25466728"}]}, "created_at": "2019-12-17T11:36:45.000Z", "text": "@kalucas E vc n\u00e3o se matou ainda?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206875025338519553"}], "id": "1206901037984026624", "in_reply_to_user_id": "25466728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051304632000139264"}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/5hmy8rQRKF", "expanded_url": "https://t.co/5hmy8rQRKF", "display_url": "t.co/5hmy8rQRKF"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206900974092206080"], "created_at": "2019-12-17T11:36:30.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/5hmy8rQRKF", "id": "1206900974092206080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124666513699557376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.8909, "type": "Other", "normalized_text": "Doce del pat\u00edbulo"}, {"start": 32, "end": 41, "probability": 0.8898, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.7898, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 97, "end": 113, "probability": 0.9607, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/0tWQCiAXHa", "expanded_url": "https://www.espinof.com/p/208945", "display_url": "espinof.com/p/208945"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/jwJSmFT6WA", "expanded_url": "https://twitter.com/espinof_com/status/1206900940881702912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jwJSmFT6WA", "media_key": "3_1206900938977554434"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206900940881702912"], "created_at": "2019-12-17T11:36:22.000Z", "text": "'Doce del pat\u00edbulo' en manos de David Ayer: Warner encarga el remake del cl\u00e1sico al director de 'Escuadr\u00f3n Suicida' https://t.co/0tWQCiAXHa https://t.co/jwJSmFT6WA", "id": "1206900940881702912", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 3}, "author_id": "18144514"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206900865728208896"], "created_at": "2019-12-17T11:36:04.000Z", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "id": "1206900865728208896", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377646666"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/9w3Pqlazhc", "expanded_url": "https://twitter.com/PisaNaFuloo/status/1206860258708262914", "display_url": "twitter.com/PisaNaFuloo/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206900785625350145"], "created_at": "2019-12-17T11:35:45.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/9w3Pqlazhc", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206860258708262914"}], "id": "1206900785625350145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182772155806900225"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206900779346538497"], "created_at": "2019-12-17T11:35:43.000Z", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "id": "1206900779346538497", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1580468346"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206900712443187200"], "created_at": "2019-12-17T11:35:27.000Z", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "id": "1206900712443187200", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808492446929874944"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/oVv5lL2oa8", "expanded_url": "https://twitter.com/ttdabia_crf/status/1206897842255810560", "display_url": "twitter.com/ttdabia_crf/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206900663776677888"], "created_at": "2019-12-17T11:35:16.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/oVv5lL2oa8", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206897842255810560"}], "id": "1206900663776677888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163937576417452034"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206900525846945792"], "created_at": "2019-12-17T11:34:43.000Z", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "id": "1206900525846945792", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184071556"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/2MB4vdpifs", "expanded_url": "https://twitter.com/emi_lycaa/status/1206791219000553473", "display_url": "twitter.com/emi_lycaa/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206900489520062469"], "created_at": "2019-12-17T11:34:34.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/2MB4vdpifs", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206791219000553473"}], "id": "1206900489520062469", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1053686681805692930"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206900452811530240"], "created_at": "2019-12-17T11:34:25.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705", "id": "1206900452811530240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4036641207"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9287, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 68, "end": 71, "probability": 0.9865, "type": "Place", "normalized_text": "Oslo"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9895, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 120, "end": 121, "probability": 0.6915, "type": "Organization", "normalized_text": "G4"}, {"start": 222, "end": 227, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "carolfanucci1", "id": "2357349111"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206900371047751680"], "created_at": "2019-12-17T11:34:06.000Z", "text": "@carolfanucci1 @carlaangola @cmrondon ..suicida? Guaid\u00f3 negoci\u00f3  en Oslo y Noruega  sin consultar a los venezolanos. El G4  va a terminar negociando el  50% de alcald\u00edas y gobernaciones  con sus respectivas minas de oro y Maduro en el poder. Y el resto de los venezolanos a comer \" mierda\"", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206898199610494983"}], "id": "1206900371047751680", "in_reply_to_user_id": "2357349111", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "139060227"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206900305088143360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ttdabia_crf", "id": "1015990750985818113"}]}, "created_at": "2019-12-17T11:33:50.000Z", "text": "RT @ttdabia_crf: quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sa\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206897842255810560"}], "id": "1206900305088143360", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163937576417452034"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206900266739613702"], "created_at": "2019-12-17T11:33:41.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206900266739613702", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431562851"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206900236511334400"], "created_at": "2019-12-17T11:33:34.000Z", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "id": "1206900236511334400", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982467946290262017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206900109340028928"], "created_at": "2019-12-17T11:33:03.000Z", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "id": "1206900109340028928", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900189317888397312"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206900061533343744"], "created_at": "2019-12-17T11:32:52.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705", "id": "1206900061533343744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3409362785"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/BYWYs5RkIN", "expanded_url": "https://newsmondo.it/militare-suicida-roma-flaminio/cronaca/", "display_url": "newsmondo.it/militare-suici\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206899910295064582"], "created_at": "2019-12-17T11:32:16.000Z", "text": "Strade Sicure, soldatessa si spara nella metropolitana a Roma https://t.co/BYWYs5RkIN", "id": "1206899910295064582", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2381237178"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206899896932020224"], "created_at": "2019-12-17T11:32:13.000Z", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "id": "1206899896932020224", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751269874618347523"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206899790203760640"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 21, "username": "_Souph_", "id": "990426128623001600"}]}, "created_at": "2019-12-17T11:31:47.000Z", "text": "@Justgerita_ @_Souph_ Sugiero hacer un pacto suicida, felices todas\u00bf", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206067804958580736"}], "id": "1206899790203760640", "in_reply_to_user_id": "1191112438290231296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1171577270361821186"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maperezpirela", "id": "134629415"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206899729159925762"], "created_at": "2019-12-17T11:31:33.000Z", "text": "RT @maperezpirela: Diario colombiano resumi\u00f3 el descalabro Guaid\u00f3 en 2019: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d https://t.co/ojj\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206876567663714304"}], "id": "1206899729159925762", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138515584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206899630685982720"], "created_at": "2019-12-17T11:31:09.000Z", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "id": "1206899630685982720", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068259789422149633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206899549509435393"], "created_at": "2019-12-17T11:30:50.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206899549509435393", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "591746497"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206899533143252992"], "created_at": "2019-12-17T11:30:46.000Z", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "id": "1206899533143252992", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183368936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206899491015663616"], "created_at": "2019-12-17T11:30:36.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206899491015663616", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218643707"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.7231, "type": "Other", "normalized_text": "FeriadelHilo"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.7414, "type": "Place", "normalized_text": "Avil\u00e9s"}, {"start": 243, "end": 247, "probability": 0.5416, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/dKWOXzs0sJ", "expanded_url": "https://twitter.com/MenendezFaya/status/1133716015274221568?s=19", "display_url": "twitter.com/MenendezFaya/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 22, "username": "ManuelBartual", "id": "819051"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 73, "tag": "FeriadelHilo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206899482182459398"], "created_at": "2019-12-17T11:30:34.000Z", "text": "Mayo\n\nA @manuelbartual se le ocurre meterme de jurado en la #FeriadelHilo. Una mujer se suicida porque env\u00edan sus v\u00eddeos sexuales y destrozan su matrimonio. En Avil\u00e9s unos chavales hacen un pack de archivos de compa\u00f1eras desnudas. \nEl hilo de Carla. \nhttps://t.co/dKWOXzs0sJ", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1133716015274221568"}, {"type": "replied_to", "id": "1206899480072794113"}], "id": "1206899482182459398", "in_reply_to_user_id": "47303450", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "author_id": "47303450"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206899476939657217"], "created_at": "2019-12-17T11:30:33.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206899476939657217", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2949971087"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/wcDTFiDgqD", "expanded_url": "https://newsmondo.it/militare-suicida-roma-flaminio/cronaca/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "newsmondo.it/militare-suici\u2026"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/WK060yJvVh", "expanded_url": "https://twitter.com/NewsMondo1/status/1206899355992510465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WK060yJvVh", "media_key": "3_1206899353949855744"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206899355992510465"], "created_at": "2019-12-17T11:30:04.000Z", "text": "Strade Sicure, soldatessa si spara nella metropolitana a Roma https://t.co/wcDTFiDgqD https://t.co/WK060yJvVh", "id": "1206899355992510465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098971007434588160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206899347503362048"], "created_at": "2019-12-17T11:30:02.000Z", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "id": "1206899347503362048", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142453778"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 198, "end": 202, "probability": 0.5563, "type": "Other", "normalized_text": "VIXII"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206899331866992642"], "created_at": "2019-12-17T11:29:58.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  SIM\nnota vermelha: SIM\nreprova\u00e7\u00e3o: N\u00c3O\nrecupera\u00e7\u00e3o: SIM\nmatou aula: SIM\nexpulso de sala: todo dia \naluno destaque: SIM\nse popularizou: SIM\ndiretoria: VIXII \nchorou na sala: N\u00c3O\npegou algm no banheiro: AHH KKK\nfoi pego colando: SIM", "id": "1206899331866992642", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189411873327927297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206899285553504256"], "created_at": "2019-12-17T11:29:47.000Z", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "id": "1206899285553504256", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837036909566246912"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/yT1VlLHxIQ", "expanded_url": "https://twitter.com/annadamianii/status/1206760728864145409", "display_url": "twitter.com/annadamianii/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206899190628048896"], "created_at": "2019-12-17T11:29:24.000Z", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/yT1VlLHxIQ", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206760728864145409"}], "id": "1206899190628048896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "967473972186054656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 33, "probability": 0.6606, "type": "Person", "normalized_text": "ghostemane"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/uXUu0eieJq", "expanded_url": "https://t.co/uXUu0eieJq", "display_url": "t.co/uXUu0eieJq"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206899133153529856"], "created_at": "2019-12-17T11:29:11.000Z", "text": "llega a ir a un show de ghostemane y se suicida https://t.co/uXUu0eieJq", "id": "1206899133153529856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1134655185442283520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.8376, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.81, "type": "Other", "normalized_text": "Warrior7"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "W_W_Unicorns", "id": "700513098243796994"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "CarlosRomoPW", "id": "34044207"}, {"start": 46, "end": 60, "username": "Air_Blake2234", "id": "1486187014726762500"}, {"start": 65, "end": 80, "username": "The_Ace_Austin", "id": "340717632"}, {"start": 95, "end": 110, "username": "WarriorWrstlng", "id": "944999298219040768"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 92, "tag": "Warrior7"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1206899067101630464"], "created_at": "2019-12-17T11:28:55.000Z", "text": "RT @W_W_Unicorns: Suicida by @CarlosRomoPW to @Air_Blake2234 and @The_Ace_Austin \n\n#Warrior7 | @WarriorWrstlng \n\nShow available now at @Fit\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206778162295844865"}], "id": "1206899067101630464", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34044207"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.7314, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/5EV6GY8Nhr", "expanded_url": "https://andartolo.com/o-debate-polemico-sobre-vida-de-brian/", "display_url": "andartolo.com/o-debate-polem\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206898992862433287"], "created_at": "2019-12-17T11:28:37.000Z", "text": "Acabou minha preocupa\u00e7\u00e3o c esse povo sem no\u00e7\u00e3o q segura a B\u00edblia escondendo uma arma atr\u00e1s dela. Em nome da f\u00e9 crist\u00e3, sempre se matou inocentes.\n\nhttps://t.co/5EV6GY8Nhr", "id": "1206898992862433287", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3040899143"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maperezpirela", "id": "134629415"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206898989821579264"], "created_at": "2019-12-17T11:28:36.000Z", "text": "RT @maperezpirela: Diario colombiano resumi\u00f3 el descalabro Guaid\u00f3 en 2019: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d https://t.co/ojj\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206876567663714304"}], "id": "1206898989821579264", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1352915461"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206898892501114882"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LadySuicida2", "id": "1098323173064478732"}]}, "created_at": "2019-12-17T11:28:13.000Z", "text": "@LadySuicida2 perch\u00e9 come nick hai scelto Lady suicida ?", "id": "1206898892501114882", "in_reply_to_user_id": "1098323173064478732", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "456021779"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206898831801176064"], "created_at": "2019-12-17T11:27:59.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206898831801176064", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181483620"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/xWwf2mqUDX", "expanded_url": "https://newsmondo.it/militare-suicida-roma-flaminio/cronaca/", "display_url": "newsmondo.it/militare-suici\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206898785076559872"], "created_at": "2019-12-17T11:27:48.000Z", "text": "Roma, militare suicida alla stazione metro Flaminio https://t.co/xWwf2mqUDX", "id": "1206898785076559872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "474636826"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206898670752415744"], "created_at": "2019-12-17T11:27:20.000Z", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "id": "1206898670752415744", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846005443319250945"}, {"entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/PZic30AlgJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Montsjvmq/status/1206665773151862785", "display_url": "twitter.com/Montsjvmq/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206898620798296064"], "created_at": "2019-12-17T11:27:08.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c n dentro da escola\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\u2705\u2705\u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/PZic30AlgJ", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206665773151862785"}], "id": "1206898620798296064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1077030238905876480"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/LVLuY2BQ1C", "expanded_url": "https://twitter.com/bilibioduda/status/1206778375802675200", "display_url": "twitter.com/bilibioduda/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206898607112249344"], "created_at": "2019-12-17T11:27:05.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso da sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\n\n\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f https://t.co/LVLuY2BQ1C", "id": "1206898607112249344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "809584635441217536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 187, "probability": 0.9499, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 197, "end": 202, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/juvvRfJbox", "expanded_url": "https://twitter.com/rricardorios1/status/1206894990099697665", "display_url": "twitter.com/rricardorios1/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206898467383197697"], "created_at": "2019-12-17T11:26:32.000Z", "text": "Se morderan la cola eternamente? Har\u00e1n como se hizo con los 40 a\u00f1os de democracia, generalizando lo todo?.\nNada estaba bien. Todos los adecos y copeyanos eran ladrones .y..... lleg\u00f3 Ch\u00e1vez. \nAhora Maduro los tiene entrampados, en un toma y dame suicida. Qu\u00e9 buenos generales son. https://t.co/juvvRfJbox", "id": "1206898467383197697", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77892668"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maperezpirela", "id": "134629415"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206898425415000064"], "created_at": "2019-12-17T11:26:22.000Z", "text": "RT @maperezpirela: Diario colombiano resumi\u00f3 el descalabro Guaid\u00f3 en 2019: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d https://t.co/ojj\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206876567663714304"}], "id": "1206898425415000064", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160638544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/PCchifYQJJ", "expanded_url": "https://twitter.com/shippadores/status/1206723468584194048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PCchifYQJJ", "media_key": "3_1206723459201585154"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shippadores", "id": "777667475257294849"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206898316082065408"], "created_at": "2019-12-17T11:25:56.000Z", "text": "RT @shippadores: o pior \u00e9 que a gente se matou pra deixar o grupo unido e no final a maioria se odeia https://t.co/PCchifYQJJ", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206723468584194048"}], "id": "1206898316082065408", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1531304179"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206898285472030722"], "created_at": "2019-12-17T11:25:48.000Z", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "id": "1206898285472030722", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2610764887"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206898279121899520"], "created_at": "2019-12-17T11:25:47.000Z", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "id": "1206898279121899520", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1201609075248771073"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/36azH2LCsP", "expanded_url": "https://twitter.com/vishbeatrizv/status/1206891779632619520", "display_url": "twitter.com/vishbeatrizv/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206898155889053696"], "created_at": "2019-12-17T11:25:18.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/36azH2LCsP", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206891779632619520"}], "id": "1206898155889053696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1082251198575661056"}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/pBeIIGvwhK", "expanded_url": "https://twitter.com/talitaolivv/status/1206748690813243392", "display_url": "twitter.com/talitaolivv/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206898147898863618"], "created_at": "2019-12-17T11:25:16.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705 \nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: (n\u00e3o lembro, mais provavelmente sim)\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/pBeIIGvwhK", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206748690813243392"}], "id": "1206898147898863618", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "373519587"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206898145084489728"], "created_at": "2019-12-17T11:25:15.000Z", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "id": "1206898145084489728", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162450182"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.5116, "type": "Person", "normalized_text": "Mc mineiro"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9199, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "umvicente", "id": "564628730"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206898106685636609"], "created_at": "2019-12-17T11:25:06.000Z", "text": "RT @umvicente: To muito triste pela not\u00edcia do Mc mineiro..!! Infelizmente se suicidou em uma live hoje no instagram por conta de depress\u00e3o\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206458686241198081"}], "id": "1206898106685636609", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202948593390411776"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206897875042623488"], "created_at": "2019-12-17T11:24:11.000Z", "text": "Moralistas me chamam de suicida eu vivo pra eternidade eles vivem pra vida...", "id": "1206897875042623488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148850409"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/QGqUAmzEh5", "expanded_url": "https://twitter.com/santosxnanda/status/1206897146441740288", "display_url": "twitter.com/santosxnanda/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206897842255810560"], "created_at": "2019-12-17T11:24:03.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/QGqUAmzEh5", "id": "1206897842255810560", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "author_id": "1015990750985818113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206897815038955520"], "created_at": "2019-12-17T11:23:56.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206897815038955520", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251742329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206897781404839937"], "created_at": "2019-12-17T11:23:48.000Z", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "id": "1206897781404839937", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195356531"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/5gY37B9Av4", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/esteri/2019/12/17/news/argentina_pedofilia_suicida_sacerdote_accusato_di_abusi_stava_per_essere_incarcerato-243670969/", "display_url": "repubblica.it/esteri/2019/12\u2026"}], "mentions": [{"start": 116, "end": 127, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206897714052698113"], "created_at": "2019-12-17T11:23:32.000Z", "text": "Argentina, pedofilia: suicida sacerdote accusato di abusi . Stava per essere incarcerato https://t.co/5gY37B9Av4 di @repubblica", "id": "1206897714052698113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2485632127"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206897679210561536"], "created_at": "2019-12-17T11:23:24.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206897679210561536", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79484112"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206897433315364864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "created_at": "2019-12-17T11:22:25.000Z", "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "id": "1206897433315364864", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "401009765"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206897354877607937"], "created_at": "2019-12-17T11:22:07.000Z", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "id": "1206897354877607937", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4920500013"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/X4lUSQfEix", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20191217/472279544508/psoe-sanchez-erc.html?utm_term=botones_sociales_app&utm_source=twitter&utm_medium=social", "display_url": "lavanguardia.com/politica/20191\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206897350788165632"], "created_at": "2019-12-17T11:22:06.000Z", "text": "Hay que trabajar sobre la propuesta de Arrimadas que, si bien parte de la negativa de los partidos principales, es la \u00fanica v\u00eda hacia una legislatura fuerte y capaz de abarcar todo el per\u00edodo. Pactar con los indepes es a\u00fan m\u00e1s dif\u00edcil y adem\u00e1s suicida https://t.co/X4lUSQfEix", "id": "1206897350788165632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1225206740"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206897342840033280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Gustavofranchi", "id": "139841063"}]}, "created_at": "2019-12-17T11:22:04.000Z", "text": "RT @Gustavofranchi: Suicida para ese Establishment que en \u00e9ste a\u00f1o ha tenido cuotas de poder para saquear y robar con el Negocio redondo de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206729518288965632"}], "id": "1206897342840033280", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75265134"}, {"geo": {"place_id": "4d5364cb09439a1f"}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/WxW8xRo6yz", "expanded_url": "https://twitter.com/luckyxmr/status/1206721349307314176", "display_url": "twitter.com/luckyxmr/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206897312347381762"], "created_at": "2019-12-17T11:21:56.000Z", "text": "dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/WxW8xRo6yz", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206721349307314176"}], "id": "1206897312347381762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2857060373"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/BBaFGhjV7K", "expanded_url": "https://roma.corriere.it/notizie/cronaca/19_dicembre_17/roma-metro-flaminio-donna-trovata-morta-bagni-temporaneamente-chiusa-stazione-e519c684-20ae-11ea-ad99-8e4d121df86f.shtml", "display_url": "roma.corriere.it/notizie/cronac\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206897309977591808"], "created_at": "2019-12-17T11:21:56.000Z", "text": "Soldatessa suicida  mentre era \u00a0in servizio alla metro  di Roma https://t.co/BBaFGhjV7K", "id": "1206897309977591808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136920216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206897159808978944"], "created_at": "2019-12-17T11:21:20.000Z", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "id": "1206897159808978944", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4342894007"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206897148543033344"], "created_at": "2019-12-17T11:21:17.000Z", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "id": "1206897148543033344", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3903115641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206897034608951296"], "created_at": "2019-12-17T11:20:50.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206897034608951296", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1895004968"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206896958180405248"], "created_at": "2019-12-17T11:20:32.000Z", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "id": "1206896958180405248", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358823814"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206896840475627520"], "created_at": "2019-12-17T11:20:04.000Z", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "id": "1206896840475627520", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3733976620"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/PJQyhkoY38", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/lavor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "WRicciardi", "id": "305236970"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206896789376454657"], "created_at": "2019-12-17T11:19:52.000Z", "text": "RT @WRicciardi: Pura follia suicida\nItalia, giovani in fuga:  in 10 anni espatriati oltre  180 mila laureati https://t.co/PJQyhkoY38", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206687784997658625"}], "id": "1206896789376454657", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161220753485893632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206896571050278912"], "created_at": "2019-12-17T11:19:00.000Z", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "id": "1206896571050278912", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1658565864"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206896398228246528"], "created_at": "2019-12-17T11:18:19.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \npegou algm no banheiro: \nfoi pego colando: \u2705", "id": "1206896398228246528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67008135"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/kRbqlLjpHo", "expanded_url": "https://twitter.com/diogo_wassano7/status/1206740350792060928", "display_url": "twitter.com/diogo_wassano7\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206896348588642306"], "created_at": "2019-12-17T11:18:07.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/kRbqlLjpHo", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206740350792060928"}], "id": "1206896348588642306", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780570340929839104"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/MfnqsmcbvG", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13209", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13209", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13209"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1206896337435758592"], "created_at": "2019-12-17T11:18:04.000Z", "text": "\u30ec\u30c3\u30b9\u30eb\u30ad\u30f3\u30b0\u30c0\u30e0\u8ffd\u52a0\u30ab\u30fc\u30c9\u767a\u8868\u3067\u6c17\u4ed8\u3044\u305f\u201c\u3042\u308b\u53ef\u80fd\u6027\u201d https://t.co/MfnqsmcbvG", "id": "1206896337435758592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1070137965563719680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206896305857015810"], "created_at": "2019-12-17T11:17:57.000Z", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "id": "1206896305857015810", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2265784775"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.5339, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/A0TfIyknJf", "expanded_url": "https://twitter.com/Variety/status/1206675776277504001", "display_url": "twitter.com/Variety/status\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206896076881584131"], "created_at": "2019-12-17T11:17:02.000Z", "text": "Pero si ya lo hizo, y le cambi\u00f3 el nombre a Escuadr\u00f3n Suicida \ud83d\ude06 https://t.co/A0TfIyknJf", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206675776277504001"}], "id": "1206896076881584131", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "485921971"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9405, "type": "Person", "normalized_text": "Cazuza"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.9677, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206896047852859394"], "created_at": "2019-12-17T11:16:55.000Z", "text": "Manda sampaoli e pra pqp aquele bufa de an\u00e3o t\u00e1 se achando a pica que matou Cazuza ainda bem que o Palmeiras n\u00e3o contratou esse babaca \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f se n\u00e3o ia sem mas um ano de frustra\u00e7\u00e3o.", "id": "1206896047852859394", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2899835063"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206896007126106113"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ziggymagenta_d", "id": "1176193698"}]}, "created_at": "2019-12-17T11:16:45.000Z", "text": "RT @ziggymagenta_d: John William Godward mor\u00ec suicida nel 1922.\nSi era innamorato di una modella italiana e con lei fugg\u00ec a Roma da Londra,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206794723379351553"}], "id": "1206896007126106113", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713663420827049984"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/Q8SCPioMuO", "expanded_url": "http://ow.ly/jJEB50xBmdS", "display_url": "ow.ly/jJEB50xBmdS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206895910388674562"], "created_at": "2019-12-17T11:16:22.000Z", "text": "Suicidio y comportamiento suicida https://t.co/Q8SCPioMuO", "id": "1206895910388674562", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237589496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206895891254325249"], "created_at": "2019-12-17T11:16:18.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206895891254325249", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195719306"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/qr5KzP3sqi", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/suicida-padre-eduardo-lorenzo-accusato-di-abusi-su-minori-stava-per-essere-incarcerato_it_5df8a255e4b047e888a39064?ncid=other_facebook_eucluwzme5k&utm_campaign=share_facebook", "display_url": "huffingtonpost.it/entry/suicida-\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206895830751416320"], "created_at": "2019-12-17T11:16:03.000Z", "text": "Suicida padre Eduardo Lorenzo, accusato di abusi su minori. Stava per essere incarcerato https://t.co/qr5KzP3sqi", "id": "1206895830751416320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738174781"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206895797402509312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FarodiRoma", "id": "469677548"}]}, "created_at": "2019-12-17T11:15:55.000Z", "text": "RT @FarodiRoma: Si suicida una giovane militare in servizio a piazzale Flaminio. E un 24enne si getta dall\u2019ottavo piano a Centocelle https:\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206885420442816513"}], "id": "1206895797402509312", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3676549834"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206895711708684288"], "created_at": "2019-12-17T11:15:35.000Z", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "id": "1206895711708684288", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029153733169565696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/JVjkxV5BTR", "expanded_url": "https://twitter.com/Viannaa22/status/1206883932651827201", "display_url": "twitter.com/Viannaa22/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206895684722536448"], "created_at": "2019-12-17T11:15:28.000Z", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u274c\nPegou algm no banheiro \u2705\nfoi pego colando \u2705 https://t.co/JVjkxV5BTR", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206883932651827201"}], "id": "1206895684722536448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959170300087762944"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206895651176538114"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "giornalettismo", "id": "53154047"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 38, "tag": "DonEduardoLorenzo"}]}, "created_at": "2019-12-17T11:15:20.000Z", "text": "RT @giornalettismo: #DonEduardoLorenzo, prete 59enne riconosciuto colpevole di abusi sessuali su minori della sua parrocchia, si \u00e8 ucciso a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206834942539444224"}], "id": "1206895651176538114", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "539254998"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206895621560504320"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "Luizapimenta12", "id": "989911675959742464"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "KaysarDadour", "id": "953751339426893824"}]}, "created_at": "2019-12-17T11:15:13.000Z", "text": "@dadoursirio @Luizapimenta12 @KaysarDadour Sim kkkkk\nFazendo a perereca suic\u00edda", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206748973983313920"}], "id": "1206895621560504320", "in_reply_to_user_id": "1001821294105686017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2282846016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206895582834544646"], "created_at": "2019-12-17T11:15:04.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206895582834544646", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "708274480284622848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206895517067890688"], "created_at": "2019-12-17T11:14:48.000Z", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "id": "1206895517067890688", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765891954471276544"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206895462390861824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-12-17T11:14:35.000Z", "text": "RT @fargosi: Otro ejemplo de nuestra pol\u00edtica inmigratoria suicida.\nCon el verso de la \u201cpatria grande\u201d dejamos entrar a cualquier delincuen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206747825339588608"}], "id": "1206895462390861824", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3382068411"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206895386478166018"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "ZeroEuro"}, {"start": 32, "end": 36, "tag": "LdB"}, {"start": 44, "end": 60, "tag": "ricercapubblica"}, {"start": 74, "end": 83, "tag": "politica"}, {"start": 84, "end": 92, "tag": "suicida"}, {"start": 97, "end": 116, "tag": "governoGialloRosso"}, {"start": 123, "end": 138, "tag": "RicercatoriEPR"}]}, "created_at": "2019-12-17T11:14:17.000Z", "text": "RT @FrancescaIGAG: #ZeroEuro in #LdB per la #ricercapubblica! Continua la #politica #suicida del #governoGialloRosso e noi #RicercatoriEPR\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205503936117006336"}], "id": "1206895386478166018", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131140007287246848"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206895261898956800"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-12-17T11:13:48.000Z", "text": "@Mauriciomulder As\u00ed es....se suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206681293322358785"}], "id": "1206895261898956800", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965779626600656896"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206895136875171845"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MrNoobodyy", "id": "1184317901135851520"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "Ivaningrado", "id": "280137564"}]}, "created_at": "2019-12-17T11:13:18.000Z", "text": "@MrNoobodyy @Ivaningrado All\u00ed se lo cargar\u00e1n o se suicida....", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206894894138220544"}], "id": "1206895136875171845", "in_reply_to_user_id": "1184317901135851520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2595682402"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.4747, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206895057942523910"], "created_at": "2019-12-17T11:12:59.000Z", "text": "@Mauriciomulder \u201cEl APRA nunca muere, solo se suicida...\u201d", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206681293322358785"}], "id": "1206895057942523910", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740511558447599616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206895047150583810"], "created_at": "2019-12-17T11:12:56.000Z", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "id": "1206895047150583810", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1306213484"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206895042746601472"], "created_at": "2019-12-17T11:12:55.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206895042746601472", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160122605560586240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206894881500811266"], "created_at": "2019-12-17T11:12:17.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206894881500811266", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016674294913486851"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206894415861690370"], "created_at": "2019-12-17T11:10:26.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206894415861690370", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2692629541"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206894358089351169"], "created_at": "2019-12-17T11:10:12.000Z", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "id": "1206894358089351169", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793983198820712448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/dhyhxSF10S", "expanded_url": "https://twitter.com/vrautavio/status/1206646922691448832", "display_url": "twitter.com/vrautavio/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206894323893252096"], "created_at": "2019-12-17T11:10:04.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: risos\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 \nfoi pego colando: \u2705\n\n0 saudades da escola https://t.co/dhyhxSF10S", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206646922691448832"}], "id": "1206894323893252096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2349630226"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206894246726455297"], "created_at": "2019-12-17T11:09:46.000Z", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "id": "1206894246726455297", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136296830"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206894225658433537"], "created_at": "2019-12-17T11:09:41.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206894225658433537", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "535195475"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/FJpBu13Urw", "expanded_url": "https://forzedifesa.blogspot.com/2019/12/roma-donna-militare-si-suicida-fermata.html?spref=tw", "display_url": "forzedifesa.blogspot.com/2019/12/roma-d\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Roma"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206894201868357632"], "created_at": "2019-12-17T11:09:35.000Z", "text": "#Roma, donna militare si suicida a fermata metro Flaminio https://t.co/FJpBu13Urw", "id": "1206894201868357632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "912231554604306432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206894184587780096"], "created_at": "2019-12-17T11:09:31.000Z", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "id": "1206894184587780096", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905151978"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206894146969047040"], "created_at": "2019-12-17T11:09:22.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206894146969047040", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109106176"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206894102769537024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "andreadatri", "id": "43620417"}]}, "created_at": "2019-12-17T11:09:11.000Z", "text": "RT @andreadatri: Un cura abusador a punto de ser detenido, se suicida. Arzobispado publica comunicado diciendo \"q el Dios de la vida lo rec\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206844904984449024"}], "id": "1206894102769537024", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236158707"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206894072532754433"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Gustavofranchi", "id": "139841063"}]}, "created_at": "2019-12-17T11:09:04.000Z", "text": "RT @Gustavofranchi: Suicida para ese Establishment que en \u00e9ste a\u00f1o ha tenido cuotas de poder para saquear y robar con el Negocio redondo de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206729518288965632"}], "id": "1206894072532754433", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57913091"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206894048507768832"], "created_at": "2019-12-17T11:08:58.000Z", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "id": "1206894048507768832", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056582637"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206894038600818688"], "created_at": "2019-12-17T11:08:56.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206894038600818688", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2780591171"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maperezpirela", "id": "134629415"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206893896745324544"], "created_at": "2019-12-17T11:08:22.000Z", "text": "RT @maperezpirela: Diario colombiano resumi\u00f3 el descalabro Guaid\u00f3 en 2019: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d https://t.co/ojj\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206876567663714304"}], "id": "1206893896745324544", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876837289305026560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206893614711922688"], "created_at": "2019-12-17T11:07:15.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206893614711922688", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "440881183"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206893461682700288"], "created_at": "2019-12-17T11:06:38.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206893461682700288", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912226890605301760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206893298209755136"], "created_at": "2019-12-17T11:05:59.000Z", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "id": "1206893298209755136", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2903191125"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "DavidAyer"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.8518, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 125, "end": 141, "probability": 0.7781, "type": "Other", "normalized_text": "Doce del pat\u00edbulo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "DavidAyer"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206893266937008129"], "created_at": "2019-12-17T11:05:52.000Z", "text": "#DavidAyer el se\u00f1or que estuvo detr\u00e1s de aquello llamado Escuadr\u00f3n Suicida que dice que va a escribir y dirigir un remake de Doce del pat\u00edbulo.... PUES OK!", "id": "1206893266937008129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1140901598819946496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206893183189364736"], "created_at": "2019-12-17T11:05:32.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206893183189364736", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282226304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/1nHGykHY1N", "expanded_url": "https://portalrapmais.com/rapper-mc-mineiro-se-suicida-em-live-no-instagram/", "display_url": "portalrapmais.com/rapper-mc-mine\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206893040595537925"], "created_at": "2019-12-17T11:04:58.000Z", "text": "Caralhooo mais uma baixa , mais um dos nossos que se vai por depress\u00e3o,  e perturba\u00e7\u00e3o da paz e outros e acaba tirando a pr\u00f3pria vida , se vcs tiverem um mano que t\u00e1 diz que t\u00e1 com problemas e quer... https://t.co/1nHGykHY1N", "id": "1206893040595537925", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161674021"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206892996127547392"], "created_at": "2019-12-17T11:04:47.000Z", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "id": "1206892996127547392", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1712560723"}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/LC7i4HLTTk", "expanded_url": "https://t.co/LC7i4HLTTk", "display_url": "t.co/LC7i4HLTTk"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206892912581206019"], "created_at": "2019-12-17T11:04:28.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/LC7i4HLTTk", "id": "1206892912581206019", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3101781657"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/M94nlNQuWn", "expanded_url": "https://t.co/M94nlNQuWn", "display_url": "t.co/M94nlNQuWn"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206892883468595202"], "created_at": "2019-12-17T11:04:21.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou:\u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/M94nlNQuWn", "id": "1206892883468595202", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092573253514735617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.5116, "type": "Person", "normalized_text": "el nuevo"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Violetta"}, {"start": 206, "end": 209, "probability": 0.3902, "type": "Other", "normalized_text": "Luna"}, {"start": 260, "end": 264, "probability": 0.7481, "type": "Person", "normalized_text": "karol"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206892676966240257"], "created_at": "2019-12-17T11:03:31.000Z", "text": "essa do el nuevo no tiene exito matou todas as chances que eu tinha que perdoar essa filha da puta TODAS, me fez sentir saudade de Violetta 1000x onde o elenco se amava ou pelo menos se apoiava. e o de soy Luna tb \u00e9 assim com alguns a unica que estragou foi a karol", "id": "1206892676966240257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001262401969442816"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/WQlffgQDm0", "expanded_url": "https://twitter.com/ludeneb/status/1206890800648478721", "display_url": "twitter.com/ludeneb/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206892659031367680"], "created_at": "2019-12-17T11:03:27.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/WQlffgQDm0", "id": "1206892659031367680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45380604"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206892619722371072"], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 26, "username": "anabelmarquina1", "id": "2564135464"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "Tomy_Rohde", "id": "1158271412362207232"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "Nerealiza", "id": "114725249"}, {"start": 50, "end": 59, "username": "jatracan", "id": "116832727"}]}, "created_at": "2019-12-17T11:03:18.000Z", "text": "@sylvimaz @anabelmarquina1 @Tomy_Rohde @Nerealiza @jatracan Que casualidadcuando lo hace una mujer o est\u00e1 deprimida o tiene problemas mentales...\nEncuentran el cad\u00e1ver de dos ni\u00f1as y la madre se suicida...\nTitulares femiprogres", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206883108349530112"}], "id": "1206892619722371072", "in_reply_to_user_id": "1114204196", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200446880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/A4Gfh50XQx", "expanded_url": "https://twitter.com/raypontex/status/1206786190374055938", "display_url": "twitter.com/raypontex/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206892549459337216"], "created_at": "2019-12-17T11:03:01.000Z", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u274c\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u2705 https://t.co/A4Gfh50XQx", "id": "1206892549459337216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027658442650144769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206892292851871744"], "created_at": "2019-12-17T11:02:00.000Z", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "id": "1206892292851871744", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225873295"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206892206189101056"], "created_at": "2019-12-17T11:01:39.000Z", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "id": "1206892206189101056", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "573027442"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206892132470009857"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-12-17T11:01:22.000Z", "text": "@Mauriciomulder SE SUICIDA", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206681293322358785"}], "id": "1206892132470009857", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "471575476"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206892110743588864"], "created_at": "2019-12-17T11:01:16.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206892110743588864", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "512305950"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/Lh4ZWtsZQg", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/suicida-padre-eduardo-lorenzo-accusato-di-abusi-su-minori-stava-per-essere-incarcerato_it_5df8a255e4b047e888a39064", "display_url": "huffingtonpost.it/entry/suicida-\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206892014480048129"], "created_at": "2019-12-17T11:00:53.000Z", "text": "Suicida padre Eduardo Lorenzo, accusato di abusi su minori. Stava per essere incarcerato | L'HuffPost https://t.co/Lh4ZWtsZQg", "id": "1206892014480048129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188344349072994304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maperezpirela", "id": "134629415"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206891938819006464"], "created_at": "2019-12-17T11:00:35.000Z", "text": "RT @maperezpirela: Diario colombiano resumi\u00f3 el descalabro Guaid\u00f3 en 2019: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d https://t.co/ojj\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206876567663714304"}], "id": "1206891938819006464", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147757602"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206891925820837888"], "created_at": "2019-12-17T11:00:32.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c", "id": "1206891925820837888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184660757960638464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206891923115577345"], "created_at": "2019-12-17T11:00:32.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206891923115577345", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740446748"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/P7Wy9R2YYI", "expanded_url": "https://twitter.com/fmrcrf/status/1206801569376874497", "display_url": "twitter.com/fmrcrf/status/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206891827103698944"], "created_at": "2019-12-17T11:00:09.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705 \u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\u2705\ud83d\ude05\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\ud83d\ude44\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\u2705\u2705\ndiretoria: \u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/P7Wy9R2YYI", "id": "1206891827103698944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "948345233670070272"}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/A4F9OlQavR", "expanded_url": "https://www.nonsolomarescialli.it/strade-sicure-soldatessa-suicida-a-roma/", "display_url": "nonsolomarescialli.it/strade-sicure-\u2026"}, {"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/vEuonHEPhs", "expanded_url": "https://twitter.com/NOTONLYMARSHALL/status/1206891815678488576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vEuonHEPhs", "media_key": "3_1206891813199646722"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206891815678488576"], "created_at": "2019-12-17T11:00:06.000Z", "text": "Strade Sicure: soldatessa suicida a Roma - https://t.co/A4F9OlQavR https://t.co/vEuonHEPhs", "id": "1206891815678488576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4899119002"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/3OApdpUqRU", "expanded_url": "https://twitter.com/hwganitta/status/1206887080778960960", "display_url": "twitter.com/hwganitta/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206891779632619520"], "created_at": "2019-12-17T10:59:57.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/3OApdpUqRU", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206887080778960960"}], "id": "1206891779632619520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1193137658970677250"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206891645653921793"], "created_at": "2019-12-17T10:59:25.000Z", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "id": "1206891645653921793", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090685585830936577"}, {"geo": {"place_id": "e9ea1f1600a66684"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206891507942330368"], "created_at": "2019-12-17T10:58:53.000Z", "text": "Como que pode meu deus...\nEu t\u00f4 em choque\nA crian\u00e7a que carreguei no colo\nHj se matou", "id": "1206891507942330368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2152146848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/IZgzmwxCQ2", "expanded_url": "https://www.sostenitori.info/soldatessa-in-servizio-si-suicida-nei-bagni-della-stazione/335064", "display_url": "sostenitori.info/soldatessa-in-\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206891483070128129"], "created_at": "2019-12-17T10:58:47.000Z", "text": "Dramma in metro: soldatessa di \"Strade Sicure\" si suicida nei bagni della stazione https://t.co/IZgzmwxCQ2", "id": "1206891483070128129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960337909"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206891337041272832"], "created_at": "2019-12-17T10:58:12.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206891337041272832", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "440358674"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/Xtbgnh98PP", "expanded_url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/mondo/argentina-accusato-di-abusi-su-minori-sacerdote-si-suicida_12460521-201902a.shtml", "display_url": "tgcom24.mediaset.it/mondo/argentin\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MediasetTgcom24", "id": "331617619"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 93, "tag": "Argentina"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206891261401206785"], "created_at": "2019-12-17T10:57:54.000Z", "text": "RT @MediasetTgcom24: Argentina, accusato di abusi su minori: sacerdote si suicida  #Argentina https://t.co/Xtbgnh98PP https://t.co/o6T5x41y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206801196482224128"}], "id": "1206891261401206785", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2598110537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7249, "type": "Other", "normalized_text": "Cop25"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.5386, "type": "Person", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.4628, "type": "Person", "normalized_text": "Matinal"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.4537, "type": "Person", "normalized_text": "Xaviera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaHuasaPudiente", "id": "1692264547"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "Cop25"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206891250869293056"], "created_at": "2019-12-17T10:57:51.000Z", "text": "RT @LaHuasaPudiente: Verg\u00fcenza en la #Cop25 \nChica de Puc\u00f3n violada se suicida\nMatinal pendiente del gordo ladron\nXaviera aparece en una Bo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206737078182141954"}], "id": "1206891250869293056", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89439797"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206891118580948992"], "created_at": "2019-12-17T10:57:20.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206891118580948992", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289475089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 139, "probability": 0.9684, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "catafoiawins", "id": "1117608990823858178"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206891104005742592"], "created_at": "2019-12-17T10:57:16.000Z", "text": "@catafoiawins S\u00f3 pode ser estrangeiro mesmo. Chega querendo entender de um Pa\u00eds que nem vive.  N\u00e3o consegue enteder nem o dele. Mora nos EUA .Pra que foi viver a\u00ed ? Qd se o cara mesmo, o fod\u00e3o ganha seu p\u00e3o de cada dia em sua Patria!\nN\u00e3o ama nem a sua! Vai te catar! \nBILOLA QUE MATOU CAZUZA.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206738021304950784"}], "id": "1206891104005742592", "in_reply_to_user_id": "1117608990823858178", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116476725733539844"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206891025614065665"], "created_at": "2019-12-17T10:56:58.000Z", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "id": "1206891025614065665", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3366714417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206890999374630914"], "created_at": "2019-12-17T10:56:51.000Z", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1206890999374630914", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104191960439500801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206890983687958529"], "created_at": "2019-12-17T10:56:48.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206890983687958529", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2779803652"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206890857284194305"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "created_at": "2019-12-17T10:56:17.000Z", "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "id": "1206890857284194305", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97808347"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/bf6x7Q3Inj", "expanded_url": "https://www.adnkronos.com/fatti/cronaca/2019/12/17/roma-donna-militare-suicida-fermata-metro-flaminio_A7zO2ZSZ2vM8D9z9p1yePN.html", "display_url": "adnkronos.com/fatti/cronaca/\u2026"}]}, "lang": "ro", "edit_history_tweet_ids": ["1206890833129148416"], "created_at": "2019-12-17T10:56:12.000Z", "text": "Meii Servizi Immobiliari news\ud83c\udf10 https://t.co/bf6x7Q3Inj", "id": "1206890833129148416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275939148"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206890798014509056"], "created_at": "2019-12-17T10:56:03.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206890798014509056", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923963892900028416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206890776715841537"], "created_at": "2019-12-17T10:55:58.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206890776715841537", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3184754091"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206890584423718913"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "andreadatri", "id": "43620417"}]}, "created_at": "2019-12-17T10:55:12.000Z", "text": "RT @andreadatri: Un cura abusador a punto de ser detenido, se suicida. Arzobispado publica comunicado diciendo \"q el Dios de la vida lo rec\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206844904984449024"}], "id": "1206890584423718913", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "333236636"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206890583157071873"], "created_at": "2019-12-17T10:55:12.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206890583157071873", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279012504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5942, "type": "Organization", "normalized_text": "Rapper"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/t76yvxuPJV", "expanded_url": "https://blogdovalente.com.br/noticias/brasil/2019/12/rapper-brasileiro-se-suicida-durante-live-no-instagram/", "display_url": "blogdovalente.com.br/noticias/brasi\u2026"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/pX3MRdhm3h", "expanded_url": "https://twitter.com/blogdovalente/status/1206890539653718018/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pX3MRdhm3h", "media_key": "3_1206890537741099008"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206890539653718018"], "created_at": "2019-12-17T10:55:02.000Z", "text": "Rapper brasileiro se suicida durante live no\u00a0Instagram https://t.co/t76yvxuPJV https://t.co/pX3MRdhm3h", "id": "1206890539653718018", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55321561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.8074, "type": "Person", "normalized_text": "Gonnet"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206890537044893697"], "created_at": "2019-12-17T10:55:01.000Z", "text": "Una duda trepidante, qu\u00e9 pasa ahora con los ni\u0144os que bautiz\u00f3 el cura violador y suicida de Gonnet? Tienen que hacer una rev\u00e1lida o qu\u00e9?", "id": "1206890537044893697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143950771559555073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maperezpirela", "id": "134629415"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206890295004143617"], "created_at": "2019-12-17T10:54:03.000Z", "text": "RT @maperezpirela: Diario colombiano resumi\u00f3 el descalabro Guaid\u00f3 en 2019: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d https://t.co/ojj\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206876567663714304"}], "id": "1206890295004143617", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329022574"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206890239614210048"], "created_at": "2019-12-17T10:53:50.000Z", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "id": "1206890239614210048", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3346751315"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/MmjZatqcEU", "expanded_url": "https://t.co/MmjZatqcEU", "display_url": "t.co/MmjZatqcEU"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206889907022684161"], "created_at": "2019-12-17T10:52:31.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/MmjZatqcEU", "id": "1206889907022684161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035650064839061507"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206889773572542466"], "created_at": "2019-12-17T10:51:59.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206889773572542466", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "246469606"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maperezpirela", "id": "134629415"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206889718182547462"], "created_at": "2019-12-17T10:51:46.000Z", "text": "RT @maperezpirela: Diario colombiano resumi\u00f3 el descalabro Guaid\u00f3 en 2019: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d https://t.co/ojj\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206876567663714304"}], "id": "1206889718182547462", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869730755118845952"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/PJQyhkoY38", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/lavor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "WRicciardi", "id": "305236970"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206889569318293504"], "created_at": "2019-12-17T10:51:10.000Z", "text": "RT @WRicciardi: Pura follia suicida\nItalia, giovani in fuga:  in 10 anni espatriati oltre  180 mila laureati https://t.co/PJQyhkoY38", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206687784997658625"}], "id": "1206889569318293504", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3971698161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 135, "probability": 0.81, "type": "Person", "normalized_text": "ms Aguer"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206889561076457474"], "created_at": "2019-12-17T10:51:08.000Z", "text": "Cura pedofilo que ahora se suicida. Me pregunto cuando abuso de lo pibe se acordo que eso no debia de hacerlo? Encima cercano a ms Aguer. Paren el mundo voy a bajar.", "id": "1206889561076457474", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2619671359"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206889496752594945"], "created_at": "2019-12-17T10:50:53.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206889496752594945", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081028880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/O44A3p8Hfw", "expanded_url": "https://twitter.com/pesceforadagua/status/1206777701966766081", "display_url": "twitter.com/pesceforadagua\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206889495775326208"], "created_at": "2019-12-17T10:50:53.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA. \n\nbrigou: \u2705\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u274c\n\nse popularizou: \u2705 (por causa de chifre)\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/O44A3p8Hfw", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206777701966766081"}], "id": "1206889495775326208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032725864537092096"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206889485054758912"], "created_at": "2019-12-17T10:50:50.000Z", "text": "RT @tipoassimluh: quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sal\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206887080778960960"}], "id": "1206889485054758912", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289360891"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maperezpirela", "id": "134629415"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206889475890130944"], "created_at": "2019-12-17T10:50:48.000Z", "text": "RT @maperezpirela: Diario colombiano resumi\u00f3 el descalabro Guaid\u00f3 en 2019: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d https://t.co/ojj\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206876567663714304"}], "id": "1206889475890130944", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083666510"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206889341341048832"], "created_at": "2019-12-17T10:50:16.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206889341341048832", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "296417691"}, {"geo": {"place_id": "d9ad57917a397686"}, "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/kDuVxvO16H", "expanded_url": "https://twitter.com/MariM64768014/status/1206585867441254401", "display_url": "twitter.com/MariM64768014/\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206889340011524096"], "created_at": "2019-12-17T10:50:16.000Z", "text": "ma questa qui \u00e8 parente di Raul il suicida? https://t.co/kDuVxvO16H", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206585867441254401"}], "id": "1206889340011524096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1086984555352023040"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206889278573293568"], "created_at": "2019-12-17T10:50:01.000Z", "text": "la am\u00edgdala est\u00e1 relacionada con la culpa, conducta suicida, inutilidad y el humor.... toda la culpa la tienes t\u00fa am\u00edgdala te odio", "id": "1206889278573293568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1439081298"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206889238945505280"], "created_at": "2019-12-17T10:49:52.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206889238945505280", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2839756084"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206889161455783936"], "created_at": "2019-12-17T10:49:33.000Z", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "id": "1206889161455783936", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4197489880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206889158368792576"], "created_at": "2019-12-17T10:49:32.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206889158368792576", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378636461"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206889073815756801"], "created_at": "2019-12-17T10:49:12.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206889073815756801", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143830503"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206889022179758080"], "created_at": "2019-12-17T10:49:00.000Z", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c", "id": "1206889022179758080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4806058169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maperezpirela", "id": "134629415"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206888917074616320"], "created_at": "2019-12-17T10:48:35.000Z", "text": "RT @maperezpirela: Diario colombiano resumi\u00f3 el descalabro Guaid\u00f3 en 2019: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d https://t.co/ojj\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206876567663714304"}], "id": "1206888917074616320", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935679470865920002"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/k1TFHnXHbY", "expanded_url": "https://tinyurl.com/uf7mdyu", "display_url": "tinyurl.com/uf7mdyu"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/k91NmbI8sN", "expanded_url": "https://twitter.com/Adnkronos/status/1206865384277716992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k91NmbI8sN", "media_key": "3_1206865376019124224"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Adnkronos", "id": "25676606"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 20, "tag": "Roma"}, {"start": 28, "end": 37, "tag": "militare"}, {"start": 59, "end": 65, "tag": "metro"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206888836380471296"], "created_at": "2019-12-17T10:48:16.000Z", "text": "RT @Adnkronos: #Roma, donna #militare si suicida a fermata #metro Flaminio https://t.co/k1TFHnXHbY https://t.co/k91NmbI8sN", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206865384277716992"}], "id": "1206888836380471296", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "466289348"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206888833691869185"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ziggymagenta_d", "id": "1176193698"}]}, "created_at": "2019-12-17T10:48:15.000Z", "text": "RT @ziggymagenta_d: John William Godward mor\u00ec suicida nel 1922.\nSi era innamorato di una modella italiana e con lei fugg\u00ec a Roma da Londra,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206794723379351553"}], "id": "1206888833691869185", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "473175597"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maperezpirela", "id": "134629415"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206888803664846848"], "created_at": "2019-12-17T10:48:08.000Z", "text": "RT @maperezpirela: Diario colombiano resumi\u00f3 el descalabro Guaid\u00f3 en 2019: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d https://t.co/ojj\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206876567663714304"}], "id": "1206888803664846848", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867107833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7249, "type": "Other", "normalized_text": "Cop25"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.5386, "type": "Person", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.4628, "type": "Person", "normalized_text": "Matinal"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.4537, "type": "Person", "normalized_text": "Xaviera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaHuasaPudiente", "id": "1692264547"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "Cop25"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206888776062115840"], "created_at": "2019-12-17T10:48:01.000Z", "text": "RT @LaHuasaPudiente: Verg\u00fcenza en la #Cop25 \nChica de Puc\u00f3n violada se suicida\nMatinal pendiente del gordo ladron\nXaviera aparece en una Bo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206737078182141954"}], "id": "1206888776062115840", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67328766"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206888579173146626"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Enzo_Galb", "id": "856842877"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "BulnesUno", "id": "1169537827245371392"}]}, "created_at": "2019-12-17T10:47:14.000Z", "text": "@Enzo_Galb @BulnesUno En el caso de que hubiese sido el padre:\n\nPadre mata a sus 2 hijas lanzandolas por la ventana, tras esto se suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206673321032585223"}], "id": "1206888579173146626", "in_reply_to_user_id": "856842877", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1037600590921195521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206888471085953025"], "created_at": "2019-12-17T10:46:49.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206888471085953025", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313502895"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206888447379673089"], "created_at": "2019-12-17T10:46:43.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206888447379673089", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923566248037945345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206888386755268608"], "created_at": "2019-12-17T10:46:28.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206888386755268608", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208590834"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206888360545009664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "created_at": "2019-12-17T10:46:22.000Z", "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "id": "1206888360545009664", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257048137"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206888346166927360"], "created_at": "2019-12-17T10:46:19.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705", "id": "1206888346166927360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940612379280322560"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206888212544851969"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "created_at": "2019-12-17T10:45:47.000Z", "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "id": "1206888212544851969", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718186849978683393"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/mYeuh55IYM", "expanded_url": "https://twitter.com/SocorroMulher_/status/1206649211372085248", "display_url": "twitter.com/SocorroMulher_\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206888180500377605"], "created_at": "2019-12-17T10:45:39.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/mYeuh55IYM", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206649211372085248"}], "id": "1206888180500377605", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036459809795727362"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206888169242804224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-12-17T10:45:37.000Z", "text": "RT @fargosi: Otro ejemplo de nuestra pol\u00edtica inmigratoria suicida.\nCon el verso de la \u201cpatria grande\u201d dejamos entrar a cualquier delincuen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206747825339588608"}], "id": "1206888169242804224", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716455971795648512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206888163748274176"], "created_at": "2019-12-17T10:45:35.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206888163748274176", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "776867015311122432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/3YL5AFdLAo", "expanded_url": "https://twitter.com/viviani_lana/status/1206821716514791424", "display_url": "twitter.com/viviani_lana/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206888143917604869"], "created_at": "2019-12-17T10:45:31.000Z", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala\u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u2705 https://t.co/3YL5AFdLAo", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206821716514791424"}], "id": "1206888143917604869", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "825127040101777408"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206888061017214976"], "created_at": "2019-12-17T10:45:11.000Z", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "id": "1206888061017214976", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165160089"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206887847283822592"], "created_at": "2019-12-17T10:44:20.000Z", "text": "Matan una piba, \"la encontraron muerta\". Se suicida un violador, \"lo encontraron muerto\". \nHay que decir las cosas como son.", "id": "1206887847283822592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297039623"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206887714139848710"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "created_at": "2019-12-17T10:43:48.000Z", "text": "@DeputadoFederal Safado! N\u00e3o agrediu fisicamente a professora ou a matou por que tinha mais pessoas no local. Quem vai frear esses policiais? Se acham autoridade m\u00e1xima e que podem atentar contra a vida das pessoas.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206773316360527872"}], "id": "1206887714139848710", "in_reply_to_user_id": "22864100", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123305122837225475"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206887708959879169"], "created_at": "2019-12-17T10:43:47.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206887708959879169", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1451699701"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 74, "probability": 0.654, "type": "Place", "normalized_text": "Iglesia Cat\u00f3lica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mirif68", "id": "759110745024032768"}]}, "geo": {"place_id": "00f84d414936f28e"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206887668128342016"], "created_at": "2019-12-17T10:43:37.000Z", "text": "@mirif68 C\u00f3mo pudo haber subsistido este tipo dentro de la Iglesia Cat\u00f3lica, violando y abusando de ni\u00f1os, durante 30 a\u00f1os, sin que ninguna autoridad tuviera conocimiento y tomara dr\u00e1sticas medidas de apartarlo y entregarlo a la Polic\u00eda. Adem\u00e1s, se suicida, contrariandola.\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206759462515695619"}], "id": "1206887668128342016", "in_reply_to_user_id": "759110745024032768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "745265715389816833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206887630119604224"], "created_at": "2019-12-17T10:43:28.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206887630119604224", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141526256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/pQzbYdguUx", "expanded_url": "https://t.co/pQzbYdguUx", "display_url": "t.co/pQzbYdguUx"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206887491082604545"], "created_at": "2019-12-17T10:42:55.000Z", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/pQzbYdguUx", "id": "1206887491082604545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1104944708281761792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.7517, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206887448191602688"], "created_at": "2019-12-17T10:42:45.000Z", "text": "RT @NKappa_mstm: Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 muito som \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206885466437509120"}], "id": "1206887448191602688", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122516572"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206887303429398528"], "created_at": "2019-12-17T10:42:10.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206887303429398528", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1638463514"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206887256188968960"], "created_at": "2019-12-17T10:41:59.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206887256188968960", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838850619716796422"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206887161053765632"], "created_at": "2019-12-17T10:41:36.000Z", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "id": "1206887161053765632", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2850455452"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/Uu4Ffm5WSJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pespocita/status/1206789053267562496", "display_url": "twitter.com/pespocita/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206887080778960960"], "created_at": "2019-12-17T10:41:17.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Uu4Ffm5WSJ", "id": "1206887080778960960", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "955892376236634113"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206887057924218880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "created_at": "2019-12-17T10:41:12.000Z", "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "id": "1206887057924218880", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055133004895584256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/hYBHILD70g", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/D3ECDC2E-AF97-40C8-9E26-0930CD6FDEB1/Roma-soldatessa-si-suicida-alla-stazione-metro-Flaminio-Treni-saltano-fermata", "display_url": "informazione.it/a/D3ECDC2E-AF9\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206887012495773696"], "created_at": "2019-12-17T10:41:01.000Z", "text": "Roma, soldatessa si suicida alla stazione metro Flaminio/ Treni saltano fermata https://t.co/hYBHILD70g", "id": "1206887012495773696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317671787"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206886987304714242"], "created_at": "2019-12-17T10:40:55.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206886987304714242", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31102855"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206886906350452737"], "created_at": "2019-12-17T10:40:36.000Z", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "id": "1206886906350452737", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755921431255482368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206886877963399168"], "created_at": "2019-12-17T10:40:29.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206886877963399168", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "10842772"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/ZVbNWLm8Rr", "expanded_url": "https://notiziedi.it/porta-maggiore-a-roma-luci-e-restauri-per-la-basilica-di-saffo-suicida/", "display_url": "notiziedi.it/porta-maggiore\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206886832526548992"], "created_at": "2019-12-17T10:40:18.000Z", "text": "Porta Maggiore a Roma, luci e restauri per la Basilica di Saffo\u00a0suicida https://t.co/ZVbNWLm8Rr", "id": "1206886832526548992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118432292131753984"}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/IP3Sk66q8r", "expanded_url": "https://twitter.com/jjumartinsx/status/1206779587885182979", "display_url": "twitter.com/jjumartinsx/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206886698367492098"], "created_at": "2019-12-17T10:39:46.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705 (primeiro ano) \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c\n\nvivi n\u00e9 https://t.co/IP3Sk66q8r", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206779587885182979"}], "id": "1206886698367492098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2244358117"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206886502350888961"], "created_at": "2019-12-17T10:38:59.000Z", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "id": "1206886502350888961", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962434722847776769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.5435, "type": "Place", "normalized_text": "Comisar\u00eda Alto"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.8329, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.5599, "type": "Place", "normalized_text": "Chimbote Chimbote"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.3377, "type": "Place", "normalized_text": "Solmar"}, {"start": 141, "end": 165, "probability": 0.5617, "type": "Person", "normalized_text": "Alexis Rosales Valderrama"}, {"start": 267, "end": 278, "probability": 0.807, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00faNoticias"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/7KtfC1RIRA", "expanded_url": "http://chimbotenlinea.com/policiales/17/12/2019/vigilante-se-suicida-al-interior-de-comisaria-alto-peru-en-chimbote", "display_url": "chimbotenlinea.com/policiales/17/\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/rBavkCx4wf", "expanded_url": "https://twitter.com/Peru_Noticias/status/1206886436735246336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rBavkCx4wf", "media_key": "3_1206886435573370883"}], "hashtags": [{"start": 266, "end": 279, "tag": "Per\u00faNoticias"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206886436735246336"], "created_at": "2019-12-17T10:38:44.000Z", "text": "Vigilante se suicida al interior de Comisar\u00eda Alto Per\u00fa en Chimbote Chimbote en L\u00ednea. \u2013 Un vigilante de la empresa Solmar identificado como Alexis Rosales Valderrama de 23 a\u00f1os tom\u00f3 la fatal decisi\u00f3n de quitarse la vida ahorc\u00e1ndose al in... https://t.co/7KtfC1RIRA #Per\u00faNoticias https://t.co/rBavkCx4wf", "id": "1206886436735246336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75926770"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206886157440684032"], "created_at": "2019-12-17T10:37:37.000Z", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "id": "1206886157440684032", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907741534656847873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.7657, "type": "Place", "normalized_text": "UTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Cecilia29578322", "id": "1206049257838518273"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206886142957772800"], "created_at": "2019-12-17T10:37:33.000Z", "text": "RT @Cecilia29578322: Hay que ser muy macho o muy suicida para salir del edificio de la UTA ahora!", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206713923984121857"}], "id": "1206886142957772800", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101882360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/ZpbjfeSnMx", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/suicida-padre-eduardo-lorenzo-accusato-di-abusi-su-minori-stava-per-essere-incarcerato_it_5df8a255e4b047e888a39064", "display_url": "huffingtonpost.it/entry/suicida-\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206886125689806848"], "created_at": "2019-12-17T10:37:29.000Z", "text": "Suicida padre Eduardo Lorenzo, accusato di abusi su minori. Stava per essere incarcerato | L'HuffPost https://t.co/ZpbjfeSnMx", "id": "1206886125689806848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114300672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206886113270476801"], "created_at": "2019-12-17T10:37:26.000Z", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "id": "1206886113270476801", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907317778708824067"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/k1TFHnXHbY", "expanded_url": "https://tinyurl.com/uf7mdyu", "display_url": "tinyurl.com/uf7mdyu"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/k91NmbI8sN", "expanded_url": "https://twitter.com/Adnkronos/status/1206865384277716992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k91NmbI8sN", "media_key": "3_1206865376019124224"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Adnkronos", "id": "25676606"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 20, "tag": "Roma"}, {"start": 28, "end": 37, "tag": "militare"}, {"start": 59, "end": 65, "tag": "metro"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206886061579878400"], "created_at": "2019-12-17T10:37:14.000Z", "text": "RT @Adnkronos: #Roma, donna #militare si suicida a fermata #metro Flaminio https://t.co/k1TFHnXHbY https://t.co/k91NmbI8sN", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206865384277716992"}], "id": "1206886061579878400", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "769740390"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206885954285383680"], "created_at": "2019-12-17T10:36:49.000Z", "text": "- La gente que se suicida son unos ego\u00edstas. \n\n- Hay gente con enfermedades mentales. \n\n- Esa gente son d\u00e9biles mentalmente y tienen que poner de su parte.", "id": "1206885954285383680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "162795615"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206885867085803520"], "created_at": "2019-12-17T10:36:28.000Z", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "id": "1206885867085803520", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068560577256194048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206885828263391233"], "created_at": "2019-12-17T10:36:18.000Z", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "id": "1206885828263391233", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2771547780"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206885759531257856"], "created_at": "2019-12-17T10:36:02.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "id": "1206885759531257856", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127682087530708994"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206885748479315969"], "created_at": "2019-12-17T10:35:59.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206885748479315969", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160812646804967425"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206885722508156928"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-12-17T10:35:53.000Z", "text": "@Mauriciomulder Solo se suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206681293322358785"}], "id": "1206885722508156928", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67745168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206885565414748160"], "created_at": "2019-12-17T10:35:16.000Z", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "id": "1206885565414748160", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830864335471857664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5238, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206885466437509120"], "created_at": "2019-12-17T10:34:52.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 muito som \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "id": "1206885466437509120", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "521601911"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/2I6FkZp1od", "expanded_url": "https://twitter.com/taIisso/status/1206764192717574145", "display_url": "twitter.com/taIisso/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206885425387884544"], "created_at": "2019-12-17T10:34:42.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/2I6FkZp1od", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206764192717574145"}], "id": "1206885425387884544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "author_id": "4649803468"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/QbJRhpiluI", "expanded_url": "http://www.farodiroma.it/si-suicida-una-giovane-militare-in-servizio-a-piazzale-flaminio-e-un-24enne-si-getta-dallottavo-piano-a-centocelle/", "display_url": "farodiroma.it/si-suicida-una\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206885420442816513"], "created_at": "2019-12-17T10:34:41.000Z", "text": "Si suicida una giovane militare in servizio a piazzale Flaminio. E un 24enne si getta dall\u2019ottavo piano a Centocelle https://t.co/QbJRhpiluI", "id": "1206885420442816513", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "469677548"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206885415514456066"], "created_at": "2019-12-17T10:34:40.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206885415514456066", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072557799023017984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206885369029021696"], "created_at": "2019-12-17T10:34:29.000Z", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "id": "1206885369029021696", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123303635"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206885340620951553"], "created_at": "2019-12-17T10:34:22.000Z", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "id": "1206885340620951553", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111839757603164160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206885240029024257"], "created_at": "2019-12-17T10:33:58.000Z", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "id": "1206885240029024257", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154531911"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206885238791647232"], "created_at": "2019-12-17T10:33:58.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206885238791647232", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "468944058"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/oRooJheJ2C", "expanded_url": "https://twitter.com/annevsclseu/status/1206598903254126593", "display_url": "twitter.com/annevsclseu/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206885155404693506"], "created_at": "2019-12-17T10:33:38.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algm no banheiro:\u2714\ufe0f\nfoi pego colando \u2714\ufe0f https://t.co/oRooJheJ2C", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206598903254126593"}], "id": "1206885155404693506", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089150897551302656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/trdhRtiZRx", "expanded_url": "https://www.lacronacadiroma.it/2019/12/roma-donna-militare-suicida-choc-alla-stazione-flaminio/", "display_url": "lacronacadiroma.it/2019/12/roma-d\u2026"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 99, "username": "cronacadiroma", "id": "1007625351328133120"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206884945744089088"], "created_at": "2019-12-17T10:32:48.000Z", "text": "ROMA Donna militare suicida: choc alla Stazione Flaminio https://t.co/trdhRtiZRx via @cronacadiroma", "id": "1206884945744089088", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "272945830"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206884937351225349"], "created_at": "2019-12-17T10:32:46.000Z", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "id": "1206884937351225349", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022996430426959872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.6949, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "licAnnik", "id": "706904559520772097"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206884862189281280"], "created_at": "2019-12-17T10:32:28.000Z", "text": "RT @licAnnik: Minha teoria: Hannah n se matou, uma pessoa tentou fazer c que ela se matasse para parecer um suic\u00eddio, por\u00e9m os pais chegara\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "991146896600289280"}], "id": "1206884862189281280", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041060538585960456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206884839825330176"], "created_at": "2019-12-17T10:32:23.000Z", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "id": "1206884839825330176", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908883081238601728"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206884833412206592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "andreadatri", "id": "43620417"}]}, "created_at": "2019-12-17T10:32:21.000Z", "text": "RT @andreadatri: Un cura abusador a punto de ser detenido, se suicida. Arzobispado publica comunicado diciendo \"q el Dios de la vida lo rec\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206844904984449024"}], "id": "1206884833412206592", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378214333"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206884830442643456"], "created_at": "2019-12-17T10:32:21.000Z", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "id": "1206884830442643456", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907302615440084993"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206884780618526720"], "created_at": "2019-12-17T10:32:09.000Z", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "id": "1206884780618526720", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181193133"}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/STTVf9I9RL", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-12-17/suicida-padre-eduardo-lorenzo-accusato-di-abusi-su-minori-stava-per-essere-incarcerato/6032665/", "display_url": "zazoom.it/2019-12-17/sui\u2026"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 99, "tag": "Suicida"}, {"start": 100, "end": 106, "tag": "padre"}, {"start": 107, "end": 115, "tag": "Eduardo"}, {"start": 116, "end": 124, "tag": "Lorenzo"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206884755112964097"], "created_at": "2019-12-17T10:32:03.000Z", "text": "Suicida padre Eduardo Lorenzo accusato di abusi su minori. Stava per essere incarcerato -  #Suicida #padre #Eduardo #Lorenzo  https://t.co/STTVf9I9RL", "id": "1206884755112964097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231726084"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/T6qSx8QvHE", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-12-17/roma-soldatessa-si-suicida-alla-stazione-metro-flaminio-treni-saltano-fermata/6032776/", "display_url": "zazoom.it/2019-12-17/rom\u2026"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 93, "tag": "soldatessa"}, {"start": 94, "end": 102, "tag": "suicida"}, {"start": 103, "end": 112, "tag": "stazione"}, {"start": 113, "end": 119, "tag": "metro"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206884753867235333"], "created_at": "2019-12-17T10:32:02.000Z", "text": "Roma soldatessa si suicida alla stazione metro Flaminio- Treni saltano fermata -  #soldatessa #suicida #stazione #metro  https://t.co/T6qSx8QvHE", "id": "1206884753867235333", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231726084"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206884464355352576"], "created_at": "2019-12-17T10:30:53.000Z", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "id": "1206884464355352576", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939367651062829056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206884433468559360"], "created_at": "2019-12-17T10:30:46.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206884433468559360", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1599507528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206884341411930112"], "created_at": "2019-12-17T10:30:24.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206884341411930112", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074615652776898561"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/iwLwgdL6kP", "expanded_url": "https://twitter.com/_REBECA_ANDRAD/status/1206753433509924864", "display_url": "twitter.com/_REBECA_ANDRAD\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206884306720833537"], "created_at": "2019-12-17T10:30:16.000Z", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/iwLwgdL6kP", "id": "1206884306720833537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2528501044"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206884180619153409"], "created_at": "2019-12-17T10:29:46.000Z", "text": "Arma suicida del alma que destruye mi Fe de amar", "id": "1206884180619153409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334189182"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206884023135612928"], "created_at": "2019-12-17T10:29:08.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206884023135612928", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43694251"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/hkTs5vsKrP", "expanded_url": "https://twitter.com/JulySantanna13/status/1206794848633860096", "display_url": "twitter.com/JulySantanna13\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206883932651827201"], "created_at": "2019-12-17T10:28:47.000Z", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u2705\nfoi pego colando \u274c https://t.co/hkTs5vsKrP", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206794848633860096"}], "id": "1206883932651827201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "868241257189003264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206883859343785984"], "created_at": "2019-12-17T10:28:29.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206883859343785984", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3096441502"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206883605634523137"], "created_at": "2019-12-17T10:27:29.000Z", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "id": "1206883605634523137", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43875950"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/LnVTnniCCn", "expanded_url": "http://huffp.st/GufMXje", "display_url": "huffp.st/GufMXje"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HuffPostItalia", "id": "543774554"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206883514714599424"], "created_at": "2019-12-17T10:27:07.000Z", "text": "RT @HuffPostItalia: Suicida padre Eduardo Lorenzo, accusato di abusi su minori. Stava per essere incarcerato https://t.co/LnVTnniCCn", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206874895713521664"}], "id": "1206883514714599424", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121406963"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206883418673467392"], "created_at": "2019-12-17T10:26:44.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206883418673467392", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307763963"}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/GT4U6RdK6Q", "expanded_url": "https://twitter.com/m_anddrade/status/1206651291725946880", "display_url": "twitter.com/m_anddrade/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206883317041246208"], "created_at": "2019-12-17T10:26:20.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/GT4U6RdK6Q", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206651291725946880"}], "id": "1206883317041246208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015312558360813570"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206883250947407874"], "created_at": "2019-12-17T10:26:04.000Z", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "id": "1206883250947407874", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946252153450061824"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206883206915600390"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mauroszeta", "id": "146589502"}]}, "created_at": "2019-12-17T10:25:53.000Z", "text": "@mauroszeta Un cura que se suicida ser\u00eda el colmo ?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206797739650166786"}], "id": "1206883206915600390", "in_reply_to_user_id": "146589502", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072151719419764736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206883155040493570"], "created_at": "2019-12-17T10:25:41.000Z", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "id": "1206883155040493570", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335985267"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206883040741470209"], "created_at": "2019-12-17T10:25:14.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206883040741470209", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942382344576684032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206883036882583552"], "created_at": "2019-12-17T10:25:13.000Z", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "id": "1206883036882583552", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919570484957712384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maperezpirela", "id": "134629415"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206882997368213504"], "created_at": "2019-12-17T10:25:04.000Z", "text": "RT @maperezpirela: Diario colombiano resumi\u00f3 el descalabro Guaid\u00f3 en 2019: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d https://t.co/ojj\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206876567663714304"}], "id": "1206882997368213504", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1465316634"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206882934688497664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ziggymagenta_d", "id": "1176193698"}]}, "created_at": "2019-12-17T10:24:49.000Z", "text": "RT @ziggymagenta_d: John William Godward mor\u00ec suicida nel 1922.\nSi era innamorato di una modella italiana e con lei fugg\u00ec a Roma da Londra,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206794723379351553"}], "id": "1206882934688497664", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3333764236"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.6949, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "licAnnik", "id": "706904559520772097"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206882933837053952"], "created_at": "2019-12-17T10:24:48.000Z", "text": "RT @licAnnik: Minha teoria: Hannah n se matou, uma pessoa tentou fazer c que ela se matasse para parecer um suic\u00eddio, por\u00e9m os pais chegara\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "991146896600289280"}], "id": "1206882933837053952", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883384203265626112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 62, "probability": 0.51, "type": "Other", "normalized_text": "AbusoInfantil"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 63, "tag": "AbusoInfantil"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206882662201212928"], "created_at": "2019-12-17T10:23:44.000Z", "text": "La doble moral de la Iglesia, un cura acusado de #AbusoInfantil se suicida, es un pobre hombre precionado, imagino que no lo van a enterrar en campo santo", "id": "1206882662201212928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1107673981937766400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7249, "type": "Other", "normalized_text": "Cop25"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.5386, "type": "Person", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.4628, "type": "Person", "normalized_text": "Matinal"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.4537, "type": "Person", "normalized_text": "Xaviera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaHuasaPudiente", "id": "1692264547"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "Cop25"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206882610611466246"], "created_at": "2019-12-17T10:23:31.000Z", "text": "RT @LaHuasaPudiente: Verg\u00fcenza en la #Cop25 \nChica de Puc\u00f3n violada se suicida\nMatinal pendiente del gordo ladron\nXaviera aparece en una Bo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206737078182141954"}], "id": "1206882610611466246", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386341294"}, {"entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/pv4LY4xGg5", "expanded_url": "https://twitter.com/souzas_ale/status/1206834787924795393", "display_url": "twitter.com/souzas_ale/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206882437508325376"], "created_at": "2019-12-17T10:22:50.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 Mas nada s\u00e9rio\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c porem depende\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c \n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u274c \n\naluno destaque: \u2705\n\nse popularizou: \u2705\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/pv4LY4xGg5", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206834787924795393"}], "id": "1206882437508325376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "770367435786555393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206882331119771648"], "created_at": "2019-12-17T10:22:25.000Z", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "id": "1206882331119771648", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4068834736"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/gHFcgcoW6q", "expanded_url": "https://twitter.com/purpuraescuro/status/1206744654437343233", "display_url": "twitter.com/purpuraescuro/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206882294029570048"], "created_at": "2019-12-17T10:22:16.000Z", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/gHFcgcoW6q", "id": "1206882294029570048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "761025369696677888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206882142443180032"], "created_at": "2019-12-17T10:21:40.000Z", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "id": "1206882142443180032", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952268683971309568"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206881943637377024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ziggymagenta_d", "id": "1176193698"}]}, "created_at": "2019-12-17T10:20:52.000Z", "text": "RT @ziggymagenta_d: John William Godward mor\u00ec suicida nel 1922.\nSi era innamorato di una modella italiana e con lei fugg\u00ec a Roma da Londra,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206794723379351553"}], "id": "1206881943637377024", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051895644787486720"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/k1TFHnXHbY", "expanded_url": "https://tinyurl.com/uf7mdyu", "display_url": "tinyurl.com/uf7mdyu"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/k91NmbI8sN", "expanded_url": "https://twitter.com/Adnkronos/status/1206865384277716992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k91NmbI8sN", "media_key": "3_1206865376019124224"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Adnkronos", "id": "25676606"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 20, "tag": "Roma"}, {"start": 28, "end": 37, "tag": "militare"}, {"start": 59, "end": 65, "tag": "metro"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206881932136632320"], "created_at": "2019-12-17T10:20:50.000Z", "text": "RT @Adnkronos: #Roma, donna #militare si suicida a fermata #metro Flaminio https://t.co/k1TFHnXHbY https://t.co/k91NmbI8sN", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206865384277716992"}], "id": "1206881932136632320", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1668833310"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206881855783522304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soueumaria_", "id": "1110008425587580928"}]}, "created_at": "2019-12-17T10:20:31.000Z", "text": "RT @soueumaria_: minha m\u00e3e acabou de me contar que  uma crian\u00e7a de 10 anos da fam\u00edlia de uma amiga dela se suicidou porque ficou de recuper\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205278230166548480"}], "id": "1206881855783522304", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915211400452157440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206881839421493248"], "created_at": "2019-12-17T10:20:27.000Z", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "id": "1206881839421493248", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831351413804507136"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/QrVdTUstZM", "expanded_url": "https://twitter.com/ananda_trajano/status/1206791981218910208", "display_url": "twitter.com/ananda_trajano\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206881812292734977"], "created_at": "2019-12-17T10:20:21.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/QrVdTUstZM", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206791981218910208"}], "id": "1206881812292734977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730518183757660160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206881803967107072"], "created_at": "2019-12-17T10:20:19.000Z", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "id": "1206881803967107072", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126137474"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/NBXquMjIZC", "expanded_url": "https://www.lacronacadiroma.it/2019/12/roma-donna-militare-suicida-choc-alla-stazione-flaminio/", "display_url": "lacronacadiroma.it/2019/12/roma-d\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Roma"}, {"start": 64, "end": 73, "tag": "Flaminio"}, {"start": 74, "end": 85, "tag": "17dicembre"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206881764867805184"], "created_at": "2019-12-17T10:20:10.000Z", "text": "#Roma - Soldatessa suicida: orrore questa mattina alla stazione #Flaminio #17dicembre https://t.co/NBXquMjIZC", "id": "1206881764867805184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007625351328133120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206881610194395137"], "created_at": "2019-12-17T10:19:33.000Z", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "id": "1206881610194395137", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778227007"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.472, "type": "Other", "normalized_text": "Rebeca"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206881549288923137"], "created_at": "2019-12-17T10:19:18.000Z", "text": "7/20\nSucedi\u00f3 todo lo contrario: una vez la mula no lleg\u00f3 en la fecha prevista. Loca de desesperaci\u00f3n, Rebeca se levant\u00f3 a media noche y comi\u00f3 pu\u00f1ados de tierra en el jard\u00edn, con una avidez suicida, llorando de dolor y de furia, masticando lombrices tiernas y astill\u00e1ndose las...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206881544436092929"}], "id": "1206881549288923137", "in_reply_to_user_id": "199842104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199842104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maperezpirela", "id": "134629415"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206881490484768769"], "created_at": "2019-12-17T10:19:04.000Z", "text": "RT @maperezpirela: Diario colombiano resumi\u00f3 el descalabro Guaid\u00f3 en 2019: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d https://t.co/ojj\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206876567663714304"}], "id": "1206881490484768769", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084894295436521472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/hsf2K9hYCS", "expanded_url": "https://twitter.com/VittorioSgarbi/status/1206862005333827584", "display_url": "twitter.com/VittorioSgarbi\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206881330899963904"], "created_at": "2019-12-17T10:18:26.000Z", "text": "non lo definirei ,in modo da evitare una querela,si definisce da solo...ogni suicida sceglie il modo per farlo... https://t.co/hsf2K9hYCS", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206862005333827584"}], "id": "1206881330899963904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "455888650"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206881329276694528"], "created_at": "2019-12-17T10:18:26.000Z", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "id": "1206881329276694528", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4814176161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maperezpirela", "id": "134629415"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206881324688125952"], "created_at": "2019-12-17T10:18:25.000Z", "text": "RT @maperezpirela: Diario colombiano resumi\u00f3 el descalabro Guaid\u00f3 en 2019: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d https://t.co/ojj\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206876567663714304"}], "id": "1206881324688125952", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138878107"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206881130584182785"], "created_at": "2019-12-17T10:17:38.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206881130584182785", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969629443496009728"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206880921158328320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "andreadatri", "id": "43620417"}]}, "created_at": "2019-12-17T10:16:49.000Z", "text": "RT @andreadatri: Un cura abusador a punto de ser detenido, se suicida. Arzobispado publica comunicado diciendo \"q el Dios de la vida lo rec\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206844904984449024"}], "id": "1206880921158328320", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127665374"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206880810223181824"], "created_at": "2019-12-17T10:16:22.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206880810223181824", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999780379"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maperezpirela", "id": "134629415"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206880716455337984"], "created_at": "2019-12-17T10:16:00.000Z", "text": "RT @maperezpirela: Diario colombiano resumi\u00f3 el descalabro Guaid\u00f3 en 2019: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d https://t.co/ojj\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206876567663714304"}], "id": "1206880716455337984", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094368937607876608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.8064, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Laysurcan", "id": "1278818514044928001"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206880703184539648"], "created_at": "2019-12-17T10:15:57.000Z", "text": "RT @laysurcan: .Presuntamente una madre mata a sus 2 ni\u00f1as y luego se suicida. Suceso ocurrido en Gerona y pregunto: \u00bfX fallecer 2 ni\u00f1as NO\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206581486759137285"}], "id": "1206880703184539648", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295628043"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206880531624988673"], "created_at": "2019-12-17T10:15:16.000Z", "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "id": "1206880531624988673", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "833515280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206880479078735873"], "created_at": "2019-12-17T10:15:03.000Z", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "id": "1206880479078735873", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089511850264461312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206880412808699905"], "created_at": "2019-12-17T10:14:47.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206880412808699905", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "402078718"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.389, "type": "Other", "normalized_text": "Pepe"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 53, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206880245778911232"], "created_at": "2019-12-17T10:14:08.000Z", "text": "RT @SaludMadrid: \ud83d\udc99\u2764\ufe0f #DiaMundialPrevencionDelSuicidio\n\n\"Querido Pepe\": As\u00ed comienza este v\u00eddeo que nos hace reflexionar sobre el valor de l\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171398610568830976"}], "id": "1206880245778911232", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705446978"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206879994011639808"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "radiomitre", "id": "182923335"}]}, "created_at": "2019-12-17T10:13:07.000Z", "text": "@radiomitre Cero amor a Di-s. Ped\u00f3filo y se suicida.  Todo mal este HdP.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206874194346201090"}], "id": "1206879994011639808", "in_reply_to_user_id": "182923335", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "323883912"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206879772875350016"], "created_at": "2019-12-17T10:12:15.000Z", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "id": "1206879772875350016", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4920395836"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206879505526247425"], "created_at": "2019-12-17T10:11:11.000Z", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "id": "1206879505526247425", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2502827824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 46, "probability": 0.9069, "type": "Person", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc Guti\u00e9rrez"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.7087, "type": "Organization", "normalized_text": "PRI"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.6821, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dontriana", "id": "32273344"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 82, "tag": "PRI"}, {"start": 86, "end": 91, "tag": "CDMX"}, {"start": 115, "end": 134, "tag": "FelizViernesATodos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206879296196755461"], "created_at": "2019-12-17T10:10:21.000Z", "text": "RT @dontriana: El corrupto Cuauht\u00e9moc Guti\u00e9rrez, a punto de tomar control del #PRI en #CDMX, se suicida el partido #FelizViernesATodos http\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205691165770600448"}], "id": "1206879296196755461", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709632348048871424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206879201254629376"], "created_at": "2019-12-17T10:09:58.000Z", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "id": "1206879201254629376", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33251352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206879161903697920"], "created_at": "2019-12-17T10:09:49.000Z", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "id": "1206879161903697920", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139152341570129920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206879009289785345"], "created_at": "2019-12-17T10:09:13.000Z", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "id": "1206879009289785345", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083565248802627584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.8315, "type": "Place", "normalized_text": "\u30b9\u30da\u30a4\u30f3"}, {"start": 104, "end": 121, "probability": 0.4234, "type": "Person", "normalized_text": "GENERACION SUICIDA"}, {"start": 134, "end": 145, "probability": 0.3998, "type": "Organization", "normalized_text": "WILD ANIMALS"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/SvfxEMuy5j", "expanded_url": "https://diskunion.net/punk/ct/list/0/80804628", "display_url": "diskunion.net/punk/ct/list/0\u2026"}, {"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/ReB2A7Oixt", "expanded_url": "https://twitter.com/diskunion_punk/status/1206878945431285761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ReB2A7Oixt", "media_key": "3_1206878940352004103"}, {"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/ReB2A7Oixt", "expanded_url": "https://twitter.com/diskunion_punk/status/1206878945431285761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ReB2A7Oixt", "media_key": "3_1206878940364566530"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1206878945431285761"], "created_at": "2019-12-17T10:08:57.000Z", "text": "\ud83d\udc81\u200d\u2642\ufe0fONLINE SHOP\u518d\u5165\u8377\ud83d\udc81\u200d\u2642\ufe0f\n\u62c5\u5f53\u63a8\u85a6\u76e4\ud83e\udd74\n\u65b0\u4f5cep\u306e\u5230\u7740\u304c\u5f85\u3061\u9060\u3057\u3044\u30b9\u30da\u30a4\u30f3\u306e\u30ac\u30fc\u30eb\u30ba\u6fc0\u54c0\u6101\u30d1\u30f3\u30af\u30ed\u30c3\u30af\u30c8\u30ea\u30aaRATA NEGRA\u306e\u540d\u4f5c1st/2nd\u30a2\u30eb\u30d0\u30e0\u3002MASSHYSTERI\u3001GENERACION SUICIDA\u304b\u3089ACCIDENTE\u3084WILD ANIMALS\u30d5\u30a1\u30f3\u306b\u307e\u3067\u8074\u3044\u3066\u3044\u305f\u3060\u304d\u305f\u3044\u3002\nhttps://t.co/SvfxEMuy5j https://t.co/ReB2A7Oixt", "id": "1206878945431285761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86884821"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.2823, "type": "Place", "normalized_text": "Arzobispado"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.5695, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206878838287982592"], "created_at": "2019-12-17T10:08:32.000Z", "text": "Cura violador se suicida y el Arzobispado pide rezar para que Dios lo reciba en su amor infinito.\n\nQue LASSSTIMA que para el catolocismo, el suicido sea un pecado contra a la vida, por ende vas al infierno sin escalas.", "id": "1206878838287982592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "838751540"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/6SSbADmLba", "expanded_url": "https://twitter.com/Vinllipe11/status/1206875973909721088", "display_url": "twitter.com/Vinllipe11/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206878822743859200"], "created_at": "2019-12-17T10:08:28.000Z", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 *bullying*\npegou algm no banheiro:  \u274c\nfoi pego colando:  \u274c https://t.co/6SSbADmLba", "id": "1206878822743859200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3310989615"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8502, "type": "Person", "normalized_text": "Daria Berenato"}, {"start": 23, "end": 48, "probability": 0.801, "type": "Other", "normalized_text": "Cruiserweight Championship"}, {"start": 55, "end": 66, "probability": 0.8848, "type": "Person", "normalized_text": "Xavier Woods"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1206878720256040960"], "created_at": "2019-12-17T10:08:04.000Z", "text": "Daria Berenato won the Cruiserweight Championship from Xavier Woods with a tope suicida at fall brawl", "id": "1206878720256040960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830847114976571392"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206878718423117824"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Kodhaksenpai", "id": "1113509685477498880"}]}, "created_at": "2019-12-17T10:08:03.000Z", "text": "@Kodhaksenpai N\u00e3o sei se \u00e9 ignor\u00e2ncia ou mau caratismo. Um encarcerado assassino matou alguns. A irresponsabilidade de um corrupto mata milhares, pois tira grana de v\u00e1rias \u00e1reas.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206544574547742720"}], "id": "1206878718423117824", "in_reply_to_user_id": "1113509685477498880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858810619885215744"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206878643055681536"], "created_at": "2019-12-17T10:07:45.000Z", "text": "ESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705\n\npelo menos n\u00e3o peguei ngm no banheiro", "id": "1206878643055681536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "834074689303638016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206878581516914688"], "created_at": "2019-12-17T10:07:31.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206878581516914688", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991925834"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206878508301135873"], "created_at": "2019-12-17T10:07:13.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206878508301135873", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857575965723168768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/r4i9AGr3NK", "expanded_url": "https://twitter.com/mtgostosaporra/status/1206878495240081408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r4i9AGr3NK", "media_key": "3_1206878480702554112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206878495240081408"], "created_at": "2019-12-17T10:07:10.000Z", "text": "Estar doente me deixou bonita e suicida https://t.co/r4i9AGr3NK", "id": "1206878495240081408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173246589567213568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maperezpirela", "id": "134629415"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206878395499462656"], "created_at": "2019-12-17T10:06:46.000Z", "text": "RT @maperezpirela: Diario colombiano resumi\u00f3 el descalabro Guaid\u00f3 en 2019: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d https://t.co/ojj\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206876567663714304"}], "id": "1206878395499462656", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116441304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206878122987212800"], "created_at": "2019-12-17T10:05:41.000Z", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "id": "1206878122987212800", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79847674"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/s3NTg1gmVy", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/fwykNj", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/fwykNj"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206878111238897664"], "created_at": "2019-12-17T10:05:39.000Z", "text": "Suicida padre Lorenzo, accusato di abusi su minori: stava per essere portato in carcere https://t.co/s3NTg1gmVy", "id": "1206878111238897664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "96576495"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.5939, "type": "Person", "normalized_text": "enzo"}, {"start": 60, "end": 71, "probability": 0.933, "type": "Other", "normalized_text": "Demon Slayer"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gcaIenti", "id": "1133195927210958848"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206878044809551872"], "created_at": "2019-12-17T10:05:23.000Z", "text": "@gcaIenti Acho q o enzo vai curti mais, traduzindo o nome \u00e9 Demon Slayer. O irmao mais velho busca se vingar do dem\u00f4nio q matou sua familia e transformou sua irma em dem\u00f4nio", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206787772536774656"}], "id": "1206878044809551872", "in_reply_to_user_id": "1133195927210958848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4704953127"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206877983157424128"], "created_at": "2019-12-17T10:05:08.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206877983157424128", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1305565160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206877975481868290"], "created_at": "2019-12-17T10:05:06.000Z", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "id": "1206877975481868290", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133404088333479940"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206877943852605440"], "created_at": "2019-12-17T10:04:59.000Z", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "id": "1206877943852605440", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2955837832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206877930305073152"], "created_at": "2019-12-17T10:04:55.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206877930305073152", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "287375791"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maperezpirela", "id": "134629415"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206877902060576768"], "created_at": "2019-12-17T10:04:49.000Z", "text": "RT @maperezpirela: Diario colombiano resumi\u00f3 el descalabro Guaid\u00f3 en 2019: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d https://t.co/ojj\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206876567663714304"}], "id": "1206877902060576768", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "451539122"}, {"entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/cBT8jAxPms", "expanded_url": "https://www.swissinfo.ch/spa/sociedad/prevenci%C3%B3n_a-la-baja--la-tasa-de-suicidio-es-a%C3%BAn-alarmante/36856386", "display_url": "swissinfo.ch/spa/sociedad/p\u2026"}, {"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/cO0Hw7qLPW", "expanded_url": "https://www.diagramconsultores.com/cada-cuatro-dias-en-suiza-un-adolescente-se-suicida-v15-35298/", "display_url": "diagramconsultores.com/cada-cuatro-di\u2026"}, {"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/cO0Hw7qLPW", "expanded_url": "https://www.diagramconsultores.com/cada-cuatro-dias-en-suiza-un-adolescente-se-suicida-v15-35298/", "display_url": "diagramconsultores.com/cada-cuatro-di\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "WRodrich", "id": "2173126242"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1206877754026864641"], "created_at": "2019-12-17T10:04:13.000Z", "text": "@WRodrich https://t.co/cBT8jAxPms\n\nhttps://t.co/cO0Hw7qLPW\n\nhttps://t.co/cO0Hw7qLPW", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206710277636546560"}], "id": "1206877754026864641", "in_reply_to_user_id": "2173126242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "258954595"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/wd2Ow3gLrg", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/336821-hombre-muertas-hijas-mujer-suicidarse-camion-espana", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/336\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206877555183239169"], "created_at": "2019-12-17T10:03:26.000Z", "text": "Halla muertas a sus dos hijas en casa y poco despu\u00e9s su mujer se suicida arroj\u00e1ndose contra un cami\u00f3n - RT https://t.co/wd2Ow3gLrg", "id": "1206877555183239169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136840088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206877534887002117"], "created_at": "2019-12-17T10:03:21.000Z", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "id": "1206877534887002117", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2740152517"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/0hy9Hsm1HY", "expanded_url": "https://twitter.com/LeiteBloqueada/status/1206727497653637120", "display_url": "twitter.com/LeiteBloqueada\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206877496416915457"], "created_at": "2019-12-17T10:03:12.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/0hy9Hsm1HY", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206727497653637120"}], "id": "1206877496416915457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4130346082"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206877482349150208"], "created_at": "2019-12-17T10:03:09.000Z", "text": "mano ele matou o amor dele SEM QUERER com os poderes fala s\u00e9rio imagina vc matar o seu crush pq vc n\u00e3o sabe se controlar ? dif\u00edcil muito triste", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206877331949850624"}], "id": "1206877482349150208", "in_reply_to_user_id": "1069345777607151616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069345777607151616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206877279927853056"], "created_at": "2019-12-17T10:02:20.000Z", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "id": "1206877279927853056", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1199622061062328321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206877264622891008"], "created_at": "2019-12-17T10:02:17.000Z", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "id": "1206877264622891008", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078338800307322880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206877178463432704"], "created_at": "2019-12-17T10:01:56.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206877178463432704", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57669436"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206877120347213824"], "created_at": "2019-12-17T10:01:42.000Z", "text": "Ai n acredito que meu pai matou o caramujo. Pqp que \u00f3dio. N\u00e3o d\u00e1 pra apreciar nd nessa casa. N\u00e3o pode jogar, n\u00e3o pode sair, n\u00e3o pode nem tomar banho na hora q eu quero, n\u00e3o posso nem ver o bichinho se alimentando que meus pais estragam tudo pqp", "id": "1206877120347213824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1164135451311128576"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206876888972574722"], "created_at": "2019-12-17T10:00:47.000Z", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "id": "1206876888972574722", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3105429461"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1206876854394724354"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "Ju7ie", "id": "26094088"}, {"start": 7, "end": 17, "username": "cha_matou", "id": "335860185"}]}, "created_at": "2019-12-17T10:00:39.000Z", "text": "@Ju7ie @cha_matou Justement: quel niveau de culot et/ou de fatuit\u00e9 faut-il avoir pour se dire \"je vais faire comme une c\u00e9l\u00e9brit\u00e9 et demander des trucs gratuits\" ?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206874461095563264"}], "id": "1206876854394724354", "in_reply_to_user_id": "26094088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42188265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.5797, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9022, "type": "Place", "normalized_text": "Marruecos"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8883, "type": "Place", "normalized_text": "Mequ\u00ednez"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.7015, "type": "Organization", "normalized_text": "BCIJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pilarrangel69", "id": "2500406255"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "Daesh"}, {"start": 26, "end": 36, "tag": "Marruecos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206876788200214533"], "created_at": "2019-12-17T10:00:23.000Z", "text": "RT @pilarrangel69: #Daesh #Marruecos \nDetenido en Mequ\u00ednez un extremista partidario del grupo \"EI\", que planeaba un atentado suicida (BCIJ)\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206547516113793030"}], "id": "1206876788200214533", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "426531390"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206876716196651009"], "created_at": "2019-12-17T10:00:06.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206876716196651009", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377622783"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9199, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.8051, "type": "Other", "normalized_text": "LaIguanaTV"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "teleiguana", "id": "1169255816647663616"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 133, "tag": "LaIguanaTV"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206876642053939201"], "created_at": "2019-12-17T09:59:48.000Z", "text": "RT @TeleIguana: Diario colombiano resumi\u00f3 el descalabro Guaid\u00f3 en 2019: \"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\" | #LaIguanaTV https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206621503749533697"}], "id": "1206876642053939201", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137947143"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206876572696895488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ziggymagenta_d", "id": "1176193698"}]}, "created_at": "2019-12-17T09:59:32.000Z", "text": "RT @ziggymagenta_d: John William Godward mor\u00ec suicida nel 1922.\nSi era innamorato di una modella italiana e con lei fugg\u00ec a Roma da Londra,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206794723379351553"}], "id": "1206876572696895488", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950022049656983557"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/ojjB80eTFi", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/623632-saboteo-suicida-oposicion-venezolana-describir-medio-colombiano/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/6236\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/623632-saboteo-suicida-oposicion-venezolana-describir-medio-colombiano/"}], "mentions": [{"start": 128, "end": 139, "username": "teleiguana", "id": "1169255816647663616"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206876567663714304"], "created_at": "2019-12-17T09:59:31.000Z", "text": "Diario colombiano resumi\u00f3 el descalabro Guaid\u00f3 en 2019: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d https://t.co/ojjB80eTFi @teleiguana", "id": "1206876567663714304", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "134629415"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/25I1wFCvH3", "expanded_url": "https://twitter.com/rayane_rodrigss/status/1206606601362296833", "display_url": "twitter.com/rayane_rodrigs\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206876550332858368"], "created_at": "2019-12-17T09:59:26.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/25I1wFCvH3", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206606601362296833"}], "id": "1206876550332858368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850510324361043968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.4242, "type": "Place", "normalized_text": "bruninho"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206876538723061761"], "created_at": "2019-12-17T09:59:24.000Z", "text": "Eu falei pra bruninho que se a gente tiver filhos temos q calcular certinho pra nascer em um signo que a gente goste. Ele quase me matou, disse q eu sou doida kkkkkkkk", "id": "1206876538723061761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184436540111503360"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206876536386797573"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Gustavofranchi", "id": "139841063"}]}, "created_at": "2019-12-17T09:59:23.000Z", "text": "RT @Gustavofranchi: Suicida para ese Establishment que en \u00e9ste a\u00f1o ha tenido cuotas de poder para saquear y robar con el Negocio redondo de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206729518288965632"}], "id": "1206876536386797573", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176800882"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/LnVTnniCCn", "expanded_url": "http://huffp.st/GufMXje", "display_url": "huffp.st/GufMXje"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HuffPostItalia", "id": "543774554"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206876511615279104"], "created_at": "2019-12-17T09:59:17.000Z", "text": "RT @HuffPostItalia: Suicida padre Eduardo Lorenzo, accusato di abusi su minori. Stava per essere incarcerato https://t.co/LnVTnniCCn", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206874895713521664"}], "id": "1206876511615279104", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "390427246"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/k0UNiivJvW", "expanded_url": "https://twitter.com/julya_jennyfer/status/1206790948245692417", "display_url": "twitter.com/julya_jennyfer\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206876480090886144"], "created_at": "2019-12-17T09:59:10.000Z", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u274c\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c https://t.co/k0UNiivJvW", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206790948245692417"}], "id": "1206876480090886144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888836774063198210"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206876376105656320"], "created_at": "2019-12-17T09:58:45.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206876376105656320", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3986025035"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/KvbsSw4V3J", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/esteri/2019/12/17/news/argentina_pedofilia_suicida_sacerdote_accusato_di_abusi_stava_per_essere_incarcerato-243670969/", "display_url": "repubblica.it/esteri/2019/12\u2026"}], "mentions": [{"start": 116, "end": 127, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206876221512048640"], "created_at": "2019-12-17T09:58:08.000Z", "text": "Argentina, pedofilia: suicida sacerdote accusato di abusi . Stava per essere incarcerato https://t.co/KvbsSw4V3J di @repubblica", "id": "1206876221512048640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "402557031"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/CYTG8gTFMu", "expanded_url": "https://twitter.com/biielffc_/status/1206687452775297027", "display_url": "twitter.com/biielffc_/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206876017165586433"], "created_at": "2019-12-17T09:57:19.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/CYTG8gTFMu", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206687452775297027"}], "id": "1206876017165586433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905216556782817282"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206876008877613056"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-12-17T09:57:17.000Z", "text": "@Mauriciomulder Se suicida .", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206681293322358785"}], "id": "1206876008877613056", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070967762"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206875855894515712"], "created_at": "2019-12-17T09:56:41.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206875855894515712", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17153779"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206875814983286784"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 80, "tag": "ApraNuncaMas"}, {"start": 81, "end": 101, "tag": "FujimorismoNuncaMas"}]}, "created_at": "2019-12-17T09:56:31.000Z", "text": "@Mauriciomulder @MijaelGLP \nNo! el Apra nunca muere se... SUICIDA.\n#ApraNuncaMas\n#FujimorismoNuncaMas", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206681293322358785"}], "id": "1206875814983286784", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995660411394514946"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206875750957305857"], "created_at": "2019-12-17T09:56:16.000Z", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "id": "1206875750957305857", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135945657393565697"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206875749627650050"], "created_at": "2019-12-17T09:56:16.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705  (em artes e ed. f\u00edsica)\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "id": "1206875749627650050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "2780881976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206875677246578688"], "created_at": "2019-12-17T09:55:58.000Z", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "id": "1206875677246578688", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "459381264"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/xXsTuf3hAf", "expanded_url": "https://twitter.com/visouzaa__/status/1206845568665960448", "display_url": "twitter.com/visouzaa__/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206875665624117248"], "created_at": "2019-12-17T09:55:56.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/xXsTuf3hAf", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206845568665960448"}], "id": "1206875665624117248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1141819280176099328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206875601069649921"], "created_at": "2019-12-17T09:55:40.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206875601069649921", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1517090359"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/BvOqOVQPMC", "expanded_url": "https://larep.it/2PQCGEN", "display_url": "larep.it/2PQCGEN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.repubblica.it/esteri/2019/12/17/news/argentina_pedofilia_suicida_sacerdote_accusato_di_abusi_stava_per_essere_incarcerato-243670969/?rss&ref=twhs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206875557096574976"], "created_at": "2019-12-17T09:55:30.000Z", "text": "RT @repubblica: Argentina, pedofilia: suicida sacerdote accusato di abusi . Stava per essere incarcerato https://t.co/BvOqOVQPMC", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206780188870103040"}], "id": "1206875557096574976", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084450777748459520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206875413215170560"], "created_at": "2019-12-17T09:54:55.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206875413215170560", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349694734"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 50, "probability": 0.984, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva Orleans"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9725, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 66, "end": 83, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "John Kennedy Toole"}, {"start": 96, "end": 119, "probability": 0.9288, "type": "Other", "normalized_text": "La conjura de los necios"}, {"start": 242, "end": 268, "probability": 0.7368, "type": "Other", "normalized_text": "Premio Pullitzer de ficci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/o2yR5AJbnW", "expanded_url": "https://twitter.com/edgaromar/status/1206875399000666114/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o2yR5AJbnW", "media_key": "3_1206875395850678274"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206875399000666114"], "created_at": "2019-12-17T09:54:52.000Z", "text": "La leiste o la viste?...17-12-1937 En Nueva Orleans, EE.UU., nace John Kennedy Toole, autor de \"La conjura de los necios\". En 1969 se suicida y tras su muerte, su tenaz madre lograr\u00e1 que \u00e9sta peculiar novela sea publicada en 1980, ganando el Premio Pullitzer de ficci\u00f3n en 1981. https://t.co/o2yR5AJbnW", "id": "1206875399000666114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20076414"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9692, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "liberdade_ldr", "id": "948656061594120192"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "liacrespo", "id": "64813857"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 35, "end": 44, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206875272307519489"], "created_at": "2019-12-17T09:54:22.000Z", "text": "@liberdade_ldr @liacrespo @SF_Moro @deltanmd Assassino cruel \u00e9 o Flamengo que matou in\u00fameros jovens e nem se quer teve a dignidade de idenizar as fam\u00edlias. Assassino s\u00e3o os jogos de futebol e terminam e viol\u00eancia e a pol\u00edcia ( que tanto chamam de criminosa) tem que intervir. De pol\u00edtica o Sr boa entende nada mesmo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206594806123843585"}], "id": "1206875272307519489", "in_reply_to_user_id": "948656061594120192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162160677890461698"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9199, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.8051, "type": "Other", "normalized_text": "LaIguanaTV"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "teleiguana", "id": "1169255816647663616"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 133, "tag": "LaIguanaTV"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206875241865191424"], "created_at": "2019-12-17T09:54:14.000Z", "text": "RT @TeleIguana: Diario colombiano resumi\u00f3 el descalabro Guaid\u00f3 en 2019: \"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\" | #LaIguanaTV https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206621503749533697"}], "id": "1206875241865191424", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178407256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206875208629358592"], "created_at": "2019-12-17T09:54:07.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206875208629358592", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1397155022"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/s0R2jFrsxm", "expanded_url": "https://twitter.com/abecareis/status/1206595882503802886", "display_url": "twitter.com/abecareis/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206875126098276352"], "created_at": "2019-12-17T09:53:47.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/s0R2jFrsxm", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206595882503802886"}], "id": "1206875126098276352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1157416987645161472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/jJn4wfoWUx", "expanded_url": "https://twitter.com/cauemalatesta/status/1206608588376031233", "display_url": "twitter.com/cauemalatesta/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206875031923576837"], "created_at": "2019-12-17T09:53:24.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: sei l\u00e1 conhe\u00e7o geral ent ss \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/jJn4wfoWUx", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206608588376031233"}], "id": "1206875031923576837", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853793185251905536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206874986155302912"], "created_at": "2019-12-17T09:53:14.000Z", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "id": "1206874986155302912", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985490108295106560"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/LnVTnniCCn", "expanded_url": "http://huffp.st/GufMXje", "display_url": "huffp.st/GufMXje"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206874895713521664"], "created_at": "2019-12-17T09:52:52.000Z", "text": "Suicida padre Eduardo Lorenzo, accusato di abusi su minori. Stava per essere incarcerato https://t.co/LnVTnniCCn", "id": "1206874895713521664", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "543774554"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206874879510949888"], "created_at": "2019-12-17T09:52:48.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206874879510949888", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "401985072"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206874858627272705"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-17T09:52:43.000Z", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "id": "1206874858627272705", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143991172"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206874809893871616"], "created_at": "2019-12-17T09:52:31.000Z", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "id": "1206874809893871616", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914868184381104128"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206874662443114496"], "created_at": "2019-12-17T09:51:56.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u2705\nse popularizou:  \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705", "id": "1206874662443114496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "983827259604832256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206874310784229378"], "created_at": "2019-12-17T09:50:32.000Z", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "id": "1206874310784229378", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056644757882056704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206874301644849153"], "created_at": "2019-12-17T09:50:30.000Z", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "id": "1206874301644849153", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007821030239416320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206874220342460416"], "created_at": "2019-12-17T09:50:11.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206874220342460416", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1545529747"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206874181020897281"], "created_at": "2019-12-17T09:50:02.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c", "id": "1206874181020897281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "177664602"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206874116583763968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Gustavofranchi", "id": "139841063"}]}, "created_at": "2019-12-17T09:49:46.000Z", "text": "RT @Gustavofranchi: Suicida para ese Establishment que en \u00e9ste a\u00f1o ha tenido cuotas de poder para saquear y robar con el Negocio redondo de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206729518288965632"}], "id": "1206874116583763968", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3125334058"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206873612726284288"], "created_at": "2019-12-17T09:47:46.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206873612726284288", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "258753836"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206873167467286528"], "created_at": "2019-12-17T09:46:00.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206873167467286528", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2285285560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206872626502733824"], "created_at": "2019-12-17T09:43:51.000Z", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "id": "1206872626502733824", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2276949980"}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/0o68p4dnYG", "expanded_url": "https://twitter.com/amaralzxz/status/1206796437360664577", "display_url": "twitter.com/amaralzxz/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206872525017403393"], "created_at": "2019-12-17T09:43:27.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/0o68p4dnYG", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206796437360664577"}], "id": "1206872525017403393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160731887003942914"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206872491496497153"], "created_at": "2019-12-17T09:43:19.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206872491496497153", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "748686399721857025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/wmhfaBue4H", "expanded_url": "https://laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se-suicida-por-que-su-padre-la-violaba-y-su-madre-lo-permitia-20190228-0014.html", "display_url": "laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206872370436288512"], "created_at": "2019-12-17T09:42:50.000Z", "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/wmhfaBue4H", "id": "1206872370436288512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "499018250"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/XtVIDCoWdc", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13209", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13209"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1206871927794491393"], "created_at": "2019-12-17T09:41:04.000Z", "text": "\u30ec\u30c3\u30b9\u30eb\u30ad\u30f3\u30b0\u30c0\u30e0\u8ffd\u52a0\u30ab\u30fc\u30c9\u767a\u8868\u3067\u6c17\u4ed8\u3044\u305f\u201c\u3042\u308b\u53ef\u80fd\u6027\u201d https://t.co/XtVIDCoWdc", "id": "1206871927794491393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707136262155608064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206871890859560960"], "created_at": "2019-12-17T09:40:56.000Z", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "id": "1206871890859560960", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122290564450390016"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/7EIzJxb4OZ", "expanded_url": "https://t.co/7EIzJxb4OZ", "display_url": "t.co/7EIzJxb4OZ"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206871873423847424"], "created_at": "2019-12-17T09:40:51.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: n lembro\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/7EIzJxb4OZ", "id": "1206871873423847424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907766369952944128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/frcK106FV3", "expanded_url": "https://t.co/frcK106FV3", "display_url": "t.co/frcK106FV3"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206871766536208384"], "created_at": "2019-12-17T09:40:26.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: \nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/frcK106FV3", "id": "1206871766536208384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2997736306"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206871636663787520"], "created_at": "2019-12-17T09:39:55.000Z", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "id": "1206871636663787520", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115240059408719874"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206871478211358720"], "created_at": "2019-12-17T09:39:17.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705", "id": "1206871478211358720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964648279664398336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206871381541040129"], "created_at": "2019-12-17T09:38:54.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206871381541040129", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714047083"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206871312657977346"], "created_at": "2019-12-17T09:38:38.000Z", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "id": "1206871312657977346", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149516506"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/OrnU9x78Io", "expanded_url": "https://www.adnkronos.com/fatti/cronaca/2019/12/17/roma-donna-militare-suicida-fermata-metro-flaminio_A7zO2ZSZ2vM8D9z9p1yePN.html", "display_url": "adnkronos.com/fatti/cronaca/\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206871042196754432"], "created_at": "2019-12-17T09:37:33.000Z", "text": "Roma, donna militare si suicida a fermata metro Flaminio https://t.co/OrnU9x78Io", "id": "1206871042196754432", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "418508915"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206870934424080384"], "created_at": "2019-12-17T09:37:08.000Z", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "id": "1206870934424080384", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034486360818806784"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/jsJhqc6m4g", "expanded_url": "https://www.religiondigital.org/_8257a27a", "display_url": "religiondigital.org/_8257a27a"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 124, "username": "ReligionDigit", "id": "148445725"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206870480801673216"], "created_at": "2019-12-17T09:35:19.000Z", "text": "Un cura argentino se suicida antes de ser detenido por presuntos abusos a menores https://t.co/jsJhqc6m4g via @ReligionDigit", "id": "1206870480801673216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377591697"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/k1TFHnXHbY", "expanded_url": "https://tinyurl.com/uf7mdyu", "display_url": "tinyurl.com/uf7mdyu"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/k91NmbI8sN", "expanded_url": "https://twitter.com/Adnkronos/status/1206865384277716992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k91NmbI8sN", "media_key": "3_1206865376019124224"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Adnkronos", "id": "25676606"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 20, "tag": "Roma"}, {"start": 28, "end": 37, "tag": "militare"}, {"start": 59, "end": 65, "tag": "metro"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206870344797229056"], "created_at": "2019-12-17T09:34:47.000Z", "text": "RT @Adnkronos: #Roma, donna #militare si suicida a fermata #metro Flaminio https://t.co/k1TFHnXHbY https://t.co/k91NmbI8sN", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206865384277716992"}], "id": "1206870344797229056", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2473375067"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/AmeO9oqsjN", "expanded_url": "https://t.co/AmeO9oqsjN", "display_url": "t.co/AmeO9oqsjN"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206870066035384320"], "created_at": "2019-12-17T09:33:40.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/AmeO9oqsjN", "id": "1206870066035384320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 5}, "author_id": "531779153"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/pIdqydRN9C", "expanded_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/alumna-del-itam-se-suicida-acusan-falta-de-apoyo-psicologico/", "display_url": "reporteindigo.com/reporte/alumna\u2026"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1206869989640298501"], "created_at": "2019-12-17T09:33:22.000Z", "text": "https://t.co/pIdqydRN9C", "id": "1206869989640298501", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266807000"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206869952021446657"], "created_at": "2019-12-17T09:33:13.000Z", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "id": "1206869952021446657", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1900832748"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/XyYAyC2U90", "expanded_url": "https://www.religiondigital.org/_8257a27a", "display_url": "religiondigital.org/_8257a27a"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 124, "username": "ReligionDigit", "id": "148445725"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206869938989912064"], "created_at": "2019-12-17T09:33:10.000Z", "text": "Un cura argentino se suicida antes de ser detenido por presuntos abusos a menores https://t.co/XyYAyC2U90 v\u00eda @ReligionDigit", "id": "1206869938989912064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "917718192390332421"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206869806651248640"], "created_at": "2019-12-17T09:32:39.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206869806651248640", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307359027"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206869615302852610"], "created_at": "2019-12-17T09:31:53.000Z", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "id": "1206869615302852610", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197243976"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206869588807471105"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "created_at": "2019-12-17T09:31:47.000Z", "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "id": "1206869588807471105", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "387050445"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/a26NQObDoS", "expanded_url": "https://www.adnkronos.com/fatti/cronaca/2019/12/17/roma-donna-militare-suicida-fermata-metro-flaminio_A7zO2ZSZ2vM8D9z9p1yePN.html", "display_url": "adnkronos.com/fatti/cronaca/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Roma"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206869364047253504"], "created_at": "2019-12-17T09:30:53.000Z", "text": "#Roma, donna militare si suicida a fermata metro Flaminio https://t.co/a26NQObDoS", "id": "1206869364047253504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "331245585"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/TL64Gn0JZU", "expanded_url": "https://www.religiondigital.org/america/argentino-suicida-detenido-presuntos-menores-eduardo-lorenzo-plata-aguer_0_2186781306.html", "display_url": "religiondigital.org/america/argent\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206868931501273088"], "created_at": "2019-12-17T09:29:10.000Z", "text": "El sacerdote hab\u00eda sido acusado de al menos cinco casos de abuso sexual cometidos entre 1990 y 200 https://t.co/TL64Gn0JZU", "id": "1206868931501273088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "321624290"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206868840426151936"], "created_at": "2019-12-17T09:28:48.000Z", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "id": "1206868840426151936", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113897687"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206868784268660736"], "created_at": "2019-12-17T09:28:35.000Z", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "id": "1206868784268660736", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49193400"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/IjT1ZinCJn", "expanded_url": "https://twitter.com/dudappassos/status/1206633219908603905", "display_url": "twitter.com/dudappassos/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206868599123664896"], "created_at": "2019-12-17T09:27:51.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274e\naluno destaque: \u274c nunca na vida \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\nfoi pego colando: \u2705 \n\nmelhor parte: \n\nparei na delegacia: \u2705 https://t.co/IjT1ZinCJn", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206633219908603905"}], "id": "1206868599123664896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1639063591"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206868442776817664"], "created_at": "2019-12-17T09:27:13.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206868442776817664", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113133025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.4403, "type": "Other", "normalized_text": "Chava"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "PepeYTeo", "id": "566300029"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206868389295280128"], "created_at": "2019-12-17T09:27:01.000Z", "text": "@PepeYTeo Chava lesbiana se suicida tras a\u00f1os llevar a\u00f1os en terapia de conversi\u00f3n", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206680854573076482"}], "id": "1206868389295280128", "in_reply_to_user_id": "566300029", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136039075"}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/ecpnRWTQSE", "expanded_url": "https://t.co/ecpnRWTQSE", "display_url": "t.co/ecpnRWTQSE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206868344906883073"], "created_at": "2019-12-17T09:26:50.000Z", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/ecpnRWTQSE", "id": "1206868344906883073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "2533681734"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206868312673726464"], "created_at": "2019-12-17T09:26:42.000Z", "text": "Homem briga por tudo e por nada, mulher precisa ir muito al\u00e9m do limite pra brigar. Quando uma mulher resolve se esgoelar dando esporro em algu\u00e9m, pode ter certeza, o homem j\u00e1 estaria sendo fichado, pq matou algu\u00e9m uma hora antes.\n\nN\u00e3o \u00e9 pra tratar igual, pq n\u00e3o \u00e9 igual.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206867639227826176"}], "id": "1206868312673726464", "in_reply_to_user_id": "27642521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "27642521"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/1IGAeLPgV5", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/esteri/2019/12/17/news/argentina_pedofilia_suicida_sacerdote_accusato_di_abusi_stava_per_essere_incarcerato-243670969/", "display_url": "repubblica.it/esteri/2019/12\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.repubblica.it/esteri/2019/12/17/news/argentina_pedofilia_suicida_sacerdote_accusato_di_abusi_stava_per_essere_incarcerato-243670969/"}], "mentions": [{"start": 117, "end": 128, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206868270516768768"], "created_at": "2019-12-17T09:26:32.000Z", "text": "Argentina, pedofilia: suicida sacerdote accusato di abusi . Stava per essere incarcerato https://t.co/1IGAeLPgV5 via @repubblica", "id": "1206868270516768768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987394719314599936"}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/F419KcdBft", "expanded_url": "https://www.italiastarmagazine.it/sudamerica/argentina-suicida-un-prete-pedofilo-11693", "display_url": "italiastarmagazine.it/sudamerica/arg\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206867990936989696"], "created_at": "2019-12-17T09:25:26.000Z", "text": "Argentina, suicida un prete pedofilo https://t.co/F419KcdBft di @ItaliaStarMagazine", "id": "1206867990936989696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956196561960267776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/PrbReTkcxe", "expanded_url": "https://twitter.com/PrinnDessa/status/1206831433345568769", "display_url": "twitter.com/PrinnDessa/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206867985199255553"], "created_at": "2019-12-17T09:25:24.000Z", "text": "brigou: \u274c\n\nnota vermelha:\u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o : \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o : \u2705\n\nmatou aula: \u274c\n\nexpulso de sala: \u274c\n\naluno destaque: \u274c\n\nse popularizou: \u274c\n\ndiretoria:\u2705\n\nchorou na sala: \u274c\n\npegou algm no banheiro: \u274c\n\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/PrbReTkcxe", "id": "1206867985199255553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121799436294688769"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206867731389304832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BenjaminGriss", "id": "2320950284"}]}, "created_at": "2019-12-17T09:24:24.000Z", "text": "RT @BenjaminGriss: Cu\u00e1ntas veces he huido, amor m\u00edo, cuando me abrazas y no hay m\u00e1s mundo que aquel que existe en el hueco entre aquel abra\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206775093495554048"}], "id": "1206867731389304832", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725844613425188864"}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/YOmsMp6iRP", "expanded_url": "http://Forzearmate.eu", "display_url": "Forzearmate.eu"}, {"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/hGPKeoAnCN", "expanded_url": "https://www.forzearmate.eu/2019/12/17/strade-sicure-roma-soldatessa-si-suicida-nella-stazione-flaminio-della-metropolitana/", "display_url": "forzearmate.eu/2019/12/17/str\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206867655841456133"], "created_at": "2019-12-17T09:24:06.000Z", "text": "Un nuovo post (STRADE SICURE / ROMA - SOLDATESSA SI SUICIDA  NELLA STAZIONE FLAMINIO DELLA METROPOLITANA) \u00e8 stato pubblicato su https://t.co/YOmsMp6iRP InfoDifesa e Forze di Polizia - https://t.co/hGPKeoAnCN", "id": "1206867655841456133", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877417307659784192"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/sZaC0hRvNA", "expanded_url": "https://twitter.com/unknowninha/status/1206757545903316992", "display_url": "twitter.com/unknowninha/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206867371924901889"], "created_at": "2019-12-17T09:22:58.000Z", "text": "ESCOLA \nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:  \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/sZaC0hRvNA", "id": "1206867371924901889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105996591096389633"}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/6Jf7M9PqE5", "expanded_url": "https://twitter.com/hidalgab/status/1206752106809643011", "display_url": "twitter.com/hidalgab/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206867185416757248"], "created_at": "2019-12-17T09:22:14.000Z", "text": "ESCOLA \nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:  \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/6Jf7M9PqE5", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206752106809643011"}], "id": "1206867185416757248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "799365024343085056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.9492, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Freire"}, {"start": 146, "end": 154, "probability": 0.8845, "type": "Place", "normalized_text": "Filipinas"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/Td2CoVS69Q", "expanded_url": "https://twitter.com/LeonardoBoff/status/1206596157255962624", "display_url": "twitter.com/LeonardoBoff/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206867126100938752"], "created_at": "2019-12-17T09:22:00.000Z", "text": "A ONU foi tomada p/ socialistas. Como se sentir envergonhada c/a retomada do t\u00edtulo de Paulo Freire, se essa desonra vive dentro dela? \u00c9 como nas Filipinas. O her\u00f3i na pra\u00e7a  \u00e9 do \u00edndio q matou Fern\u00e3o de Magalh\u00e3es, o her\u00f3i portugu\u00eas q descobriu a rota p/  Oriente p/Pac\u00edfico. https://t.co/Td2CoVS69Q", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206596157255962624"}], "id": "1206867126100938752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905208007277113344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206866947889127425"], "created_at": "2019-12-17T09:21:17.000Z", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "id": "1206866947889127425", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232558076"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.8064, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Laysurcan", "id": "1278818514044928001"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206866822538104834"], "created_at": "2019-12-17T09:20:47.000Z", "text": "RT @laysurcan: .Presuntamente una madre mata a sus 2 ni\u00f1as y luego se suicida. Suceso ocurrido en Gerona y pregunto: \u00bfX fallecer 2 ni\u00f1as NO\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206581486759137285"}], "id": "1206866822538104834", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1973632772"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206866623086432256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "andreadatri", "id": "43620417"}]}, "created_at": "2019-12-17T09:20:00.000Z", "text": "RT @andreadatri: Un cura abusador a punto de ser detenido, se suicida. Arzobispado publica comunicado diciendo \"q el Dios de la vida lo rec\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206844904984449024"}], "id": "1206866623086432256", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3103563329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206866580761645057"], "created_at": "2019-12-17T09:19:50.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206866580761645057", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "620529442"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/k1TFHnXHbY", "expanded_url": "https://tinyurl.com/uf7mdyu", "display_url": "tinyurl.com/uf7mdyu"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/k91NmbI8sN", "expanded_url": "https://twitter.com/Adnkronos/status/1206865384277716992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k91NmbI8sN", "media_key": "3_1206865376019124224"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Adnkronos", "id": "25676606"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 20, "tag": "Roma"}, {"start": 28, "end": 37, "tag": "militare"}, {"start": 59, "end": 65, "tag": "metro"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206866486670876672"], "created_at": "2019-12-17T09:19:27.000Z", "text": "RT @Adnkronos: #Roma, donna #militare si suicida a fermata #metro Flaminio https://t.co/k1TFHnXHbY https://t.co/k91NmbI8sN", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206865384277716992"}], "id": "1206866486670876672", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "421973725"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206866427455639555"], "created_at": "2019-12-17T09:19:13.000Z", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "id": "1206866427455639555", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192938837925933056"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/k1TFHnXHbY", "expanded_url": "https://tinyurl.com/uf7mdyu", "display_url": "tinyurl.com/uf7mdyu"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/k91NmbI8sN", "expanded_url": "https://twitter.com/Adnkronos/status/1206865384277716992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k91NmbI8sN", "media_key": "3_1206865376019124224"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Adnkronos", "id": "25676606"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 20, "tag": "Roma"}, {"start": 28, "end": 37, "tag": "militare"}, {"start": 59, "end": 65, "tag": "metro"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206866165638795264"], "created_at": "2019-12-17T09:18:11.000Z", "text": "RT @Adnkronos: #Roma, donna #militare si suicida a fermata #metro Flaminio https://t.co/k1TFHnXHbY https://t.co/k91NmbI8sN", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206865384277716992"}], "id": "1206866165638795264", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "506387757"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206865907596877824"], "created_at": "2019-12-17T09:17:09.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1206865907596877824", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106897920"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "Luisha", "public_metrics": {"followers_count": 2958, "following_count": 3106, "tweet_count": 96133, "listed_count": 71}, "username": "liis1943", "id": "1391793080"}, {"location": "Amsterdam, Holanda", "verified": false, "name": "Amsterdamer", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 378, "tweet_count": 6218, "listed_count": 1}, "username": "amsterdamer1919", "id": "2499900751"}, {"verified": false, "name": "via\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 637, "tweet_count": 67732, "listed_count": 29}, "username": "via_maravilla", "id": "22321837"}, {"location": "CDMX", "verified": false, "name": "ana.", "public_metrics": {"followers_count": 14535, "following_count": 2290, "tweet_count": 36079, "listed_count": 44}, "username": "inconsistente", "id": "156768261"}, {"location": "ZN", "verified": false, "name": "Jotape \ud83e\udd77\ud83c\udfff\ud83c\uddf9\ud83c\udded", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 508, "tweet_count": 18881, "listed_count": 1}, "username": "ffc_jotape", "id": "952555237356683264"}, {"location": "Maring\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "frash prince", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 865, "tweet_count": 22750, "listed_count": 0}, "username": "frashprincefp", "id": "955974304633679873"}, {"location": "Paranava\u00ed, Brasil", "verified": false, "name": "Diogo", "public_metrics": {"followers_count": 2062, "following_count": 1520, "tweet_count": 6333, "listed_count": 0}, "username": "diogo_wassano7", "id": "1051571494403432448"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Roberto Motta", "public_metrics": {"followers_count": 408946, "following_count": 2720, "tweet_count": 27159, "listed_count": 409}, "username": "rmotta2", "id": "33071040"}, {"location": "Brazil / USA / Israel / India", "verified": false, "name": "JP\u2728\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 103, "tweet_count": 5750, "listed_count": 0}, "username": "JPSalles", "id": "66249049"}, {"location": "Sao Paulo", "verified": false, "name": "Paolo Manzo", "public_metrics": {"followers_count": 45827, "following_count": 38043, "tweet_count": 140610, "listed_count": 262}, "username": "pmanzo70", "id": "43333256"}, {"verified": false, "name": "Ed", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 347, "tweet_count": 5960, "listed_count": 5}, "username": "barriligionhot", "id": "96545480"}, {"location": "Castell\u00f3 de La Plana", "verified": false, "name": "Guillem L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 3788, "following_count": 998, "tweet_count": 22579, "listed_count": 66}, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}, {"verified": false, "name": "txema72", "public_metrics": {"followers_count": 2501, "following_count": 3789, "tweet_count": 131070, "listed_count": 52}, "username": "bcntxema72", "id": "1499443836"}, {"location": "weedland \ud83c\udf41", "verified": false, "name": "LULA 2\u00b0 TURNO 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 432, "tweet_count": 17820, "listed_count": 0}, "username": "ingridtopster", "id": "1062079260"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "COCOTHA", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 567, "tweet_count": 35633, "listed_count": 1}, "username": "thayanegabs", "id": "341801075"}, {"verified": false, "name": "Mirta Lanzone", "public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 1222, "tweet_count": 342315, "listed_count": 2}, "username": "lanzone_mirta", "id": "1167510078649487361"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Jorge Rausch McKenna", "public_metrics": {"followers_count": 21943, "following_count": 2314, "tweet_count": 184149, "listed_count": 104}, "username": "JorRausch", "id": "188376648"}, {"location": "Espacios liminales", "verified": false, "name": "Sailor Doppelganger Spooky \ud83c\udf83\ud83e\udd21\ud83d\udc7b \ud83c\udf03\ud83c\udf0c\ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 112, "tweet_count": 234749, "listed_count": 1}, "username": "ay_que_si", "id": "302246577"}, {"verified": false, "name": "emanuel", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 806, "tweet_count": 9716, "listed_count": 0}, "username": "EmanuelAmorimX0", "id": "946443944988168192"}, {"location": "en serio?", "verified": false, "name": "Portugu\u00e9sOportunista", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 734, "tweet_count": 120638, "listed_count": 6}, "username": "PrtgsOportunist", "id": "448987361"}, {"verified": false, "name": "Fran Hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 27, "tweet_count": 549, "listed_count": 0}, "username": "FranHer00879878", "id": "1198079812822282241"}, {"location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "verified": true, "name": "El Universal", "public_metrics": {"followers_count": 7063292, "following_count": 14338, "tweet_count": 1203403, "listed_count": 25150}, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}, {"location": "arrebatosaliricos.blogspot.com", "verified": false, "name": "Un docente indecente", "public_metrics": {"followers_count": 2746, "following_count": 5001, "tweet_count": 153531, "listed_count": 39}, "username": "VictorPeDa", "id": "364341911"}, {"location": "Spain", "verified": false, "name": "Javier (ToKoTo)", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 671, "tweet_count": 20497, "listed_count": 9}, "username": "CHeCHeNo", "id": "15402832"}, {"location": "Olot, Spain", "verified": false, "name": "Mi cine b\u00e9lico", "public_metrics": {"followers_count": 4621, "following_count": 572, "tweet_count": 59824, "listed_count": 45}, "username": "micinebelico", "id": "2902894055"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda O'Shea.\u2640\ufe0f\u2640\ufe0f\u2640\ufe0f\u2640\ufe0f\u2640\ufe0f\u2640\ufe0f\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 5024, "following_count": 5063, "tweet_count": 257101, "listed_count": 94}, "username": "grunppy", "id": "278465884"}, {"location": "Paris", "verified": false, "name": "Dimitri Tilloi-d\u2019Ambrosi", "public_metrics": {"followers_count": 14156, "following_count": 1975, "tweet_count": 32301, "listed_count": 192}, "username": "DimitriTilloi", "id": "53709073"}, {"location": "Catalunya, Europa", "verified": false, "name": "AlbertFM", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 238, "tweet_count": 2327, "listed_count": 1}, "username": "FlorensaAlbert", "id": "4181850562"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\uddd9\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 794, "tweet_count": 6990, "listed_count": 0}, "username": "KangKnow", "id": "1200089834431418368"}, {"location": "\u02e2\u02b0\u1da4\u1db0\u1d49\u1d49 \u1d4d\u1d52\u1d57\u2077 \u1d49\u02e3\u1d52 \u1d57\u1d4d\u1d9c\u1da0 \u1d52\u207f\u1d49 \u1d56\u2071\u1d49\u1d9c\u1d49", "verified": false, "name": "Ingrid loves kibum \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 5394, "following_count": 4263, "tweet_count": 60378, "listed_count": 71}, "username": "bumkeystar", "id": "1010632780022255618"}, {"location": "#Barcelona ", "verified": false, "name": "\ud83d\ude91 D\u00eddac", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 1009, "tweet_count": 6896, "listed_count": 5}, "username": "Didac_pl", "id": "547701506"}, {"location": "Transmasc", "verified": false, "name": "cortiSOL \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 486, "tweet_count": 18133, "listed_count": 0}, "username": "solamanto", "id": "1560944755"}, {"location": "Perto de Tudo o que \u00e9 Longe.", "verified": false, "name": "patrickn, granada", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 291, "tweet_count": 31807, "listed_count": 0}, "username": "Trickns", "id": "962088344518905857"}, {"verified": false, "name": "\uff29\uff2c\u3000\uff33\uff2f\uff32\uff23\uff21\uff3a\uff3a\uff2f", "public_metrics": {"followers_count": 3289, "following_count": 3066, "tweet_count": 96255, "listed_count": 55}, "username": "SteveBestOne", "id": "555420716"}, {"verified": false, "name": "Ziggymagenta", "public_metrics": {"followers_count": 6523, "following_count": 2275, "tweet_count": 87418, "listed_count": 17}, "username": "ziggymagenta_d", "id": "1176193698"}, {"location": "Sant'Ana do Livramento, Brasil", "verified": false, "name": "Bruno Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 417, "tweet_count": 2167, "listed_count": 0}, "username": "BrunoMacedo__", "id": "1665720086"}, {"verified": false, "name": "doka, 7;", "public_metrics": {"followers_count": 672568, "following_count": 1185, "tweet_count": 54963, "listed_count": 117}, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}, {"verified": false, "name": "Luciano Maria Munari", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 308, "tweet_count": 7366, "listed_count": 0}, "username": "munalux", "id": "89751795"}, {"location": "Rome - Italy", "verified": true, "name": "Walter Ricciardi", "public_metrics": {"followers_count": 54922, "following_count": 1050, "tweet_count": 32140, "listed_count": 407}, "username": "WRicciardi", "id": "305236970"}, {"verified": false, "name": "Agenzia Giornalistica IV - \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfb\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 303, "tweet_count": 9163, "listed_count": 0}, "username": "ULTIMOBASILEUS", "id": "1053391308"}, {"verified": false, "name": "S\u00edsifo = Ley Seca.next", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 124, "tweet_count": 39051, "listed_count": 6}, "username": "Persealberto", "id": "1600641583"}, {"verified": false, "name": "Damian", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 419, "tweet_count": 8252, "listed_count": 0}, "username": "R1Eckerdt", "id": "2179251072"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Sandra Pitta", "public_metrics": {"followers_count": 107610, "following_count": 4654, "tweet_count": 207021, "listed_count": 209}, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}, {"location": "na merda", "verified": false, "name": "clean boy", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 305, "tweet_count": 28888, "listed_count": 0}, "username": "perigotico", "id": "1140742623071801344"}, {"location": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcee\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcf2\ud835\udcea \u264d\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 348, "tweet_count": 16035, "listed_count": 1}, "username": "leticiatorresss", "id": "3403123985"}, {"verified": false, "name": "Ver\u00f3nica Gonz\u00e1lez OP", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 302, "tweet_count": 13026, "listed_count": 7}, "username": "monashales", "id": "1053611743"}, {"location": "Alicante, Spain", "verified": false, "name": "Jose Ignacio Munilla", "public_metrics": {"followers_count": 86367, "following_count": 28, "tweet_count": 4474, "listed_count": 554}, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}, {"verified": false, "name": "Johnny Guevara", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 24, "tweet_count": 119, "listed_count": 0}, "username": "JohnnyG83500194", "id": "1188825509733507072"}, {"location": "Miami", "verified": true, "name": "Carla Angola TV", "public_metrics": {"followers_count": 2822730, "following_count": 2576, "tweet_count": 39551, "listed_count": 9420}, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd64\ud835\udd65\ud835\udd56\ud835\udd57\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd6a \ud835\udd52\ud835\udd53\ud835\udd64\ud835\udd60\ud835\udd5d\ud835\udd66\ud835\udd65\ud835\udd52", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 308, "tweet_count": 45493, "listed_count": 1}, "username": "ste_oliveeira", "id": "93049133"}, {"location": "Andaluzia, Espanha", "verified": false, "name": "FCG\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 1158, "tweet_count": 90385, "listed_count": 0}, "username": "FCG9903", "id": "856264374587097088"}, {"location": "Espanha", "verified": false, "name": "Ana Urcelay Sol\u00e1ns \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 24313, "following_count": 26724, "tweet_count": 103906, "listed_count": 40}, "username": "claysurcan", "id": "534036988"}, {"verified": false, "name": "jose angel", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 884, "tweet_count": 33483, "listed_count": 0}, "username": "spartakus2000", "id": "196841873"}, {"location": "Norwood, NJ", "verified": false, "name": "@gustavofranchi", "public_metrics": {"followers_count": 7646, "following_count": 6785, "tweet_count": 177781, "listed_count": 12}, "username": "Gustavofranchi", "id": "139841063"}, {"location": "aqu\u00ed no", "verified": false, "name": "leyre \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 392, "tweet_count": 167044, "listed_count": 10}, "username": "elymental_", "id": "362495587"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83e\udea8o", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 196, "tweet_count": 5166, "listed_count": 0}, "username": "piresspdzin", "id": "1106039030666399744"}, {"location": "Serra Ga\u00facha", "verified": false, "name": "R\u00e1dio Solaris 97,3 FM", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 337, "tweet_count": 31596, "listed_count": 12}, "username": "Radiosolaris", "id": "165840986"}, {"location": "Caracas. Venezuela RB.", "verified": false, "name": "CCC", "public_metrics": {"followers_count": 4570, "following_count": 2405, "tweet_count": 187740, "listed_count": 65}, "username": "CarmeloCasale", "id": "127559921"}, {"location": "\u00dcT: 49.842573,9.15397", "verified": false, "name": "miguel ron", "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 2155, "tweet_count": 146293, "listed_count": 20}, "username": "miguel_ron", "id": "77892668"}, {"location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Miri Molero", "public_metrics": {"followers_count": 9156, "following_count": 1670, "tweet_count": 108482, "listed_count": 111}, "username": "MiriMolero", "id": "115699538"}, {"location": "Argentina", "verified": true, "name": "Soledad Vallejos", "public_metrics": {"followers_count": 30667, "following_count": 1038, "tweet_count": 165225, "listed_count": 212}, "username": "SoleVallejos", "id": "14231827"}, {"verified": false, "name": "natthy \ud83d\udcd6: a ponte entre reinos & ALDAEP", "public_metrics": {"followers_count": 4840, "following_count": 2714, "tweet_count": 98074, "listed_count": 31}, "username": "booktrouxa", "id": "755826991690051584"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "rafaela", "public_metrics": {"followers_count": 2817, "following_count": 1512, "tweet_count": 221710, "listed_count": 14}, "username": "ddlavignez", "id": "324696054"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "name": "Dj\u00fc", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 267, "tweet_count": 8167, "listed_count": 0}, "username": "giusobreir", "id": "702896577229279232"}, {"location": "fundo do po\u00e7o", "verified": false, "name": "thaiane 13 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 277, "tweet_count": 20013, "listed_count": 0}, "username": "thaianemrtins", "id": "1090723267709714442"}, {"verified": false, "name": "mr. fun size super nice guy", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 2505, "tweet_count": 8652, "listed_count": 0}, "username": "coxinhadepombo", "id": "4617156075"}, {"location": "Cabana Pai Tomaz, Belo Horizonte", "verified": true, "name": "29/10 FBC EM SALVADOR", "public_metrics": {"followers_count": 170532, "following_count": 25369, "tweet_count": 63638, "listed_count": 52}, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}, {"location": "Face-Woosung", "verified": false, "name": "Kat.mp4 \u0295\u2022\u0301\u1d25\u2022\u0300\u0294", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 87, "tweet_count": 1238, "listed_count": 0}, "username": "Kitkat_Kitlat", "id": "1018507308022816768"}, {"location": "caratland \uc6d0\uc6b0\ub098\ub77c", "verified": false, "name": "\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc82 \ud83d\udc28", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 1045, "tweet_count": 54143, "listed_count": 5}, "username": "pspswonu", "id": "1025517494298128385"}, {"location": "033 \u21c4 027 ", "verified": false, "name": "do couto \ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 457, "tweet_count": 58825, "listed_count": 0}, "username": "d4n1_california", "id": "285298319"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Guerrera Roja\u2764\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 2119, "tweet_count": 60199, "listed_count": 4}, "username": "GandoMestoika", "id": "861599692446216192"}, {"location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "name": "bcz.", "public_metrics": {"followers_count": 2475, "following_count": 709, "tweet_count": 25247, "listed_count": 0}, "username": "rebeca_ferraz0", "id": "929016502015143937"}, {"verified": false, "name": "princesa de nada", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 541, "tweet_count": 32882, "listed_count": 3}, "username": "prettymarple", "id": "150250766"}, {"location": "Londres, GB, e S\u00e3o Paulo, BR", "verified": true, "name": "BBC News Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3312039, "following_count": 785, "tweet_count": 269925, "listed_count": 9704}, "username": "bbcbrasil", "id": "790680"}, {"location": "Manitowoc, WI", "verified": false, "name": "Kiko Vega", "public_metrics": {"followers_count": 3873, "following_count": 2499, "tweet_count": 86421, "listed_count": 88}, "username": "kikovegar", "id": "21618488"}, {"verified": true, "name": "Espinof", "public_metrics": {"followers_count": 969987, "following_count": 20, "tweet_count": 85465, "listed_count": 3562}, "username": "espinof_com", "id": "18144514"}, {"location": "@qirmh", "verified": false, "name": "Henriq", "public_metrics": {"followers_count": 1467, "following_count": 767, "tweet_count": 253452, "listed_count": 15}, "username": "hmriq", "id": "154649757"}, {"location": "Belo Horizonte, MG", "verified": false, "name": "E", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 468, "tweet_count": 2249, "listed_count": 0}, "username": "senhor_Elias", "id": "1105573633441832962"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Arthur", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 168, "tweet_count": 18725, "listed_count": 1}, "username": "arthuzinxavier", "id": "908706460892360705"}, {"location": "4 8 15 16 23 42", "verified": false, "name": "Heredeira do Crush", "public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 748, "tweet_count": 77205, "listed_count": 3}, "username": "_coubert", "id": "556160898"}, {"location": "Paisdemierda", "verified": false, "name": "martino", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 244, "tweet_count": 13896, "listed_count": 0}, "username": "buliideleo_", "id": "4625646376"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "luna \u1855\u1835\u180a\u1843\u085a\u0822\u0818\u0ec8 \u2e1d\u0ec8\u0821\u0823\u180a\u07ef\u1806\u0823\u0818\u1841\u0823\u0818\u180a\u180a\u0822\u0818\ud802\udc4f~\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 476, "tweet_count": 10425, "listed_count": 1}, "username": "lunagallucci", "id": "2578170439"}, {"verified": false, "name": "LittleLittleCangry", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 424, "tweet_count": 13298, "listed_count": 16}, "username": "LittleCangry", "id": "208286689"}, {"location": "Rome, Lazio", "verified": false, "name": "alessandro cianca", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 1099, "tweet_count": 73188, "listed_count": 0}, "username": "bx1ale_cia", "id": "740875018616328192"}, {"verified": false, "name": "Endurance", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 91, "tweet_count": 453, "listed_count": 0}, "username": "IacopoChiarini", "id": "1081941048115556358"}, {"location": "Feira de Santana, Brasil", "verified": false, "name": "Aldenir Ara\u00fajo", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 31, "tweet_count": 1351, "listed_count": 0}, "username": "Denizyzzz", "id": "1051304632000139264"}, {"location": "Themyscira", "verified": false, "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Karina\ud83c\udf19 \ud83c\udf80", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 2455, "tweet_count": 63661, "listed_count": 14}, "username": "kalucas", "id": "25466728"}, {"verified": false, "name": "\u200f\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 341, "tweet_count": 33619, "listed_count": 2}, "username": "ironmaidenr", "id": "1124666513699557376"}, {"location": "Ipatinga, MG", "verified": false, "name": "Lucas \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 278, "tweet_count": 44571, "listed_count": 0}, "username": "me_lucasss", "id": "377646666"}, {"location": "franca-mg", "verified": false, "name": "lulu", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 852, "tweet_count": 13159, "listed_count": 0}, "username": "fantaccini2", "id": "1182772155806900225"}, {"location": "Franca-SP-Brasil", "verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 441, "tweet_count": 10294, "listed_count": 0}, "username": "PisaNaFuloo", "id": "2768697642"}, {"location": "San Juan", "verified": false, "name": "Fede Balmaceda", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 484, "tweet_count": 4437, "listed_count": 0}, "username": "fede_balma", "id": "1580468346"}, {"location": "Manaus, AM, Brasil", "verified": false, "name": "inar\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 860, "tweet_count": 60995, "listed_count": 1}, "username": "mesoclemmys", "id": "808492446929874944"}, {"location": "zn, chp\ud83d\udea9", "verified": false, "name": "triz", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 544, "tweet_count": 9547, "listed_count": 0}, "username": "beatrixiee", "id": "1163937576417452034"}, {"location": "nem eu sei onde to", "verified": false, "name": "\ud835\udd05\ud835\udd22\ud835\udd1e\ud835\udd31\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd37", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 445, "tweet_count": 35981, "listed_count": 0}, "username": "ttdabia_crf", "id": "1015990750985818113"}, {"location": "VENEZUELA", "verified": false, "name": "RAMIRO VALLENILLA", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 105, "tweet_count": 2115, "listed_count": 0}, "username": "RAMIROrealidad", "id": "184071556"}, {"location": "Itapo\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "_yasminduim_", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 38, "tweet_count": 710, "listed_count": 0}, "username": "yasmin_moraex", "id": "1053686681805692930"}, {"location": "Itapo\u00e1", "verified": false, "name": "Emi", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 216, "tweet_count": 1325, "listed_count": 0}, "username": "emi_lycaa", "id": "1159543664626012160"}, {"location": "Adivinha", "verified": false, "name": "sabrina", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 158, "tweet_count": 6046, "listed_count": 0}, "username": "saahPl4", "id": "4036641207"}, {"verified": false, "name": "Mart\u00edn P, D.", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 582, "tweet_count": 5400, "listed_count": 0}, "username": "MartinPerez_64", "id": "139060227"}, {"location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "CarolFV", "public_metrics": {"followers_count": 3324, "following_count": 4993, "tweet_count": 105559, "listed_count": 21}, "username": "carolfanucci1", "id": "2357349111"}, {"location": "Portugalete", "verified": false, "name": "Andoni Medina", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 2109, "tweet_count": 9078, "listed_count": 7}, "username": "Andoni2Nolof", "id": "431562851"}, {"location": "naquele lugar l\u00e1 p\u00f4, tlgd n\u00e3o", "verified": false, "name": "Uriel, Um Cara De Sucesso Num Futuro Pr\u00f3ximo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 759, "tweet_count": 27559, "listed_count": 0}, "username": "Uriel36005121", "id": "982467946290262017"}, {"location": "\u0192r\u0454\u0454\u2202\u03c3\u043c", "verified": false, "name": "\u5927\u7206\u70b8\u2075; Carol \u2728semi hiatus\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 2190, "following_count": 2480, "tweet_count": 28760, "listed_count": 23}, "username": "LittleOwl_____", "id": "900189317888397312"}, {"location": "Macap\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Asafh Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 606, "tweet_count": 1790, "listed_count": 0}, "username": "Asafholvr", "id": "3409362785"}, {"location": "Anagni - Frosinone", "verified": false, "name": "marco mazzocchi", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 1876, "tweet_count": 18088, "listed_count": 2}, "username": "ringoringhetto", "id": "2381237178"}, {"location": "Brasil\u00e2ndia, S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "irgo", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 405, "tweet_count": 29145, "listed_count": 2}, "username": "oi_rgo", "id": "751269874618347523"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf43\ud83c\udf31Emil\ud83c\udf31\ud83c\udf43 Comms OPEN!\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 34, "tweet_count": 2593, "listed_count": 5}, "username": "e_m1l_", "id": "1171577270361821186"}, {"location": "Caracas", "verified": false, "name": "Venezuela Patria mia", "public_metrics": {"followers_count": 3705, "following_count": 5009, "tweet_count": 195338, "listed_count": 4}, "username": "sacinarajana", "id": "138515584"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Miguel P\u00e9rez Pirela", "public_metrics": {"followers_count": 942914, "following_count": 819, "tweet_count": 175549, "listed_count": 1557}, "username": "maperezpirela", "id": "134629415"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "name": "pedru lucas", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 185, "tweet_count": 1840, "listed_count": 0}, "username": "PedrLucas027", "id": "1068259789422149633"}, {"location": "Mosc\u00fa, Rusia", "verified": false, "name": "luni tuni", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 369, "tweet_count": 82261, "listed_count": 4}, "username": "comojlo", "id": "591746497"}, {"location": "Lleida, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Carlos E. Izurieta", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 459, "tweet_count": 2054, "listed_count": 0}, "username": "Dardinho83", "id": "1183368936"}, {"location": "Calp, Spain", "verified": false, "name": "Chichu", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 266, "tweet_count": 22018, "listed_count": 4}, "username": "chichu_P_Ortiz", "id": "218643707"}, {"location": "Langreo", "verified": true, "name": "Andrea \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 57875, "following_count": 1587, "tweet_count": 82191, "listed_count": 167}, "username": "MenendezFaya", "id": "47303450"}, {"verified": false, "name": "Motxo", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 540, "tweet_count": 3709, "listed_count": 2}, "username": "naidelpou", "id": "2949971087"}, {"location": "Italia", "verified": false, "name": "NewsMondo", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 33, "tweet_count": 36543, "listed_count": 4}, "username": "news_mondo_h24", "id": "1098971007434588160"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Alex\ud83d\ude3b", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 457, "tweet_count": 11439, "listed_count": 1}, "username": "Cordobesa_en_BA", "id": "142453778"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Beto Hanalfa", "public_metrics": {"followers_count": 152450, "following_count": 8646, "tweet_count": 64463, "listed_count": 212}, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}, {"verified": false, "name": "Advocasado", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 458, "tweet_count": 4623, "listed_count": 0}, "username": "Andelvrs1", "id": "1189411873327927297"}, {"verified": false, "name": "maria henriquez", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 35, "tweet_count": 21515, "listed_count": 0}, "username": "mariahe90387387", "id": "837036909566246912"}, {"location": "army | ot7", "verified": false, "name": "anita\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 1792, "following_count": 1708, "tweet_count": 10659, "listed_count": 2}, "username": "lnelywhalien", "id": "967473972186054656"}, {"location": "Joinville, SC", "verified": false, "name": "anna danada", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 549, "tweet_count": 14070, "listed_count": 1}, "username": "annadamianii", "id": "972533399431929858"}, {"location": "\u661f", "verified": false, "name": "ZxNGAL!**", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 303, "tweet_count": 31052, "listed_count": 4}, "username": "zxngal", "id": "1134655185442283520"}, {"verified": false, "name": "Carlos Romo", "public_metrics": {"followers_count": 4506, "following_count": 1191, "tweet_count": 43937, "listed_count": 30}, "username": "CarlosRomoPW", "id": "34044207"}, {"location": "Chicago, IL", "verified": false, "name": "Wrestling With Unicorns", "public_metrics": {"followers_count": 15199, "following_count": 5341, "tweet_count": 108167, "listed_count": 67}, "username": "W_W_Unicorns", "id": "700513098243796994"}, {"location": "Beta Aquilae II", "verified": false, "name": "\ud83c\udff4JacCPX_MEU VOTO \u00c9 LULA! \ud83d\udea9\ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 1088, "tweet_count": 50599, "listed_count": 0}, "username": "jacromanoff", "id": "3040899143"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Di\u00f3genes Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 20808, "following_count": 19861, "tweet_count": 346007, "listed_count": 88}, "username": "diogenesherdez1", "id": "1352915461"}, {"verified": false, "name": "il_recidivo\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 819, "tweet_count": 16749, "listed_count": 5}, "username": "il_recidivo", "id": "456021779"}, {"location": "Mondo \ud83c\udf0f ", "verified": false, "name": "Lady \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 1105, "tweet_count": 2626, "listed_count": 1}, "username": "LadySuicida2", "id": "1098323173064478732"}, {"location": "Zaragoza", "verified": false, "name": "\ud835\udd3d\ud835\udd66\ud835\udd5f\ud835\udd5c\ud835\udd5e\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd54\ud835\udd59\ud835\udd66", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 719, "tweet_count": 6642, "listed_count": 4}, "username": "Funkmanchu", "id": "181483620"}, {"location": "Funzionario stato in pensione", "verified": false, "name": "Sylvie Tropez", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 257, "tweet_count": 127987, "listed_count": 9}, "username": "SylvieTropez", "id": "474636826"}, {"location": "\ud835\udc49\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc62\ud835\udc60\u2408\ud835\udc40\ud835\udc5c\ud835\udc5c\ud835\udc5b", "verified": false, "name": "Ponta dupla do Yixing", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 825, "tweet_count": 42984, "listed_count": 7}, "username": "SNSDRainb0w", "id": "846005443319250945"}, {"location": "nekoma's \u2661", "verified": false, "name": "atlas \ud83d\udcd6 saga um de n\u00f3s", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 695, "tweet_count": 36749, "listed_count": 2}, "username": "atcerealkiller", "id": "1077030238905876480"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Vitor Monteiro", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 406, "tweet_count": 2470, "listed_count": 0}, "username": "Montsjvmq", "id": "851220735158824960"}, {"location": "$C", "verified": false, "name": "andreizin", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 346, "tweet_count": 48244, "listed_count": 0}, "username": "Carai_Andrei", "id": "809584635441217536"}, {"verified": false, "name": "Carlos S\u00e1nchez Oficial \u00a9\ufe0f \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 287, "tweet_count": 22019, "listed_count": 1}, "username": "csanch00", "id": "160638544"}, {"verified": false, "name": "Rah \ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 801, "tweet_count": 48301, "listed_count": 4}, "username": "foiaRay", "id": "1531304179"}, {"location": "brasil", "verified": false, "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 9418, "following_count": 419, "tweet_count": 152204, "listed_count": 12}, "username": "shippadores", "id": "777667475257294849"}, {"location": "upside down ", "verified": false, "name": "xuliana \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 2057, "tweet_count": 51303, "listed_count": 2}, "username": "MXbrilha", "id": "2610764887"}, {"location": "RJ - bxd \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "verified": false, "name": "nardeco dos \ud83d\udc7b\ud83d\udc7b\ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 343, "tweet_count": 10288, "listed_count": 0}, "username": "aguiar_fq", "id": "1201609075248771073"}, {"verified": false, "name": "lari", "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 380, "tweet_count": 23838, "listed_count": 4}, "username": "realitylari", "id": "1082251198575661056"}, {"verified": false, "name": "bia.", "public_metrics": {"followers_count": 1539, "following_count": 1087, "tweet_count": 36561, "listed_count": 1}, "username": "vishbeatrizv", "id": "1193137658970677250"}, {"location": "Minas Gerais ", "verified": false, "name": "Thayna 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 90, "tweet_count": 8640, "listed_count": 0}, "username": "thaynaramalho03", "id": "373519587"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Talita", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 290, "tweet_count": 48021, "listed_count": 288}, "username": "talitaolivv", "id": "155996584"}, {"location": "argentina-mendoza", "verified": false, "name": "rose", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 435, "tweet_count": 145194, "listed_count": 25}, "username": "GladysRCastro", "id": "162450182"}, {"location": "Nem ai", "verified": false, "name": "b", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 430, "tweet_count": 18756, "listed_count": 0}, "username": "brendaalmeid_a", "id": "1202948593390411776"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "name": "vicente van gogh", "public_metrics": {"followers_count": 90865, "following_count": 1114, "tweet_count": 210970, "listed_count": 207}, "username": "umvicente", "id": "564628730"}, {"location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "Camis", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 576, "tweet_count": 36499, "listed_count": 0}, "username": "tabomcamis", "id": "148850409"}, {"location": "Espanha", "verified": false, "name": "\ud83c\udff5\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 283, "tweet_count": 10455, "listed_count": 1}, "username": "CrisMcflyer", "id": "251742329"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Francisco Arismendy", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 0, "tweet_count": 23970, "listed_count": 95}, "username": "nietodenicolas", "id": "195356531"}, {"location": "ex avvocato", "verified": false, "name": "Carlo Rezzano", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 2038, "tweet_count": 38764, "listed_count": 13}, "username": "CarloRezzano", "id": "2485632127"}, {"location": "En otro castillo.", "verified": false, "name": "Marina.\ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 810, "tweet_count": 34434, "listed_count": 14}, "username": "marianneevans_", "id": "79484112"}, {"location": "Pozuelo de Alarc\u00f3n, Spain", "verified": false, "name": "Janton Mor", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 123, "tweet_count": 2251, "listed_count": 2}, "username": "jamorillas85", "id": "401009765"}, {"verified": false, "name": "Tae", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 777, "tweet_count": 12020, "listed_count": 0}, "username": "taeboddah", "id": "4920500013"}, {"verified": false, "name": "dolores sanz", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 40, "tweet_count": 1667, "listed_count": 0}, "username": "d932012959", "id": "1225206740"}, {"location": "Panama", "verified": false, "name": "chochi", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 1273, "tweet_count": 71256, "listed_count": 4}, "username": "YoyitaB", "id": "75265134"}, {"location": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, Brasil", "verified": false, "name": "alice dodoi :(", "public_metrics": {"followers_count": 1760, "following_count": 599, "tweet_count": 67350, "listed_count": 12}, "username": "skywalkrer", "id": "2857060373"}, {"location": "022", "verified": false, "name": "\ud835\ude95\ud835\ude9e\ud835\ude8c\ud835\ude94\ud835\udea2", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 634, "tweet_count": 11289, "listed_count": 0}, "username": "luckyxmr", "id": "924704958716567552"}, {"location": "Notizie da tutti i Quotidiani ", "verified": false, "name": "Notizie Italiane", "public_metrics": {"followers_count": 17835, "following_count": 183, "tweet_count": 429652, "listed_count": 356}, "username": "Italia_Notizie", "id": "136920216"}, {"verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 147, "tweet_count": 49729, "listed_count": 4}, "username": "solothv", "id": "4342894007"}, {"location": "mundo ao norte ", "verified": false, "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd92\ud835\udd8a\u2077\u2077 \ud83c\udde6\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 1512, "tweet_count": 87593, "listed_count": 0}, "username": "ganime_ffc", "id": "3903115641"}, {"location": "Ponferrada, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Centeno (Modo edge)", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 312, "tweet_count": 16918, "listed_count": 1}, "username": "S3nteno", "id": "1895004968"}, {"verified": false, "name": "juanma", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 571, "tweet_count": 11041, "listed_count": 30}, "username": "JuanmaPaganini", "id": "358823814"}, {"verified": false, "name": "Ly \ud83c\udfa7 \ud83d\udc25 GOT7 IS BACK", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 900, "tweet_count": 7718, "listed_count": 1}, "username": "naty_lyta", "id": "3733976620"}, {"verified": false, "name": "Luca Riccardi", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 127, "tweet_count": 16344, "listed_count": 1}, "username": "Luca21014104", "id": "1161220753485893632"}, {"verified": false, "name": "maria martinez s.", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 190, "tweet_count": 1059, "listed_count": 0}, "username": "mariceprogreso", "id": "1658565864"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "Bento Crisostomo", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 50, "tweet_count": 263, "listed_count": 0}, "username": "bentoctm", "id": "67008135"}, {"location": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Caiu\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Ga \ud83d\udc0f", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 420, "tweet_count": 19322, "listed_count": 0}, "username": "g_felixc", "id": "780570340929839104"}, {"verified": false, "name": "\u51a8\u68ee\u9686\u7a14", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 141, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}, "username": "JKyjbCciKGTVrF5", "id": "1070137965563719680"}, {"verified": false, "name": "luiza #T1WIN", "public_metrics": {"followers_count": 4156, "following_count": 4232, "tweet_count": 251649, "listed_count": 49}, "username": "orbitltm", "id": "2265784775"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "V\u00edctor Lozano", "public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 1325, "tweet_count": 27997, "listed_count": 15}, "username": "Vickloz", "id": "485921971"}, {"location": "Los Angeles, CA", "verified": true, "name": "Variety", "public_metrics": {"followers_count": 2867203, "following_count": 235102, "tweet_count": 397563, "listed_count": 18811}, "username": "Variety", "id": "17525171"}, {"verified": false, "name": "rafael #palmerense \ud83d\udc37\ud83d\udc37\ud83d\udc37", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 229, "tweet_count": 524, "listed_count": 0}, "username": "rafarsb99", "id": "2899835063"}, {"location": "Milano, Lombardia", "verified": false, "name": "Didone", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 307, "tweet_count": 82487, "listed_count": 4}, "username": "maola_varalli", "id": "713663420827049984"}, {"location": "CALLAO PERU", "verified": false, "name": "LUCHO RAMIREZ", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 32, "tweet_count": 2820, "listed_count": 1}, "username": "LUISRAM61155", "id": "237589496"}, {"location": "Terrassa, Catalunya", "verified": false, "name": "Aleix Plana", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 1018, "tweet_count": 11741, "listed_count": 4}, "username": "aleix_plana", "id": "195719306"}, {"location": "Bolonha, Em\u00edlia Romana", "verified": false, "name": "PATRIZIA NASSETTI", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 14, "tweet_count": 10590, "listed_count": 2}, "username": "muleuse", "id": "738174781"}, {"location": "Roma", "verified": false, "name": "Edoardo Izzo", "public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 1536, "tweet_count": 257935, "listed_count": 19}, "username": "IzzoEdo", "id": "3676549834"}, {"location": "Cidade do Vaticano", "verified": false, "name": "Faro di Roma", "public_metrics": {"followers_count": 6318, "following_count": 1438, "tweet_count": 191250, "listed_count": 107}, "username": "FarodiRoma", "id": "469677548"}, {"verified": false, "name": "Soul", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 494, "tweet_count": 59715, "listed_count": 0}, "username": "S0ulzin", "id": "1029153733169565696"}, {"location": "RJ", "verified": false, "name": "gui", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 108, "tweet_count": 4448, "listed_count": 0}, "username": "guii_linharess", "id": "959170300087762944"}, {"location": "021", "verified": false, "name": "Letty \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 8472, "following_count": 2671, "tweet_count": 28259, "listed_count": 1}, "username": "Viannaa22", "id": "868241257189003264"}, {"location": "Rimini", "verified": false, "name": "Notizie Veloci", "public_metrics": {"followers_count": 7143, "following_count": 5991, "tweet_count": 4371, "listed_count": 14}, "username": "NotizieVeloci", "id": "539254998"}, {"location": "Roma, Lazio", "verified": true, "name": "Giornalettismo", "public_metrics": {"followers_count": 120906, "following_count": 1139, "tweet_count": 160048, "listed_count": 1357}, "username": "giornalettismo", "id": "53154047"}, {"verified": false, "name": "Gio", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 263, "tweet_count": 36977, "listed_count": 0}, "username": "gioh2019", "id": "2282846016"}, {"location": "\ud83e\udd9c", "verified": false, "name": "\u034f \u034f \u034f\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 156, "tweet_count": 20118, "listed_count": 0}, "username": "cacadadour", "id": "1001821294105686017"}, {"location": "Esperant l'apocalipsi zombie", "verified": false, "name": "\ud835\udd72\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd86\u0308\ud835\udd8c \ud835\udd89\ud835\udd8a \ud835\udd77'\ud835\udd70\ud835\udd92\ud835\udd95\ud835\udd94\u0308\ud835\udd97\ud835\udd89\ud835\udd86\u0300 \u2122", "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 1402, "tweet_count": 39536, "listed_count": 8}, "username": "AKarleshnikov47", "id": "708274480284622848"}, {"verified": false, "name": "decimenoracs", "public_metrics": {"followers_count": 2181, "following_count": 5001, "tweet_count": 138339, "listed_count": 0}, "username": "decimenoracs", "id": "765891954471276544"}, {"verified": false, "name": "Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 2875, "tweet_count": 426690, "listed_count": 29}, "username": "charitocuerva", "id": "3382068411"}, {"location": "Buenos Aires", "verified": true, "name": "Alejandro Fargosi", "public_metrics": {"followers_count": 231098, "following_count": 1408, "tweet_count": 88628, "listed_count": 361}, "username": "fargosi", "id": "254599256"}, {"verified": false, "name": "Gaspare_Drago", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 184, "tweet_count": 962, "listed_count": 0}, "username": "GaspareDrago1", "id": "1131140007287246848"}, {"location": "L\u00e1zio, It\u00e1lia", "verified": false, "name": "FrancescaIGAG", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 364, "tweet_count": 12350, "listed_count": 0}, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}, {"location": "San Miguel, Peru", "verified": false, "name": "Mart\u00edn L.", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 381, "tweet_count": 3326, "listed_count": 0}, "username": "MartnLo58705753", "id": "965779626600656896"}, {"location": "Lima", "verified": true, "name": "Mauricio Mulder", "public_metrics": {"followers_count": 587413, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Javie\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 348, "tweet_count": 19444, "listed_count": 0}, "username": "cbcbcc3e71cc4fe", "id": "2595682402"}, {"verified": false, "name": "erik ugarte", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 156, "tweet_count": 561, "listed_count": 0}, "username": "ugarte_erik", "id": "740511558447599616"}, {"verified": false, "name": "Ele mermo", "public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 807, "tweet_count": 75455, "listed_count": 3}, "username": "e_liaaaaa", "id": "1306213484"}, {"location": "Andaluc\u00eda", "verified": false, "name": "Carmen", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 200, "tweet_count": 6221, "listed_count": 1}, "username": "CarmenVil4", "id": "1160122605560586240"}, {"location": "Elche, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "g\ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 371, "tweet_count": 34826, "listed_count": 0}, "username": "choosehapp1ness", "id": "1016674294913486851"}, {"location": "Horta Sud", "verified": false, "name": "Joan Peris\ud83d\udd3b\ud83d\udcaf", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 640, "tweet_count": 12361, "listed_count": 3}, "username": "joanpevi", "id": "2692629541"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "O JHYN", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 40, "tweet_count": 4099, "listed_count": 0}, "username": "oficialJaopedro", "id": "793983198820712448"}, {"location": "Trememb\u00e9, S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Bia", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 217, "tweet_count": 7895, "listed_count": 0}, "username": "biacicolani", "id": "2349630226"}, {"location": "Sunakagure", "verified": false, "name": "j\u00e1 fui mais inconsequente", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 737, "tweet_count": 29145, "listed_count": 0}, "username": "vrautavio", "id": "945413195770028033"}, {"verified": false, "name": "J.M.G.R. \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 4475, "tweet_count": 478580, "listed_count": 7}, "username": "josefmgr1", "id": "136296830"}, {"location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "verified": false, "name": "David #538", "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 3733, "tweet_count": 107594, "listed_count": 20}, "username": "guapumm69", "id": "535195475"}, {"location": "In giro", "verified": false, "name": "Diego", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 439, "tweet_count": 10310, "listed_count": 1}, "username": "carmagnolaweb", "id": "912231554604306432"}, {"verified": false, "name": "Sergio Neptuno \u03a8", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 4030, "tweet_count": 5366, "listed_count": 4}, "username": "neptunook", "id": "905151978"}, {"verified": false, "name": "Johann Gambolputty\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1069, "tweet_count": 34715, "listed_count": 16}, "username": "GambolputtyY", "id": "1109106176"}, {"location": "San Salvador de Jujuy, Argenti", "verified": false, "name": "Guillermo Alem\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 211, "tweet_count": 2119, "listed_count": 0}, "username": "GuilleDaAleman", "id": "236158707"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": true, "name": "Andrea D'Atri \ud83d\ude37\u270a\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 15133, "following_count": 1003, "tweet_count": 65448, "listed_count": 64}, "username": "andreadatri", "id": "43620417"}, {"location": "Gaia", "verified": false, "name": "ANIBAL EDUARDO LOSSADA LOSSADA", "public_metrics": {"followers_count": 1742, "following_count": 2084, "tweet_count": 33073, "listed_count": 10}, "username": "ANIBALLOSSADA", "id": "57913091"}, {"verified": false, "name": "L\u00edli \u2b50\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 839, "tweet_count": 44121, "listed_count": 2}, "username": "redligii", "id": "1056582637"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "j", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 1361, "tweet_count": 16219, "listed_count": 1}, "username": "sigfrid_roig", "id": "2780591171"}, {"location": "Los Llanos de Venezuela", "verified": false, "name": "Clap Portuguesa Oficial", "public_metrics": {"followers_count": 9384, "following_count": 6357, "tweet_count": 34932, "listed_count": 9}, "username": "LounaRoja", "id": "876837289305026560"}, {"location": "Perros-Guirec, France", "verified": false, "name": "yiguerrr", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 161, "tweet_count": 14220, "listed_count": 0}, "username": "Yiguersnaz", "id": "440881183"}, {"verified": false, "name": "El dimoni dins jo \ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 183, "tweet_count": 1003, "listed_count": 0}, "username": "ibba_ragnarok", "id": "912226890605301760"}, {"location": "Algun lugar del planeta", "verified": false, "name": "Lara \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1854, "following_count": 4474, "tweet_count": 84792, "listed_count": 1}, "username": "rapunzeldin", "id": "2903191125"}, {"location": "Valencia, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Pablo C\u00f3zar", "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 990, "tweet_count": 49658, "listed_count": 19}, "username": "CozarPablo86", "id": "1140901598819946496"}, {"location": "El ojete del infierno", "verified": false, "name": "Hirundinidae", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 1617, "tweet_count": 125457, "listed_count": 12}, "username": "AlectoRan", "id": "282226304"}, {"location": "Rio de janeiro - engenho novo", "verified": false, "name": "Mc Zulu Black", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 620, "tweet_count": 13473, "listed_count": 1}, "username": "zulucunha", "id": "161674021"}, {"verified": false, "name": "edie goyo", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 233, "tweet_count": 2005, "listed_count": 0}, "username": "edigoyo", "id": "1712560723"}, {"verified": false, "name": "Guedes14", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 395, "tweet_count": 15501, "listed_count": 0}, "username": "LuisaGuedes14", "id": "3101781657"}, {"location": "013 Canto do Forte", "verified": false, "name": "mimadinha", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 445, "tweet_count": 9477, "listed_count": 0}, "username": "mds_emilly", "id": "1092573253514735617"}, {"location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "name": "giovanna \u26be", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 489, "tweet_count": 56722, "listed_count": 1}, "username": "loguecruz", "id": "1001262401969442816"}, {"verified": false, "name": "amy", "public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 679, "tweet_count": 282093, "listed_count": 7}, "username": "unflappablle", "id": "45380604"}, {"location": "Gijon", "verified": false, "name": "marta", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 370, "tweet_count": 7054, "listed_count": 0}, "username": "la_resala", "id": "200446880"}, {"location": "Stand Out From The Crowd", "verified": false, "name": "\ud83d\udda4\ud83e\udd8bS\ud83e\udd8b\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 2685, "following_count": 332, "tweet_count": 52854, "listed_count": 55}, "username": "sylvmaz", "id": "1114204196"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcd6\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udcf2\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1789, "following_count": 337, "tweet_count": 26049, "listed_count": 0}, "username": "_gabisilva22", "id": "1027658442650144769"}, {"location": "Camp Half-Blood", "verified": false, "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc95\ud835\udc86 \ud83d\udcd6 \ud835\ude32\ud835\ude32\ud835\ude28\ud835\ude2c\u00b9\u2075\u2074", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 1776, "tweet_count": 145523, "listed_count": 4}, "username": "younyuqyu", "id": "225873295"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Juan Pablo Nessi Barela", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 1976, "tweet_count": 75572, "listed_count": 13}, "username": "jpnessi", "id": "573027442"}, {"location": "lima", "verified": false, "name": "THE ONE", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 131, "tweet_count": 6765, "listed_count": 0}, "username": "BorisShu", "id": "471575476"}, {"location": "Sevilla ", "verified": false, "name": "Lil Meow \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 895, "tweet_count": 84829, "listed_count": 9}, "username": "Pula_ackerman", "id": "512305950"}, {"location": "Taumatawhakatangihanga", "verified": false, "name": "Anvedi questo aoh", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 50, "tweet_count": 5334, "listed_count": 0}, "username": "AnvediAoh", "id": "1188344349072994304"}, {"location": "Carupano", "verified": false, "name": "jesus marcano", "public_metrics": {"followers_count": 4920, "following_count": 4878, "tweet_count": 56793, "listed_count": 3}, "username": "enrique_marcano", "id": "147757602"}, {"location": "Feira de Santana, Brasil", "verified": false, "name": "aura", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 187, "tweet_count": 23668, "listed_count": 0}, "username": "lauranjada_", "id": "1184660757960638464"}, {"location": "Hospitalet de Llobregat, Spain", "verified": false, "name": "M.\u00c1.P.", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 198, "tweet_count": 12044, "listed_count": 3}, "username": "MA1596", "id": "740446748"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Boneca Esponja \ud83c\udf7a", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 311, "tweet_count": 26298, "listed_count": 0}, "username": "brucaruso", "id": "948345233670070272"}, {"verified": false, "name": "nonsolomarescialli", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 148, "tweet_count": 9391, "listed_count": 0}, "username": "NOTONLYMARSHALL", "id": "4899119002"}, {"location": "anitta\u2022ddlovato", "verified": false, "name": "luh", "public_metrics": {"followers_count": 5476, "following_count": 511, "tweet_count": 168833, "listed_count": 7}, "username": "hwganitta", "id": "955892376236634113"}, {"location": "\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc1a-\ud835\udc1d\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc1a | \ud835\udfcf\ud835\udfd6\ud835\udc32\ud835\udc28", "verified": false, "name": "\ud835\ude61\ud835\ude56\ud835\ude6e", "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 1990, "tweet_count": 44545, "listed_count": 9}, "username": "jenowho", "id": "1090685585830936577"}, {"location": "Macap\u00e1-ap", "verified": false, "name": "Flor do Rio Amazonas \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 4334, "tweet_count": 54211, "listed_count": 5}, "username": "AdrianBarbosa13", "id": "2152146848"}, {"location": "Cat\u00e2nia, Sic\u00edlia", "verified": false, "name": "tommy foto", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 1, "tweet_count": 7522, "listed_count": 1}, "username": "tommy_foto", "id": "960337909"}, {"verified": false, "name": "Torcuato Filigrana, \u201cRicinos\u201d", "public_metrics": {"followers_count": 2577, "following_count": 1201, "tweet_count": 77937, "listed_count": 67}, "username": "doctorojete", "id": "440358674"}, {"location": "Gubbio, Umbria", "verified": false, "name": "il dybalismo", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 5001, "tweet_count": 313011, "listed_count": 102}, "username": "rossi20_rossi", "id": "2598110537"}, {"verified": true, "name": "Tgcom24", "public_metrics": {"followers_count": 1426275, "following_count": 952, "tweet_count": 227167, "listed_count": 2783}, "username": "MediasetTgcom24", "id": "331617619"}, {"verified": false, "name": "YENNIFER NOVA", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 104, "tweet_count": 1650, "listed_count": 0}, "username": "yennifer_Nova", "id": "89439797"}, {"location": "Valdivia, Los R\u00edos", "verified": false, "name": "Fernanda Salazar \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 452, "tweet_count": 14512, "listed_count": 10}, "username": "LaHuasaPudiente", "id": "1692264547"}, {"verified": false, "name": "Norien von Lipwig", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 659, "tweet_count": 165838, "listed_count": 10}, "username": "NorienMajere", "id": "289475089"}, {"location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "Edineid\ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\ud83c\udde7\ud83c\uddf722", "public_metrics": {"followers_count": 6681, "following_count": 7047, "tweet_count": 57670, "listed_count": 2}, "username": "Edineid62", "id": "1116476725733539844"}, {"location": "Por a\u00ed...", "verified": false, "name": "Instituto Cata F\u00f4ia", "public_metrics": {"followers_count": 52503, "following_count": 38424, "tweet_count": 42627, "listed_count": 52}, "username": "catafoiawins", "id": "1117608990823858178"}, {"location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "ABSTRATO \ud83d\ude36\u200d\ud83c\udf2b\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 224, "tweet_count": 2795, "listed_count": 0}, "username": "ab_s_trato", "id": "3366714417"}, {"verified": false, "name": "It@marlopes", "public_metrics": {"followers_count": 2936, "following_count": 4903, "tweet_count": 21671, "listed_count": 0}, "username": "Itmarlopes1", "id": "1104191960439500801"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Gabriel Monteiro", "public_metrics": {"followers_count": 408878, "following_count": 600, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}, {"verified": false, "name": "A. S.", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 1356, "tweet_count": 5301, "listed_count": 1}, "username": "ale_tl", "id": "2779803652"}, {"location": "Lic. Econom\u00eda, Rosario, Arg.", "verified": false, "name": "Enrique Roura", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 1328, "tweet_count": 33402, "listed_count": 4}, "username": "enriqueroura", "id": "97808347"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Aldo Abram", "public_metrics": {"followers_count": 32061, "following_count": 2474, "tweet_count": 43722, "listed_count": 237}, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}, {"location": "Roma, Lazio", "verified": false, "name": "Meii Servizi Immobiliari business & building", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 4804, "tweet_count": 21797, "listed_count": 9}, "username": "meiiservizi", "id": "275939148"}, {"verified": false, "name": "Jordi Arn\u00e9s Fern\u00e1nde", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 1407, "tweet_count": 1612, "listed_count": 0}, "username": "ArnesJordi", "id": "923963892900028416"}, {"location": "Marbella, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\u00cdnkvaro", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 1111, "tweet_count": 153021, "listed_count": 7}, "username": "VaromanTW", "id": "3184754091"}, {"verified": false, "name": "Gabriela Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 1729, "tweet_count": 457709, "listed_count": 31}, "username": "gabrielamartf", "id": "333236636"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00e7al", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 979, "tweet_count": 16408, "listed_count": 3}, "username": "Marx_al", "id": "279012504"}, {"location": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus Ba.", "verified": false, "name": "Blog do Valente", "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 821, "tweet_count": 79160, "listed_count": 14}, "username": "blogdovalente", "id": "55321561"}, {"verified": false, "name": "Guillermo", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 970, "tweet_count": 27987, "listed_count": 1}, "username": "Gullermo_", "id": "1143950771559555073"}, {"verified": false, "name": "hoswldosg", "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 124, "tweet_count": 286202, "listed_count": 5}, "username": "hoswaldosg", "id": "329022574"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Axxel", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 281, "tweet_count": 9246, "listed_count": 1}, "username": "Axel_Mc1", "id": "3346751315"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - Litoral Norte", "verified": false, "name": "Rafa", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 65, "tweet_count": 700, "listed_count": 0}, "username": "RafaaAmoriim", "id": "1035650064839061507"}, {"verified": false, "name": "Irene Redondo", "public_metrics": {"followers_count": 12952, "following_count": 482, "tweet_count": 44148, "listed_count": 143}, "username": "feminazida", "id": "246469606"}, {"location": "Bolivia", "verified": false, "name": "SUDAM\u00c9RICA PorSiempre", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 371, "tweet_count": 197675, "listed_count": 1}, "username": "PlataApaza", "id": "869730755118845952"}, {"verified": false, "name": "Onofrio", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 376, "tweet_count": 13488, "listed_count": 4}, "username": "Onofrio78033471", "id": "3971698161"}, {"location": "#soy nano #", "verified": false, "name": "#soy nano", "public_metrics": {"followers_count": 2116, "following_count": 2157, "tweet_count": 32795, "listed_count": 1}, "username": "omarnarvaez1961", "id": "2619671359"}, {"location": "El Atl\u00e1ntico ", "verified": false, "name": "Anatom\u00eda\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 675, "tweet_count": 420863, "listed_count": 14}, "username": "loonaserena", "id": "1081028880"}, {"location": "Stars Hollow", "verified": false, "name": "wednesday", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 168, "tweet_count": 7402, "listed_count": 0}, "username": "loyouq", "id": "1032725864537092096"}, {"location": "lagoa santa", "verified": false, "name": "jur\u00eddico lestat de lioncourt \u269c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 378, "tweet_count": 9851, "listed_count": 1}, "username": "pesceforadagua", "id": "811604323"}, {"verified": false, "name": "\u2014", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 2060, "tweet_count": 44489, "listed_count": 2}, "username": "ricoafazenda", "id": "289360891"}, {"verified": false, "name": "Viva la Revoluci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 358, "tweet_count": 3295, "listed_count": 0}, "username": "HidalgoMix", "id": "1083666510"}, {"location": "Putinovo, Srbija", "verified": false, "name": "Capi11", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 2445, "tweet_count": 135049, "listed_count": 10}, "username": "11Capi", "id": "296417691"}, {"location": "Italia", "verified": false, "name": "Teddy BAGPIPE\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 4666, "following_count": 5127, "tweet_count": 276651, "listed_count": 15}, "username": "PivaEdoardo", "id": "1086984555352023040"}, {"verified": false, "name": "Mari M. #iosonoimieiricci", "public_metrics": {"followers_count": 2669, "following_count": 1191, "tweet_count": 66316, "listed_count": 2}, "username": "MariM64768014", "id": "1135498003270242305"}, {"location": "taylor swift", "verified": false, "name": "\ud83e\udde9 jimin (\uff61\u2661\u203f\u2661\uff61)", "public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 322, "tweet_count": 174682, "listed_count": 74}, "username": "jiminkyyu", "id": "1439081298"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Mr Bellmer", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 4065, "tweet_count": 5427, "listed_count": 7}, "username": "MrBelmer", "id": "2839756084"}, {"verified": false, "name": "Elsaco", "public_metrics": {"followers_count": 4055, "following_count": 815, "tweet_count": 913819, "listed_count": 30}, "username": "elesacol", "id": "4197489880"}, {"location": "Bj\u00f8rn\u00f8ya", "verified": false, "name": "Gerardo", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 383, "tweet_count": 134163, "listed_count": 7}, "username": "3Gerar", "id": "378636461"}, {"verified": false, "name": "Charro", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 1646, "tweet_count": 42057, "listed_count": 10}, "username": "charro1968", "id": "143830503"}, {"verified": false, "name": "Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 156, "tweet_count": 2921, "listed_count": 0}, "username": "yanRodriguezs", "id": "4806058169"}, {"location": "Maracaibo- Zulia-Venezuela", "verified": false, "name": "Chiquinquira Leon", "public_metrics": {"followers_count": 2583, "following_count": 4302, "tweet_count": 158009, "listed_count": 0}, "username": "zulianita48", "id": "935679470865920002"}, {"location": "Torino", "verified": false, "name": "Daily Web Europe", "public_metrics": {"followers_count": 8292, "following_count": 5873, "tweet_count": 3424, "listed_count": 17}, "username": "DailyWebEU", "id": "466289348"}, {"location": "It\u00e1lia", "verified": true, "name": "Adnkronos", "public_metrics": {"followers_count": 601132, "following_count": 142, "tweet_count": 348401, "listed_count": 4227}, "username": "Adnkronos", "id": "25676606"}, {"location": "Castle Rock, CO", "verified": false, "name": "Goddess of vengeance", "public_metrics": {"followers_count": 12606, "following_count": 4734, "tweet_count": 42978, "listed_count": 58}, "username": "Pandora1775", "id": "473175597"}, {"verified": false, "name": "MARIA RIVERA", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 644, "tweet_count": 26621, "listed_count": 0}, "username": "rivermary1959", "id": "867107833"}, {"verified": false, "name": "\ud788\uba54\ub098 \uc774\uc0ac\ubca8", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 763, "tweet_count": 11390, "listed_count": 0}, "username": "xime_nf", "id": "67328766"}, {"location": "Reino de Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Gr23NopMe \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u274c\ud83d\udc9a\ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 841, "tweet_count": 47879, "listed_count": 0}, "username": "Gr23Me", "id": "1037600590921195521"}, {"location": "el coll, ppcc", "verified": false, "name": "Carlota", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 392, "tweet_count": 87016, "listed_count": 0}, "username": "quferx", "id": "313502895"}, {"location": "#josocCDR", "verified": false, "name": "X\u00e8nia Torras", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 343, "tweet_count": 22951, "listed_count": 1}, "username": "xenia_torras", "id": "923566248037945345"}, {"verified": false, "name": "Soldado imperial Federico Buend\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 869, "tweet_count": 26748, "listed_count": 4}, "username": "Lannister86", "id": "208590834"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Mart\u00edn Yapur", "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 2822, "tweet_count": 40925, "listed_count": 16}, "username": "birguerjarl", "id": "257048137"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "verified": false, "name": "Thaleco", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 763, "tweet_count": 8273, "listed_count": 0}, "username": "ThalysDi", "id": "940612379280322560"}, {"location": "ESPA\u00d1A ", "verified": false, "name": "CRESPO", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 477, "tweet_count": 3989, "listed_count": 3}, "username": "Cresposama", "id": "718186849978683393"}, {"verified": false, "name": "le\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 157, "tweet_count": 4120, "listed_count": 0}, "username": "letxponyo", "id": "1036459809795727362"}, {"location": "Registro, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\ude7f\ud835\ude8e\ud835\ude8d\ud835\ude9b\ud835\ude98\ud835\ude95\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude98, A MARGARINA COM REDE NEURAL", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 2963, "tweet_count": 67639, "listed_count": 1}, "username": "SocorroMulher_", "id": "974437219569152000"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Libre Alberdi", "public_metrics": {"followers_count": 2068, "following_count": 2810, "tweet_count": 149662, "listed_count": 0}, "username": "DeCordoba10", "id": "716455971795648512"}, {"location": "En mi mundo ", "verified": false, "name": "Sus", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 1229, "tweet_count": 21351, "listed_count": 1}, "username": "SusGuevaras", "id": "776867015311122432"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 758, "tweet_count": 10586, "listed_count": 0}, "username": "hellenkkjk", "id": "825127040101777408"}, {"location": "Sanctum", "verified": false, "name": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 1271, "tweet_count": 34223, "listed_count": 0}, "username": "viviani_lana", "id": "1008493933062651904"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Ex Militonto ...", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 2770, "tweet_count": 115533, "listed_count": 3}, "username": "FACKS64", "id": "165160089"}, {"location": "Berisso", "verified": false, "name": "Ariel Spini", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 860, "tweet_count": 20754, "listed_count": 8}, "username": "ArielSpini", "id": "297039623"}, {"verified": false, "name": "FERNANDA ALVES", "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 1507, "tweet_count": 1611, "listed_count": 0}, "username": "feamericasul", "id": "1123305122837225475"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": true, "name": "Pimenta \u00e9 #Lula13", "public_metrics": {"followers_count": 531960, "following_count": 6491, "tweet_count": 94168, "listed_count": 1215}, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}, {"verified": false, "name": "Bash \u2022 100% Nintendo Switch", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 510, "tweet_count": 96873, "listed_count": 4}, "username": "temerantine", "id": "1451699701"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Susana Aberasturi", "public_metrics": {"followers_count": 3191, "following_count": 4980, "tweet_count": 371989, "listed_count": 24}, "username": "Aberasturi_2020", "id": "745265715389816833"}, {"location": "Buenos Aires , Argentina ", "verified": false, "name": "Despierten", "public_metrics": {"followers_count": 6978, "following_count": 2464, "tweet_count": 75688, "listed_count": 4}, "username": "mirif68", "id": "759110745024032768"}, {"verified": false, "name": "Lilith Kiddo \ud83d\udfea\u2b1c\ud83d\udfe9", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 608, "tweet_count": 10985, "listed_count": 12}, "username": "LuciPepiBoom", "id": "141526256"}, {"verified": false, "name": "Nathh", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 222, "tweet_count": 911, "listed_count": 0}, "username": "Nathhhwa", "id": "1104944708281761792"}, {"location": "Somewhere In The World\ud83c\udf0d", "verified": false, "name": "#FREEDOM", "public_metrics": {"followers_count": 3137, "following_count": 686, "tweet_count": 60758, "listed_count": 6}, "username": "Bimma_MSTM", "id": "122516572"}, {"location": "L-Street-Lubango-Angola", "verified": false, "name": "NKUN\u039b MSTM", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 456, "tweet_count": 45510, "listed_count": 4}, "username": "Nkuna_MSTM", "id": "521601911"}, {"verified": false, "name": "Jonatan Peral", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 474, "tweet_count": 18459, "listed_count": 0}, "username": "JonatanPeral", "id": "1638463514"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "jessgori", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 525, "tweet_count": 395, "listed_count": 0}, "username": "jessgori_", "id": "838850619716796422"}, {"verified": false, "name": "IV\u00c1N JOS\u00c9 ROMERO", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 643, "tweet_count": 146603, "listed_count": 34}, "username": "IVANROMERO63", "id": "2850455452"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "\ud83d\udc0d Seamos Libres \ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 7970, "following_count": 2131, "tweet_count": 5768, "listed_count": 14}, "username": "SeamosLibresOk", "id": "1055133004895584256"}, {"location": "Italia", "verified": false, "name": "informazione interno", "public_metrics": {"followers_count": 4487, "following_count": 5, "tweet_count": 3767900, "listed_count": 165}, "username": "infoitinterno", "id": "317671787"}, {"location": "The Owens House, Magnolia St.", "verified": false, "name": "Vero \ud83d\udd2e\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 75, "tweet_count": 67362, "listed_count": 31}, "username": "photonblasst", "id": "31102855"}, {"location": "Em processo ", "verified": false, "name": "\u2022\ud835\udfd9\ud835\udfdc", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 350, "tweet_count": 4682, "listed_count": 0}, "username": "Neg00w", "id": "755921431255482368"}, {"location": "Barcelona... M\u00e1s o menos", "verified": false, "name": "Vanessa", "public_metrics": {"followers_count": 1898, "following_count": 171, "tweet_count": 92760, "listed_count": 107}, "username": "van_hessa", "id": "10842772"}, {"verified": false, "name": "Notiziedi", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 113, "tweet_count": 708824, "listed_count": 2}, "username": "Notiziedi_it", "id": "1118432292131753984"}, {"location": "rio de janeiro", "verified": false, "name": "Ana Carolina \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 260, "tweet_count": 12367, "listed_count": 0}, "username": "krolpecanha", "id": "2244358117"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "julia", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 725, "tweet_count": 23110, "listed_count": 0}, "username": "jjumartinsx", "id": "1054518500792983552"}, {"location": "she/her", "verified": false, "name": "Carly", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 569, "tweet_count": 8301, "listed_count": 5}, "username": "SUPERJNlOR", "id": "962434722847776769"}, {"verified": false, "name": "Per\u00fa Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 150813, "following_count": 40876, "tweet_count": 354638, "listed_count": 364}, "username": "Peru_Noticias", "id": "75926770"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc99Mache\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 132, "tweet_count": 32583, "listed_count": 2}, "username": "Macheio2", "id": "907741534656847873"}, {"location": "ROSARIO", "verified": false, "name": "\ud83d\udc31justi mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 1020, "tweet_count": 83762, "listed_count": 5}, "username": "iggupor", "id": "101882360"}, {"location": "Argentina ", "verified": false, "name": "Cecilia", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 1121, "tweet_count": 6068, "listed_count": 0}, "username": "Cecilia29578322", "id": "1206049257838518273"}, {"verified": false, "name": "Piergiulio \ud83d\udeb4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 103, "tweet_count": 421926, "listed_count": 4}, "username": "Piergiulio58", "id": "114300672"}, {"location": "Jacaraipe ", "verified": false, "name": "Reis", "public_metrics": {"followers_count": 1468, "following_count": 1427, "tweet_count": 32607, "listed_count": 0}, "username": "emicireis_", "id": "907317778708824067"}, {"location": "Roma", "verified": false, "name": "Kill Joy Television HD", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 506, "tweet_count": 68722, "listed_count": 29}, "username": "KilljoyGP", "id": "769740390"}, {"location": "Santo Domingo \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "verified": false, "name": "\ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 437, "tweet_count": 40831, "listed_count": 1}, "username": "AlamBourdierd", "id": "162795615"}, {"location": "Boa Vista, Brasil", "verified": false, "name": "Robald", "public_metrics": {"followers_count": 1802, "following_count": 971, "tweet_count": 39152, "listed_count": 0}, "username": "donodoMc", "id": "1068560577256194048"}, {"location": "realengo, zona oeste do rj ", "verified": false, "name": "victor hugo \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 5823, "following_count": 1639, "tweet_count": 288093, "listed_count": 15}, "username": "victorrcrvg", "id": "2771547780"}, {"location": "Paulo Afonso, Brasil", "verified": false, "name": "Jane Alves", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 379, "tweet_count": 33212, "listed_count": 0}, "username": "JaneAlvesBF", "id": "1127682087530708994"}, {"verified": false, "name": "Movimento For\u00e7a Brasil Democr\u00e1tico", "public_metrics": {"followers_count": 9882, "following_count": 3573, "tweet_count": 10072, "listed_count": 17}, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}, {"location": "Nadir ", "verified": false, "name": "MMarch\u2638", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 810, "tweet_count": 35846, "listed_count": 4}, "username": "mapket1", "id": "1160812646804967425"}, {"location": "PERU", "verified": false, "name": "Mao Sequeiros", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 340, "tweet_count": 748, "listed_count": 0}, "username": "Maosequeiro", "id": "67745168"}, {"location": "District 8.", "verified": false, "name": "Larissa.", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 330, "tweet_count": 51591, "listed_count": 0}, "username": "Ieeknow_mp3", "id": "830864335471857664"}, {"verified": false, "name": "efra", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 270, "tweet_count": 6194, "listed_count": 0}, "username": "moonlaiteh", "id": "4649803468"}, {"location": "recife", "verified": false, "name": "tali \u00b9\u00b3", "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 737, "tweet_count": 31235, "listed_count": 3}, "username": "taIisso", "id": "2836173527"}, {"location": "La Chocucaba\u00f1a", "verified": false, "name": "spooky el ruleiros", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 576, "tweet_count": 5135, "listed_count": 0}, "username": "rulozasecas", "id": "1072557799023017984"}, {"verified": false, "name": "Ernesto Villamediana", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 939, "tweet_count": 25884, "listed_count": 1}, "username": "erjovip", "id": "123303635"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf49", "public_metrics": {"followers_count": 2178, "following_count": 1222, "tweet_count": 20459, "listed_count": 0}, "username": "yoonsanhacr", "id": "1111839757603164160"}, {"location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "CLP ALL", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 863, "tweet_count": 32739, "listed_count": 5}, "username": "SoyNMR", "id": "154531911"}, {"location": "Barcelona, Catalunya", "verified": false, "name": "Eric Joan ||*|| CatalunyaLliure", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 470, "tweet_count": 34246, "listed_count": 5}, "username": "Eric_Joan_90", "id": "468944058"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "taci \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 357, "tweet_count": 11457, "listed_count": 0}, "username": "mermaidwitchz", "id": "1089150897551302656"}, {"location": "das \u00e1guas \ud83c\udf0a", "verified": false, "name": "lost", "public_metrics": {"followers_count": 3279, "following_count": 2755, "tweet_count": 17931, "listed_count": 0}, "username": "annevsclseu", "id": "1167645692560588800"}, {"verified": false, "name": "Alessandra C.", "public_metrics": {"followers_count": 2137, "following_count": 3524, "tweet_count": 54903, "listed_count": 32}, "username": "AleC226", "id": "272945830"}, {"location": "she/her", "verified": false, "name": "em constru\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 152, "tweet_count": 15519, "listed_count": 0}, "username": "lthauz", "id": "1022996430426959872"}, {"location": "Social media", "verified": false, "name": "J E A N \u272a", "public_metrics": {"followers_count": 14505, "following_count": 4483, "tweet_count": 79976, "listed_count": 10}, "username": "YangComenta", "id": "1041060538585960456"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Grey \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 260, "tweet_count": 5878, "listed_count": 1}, "username": "licAnnik", "id": "706904559520772097"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Luc@&", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 248, "tweet_count": 27645, "listed_count": 0}, "username": "LucasVi212", "id": "908883081238601728"}, {"location": "Buenos Aires (Argentina)", "verified": false, "name": "Flora", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 890, "tweet_count": 48795, "listed_count": 6}, "username": "_lflora", "id": "378214333"}, {"verified": false, "name": "\u2022 Kah \u22c8\u2077 \u2022 Bittersweet \ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 1757, "tweet_count": 31779, "listed_count": 0}, "username": "Im_talkingabout", "id": "907302615440084993"}, {"location": "Buenos Aires Argenitna", "verified": false, "name": "\u2133aca", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 650, "tweet_count": 35677, "listed_count": 4}, "username": "mullermaky", "id": "181193133"}, {"location": "It\u00e1lia", "verified": false, "name": "Zazoom Social News", "public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 1538, "tweet_count": 4180080, "listed_count": 0}, "username": "zazoomblog", "id": "231726084"}, {"location": "S\u00e3o Vicente do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "Igor \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 104, "tweet_count": 3072, "listed_count": 0}, "username": "Iguinhodutraa", "id": "939367651062829056"}, {"location": "Horizontal", "verified": false, "name": "Plusmine", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 953, "tweet_count": 22953, "listed_count": 1}, "username": "PlusuBlye", "id": "1599507528"}, {"verified": false, "name": "Superxen \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 142, "tweet_count": 1088, "listed_count": 1}, "username": "Superxen1", "id": "1074615652776898561"}, {"verified": false, "name": "vyctoria \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 402, "tweet_count": 8101, "listed_count": 0}, "username": "vycstxs", "id": "2528501044"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "\ud83e\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 323, "tweet_count": 15663, "listed_count": 1}, "username": "ValerieArcano", "id": "334189182"}, {"location": "Gallaecia", "verified": false, "name": "Pi\u00f1a McP\u00ed\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 22111, "following_count": 1375, "tweet_count": 175778, "listed_count": 73}, "username": "Facking_Ancho", "id": "43694251"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "july \ud83d\udc06", "public_metrics": {"followers_count": 1713, "following_count": 437, "tweet_count": 24238, "listed_count": 0}, "username": "JulySantanna13", "id": "903281548895678464"}, {"location": "En sus cuerdas", "verified": false, "name": "MSol", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 2307, "tweet_count": 56243, "listed_count": 10}, "username": "gatamsol", "id": "3096441502"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Rodrigo \ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udfde\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 233, "tweet_count": 4959, "listed_count": 6}, "username": "RodrigoJS", "id": "43875950"}, {"location": "Rome/Italy", "verified": false, "name": "Giuseppe Colombo", "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 1854, "tweet_count": 34597, "listed_count": 19}, "username": "ciccolombo", "id": "121406963"}, {"location": "Roma", "verified": true, "name": "L'HuffPost", "public_metrics": {"followers_count": 647706, "following_count": 1202, "tweet_count": 173022, "listed_count": 3384}, "username": "HuffPostItalia", "id": "543774554"}, {"location": "Sant Boi de Llobregat, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Xavier Tost", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 805, "tweet_count": 5230, "listed_count": 3}, "username": "XaviTost", "id": "307763963"}, {"verified": false, "name": "steph \ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 260, "tweet_count": 5523, "listed_count": 0}, "username": "steph_173", "id": "1015312558360813570"}, {"location": "Natal, Brasil", "verified": false, "name": "mari", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 582, "tweet_count": 13122, "listed_count": 0}, "username": "m_anddrade", "id": "806509550627065856"}, {"verified": false, "name": "Severino Metralleta", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 2910, "tweet_count": 22164, "listed_count": 10}, "username": "SeverinoMetral1", "id": "946252153450061824"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "OM", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 807, "tweet_count": 12649, "listed_count": 0}, "username": "CastelRic", "id": "1072151719419764736"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": true, "name": "V\u00eda Szeta", "public_metrics": {"followers_count": 600182, "following_count": 5, "tweet_count": 75578, "listed_count": 1170}, "username": "mauroszeta", "id": "146589502"}, {"verified": false, "name": "pedro morales", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 1058, "tweet_count": 74648, "listed_count": 1}, "username": "biengigante", "id": "335985267"}, {"verified": false, "name": "Johannes Kreisler", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 708, "tweet_count": 45339, "listed_count": 2}, "username": "Gatomurr1", "id": "942382344576684032"}, {"verified": false, "name": "Beatriz", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 426, "tweet_count": 6931, "listed_count": 0}, "username": "blsxmyeon", "id": "919570484957712384"}, {"location": "Barquisimeto-Lara", "verified": false, "name": "Alonso linarez", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 238, "tweet_count": 9263, "listed_count": 0}, "username": "linarez_alonso", "id": "1465316634"}, {"location": "G\u00e9nova, Colombia ", "verified": false, "name": "Marina B. \ud83c\udf78\ud83c\udf41", "public_metrics": {"followers_count": 5085, "following_count": 5519, "tweet_count": 201047, "listed_count": 97}, "username": "deb8479eaeef410", "id": "3333764236"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "L E T I\ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 633, "tweet_count": 31948, "listed_count": 3}, "username": "ApegoRealiitys", "id": "883384203265626112"}, {"verified": false, "name": "Stella Maris Leone Geraci \ud83d\udcaa\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83d\udd2e", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 351, "tweet_count": 3612, "listed_count": 1}, "username": "LeoneGeraci", "id": "1107673981937766400"}, {"location": "Pe\u00f1alol\u00e9n, Chile", "verified": false, "name": "Fabiola Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 818, "tweet_count": 11490, "listed_count": 1}, "username": "fabyrodriguez7", "id": "386341294"}, {"location": "Bertioga", "verified": false, "name": "paraventi", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 943, "tweet_count": 16809, "listed_count": 0}, "username": "carolparaventi", "id": "770367435786555393"}, {"location": "013 ", "verified": false, "name": "lele", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 326, "tweet_count": 4789, "listed_count": 0}, "username": "souzas_ale", "id": "902351653671751680"}, {"location": "Sapucaia do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "Christian", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 956, "tweet_count": 37443, "listed_count": 0}, "username": "ch_moraees", "id": "4068834736"}, {"location": "Vila Velha, Brasil", "verified": false, "name": "cinco pontes", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 656, "tweet_count": 12656, "listed_count": 0}, "username": "pontesamazing", "id": "761025369696677888"}, {"location": "Paran\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd99\ud835\udd9e \ud835\udd95\ud835\udd9a\ud835\udd99\ud835\udd94", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 539, "tweet_count": 33882, "listed_count": 0}, "username": "DiogoLuizP", "id": "952268683971309568"}, {"verified": false, "name": "Onda", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 924, "tweet_count": 8313, "listed_count": 1}, "username": "CervelloEx", "id": "1051895644787486720"}, {"verified": false, "name": "Dottorchini", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 199, "tweet_count": 36599, "listed_count": 8}, "username": "Dottorchini", "id": "1668833310"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "vitin", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 538, "tweet_count": 47119, "listed_count": 1}, "username": "vt09_fla", "id": "915211400452157440"}, {"location": "Natal RN ", "verified": false, "name": "dora aventureira sexy", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 592, "tweet_count": 48739, "listed_count": 0}, "username": "soueumaria_", "id": "1110008425587580928"}, {"location": "se ler t\u00e1 me devendo a bunda", "verified": false, "name": "\ud835\udd8b\ud835\udd8a\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8b\ud835\udd9a\ud835\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 671, "tweet_count": 26753, "listed_count": 0}, "username": "caiomagrinelli", "id": "831351413804507136"}, {"verified": false, "name": "Giuly", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 355, "tweet_count": 56224, "listed_count": 1}, "username": "_giullyal", "id": "730518183757660160"}, {"location": "Complexo do Alemao, RJ", "verified": true, "name": "anandinha", "public_metrics": {"followers_count": 9967, "following_count": 2611, "tweet_count": 105254, "listed_count": 10}, "username": "ananda_trajano", "id": "1621247066"}, {"location": "\u00dcT: 10.207913,-67.452626", "verified": false, "name": "alfonso gil", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 857, "tweet_count": 14835, "listed_count": 1}, "username": "eltovareno", "id": "126137474"}, {"location": "Roma, Lazio", "verified": false, "name": "La Cronaca di Roma", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 304, "tweet_count": 11849, "listed_count": 8}, "username": "cronacadiroma", "id": "1007625351328133120"}, {"verified": false, "name": "ivo antonio aquino", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 34, "tweet_count": 6574, "listed_count": 0}, "username": "ivo_aquino", "id": "778227007"}, {"location": "Zuliano.", "verified": false, "name": "Leybys Barrientos \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1678, "following_count": 1663, "tweet_count": 6512, "listed_count": 9}, "username": "leybysbarriento", "id": "199842104"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Naty Silba", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 160, "tweet_count": 22505, "listed_count": 0}, "username": "Natalia24981791", "id": "1084894295436521472"}, {"verified": false, "name": "Alessandro", "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 3821, "tweet_count": 41987, "listed_count": 3}, "username": "psicoabile", "id": "455888650"}, {"location": "mai nello stesso luogo", "verified": true, "name": "Vittorio Sgarbi", "public_metrics": {"followers_count": 873296, "following_count": 396, "tweet_count": 13070, "listed_count": 1338}, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"verified": false, "name": "Atom Ant", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 867, "tweet_count": 99813, "listed_count": 4}, "username": "hormigaatomicac", "id": "4814176161"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "H\u00a3N\u00ae& \u20a1O\u03c0T\u00ae\u00a3\u00ae@$", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 636, "tweet_count": 10789, "listed_count": 1}, "username": "Chapurevolucion", "id": "138878107"}, {"location": "De l'AltLlo, ara al BaixLlo", "verified": false, "name": "Anarcobergued\u00e0 (a l'exili) #FreeXelj", "public_metrics": {"followers_count": 4916, "following_count": 3214, "tweet_count": 268537, "listed_count": 20}, "username": "anarcobergueda2", "id": "969629443496009728"}, {"location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "verified": false, "name": "Pipona de Alejandr\u00eda \ud83d\udc9a\ud83e\udde1", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 1645, "tweet_count": 52749, "listed_count": 10}, "username": "Piponalandia", "id": "127665374"}, {"verified": false, "name": "Alex", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 430, "tweet_count": 25578, "listed_count": 1}, "username": "AleexG_04", "id": "999780379"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "@marianoscar13", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 458, "tweet_count": 16022, "listed_count": 0}, "username": "marianoscar13", "id": "1094368937607876608"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "emaria", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 291, "tweet_count": 67693, "listed_count": 2}, "username": "alfferedu", "id": "295628043"}, {"location": "Lima", "verified": false, "name": "Pedro Paulet, peruano del Bicentenario.\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 2039, "tweet_count": 69957, "listed_count": 3}, "username": "wilber_harry", "id": "833515280"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 164368, "following_count": 994, "tweet_count": 67046, "listed_count": 167}, "username": "LaSalitadelSin", "id": "771351819171790848"}, {"location": "\uc9c0\uc131  ", "verified": false, "name": "\u064b", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 862, "tweet_count": 23413, "listed_count": 6}, "username": "Iuvyoungk", "id": "1089511850264461312"}, {"verified": false, "name": "Ferm\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 520, "tweet_count": 7274, "listed_count": 2}, "username": "Devasalles", "id": "402078718"}, {"verified": false, "name": "Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 176, "tweet_count": 1115, "listed_count": 1}, "username": "MiguelPsico1982", "id": "705446978"}, {"location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Salud Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 116894, "following_count": 125, "tweet_count": 4393, "listed_count": 447}, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "nora gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 336, "tweet_count": 38332, "listed_count": 2}, "username": "noraegon", "id": "323883912"}, {"verified": true, "name": "Radio Mitre", "public_metrics": {"followers_count": 1178828, "following_count": 134, "tweet_count": 560338, "listed_count": 2863}, "username": "radiomitre", "id": "182923335"}, {"location": "Mar del Plata, Argentina", "verified": false, "name": "Alberto Varvasini", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 295, "tweet_count": 40746, "listed_count": 1}, "username": "AVarvasini", "id": "4920395836"}, {"location": "multifandom ", "verified": false, "name": "felix de cropped", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 482, "tweet_count": 50101, "listed_count": 3}, "username": "ratosheiku", "id": "2502827824"}, {"verified": false, "name": "Lorenzo Aguilar", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 1188, "tweet_count": 211904, "listed_count": 31}, "username": "Aguilara54", "id": "709632348048871424"}, {"location": "Mexico", "verified": false, "name": "Martin Triana", "public_metrics": {"followers_count": 11333, "following_count": 6337, "tweet_count": 383701, "listed_count": 0}, "username": "dontriana", "id": "32273344"}, {"location": "\u25cb\u25b3\u25a1", "verified": false, "name": "Nana \ud83d\udc8e", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 555, "tweet_count": 79842, "listed_count": 6}, "username": "mochinokimchi", "id": "33251352"}, {"verified": false, "name": "Yamile Vivas", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 28, "tweet_count": 5644, "listed_count": 0}, "username": "YamileVivas7", "id": "1139152341570129920"}, {"location": "Maring\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Hash", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 443, "tweet_count": 2297, "listed_count": 0}, "username": "Off_Hash", "id": "1083565248802627584"}, {"location": "\u6771\u4eac\u90fd", "verified": false, "name": "\u30c7\u30a3\u30b9\u30af\u30e6\u30cb\u30aa\u30f3 \u30d1\u30f3\u30af", "public_metrics": {"followers_count": 17466, "following_count": 15768, "tweet_count": 89875, "listed_count": 305}, "username": "diskunion_punk", "id": "86884821"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Gerpo", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 274, "tweet_count": 14426, "listed_count": 1}, "username": "gernogueiras", "id": "838751540"}, {"location": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "verified": false, "name": "Juan\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 485, "tweet_count": 24765, "listed_count": 0}, "username": "juansantasi", "id": "3310989615"}, {"verified": false, "name": "Storyline Bot", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "username": "StorylineBot", "id": "830847114976571392"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Marcelo Barreto", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 293, "tweet_count": 38417, "listed_count": 1}, "username": "Barret0Marcelo", "id": "858810619885215744"}, {"location": "Tupi Paulista, Brasil", "verified": false, "name": "Pedrinho", "public_metrics": {"followers_count": 1892, "following_count": 1811, "tweet_count": 44280, "listed_count": 4}, "username": "pedro_hesantos", "id": "834074689303638016"}, {"location": "Guadalajara, Spain", "verified": false, "name": "pototon", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 393, "tweet_count": 23595, "listed_count": 0}, "username": "pototo10", "id": "991925834"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Dark Knight", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 239, "tweet_count": 901, "listed_count": 0}, "username": "DarkKnightESP", "id": "857575965723168768"}, {"location": "seus sonhos mas na real \u00e9 SSA", "verified": false, "name": "BOLLY", "public_metrics": {"followers_count": 4145, "following_count": 995, "tweet_count": 52781, "listed_count": 6}, "username": "mtgostosaporra", "id": "1173246589567213568"}, {"location": "Maracay Venezuela", "verified": false, "name": "Jose G. Peraza Orta", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 362, "tweet_count": 101159, "listed_count": 26}, "username": "joseperaza2013", "id": "116441304"}, {"location": "Vicente L\u00f3pez, Prov BS As; Arg", "verified": false, "name": "Vivi M\ud83d\ude3a", "public_metrics": {"followers_count": 1791, "following_count": 1571, "tweet_count": 126413, "listed_count": 4}, "username": "yosoyviv", "id": "79847674"}, {"location": "lavagna", "verified": false, "name": "angelo", "public_metrics": {"followers_count": 2572, "following_count": 1843, "tweet_count": 552683, "listed_count": 6}, "username": "razorblack66", "id": "96576495"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "HIAGO Rodrigues\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 113, "tweet_count": 4010, "listed_count": 0}, "username": "rolig4n", "id": "4704953127"}, {"location": "unesp prudente", "verified": false, "name": "gabr13la", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 1047, "tweet_count": 26544, "listed_count": 0}, "username": "gcaIenti", "id": "1133195927210958848"}, {"location": "Planta -2 de Mystery Shack", "verified": false, "name": "Afrodita Anosia", "public_metrics": {"followers_count": 2441, "following_count": 2366, "tweet_count": 338909, "listed_count": 21}, "username": "FenixIgnifugo", "id": "1305565160"}, {"location": "Ub\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "p\u00ea\u00e9li", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 664, "tweet_count": 9595, "listed_count": 0}, "username": "eusouplflores13", "id": "1133404088333479940"}, {"verified": false, "name": "Sabri :)", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 507, "tweet_count": 298, "listed_count": 0}, "username": "347c7bd3e3bf4ec", "id": "2955837832"}, {"verified": false, "name": "ccm", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 507, "tweet_count": 14894, "listed_count": 2}, "username": "carcan79", "id": "287375791"}, {"verified": false, "name": "Rene Degraves", "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 4355, "tweet_count": 89059, "listed_count": 7}, "username": "degravesalmarza", "id": "451539122"}, {"location": "Monte Lejos de Ud", "verified": false, "name": "Disculpa", "public_metrics": {"followers_count": 4502, "following_count": 1681, "tweet_count": 270508, "listed_count": 18}, "username": "Vcamava", "id": "258954595"}, {"verified": false, "name": "Wilson L\u00f3pez Rodrich", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 1395, "tweet_count": 5766, "listed_count": 0}, "username": "WRodrich", "id": "2173126242"}, {"verified": false, "name": "Anxelin", "public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 5005, "tweet_count": 868415, "listed_count": 60}, "username": "yoloxokotl", "id": "136840088"}, {"location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "verified": false, "name": "douglas ruan", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 815, "tweet_count": 11405, "listed_count": 0}, "username": "DBCrewk7", "id": "2740152517"}, {"verified": false, "name": "L de L\u00facifer", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 210, "tweet_count": 9260, "listed_count": 0}, "username": "fasesda_lu", "id": "4130346082"}, {"location": "Macap\u00e1", "verified": false, "name": "Larissinha", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 328, "tweet_count": 7516, "listed_count": 0}, "username": "LeiteBloqueada", "id": "1055939270576345089"}, {"location": "ri usp ", "verified": false, "name": "sara", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 126, "tweet_count": 23673, "listed_count": 0}, "username": "sarinhajoia", "id": "1069345777607151616"}, {"verified": false, "name": "Fernando Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 425, "tweet_count": 15035, "listed_count": 1}, "username": "FerGarMat130564", "id": "1199622061062328321"}, {"verified": false, "name": "Emma", "public_metrics": {"followers_count": 35990, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}, {"location": "yayaya, fortalcity", "verified": false, "name": "lulu\u00a1!", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 76, "tweet_count": 1138, "listed_count": 0}, "username": "mxrknhos", "id": "1078338800307322880"}, {"location": "Mordor D.F.", "verified": false, "name": "Cloud", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 217, "tweet_count": 21963, "listed_count": 6}, "username": "Clau_sure", "id": "57669436"}, {"verified": false, "name": "Boca 7 Selos", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 800, "tweet_count": 14168, "listed_count": 0}, "username": "Leomagatti1", "id": "1164135451311128576"}, {"verified": false, "name": "Blanquite", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 73, "tweet_count": 148213, "listed_count": 2}, "username": "soyblanquite", "id": "3105429461"}, {"verified": false, "name": "Seriouslyfab", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 494, "tweet_count": 133891, "listed_count": 43}, "username": "SeriouslyFab", "id": "42188265"}, {"location": "Ville rose", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udd78 Julie \ud83d\udd78\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 473, "tweet_count": 42693, "listed_count": 26}, "username": "Ju7ie", "id": "26094088"}, {"location": "ALMERIA", "verified": false, "name": "Mikel1250", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 2559, "tweet_count": 20196, "listed_count": 77}, "username": "Mikelavilam", "id": "426531390"}, {"location": "M\u00e1laga", "verified": false, "name": "Pilar Rangel", "public_metrics": {"followers_count": 5259, "following_count": 230, "tweet_count": 50373, "listed_count": 90}, "username": "pilarrangel69", "id": "2500406255"}, {"location": "Micronesia y Microcefalia", "verified": false, "name": "\ud83c\udd52\ud83c\udd50\ud83c\udd5e \ud83c\udd66\ud83c\udd54\ud83c\udd5d \ud83c\udd63\ud83c\udd5e\ud83c\udd57", "public_metrics": {"followers_count": 2211, "following_count": 69, "tweet_count": 349516, "listed_count": 4}, "username": "CaoWenToh", "id": "377622783"}, {"location": "El Norte N\u00f3rdico", "verified": false, "name": "Holmenkoll", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 559, "tweet_count": 43645, "listed_count": 0}, "username": "Fargerike", "id": "137947143"}, {"location": "Venezuela ", "verified": false, "name": "La iguana TV", "public_metrics": {"followers_count": 25673, "following_count": 75, "tweet_count": 91177, "listed_count": 64}, "username": "teleiguana", "id": "1169255816647663616"}, {"location": "Torino, Piemonte", "verified": false, "name": "Marina", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 360, "tweet_count": 54656, "listed_count": 4}, "username": "Marinaliberals", "id": "950022049656983557"}, {"location": "rj", "verified": false, "name": "Mille \u2764\ufe0f\ud83d\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 179, "tweet_count": 40837, "listed_count": 0}, "username": "eu_millee", "id": "850510324361043968"}, {"location": "Iraj\u00e1, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "ray", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 229, "tweet_count": 35085, "listed_count": 0}, "username": "rayane_rodrigss", "id": "1007596838176940032"}, {"location": "Teres\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "s\u00ecahT \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 37, "tweet_count": 1307, "listed_count": 0}, "username": "eutthaisdias", "id": "1184436540111503360"}, {"location": "venezuela. guarenas", "verified": false, "name": "vlade", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 1598, "tweet_count": 46290, "listed_count": 1}, "username": "melvintax", "id": "176800882"}, {"location": "Ramos Mej\u00eda, La Matanza", "verified": false, "name": "Noelia Urdangaray", "public_metrics": {"followers_count": 2368, "following_count": 636, "tweet_count": 533553, "listed_count": 217}, "username": "Noe_Urdangaray", "id": "390427246"}, {"location": "16y \\\\ she, her\\\\", "verified": false, "name": "hi, it's me \u00b0\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 3135, "following_count": 3253, "tweet_count": 68325, "listed_count": 1}, "username": "Jul__Almeida", "id": "888836774063198210"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Jennyfer", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 390, "tweet_count": 6774, "listed_count": 0}, "username": "julya_jennyfer", "id": "1004493883089346560"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udf83Spooky Sabriis\ud83c\udf83\ud83e\udd87\u2694\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 675, "tweet_count": 202923, "listed_count": 2}, "username": "sabriis_b", "id": "3986025035"}, {"verified": false, "name": "Rossella", "public_metrics": {"followers_count": 8366, "following_count": 7249, "tweet_count": 363369, "listed_count": 141}, "username": "CatelliRossella", "id": "402557031"}, {"location": "\ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc68\ud83d\udc8d", "verified": false, "name": "\ud83c\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 1455, "tweet_count": 12308, "listed_count": 0}, "username": "cl_Luiz4", "id": "905216556782817282"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 340, "tweet_count": 15077, "listed_count": 0}, "username": "biielffc_", "id": "838895907391299585"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Erika S.", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 502, "tweet_count": 10398, "listed_count": 4}, "username": "_yeanette", "id": "1070967762"}, {"verified": false, "name": "cryptochacher", "public_metrics": {"followers_count": 7055, "following_count": 453, "tweet_count": 45779, "listed_count": 76}, "username": "pornochacho", "id": "17153779"}, {"verified": false, "name": "causitadelalma", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 599, "tweet_count": 1652, "listed_count": 0}, "username": "causitadelalma", "id": "995660411394514946"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "\u0251 br\u0251b\u0251, atemporal \ud83c\udf6b", "public_metrics": {"followers_count": 2327, "following_count": 3166, "tweet_count": 24144, "listed_count": 0}, "username": "CarolzOliver", "id": "1135945657393565697"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Mafoo", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 15, "tweet_count": 8945, "listed_count": 0}, "username": "crligiao", "id": "2780881976"}, {"verified": false, "name": "Big Scar", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 165, "tweet_count": 9613, "listed_count": 0}, "username": "bigscarbaby", "id": "459381264"}, {"location": "meia noite eu te conto", "verified": false, "name": "barbalove", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 180, "tweet_count": 22191, "listed_count": 0}, "username": "eliascamillo_", "id": "1141819280176099328"}, {"location": "Gru", "verified": false, "name": "vitt", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 808, "tweet_count": 23477, "listed_count": 0}, "username": "visouzaa__", "id": "3084549502"}, {"verified": false, "name": "Catal\u00e0 a l'Exili", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 231, "tweet_count": 27637, "listed_count": 1}, "username": "CatalaAlExili", "id": "1517090359"}, {"verified": false, "name": "BreakingItalyNews", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 39, "tweet_count": 223779, "listed_count": 11}, "username": "BreakingItalyNe", "id": "1084450777748459520"}, {"location": "Rome, Italy", "verified": true, "name": "Repubblica", "public_metrics": {"followers_count": 3498437, "following_count": 405, "tweet_count": 965582, "listed_count": 12875}, "username": "repubblica", "id": "18935802"}, {"location": "Hace 65.000.000", "verified": false, "name": "El eslab\u00f3n perdido.", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 898, "tweet_count": 40721, "listed_count": 3}, "username": "Dorosaurio", "id": "349694734"}, {"location": "San Juan de la Maguana", "verified": false, "name": "Edgar Omar", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 0, "tweet_count": 50346, "listed_count": 1}, "username": "edgaromar", "id": "20076414"}, {"verified": false, "name": "Maria HELENA", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 68, "tweet_count": 1224, "listed_count": 0}, "username": "MariaHE19677775", "id": "1162160677890461698"}, {"location": "Barinas-Venezuela", "verified": false, "name": "Vladimir Mata", "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 1882, "tweet_count": 16884, "listed_count": 2}, "username": "Vlamata", "id": "178407256"}, {"location": "Cheltanham, Victoria. AU", "verified": false, "name": "AlbertoEspinosa", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 888, "tweet_count": 724, "listed_count": 0}, "username": "espinosaarte84", "id": "1397155022"}, {"verified": false, "name": "jhuan", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 127, "tweet_count": 2249, "listed_count": 0}, "username": "jhuan_c_q", "id": "1157416987645161472"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "beca", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 247, "tweet_count": 18913, "listed_count": 0}, "username": "abecareis", "id": "842436621798637568"}, {"location": "ela/dela", "verified": false, "name": "olhos de viajante", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 621, "tweet_count": 35053, "listed_count": 2}, "username": "nisdelli", "id": "853793185251905536"}, {"verified": false, "name": "cau\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 444, "tweet_count": 23811, "listed_count": 0}, "username": "cauemalatesta", "id": "754026262813958144"}, {"location": "ela(eu)/dele(taeil)", "verified": false, "name": "let", "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 908, "tweet_count": 22377, "listed_count": 5}, "username": "jungwooartist", "id": "985490108295106560"}, {"location": "M\u00e1laga", "verified": false, "name": "Presarium", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 348, "tweet_count": 42408, "listed_count": 13}, "username": "presarium84", "id": "401985072"}, {"verified": false, "name": "Florencia Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 490, "tweet_count": 45932, "listed_count": 7}, "username": "flormartinez23", "id": "143991172"}, {"location": "K\u00f6apen Burg", "verified": false, "name": "Irving Gatell", "public_metrics": {"followers_count": 278102, "following_count": 1160, "tweet_count": 35375, "listed_count": 699}, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}, {"location": "\ud83d\udccc mongalaxy \u22c8;", "verified": false, "name": "m\u1972\u1952\u1959", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 455, "tweet_count": 20035, "listed_count": 3}, "username": "schyunlik_", "id": "914868184381104128"}, {"location": "$C", "verified": false, "name": "\ud80c\udd89\ud835\udcab\ud835\udcc7\ud835\udcb6\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcb6\ud80c\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 633, "tweet_count": 9990, "listed_count": 1}, "username": "anathomazz1", "id": "983827259604832256"}, {"location": "Leopoldina, Brasil", "verified": false, "name": "MJ", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 179, "tweet_count": 2502, "listed_count": 0}, "username": "MarcosV32707678", "id": "1056644757882056704"}, {"location": "espa\u00e7o", "verified": false, "name": "wave potter e a pedra renal", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 682, "tweet_count": 9454, "listed_count": 0}, "username": "henrique_rabbit", "id": "1007821030239416320"}, {"location": "Espanha", "verified": false, "name": "Miguelillo", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 1041, "tweet_count": 17185, "listed_count": 1}, "username": "MiguelilloMigui", "id": "1545529747"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Erik Alberti", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 246, "tweet_count": 3204, "listed_count": 0}, "username": "erik_alberti", "id": "177664602"}, {"verified": false, "name": "Solo creo en Dios", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 1137, "tweet_count": 289787, "listed_count": 40}, "username": "viczabala", "id": "3125334058"}, {"location": "Burgos", "verified": false, "name": "Krisol - Sardina vikinga del poder", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 898, "tweet_count": 69046, "listed_count": 9}, "username": "KrisolRDC", "id": "258753836"}, {"location": "Tamaulipas, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Jesus Herrero \ud83c\uddf8\ud83c\uddf0\ud83c\uddf1\ud83c\uddf0\ud83c\uddef\ud83c\uddf2\ud83c\uddea\ud83c\uddf9\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 756, "tweet_count": 52852, "listed_count": 6}, "username": "JesusHerrero11", "id": "2285285560"}, {"location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "ESS\u00caNCIA **/10", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 233, "tweet_count": 27102, "listed_count": 0}, "username": "Meridia___", "id": "2276949980"}, {"verified": false, "name": "p", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 207, "tweet_count": 6133, "listed_count": 0}, "username": "pamibnt", "id": "1160731887003942914"}, {"location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "\u03bbm\u03b1r\u03b1l", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 330, "tweet_count": 4736, "listed_count": 0}, "username": "amaralzxz", "id": "1080652822918639616"}, {"location": "Sortiarius", "verified": false, "name": "Anto, tecnosofista", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 387, "tweet_count": 70807, "listed_count": 1}, "username": "FulcrumRebel", "id": "748686399721857025"}, {"location": "Badajoz, Spain", "verified": false, "name": "Manuel Alc\u00e1ntara", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 54, "tweet_count": 3299, "listed_count": 0}, "username": "manu0194", "id": "499018250"}, {"verified": false, "name": "\u3061\u3083\u3074", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 258, "tweet_count": 33755, "listed_count": 1}, "username": "chapimaro151a", "id": "707136262155608064"}, {"verified": false, "name": "Alascada \ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 333, "tweet_count": 6403, "listed_count": 0}, "username": "Alascada1", "id": "1122290564450390016"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Eduarda Coelho", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 310, "tweet_count": 9138, "listed_count": 0}, "username": "duda__lc", "id": "907766369952944128"}, {"verified": false, "name": "isa", "public_metrics": {"followers_count": 1650, "following_count": 1332, "tweet_count": 22953, "listed_count": 1}, "username": "isadoravzx", "id": "2997736306"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "AKKIN", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 83, "tweet_count": 1639, "listed_count": 0}, "username": "akkin880", "id": "1115240059408719874"}, {"verified": false, "name": "dani \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 558, "tweet_count": 22203, "listed_count": 0}, "username": "danialvesss2", "id": "964648279664398336"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udd3b FCK V\ud83e\udd2eX \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 1157, "tweet_count": 94405, "listed_count": 24}, "username": "raskal96", "id": "714047083"}, {"verified": false, "name": "Bety Buding", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 197, "tweet_count": 36535, "listed_count": 2}, "username": "betybuding", "id": "149516506"}, {"location": "Italia", "verified": false, "name": "Giuseppe Crisafi Jj \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u271d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2519, "following_count": 1487, "tweet_count": 70440, "listed_count": 4}, "username": "GiuseppeCrisaf1", "id": "418508915"}, {"location": "lorien", "verified": false, "name": "quake", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 673, "tweet_count": 79395, "listed_count": 3}, "username": "kugisakiclub", "id": "1034486360818806784"}, {"location": "Montr\u00e9al", "verified": false, "name": "Carlo Calvi", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 43, "tweet_count": 50277, "listed_count": 69}, "username": "CalviCarlo", "id": "377591697"}, {"verified": false, "name": "Fabio Prestia", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 2474, "tweet_count": 243199, "listed_count": 15}, "username": "prestia_fabio", "id": "2473375067"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "name": "truco valendo o toba", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 565, "tweet_count": 10701, "listed_count": 0}, "username": "cacaumachine", "id": "531779153"}, {"location": "MEXICO  (PACHUCA)", "verified": false, "name": "\u2665* \u0e87\u0e04\u0e56ri\u0113l\u0e04 *\u2665", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 1806, "tweet_count": 8502, "listed_count": 2}, "username": "gabby976", "id": "266807000"}, {"location": "Sydney, New South Wales", "verified": false, "name": "Sole Ranieri", "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 157, "tweet_count": 550904, "listed_count": 101}, "username": "SoledadRanieri", "id": "1900832748"}, {"location": "Roma Italia", "verified": false, "name": "SANCTA ECCLESIA DEI", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 11, "tweet_count": 10689, "listed_count": 0}, "username": "DeiSancta", "id": "917718192390332421"}, {"location": "Xix\u00f3n (Asturies)", "verified": false, "name": "El Corrector", "public_metrics": {"followers_count": 2251, "following_count": 1360, "tweet_count": 112909, "listed_count": 81}, "username": "elcorrector2011", "id": "307359027"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Ingrid do Onew", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 395, "tweet_count": 33448, "listed_count": 9}, "username": "GuiJinki", "id": "197243976"}, {"location": "Torino, Piemonte", "verified": false, "name": "Francisco Reyes IMC", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 2997, "tweet_count": 161851, "listed_count": 37}, "username": "Franci_Gambo", "id": "387050445"}, {"location": "Italy", "verified": false, "name": "Lorena Politi", "public_metrics": {"followers_count": 2423, "following_count": 4995, "tweet_count": 34212, "listed_count": 27}, "username": "Lorejournalist", "id": "331245585"}, {"location": "Asturias", "verified": false, "name": "Asturias Laica", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 107, "tweet_count": 36935, "listed_count": 19}, "username": "AsturiasLaica", "id": "321624290"}, {"verified": false, "name": "Carlos Rivas", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 95, "tweet_count": 8909, "listed_count": 0}, "username": "carlosn05", "id": "113897687"}, {"location": " \uc900\uc218 \u2661 ; \u2728\uae40\uc885\ud604\u2728", "verified": false, "name": "chaotic bi", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 778, "tweet_count": 234021, "listed_count": 26}, "username": "xiahnist", "id": "49193400"}, {"location": "Rio", "verified": false, "name": "mia", "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 540, "tweet_count": 48384, "listed_count": 0}, "username": "miiacouto_", "id": "1639063591"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "maria eduarda", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 154, "tweet_count": 81612, "listed_count": 1}, "username": "dudappassos", "id": "1026978548249190400"}, {"location": "location location!!!", "verified": false, "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 592, "tweet_count": 30655, "listed_count": 3}, "username": "mad_scalpel", "id": "113133025"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "name": "\ud83d\udc41\ufe0f\ud83d\udc41\ufe0f\ud83d\udc41\ufe0f\ud83d\udc41\ufe0f\ud83d\udc41\ufe0f\ud83d\udc41\ufe0f\ud83d\udc41\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 296, "tweet_count": 2627, "listed_count": 1}, "username": "Amalove24", "id": "136039075"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Pepe & Teo", "public_metrics": {"followers_count": 182521, "following_count": 765, "tweet_count": 34798, "listed_count": 175}, "username": "PepeYTeo", "id": "566300029"}, {"location": "laura. \ud83e\udec0", "verified": false, "name": "bibia", "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 646, "tweet_count": 83563, "listed_count": 1}, "username": "biaffc_", "id": "2533681734"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Ma\u00edra Maximiano\u262d8\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 957, "tweet_count": 47257, "listed_count": 15}, "username": "maximiano_maira", "id": "27642521"}, {"verified": false, "name": "nando paciocchi", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 6, "tweet_count": 2358, "listed_count": 0}, "username": "nandopaciocchi1", "id": "987394719314599936"}, {"location": "It\u00e1lia", "verified": false, "name": "ItaliaStarMagazine", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 99, "tweet_count": 4978, "listed_count": 0}, "username": "ItaliaStarMagaz", "id": "956196561960267776"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc74\ud835\udc90\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 203, "tweet_count": 1330, "listed_count": 0}, "username": "Tainara_lopes90", "id": "1121799436294688769"}, {"location": "Posadas, Argentina", "verified": false, "name": "el nico", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 139, "tweet_count": 7715, "listed_count": 0}, "username": "Nicog9908", "id": "725844613425188864"}, {"location": "benjamingriss95@gmail.com", "verified": false, "name": "Benjam\u00edn Griss", "public_metrics": {"followers_count": 20893, "following_count": 302, "tweet_count": 14828, "listed_count": 67}, "username": "BenjaminGriss", "id": "2320950284"}, {"verified": false, "name": "FORZEARMATE.EU", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 7, "tweet_count": 12785, "listed_count": 1}, "username": "forzearmateeu", "id": "877417307659784192"}, {"location": "mundo das ilus\u00f5es", "verified": false, "name": "de geremias", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 341, "tweet_count": 15864, "listed_count": 0}, "username": "leysoaresss", "id": "1105996591096389633"}, {"location": "Boa viagem", "verified": false, "name": "mai", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 380, "tweet_count": 17963, "listed_count": 0}, "username": "my_4maiari", "id": "799365024343085056"}, {"verified": false, "name": "brele", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 211, "tweet_count": 19328, "listed_count": 0}, "username": "hidalgab", "id": "765723652323176448"}, {"location": "Juiz de Fora, Brasil", "verified": false, "name": "Jose Marcio Camargo", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 304, "tweet_count": 3184, "listed_count": 0}, "username": "JoseMarcioCama1", "id": "905208007277113344"}, {"location": "Petr\u00f3polis, RJ, Brazil", "verified": false, "name": "Leonardo Boff", "public_metrics": {"followers_count": 354583, "following_count": 1055, "tweet_count": 24842, "listed_count": 1658}, "username": "LeonardoBoff", "id": "74626513"}, {"location": "022", "verified": false, "name": "hudin777", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 826, "tweet_count": 48114, "listed_count": 24}, "username": "HudsonSilva_", "id": "232558076"}, {"verified": false, "name": "jose Maria Navarrete", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 844, "tweet_count": 8063, "listed_count": 1}, "username": "joseMariaNavar9", "id": "1973632772"}, {"location": "Punta Alta", "verified": false, "name": "Jared Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 605, "tweet_count": 7741, "listed_count": 0}, "username": "jaredrodri22", "id": "3103563329"}, {"location": "L\u2019H", "verified": false, "name": "Jokin \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 464, "tweet_count": 51727, "listed_count": 6}, "username": "jokin211980", "id": "620529442"}, {"location": "Italy", "verified": false, "name": "Erre Ci", "public_metrics": {"followers_count": 2323, "following_count": 1789, "tweet_count": 128697, "listed_count": 40}, "username": "raffamad81", "id": "421973725"}, {"location": "ela/dela 2007", "verified": false, "name": "Jv", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 15, "tweet_count": 1353, "listed_count": 0}, "username": "jvbutissad", "id": "1192938837925933056"}, {"location": "l'isola che non c'\u00e8", "verified": false, "name": "Anonima Friulana incompresa \ud83d\udd95\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 5565, "following_count": 2436, "tweet_count": 240223, "listed_count": 59}, "username": "squopellediluna", "id": "506387757"}, {"location": "Barcelona, Spain", "verified": false, "name": "Cal reservar", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 443, "tweet_count": 23713, "listed_count": 12}, "username": "DanishDisaster", "id": "106897920"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.7016, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}, {"start": 172, "end": 179, "probability": 0.9692, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/bH34odSQYc", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2015/12/10/catalunya/1449744498_411751.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2015/12/1\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206852019530686464"], "created_at": "2019-12-17T08:21:58.000Z", "text": "Una madre ASESINA a sus hijas y despu\u00e9s se quita la vida!! \nQue sois muy delicados cuando quer\u00e9is!! \n\nGirona: Una madre lanza a sus dos hijas por la ventana y se suicida | Catalu\u00f1a | EL PA\u00cdS https://t.co/bH34odSQYc", "id": "1206852019530686464", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2499900751"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206797981850198016"], "created_at": "2019-12-17T04:47:14.000Z", "text": "Nac\u00ed por la tarde, poco despu\u00e9s de la hora de la comida para no importunar a nadie. A\u00fan ahora sigo siendo una persona a la que no le gusta molestar a otros porque muere de pena.\n\u00bfA qu\u00e9 hora nacieron y qu\u00e9 creen que dice de ustedes?", "id": "1206797981850198016", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 318, "like_count": 1483, "quote_count": 494}, "author_id": "156768261"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/IjMlMp7GZG", "expanded_url": "https://twitter.com/aiche_kitakawa/status/1206392579731922944", "display_url": "twitter.com/aiche_kitakawa\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206740350792060928"], "created_at": "2019-12-17T00:58:14.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/IjMlMp7GZG", "id": "1206740350792060928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 11}, "author_id": "1051571494403432448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/oaM7fxhTBr", "expanded_url": "https://twitter.com/JPSalles/status/1206766861473533953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oaM7fxhTBr", "media_key": "3_1206766847179317248"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "rmotta2", "id": "33071040"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206766861473533953"], "created_at": "2019-12-17T02:43:35.000Z", "text": "@rmotta2 Concordo 100%! https://t.co/oaM7fxhTBr", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206698406858674176"}], "id": "1206766861473533953", "in_reply_to_user_id": "33071040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "66249049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.6569, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.7928, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}, {"start": 140, "end": 153, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "Josep Pedrerol"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206702626529775616"], "created_at": "2019-12-16T22:28:20.000Z", "text": "A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa. La liga a la mierda. Josep Pedrerol se suicida en directo. Caos y destrucci\u00f3n. Perros y gatos cohabitando. La histeria de las masas.", "id": "1206702626529775616", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 25, "like_count": 2354, "quote_count": 13}, "author_id": "292956433"}, {"geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/cY8nEyLjJM", "expanded_url": "https://twitter.com/solamanto/status/1206785116615446528", "display_url": "twitter.com/solamanto/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206904082348331008"], "created_at": "2019-12-17T11:48:51.000Z", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/cY8nEyLjJM", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206785116615446528"}], "id": "1206904082348331008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 5}, "author_id": "341801075"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 162, "probability": 0.7117, "type": "Person", "normalized_text": "Montoneros"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.8717, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bibiquin68", "id": "160726992"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "alferdezprensa", "id": "748334828978839553"}], "hashtags": [{"start": 175, "end": 181, "tag": "Per\u00f3n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206783699662069760"], "created_at": "2019-12-17T03:50:29.000Z", "text": "@bibiquin68 @alferdez @alferdezprensa No creo tanto eso. En realidad no lo creo. El que pol\u00edticamente \u201cte suicida\u201d es el kirchnerismo. Una mala copia de Montoneros, a quienes #Per\u00f3n raj\u00f3 de la plaza! Ojo a esa ecuaci\u00f3n.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206782731776122880"}], "id": "1206783699662069760", "in_reply_to_user_id": "160726992", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "188376648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/JxjmW7rj6c", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/joven-se-suicida-tras-regano-por-chocar-camioneta-en-tlalpan", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/joven-se-suicida-tras-regano-por-chocar-camioneta-en-tlalpan"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206494169302102018"], "created_at": "2019-12-16T08:40:00.000Z", "text": "Luego de chocar una camioneta, un joven no soport\u00f3 los rega\u00f1os de su padre y decidi\u00f3 quitarse la vida dentro de su habitaci\u00f3n https://t.co/JxjmW7rj6c", "id": "1206494169302102018", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 27, "like_count": 43, "quote_count": 8}, "author_id": "16676396"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.4686, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.5903, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.487, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.8897, "type": "Person", "normalized_text": "Jongkey"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Taemin"}, {"start": 218, "end": 225, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.7039, "type": "Person", "normalized_text": "Jinki"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.6338, "type": "Person", "normalized_text": "Luna"}, {"start": 254, "end": 258, "probability": 0.6281, "type": "Person", "normalized_text": "Jinki"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627230752890880"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627244606709762"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627261471965190"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627265603407874"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206627268723970053"], "created_at": "2019-12-16T17:28:53.000Z", "text": "Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongkey passando por baixo dos obst\u00e1culos \nTaemin cortando com uma tesoura os cabelos da perna do jonghyun \nJinki quase matou a Luna \nJinki sendo aleatorio https://t.co/KFiscycp0g", "id": "1206627268723970053", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 25, "like_count": 1824, "quote_count": 64}, "author_id": "1010632780022255618"}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/wSUZv0366s", "expanded_url": "https://twitter.com/fernandaafe_/status/1206783740032278528", "display_url": "twitter.com/fernandaafe_/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206785116615446528"], "created_at": "2019-12-17T03:56:07.000Z", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/wSUZv0366s", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206783740032278528"}], "id": "1206785116615446528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "1560944755"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Afmwxg0qHt", "expanded_url": "https://twitter.com/ziggymagenta_d/status/1206794723379351553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Afmwxg0qHt", "media_key": "3_1206794715569496064"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Afmwxg0qHt", "expanded_url": "https://twitter.com/ziggymagenta_d/status/1206794723379351553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Afmwxg0qHt", "media_key": "3_1206794715569496065"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Afmwxg0qHt", "expanded_url": "https://twitter.com/ziggymagenta_d/status/1206794723379351553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Afmwxg0qHt", "media_key": "3_1206794715544334336"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Afmwxg0qHt", "expanded_url": "https://twitter.com/ziggymagenta_d/status/1206794723379351553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Afmwxg0qHt", "media_key": "3_1206794715552735232"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206794723379351553"], "created_at": "2019-12-17T04:34:17.000Z", "text": "John William Godward mor\u00ec suicida nel 1922.\nSi era innamorato di una modella italiana e con lei fugg\u00ec a Roma da Londra, lasciando una famiglia che aveva sempre osteggiato la sua vocazione per la pittura.\nSegu\u00ec le sue passioni in Italia ch\u00e9 in qualche modo le rappresentava tutte, https://t.co/Afmwxg0qHt", "id": "1206794723379351553", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 5, "like_count": 130, "quote_count": 5}, "author_id": "1176193698"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5278, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206672854189846529"], "created_at": "2019-12-16T20:30:01.000Z", "text": "n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa live, que a familia se conforte.. cuidem de vcs rapaziada, a depress\u00e3o t\u00e1 levando muitos de n\u00f3s embora, n\u00e3o ignorem oque pode te matar, vc faria falta.\n\ud83d\ude15", "id": "1206672854189846529", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 33, "like_count": 8931, "quote_count": 73}, "author_id": "81419682"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/PJQyhkoY38", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/lavor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206687784997658625"], "created_at": "2019-12-16T21:29:21.000Z", "text": "Pura follia suicida\nItalia, giovani in fuga:  in 10 anni espatriati oltre  180 mila laureati https://t.co/PJQyhkoY38", "id": "1206687784997658625", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 17, "like_count": 157, "quote_count": 9}, "author_id": "305236970"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206633534204661765"], "created_at": "2019-12-16T17:53:47.000Z", "text": "En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "id": "1206633534204661765", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 241, "like_count": 2604, "quote_count": 53}, "author_id": "252168075"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/meCHZcKVvc", "expanded_url": "https://twitter.com/crvg_anninha01/status/1206599312328810496", "display_url": "twitter.com/crvg_anninha01\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206763217311141888"], "created_at": "2019-12-17T02:29:06.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: X\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: X\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: X\nfoi pego colando: X https://t.co/meCHZcKVvc", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206599312328810496"}], "id": "1206763217311141888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "3403123985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 135, "probability": 0.7853, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel de Unamuno"}, {"start": 148, "end": 163, "probability": 0.5028, "type": "Other", "normalized_text": "Sexto Continente"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/6ArCSIWgvX", "expanded_url": "http://www.ivoox.com/45492190", "display_url": "ivoox.com/45492190"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/jqA595FAcV", "expanded_url": "https://twitter.com/ObispoMunilla/status/1206533920940011521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jqA595FAcV", "media_key": "3_1206533913952358400"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 200, "tag": "eutanasia"}, {"start": 201, "end": 218, "tag": "suicidioasistido"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206533920940011521"], "created_at": "2019-12-16T11:17:57.000Z", "text": "\u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (Miguel de Unamuno) \nPrograma Sexto Continente: https://t.co/6ArCSIWgvX\n#eutanasia #suicidioasistido https://t.co/jqA595FAcV", "id": "1206533920940011521", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 18, "like_count": 426, "quote_count": 7}, "author_id": "762162229"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.8638, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 61, "end": 79, "probability": 0.5912, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/bVetVH4YLu", "expanded_url": "http://ow.ly/kMPv30q2pc7", "display_url": "ow.ly/kMPv30q2pc7", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=IaSjZEeI-1g"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 90, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206665681472835584"], "created_at": "2019-12-16T20:01:31.000Z", "text": "\"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas noches! Toda la entrevista la consigues aqu\u00ed: https://t.co/bVetVH4YLu", "id": "1206665681472835584", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 262, "like_count": 556, "quote_count": 75}, "author_id": "72627916"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.8837, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/AS2Nb94pqS", "expanded_url": "https://espanadiario.es/amp/cataluna/madre-ninas-asesinadas-gerona-preparaba-cumpleanos", "display_url": "espanadiario.es/amp/cataluna/m\u2026"}], "mentions": [{"start": 221, "end": 226, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 243, "end": 256, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206581486759137285"], "created_at": "2019-12-16T14:26:58.000Z", "text": ".Presuntamente una madre mata a sus 2 ni\u00f1as y luego se suicida. Suceso ocurrido en Gerona y pregunto: \u00bfX fallecer 2 ni\u00f1as NO ES VIOLENCIA D G\u00c9NERO??... \u00bfHab\u00e9is visto alguna feminista manifestarse x la muerte de 2 ni\u00f1as?. @PSOE @AhoraPodemosRD @CiudadanosCs\nhttps://t.co/AS2Nb94pqS", "id": "1206581486759137285", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 8, "like_count": 87, "quote_count": 4}, "author_id": "534036988"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 136, "probability": 0.4728, "type": "Other", "normalized_text": "Ayuda Humanitaria"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/Mw0dfyuTKr", "expanded_url": "https://twitter.com/carlaangola/status/1206665681472835584", "display_url": "twitter.com/carlaangola/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206729518288965632"], "created_at": "2019-12-17T00:15:11.000Z", "text": "Suicida para ese Establishment que en \u00e9ste a\u00f1o ha tenido cuotas de poder para saquear y robar con el Negocio redondo de Ayuda Humanitaria y seg\u00fan lo compleja pero deja muchos dividendos... hasta para pagar a palangristas a favor de la Causa en \ud83d\udcb5\ud83d\udcb5\ud83d\udcb5\ud83d\udc00\ud83d\udc40\ud83e\udd14 https://t.co/Mw0dfyuTKr", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206665681472835584"}], "id": "1206729518288965632", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 4, "like_count": 35, "quote_count": 3}, "author_id": "139841063"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 187, "probability": 0.9499, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 197, "end": 202, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/juvvRfJbox", "expanded_url": "https://twitter.com/rricardorios1/status/1206894990099697665", "display_url": "twitter.com/rricardorios1/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206898467383197697"], "created_at": "2019-12-17T11:26:32.000Z", "text": "Se morderan la cola eternamente? Har\u00e1n como se hizo con los 40 a\u00f1os de democracia, generalizando lo todo?.\nNada estaba bien. Todos los adecos y copeyanos eran ladrones .y..... lleg\u00f3 Ch\u00e1vez. \nAhora Maduro los tiene entrampados, en un toma y dame suicida. Qu\u00e9 buenos generales son. https://t.co/juvvRfJbox", "id": "1206898467383197697", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77892668"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 57, "probability": 0.9413, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Lorenzo"}, {"start": 90, "end": 105, "probability": 0.7759, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00e1ritas La Plata"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/qdhSs53txC", "expanded_url": "https://www.0221.com.ar/nota/2019-12-16-22-15-0-el-cura-eduardo-lorenzo-se-quito-la-vida-en-la-sede-de-caritas-la-plata", "display_url": "0221.com.ar/nota/2019-12-1\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206754747807600642"], "created_at": "2019-12-17T01:55:26.000Z", "text": "Ni la justicia para las v\u00edctimas \n\nEl cura Eduardo Lorenzo se quit\u00f3 la vida en la sede de C\u00e1ritas La Plata https://t.co/qdhSs53txC", "id": "1206754747807600642", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "author_id": "14231827"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.8185, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/NA1ls6UytY", "expanded_url": "https://twitter.com/booktrouxa/status/1206748972729163776", "display_url": "twitter.com/booktrouxa/sta\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206762069611159556"], "created_at": "2019-12-17T02:24:32.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida vendendo marketing com jared leto rssss https://t.co/NA1ls6UytY", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206748972729163776"}], "id": "1206762069611159556", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "324696054"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/uZU8UcCJGz", "expanded_url": "https://twitter.com/mruanst/status/1206568792379269121", "display_url": "twitter.com/mruanst/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206785320311775232"], "created_at": "2019-12-17T03:56:56.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/uZU8UcCJGz", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206568792379269121"}], "id": "1206785320311775232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "author_id": "1090723267709714442"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 52, "probability": 0.5221, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206611050428354562"], "created_at": "2019-12-16T16:24:26.000Z", "text": "Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u00e3o que seja ruim \n\nA fama e a busca por reconhecimento e foda \n\nNingu\u00e9m sabe a f\u00f3rmula do sucesso \n\nMas todos n\u00f3s conhecemos as sequelas da frustra\u00e7\u00e3o", "id": "1206611050428354562", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 29, "like_count": 3789, "quote_count": 46}, "author_id": "996353709683740673"}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/M9R134JVYF", "expanded_url": "https://bbc.in/2M6nwdI", "display_url": "bbc.in/2M6nwdI", "status": 403, "unwound_url": "https://bbc.in/2M6nwdI"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206897064937971714"], "created_at": "2019-12-17T11:20:58.000Z", "text": "Epidemia global de encefalite let\u00e1rgica deixou pacientes praticamente catat\u00f4nicos na d\u00e9cada de 1920 \u2014 at\u00e9 que, mais de quarenta anos depois, um experimento m\u00e9dico pareceu despert\u00e1-los https://t.co/M9R134JVYF", "id": "1206897064937971714", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 3, "like_count": 107, "quote_count": 6}, "author_id": "790680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.8909, "type": "Other", "normalized_text": "Doce del pat\u00edbulo"}, {"start": 32, "end": 41, "probability": 0.8898, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.7898, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 97, "end": 113, "probability": 0.9607, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/0tWQCiAXHa", "expanded_url": "https://www.espinof.com/p/208945", "display_url": "espinof.com/p/208945"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/jwJSmFT6WA", "expanded_url": "https://twitter.com/espinof_com/status/1206900940881702912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jwJSmFT6WA", "media_key": "3_1206900938977554434"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206900940881702912"], "created_at": "2019-12-17T11:36:22.000Z", "text": "'Doce del pat\u00edbulo' en manos de David Ayer: Warner encarga el remake del cl\u00e1sico al director de 'Escuadr\u00f3n Suicida' https://t.co/0tWQCiAXHa https://t.co/jwJSmFT6WA", "id": "1206900940881702912", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 3}, "author_id": "18144514"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/kTerpSYrbn", "expanded_url": "https://twitter.com/nicoledantas__/status/1206754229722984449", "display_url": "twitter.com/nicoledantas__\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206781556163043328"], "created_at": "2019-12-17T03:41:58.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala\u274c \npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/kTerpSYrbn", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206754229722984449"}], "id": "1206781556163043328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "908706460892360705"}, {"geo": {"place_id": "014a38a754ca1dbc"}, "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1206747381007618050"], "created_at": "2019-12-17T01:26:10.000Z", "text": "algien me suicida", "id": "1206747381007618050", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2578170439"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/uOttbsvIGc", "expanded_url": "https://twitter.com/IacopoChiarini/status/1206833670071427072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uOttbsvIGc", "media_key": "3_1206833622243774464"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206833670071427072"], "created_at": "2019-12-17T07:09:03.000Z", "text": "Il grande risultato delle politiche popolari di sinistra. Chi \u00e8 ricco scappa, chi non lo \u00e8 le paga https://t.co/uOttbsvIGc", "id": "1206833670071427072", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "1081941048115556358"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.9436, "type": "Person", "normalized_text": "Renato Arag\u00e3o"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.4517, "type": "Other", "normalized_text": "Trapalh\u00f5es"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206875025338519553"], "created_at": "2019-12-17T09:53:23.000Z", "text": "Que moral tem o Renato Arag\u00e3o de criticar o Porta? Cresci assistindo Trapalh\u00f5es e as piadas consistiam somente em zombar de gays, gordos, negros e chamar mulher de burra e gostosa. Puta hipocrisia desse senhor", "id": "1206875025338519553", "public_metrics": {"retweet_count": 1098, "reply_count": 231, "like_count": 6107, "quote_count": 53}, "author_id": "25466728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/57ZETjP5qt", "expanded_url": "https://t.co/57ZETjP5qt", "display_url": "t.co/57ZETjP5qt"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206860258708262914"], "created_at": "2019-12-17T08:54:42.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/57ZETjP5qt", "id": "1206860258708262914", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2768697642"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/QGqUAmzEh5", "expanded_url": "https://twitter.com/santosxnanda/status/1206897146441740288", "display_url": "twitter.com/santosxnanda/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206897842255810560"], "created_at": "2019-12-17T11:24:03.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/QGqUAmzEh5", "id": "1206897842255810560", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "author_id": "1015990750985818113"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/OW90VeNrYx", "expanded_url": "https://twitter.com/eduarda_darossi/status/1206611248537853952", "display_url": "twitter.com/eduarda_daross\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206791219000553473"], "created_at": "2019-12-17T04:20:22.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/OW90VeNrYx", "id": "1206791219000553473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "author_id": "1159543664626012160"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206898199610494983"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}]}, "created_at": "2019-12-17T11:25:28.000Z", "text": "@carlaangola @cmrondon y quien le cree?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206665681472835584"}], "id": "1206898199610494983", "in_reply_to_user_id": "72627916", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2357349111"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/ojjB80eTFi", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/623632-saboteo-suicida-oposicion-venezolana-describir-medio-colombiano/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/6236\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/623632-saboteo-suicida-oposicion-venezolana-describir-medio-colombiano/"}], "mentions": [{"start": 128, "end": 139, "username": "teleiguana", "id": "1169255816647663616"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206876567663714304"], "created_at": "2019-12-17T09:59:31.000Z", "text": "Diario colombiano resumi\u00f3 el descalabro Guaid\u00f3 en 2019: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d https://t.co/ojjB80eTFi @teleiguana", "id": "1206876567663714304", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "134629415"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.518, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.5552, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}, {"start": 135, "end": 145, "probability": 0.6981, "type": "Place", "normalized_text": "San Lorenzo"}, {"start": 169, "end": 178, "probability": 0.5743, "type": "Other", "normalized_text": "Holocausto"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/9BZ1ojEFb9", "expanded_url": "https://twitter.com/MenendezFaya/status/1133716015274221568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9BZ1ojEFb9", "media_key": "3_1133716009171542016"}]}, "geo": {"place_id": "fac43a227940d7b2"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1133716015274221568"], "created_at": "2019-05-29T12:45:36.000Z", "text": "El 11 de abril de 2013, en la que ser\u00eda su primera hora de clase, Carla sali\u00f3 del Colegio Santo Angel de Gij\u00f3n. Camin\u00f3 por el Paseo de San Lorenzo, subi\u00f3 al Homenaje al Holocausto, dej\u00f3 su mochila en un banco cercano y se lanz\u00f3 por el acantilado. https://t.co/9BZ1ojEFb9", "id": "1133716015274221568", "public_metrics": {"retweet_count": 28581, "reply_count": 698, "like_count": 24002, "quote_count": 2215}, "author_id": "47303450"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.8123, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.5234, "type": "Place", "normalized_text": "Tezanos"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/WyaGCy2Zb3", "expanded_url": "https://www.jotdown.es/2019/04/el-futbol-femenino-en-espana-basta-con-creer/", "display_url": "jotdown.es/2019/04/el-fut\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.jotdown.es/2019/04/el-futbol-femenino-en-espana-basta-con-creer/"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 119, "username": "jotdown", "id": "27068413"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206899480072794113"], "created_at": "2019-12-17T11:30:33.000Z", "text": "Abril\n\nEl debate m\u00e1s esperp\u00e9ntico ever. La hostia de Casado y el pleno de Tezanos. Hablo de f\u00fatbol femenino en @jotdown https://t.co/WyaGCy2Zb3", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206899476910235648"}], "id": "1206899480072794113", "in_reply_to_user_id": "47303450", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "author_id": "47303450"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.5079, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.3437, "type": "Place", "normalized_text": "Olivos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205656973972312064"], "created_at": "2019-12-14T01:13:17.000Z", "text": "No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "id": "1205656973972312064", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 45, "like_count": 1147, "quote_count": 8}, "author_id": "172976690"}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/ftQkrSD4ug", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrielaralves/status/1206597999092289538", "display_url": "twitter.com/gabrielaralves\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206760728864145409"], "created_at": "2019-12-17T02:19:12.000Z", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/ftQkrSD4ug", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206597999092289538"}], "id": "1206760728864145409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "author_id": "972533399431929858"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6255, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.771, "type": "Other", "normalized_text": "Warrior7"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/F0vk2rJQVm", "expanded_url": "https://twitter.com/W_W_Unicorns/status/1206778162295844865/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/F0vk2rJQVm", "media_key": "7_1206778047921369088"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "CarlosRomoPW", "id": "34044207"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "Air_Blake2234", "id": "1486187014726762500"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "The_Ace_Austin", "id": "340717632"}, {"start": 77, "end": 92, "username": "WarriorWrstlng", "id": "944999298219040768"}, {"start": 117, "end": 124, "username": "FiteTV", "id": "94089529"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 74, "tag": "Warrior7"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1206778162295844865"], "created_at": "2019-12-17T03:28:29.000Z", "text": "Suicida by @CarlosRomoPW to @Air_Blake2234 and @The_Ace_Austin \n\n#Warrior7 | @WarriorWrstlng \n\nShow available now at @FiteTV \nNew users use promo code \u201c4vweyzv\u201d to get $15 in credits https://t.co/F0vk2rJQVm", "id": "1206778162295844865", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "700513098243796994"}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/Rtfrak2LI6", "expanded_url": "https://twitter.com/M1r_luis/status/1206518728038461445", "display_url": "twitter.com/M1r_luis/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206665773151862785"], "created_at": "2019-12-16T20:01:53.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Rtfrak2LI6", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206518728038461445"}], "id": "1206665773151862785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "851220735158824960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/PCchifYQJJ", "expanded_url": "https://twitter.com/shippadores/status/1206723468584194048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PCchifYQJJ", "media_key": "3_1206723459201585154"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206723468584194048"], "created_at": "2019-12-16T23:51:09.000Z", "text": "o pior \u00e9 que a gente se matou pra deixar o grupo unido e no final a maioria se odeia https://t.co/PCchifYQJJ", "id": "1206723468584194048", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 3, "like_count": 173, "quote_count": 5}, "author_id": "777667475257294849"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/3OApdpUqRU", "expanded_url": "https://twitter.com/hwganitta/status/1206887080778960960", "display_url": "twitter.com/hwganitta/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206891779632619520"], "created_at": "2019-12-17T10:59:57.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/3OApdpUqRU", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206887080778960960"}], "id": "1206891779632619520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1193137658970677250"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206748690813243392"], "created_at": "2019-12-17T01:31:22.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705 f\u00edsica te abomino\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705 f\u00edsica te abomino\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c", "id": "1206748690813243392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "155996584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.547, "type": "Person", "normalized_text": "Mc mineiro"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.938, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206458686241198081"], "created_at": "2019-12-16T06:19:00.000Z", "text": "To muito triste pela not\u00edcia do Mc mineiro..!! Infelizmente se suicidou em uma live hoje no instagram por conta de depress\u00e3o.....\n\nA depress\u00e3o n\u00e3o eh brincadeira, s\u00e9rio gente \n\neu odeio essa merda", "id": "1206458686241198081", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 10, "like_count": 1223, "quote_count": 4}, "author_id": "564628730"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/CGZcj9q7DA", "expanded_url": "https://twitter.com/larinhafern/status/1206703929716854784", "display_url": "twitter.com/larinhafern/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206721349307314176"], "created_at": "2019-12-16T23:42:44.000Z", "text": "dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/CGZcj9q7DA", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206703929716854784"}], "id": "1206721349307314176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "924704958716567552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 32, "end": 46, "probability": 0.9715, "type": "Other", "normalized_text": "The Dirty Dozen"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/FsD6CV9Thx", "expanded_url": "https://wp.me/p2WgDE-1jrvIx", "display_url": "wp.me/p2WgDE-1jrvIx"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1206675776277504001"], "created_at": "2019-12-16T20:41:38.000Z", "text": "David Ayer to write and direct \"The Dirty Dozen\" remake https://t.co/FsD6CV9Thx", "id": "1206675776277504001", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 21, "like_count": 107, "quote_count": 35}, "author_id": "17525171"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/QbJRhpiluI", "expanded_url": "http://www.farodiroma.it/si-suicida-una-giovane-militare-in-servizio-a-piazzale-flaminio-e-un-24enne-si-getta-dallottavo-piano-a-centocelle/", "display_url": "farodiroma.it/si-suicida-una\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206885420442816513"], "created_at": "2019-12-17T10:34:41.000Z", "text": "Si suicida una giovane militare in servizio a piazzale Flaminio. E un 24enne si getta dall\u2019ottavo piano a Centocelle https://t.co/QbJRhpiluI", "id": "1206885420442816513", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "469677548"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/hkTs5vsKrP", "expanded_url": "https://twitter.com/JulySantanna13/status/1206794848633860096", "display_url": "twitter.com/JulySantanna13\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206883932651827201"], "created_at": "2019-12-17T10:28:47.000Z", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u2705\nfoi pego colando \u274c https://t.co/hkTs5vsKrP", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206794848633860096"}], "id": "1206883932651827201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "868241257189003264"}, {"entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/l7Vggps6fY", "expanded_url": "https://www.giornalettismo.com/prete-argentino-suicida-pedofilo/?fbclid=IwAR0LAEpnytM2SjHZ57sMkzEg4OJAgtbl8txaz3_TMbx0ZJkb4nlGCooXLkk", "display_url": "giornalettismo.com/prete-argentin\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "DonEduardoLorenzo"}, {"start": 120, "end": 126, "tag": "Plata"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206834942539444224"], "created_at": "2019-12-17T07:14:06.000Z", "text": "#DonEduardoLorenzo, prete 59enne riconosciuto colpevole di abusi sessuali su minori della sua parrocchia, si \u00e8 ucciso a #Plata, nella sede della Caritas dove era temporaneamente alloggiato.\nLe accuse di pedofilia risalivano al 2008\n\nhttps://t.co/l7Vggps6fY", "id": "1206834942539444224", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "53154047"}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/GcJeXVU03m", "expanded_url": "https://twitter.com/claudiosavoia/status/1206743378802724864", "display_url": "twitter.com/claudiosavoia/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206747825339588608"], "created_at": "2019-12-17T01:27:56.000Z", "text": "Otro ejemplo de nuestra pol\u00edtica inmigratoria suicida.\nCon el verso de la \u201cpatria grande\u201d dejamos entrar a cualquier delincuente... https://t.co/GcJeXVU03m", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206743378802724864"}], "id": "1206747825339588608", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 9, "like_count": 196, "quote_count": 5}, "author_id": "254599256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/kTkgnnYF0T", "expanded_url": "https://twitter.com/FrancescaIGAG/status/1205503936117006336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kTkgnnYF0T", "media_key": "3_1205503926038122497"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/kTkgnnYF0T", "expanded_url": "https://twitter.com/FrancescaIGAG/status/1205503936117006336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kTkgnnYF0T", "media_key": "3_1205503926109429761"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/kTkgnnYF0T", "expanded_url": "https://twitter.com/FrancescaIGAG/status/1205503936117006336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kTkgnnYF0T", "media_key": "3_1205503926084292608"}], "mentions": [{"start": 159, "end": 175, "username": "PrecariUnitiCNR", "id": "861942264888688641"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "ZeroEuro"}, {"start": 13, "end": 17, "tag": "LdB"}, {"start": 25, "end": 41, "tag": "ricercapubblica"}, {"start": 55, "end": 64, "tag": "politica"}, {"start": 65, "end": 73, "tag": "suicida"}, {"start": 78, "end": 97, "tag": "governoGialloRosso"}, {"start": 104, "end": 119, "tag": "RicercatoriEPR"}, {"start": 194, "end": 203, "tag": "VERGOGNA"}, {"start": 205, "end": 220, "tag": "GilettiMassimo"}, {"start": 221, "end": 232, "tag": "NonelArena"}, {"start": 233, "end": 239, "tag": "Agora"}, {"start": 240, "end": 256, "tag": "lariachetirala7"}, {"start": 258, "end": 276, "tag": "siamoTuttiPrecari"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1205503936117006336"], "created_at": "2019-12-13T15:05:10.000Z", "text": "#ZeroEuro in #LdB per la #ricercapubblica! Continua la #politica #suicida del #governoGialloRosso e noi #RicercatoriEPR rimaniamo in gabbia... La denuncia dei @PrecariUnitiCNR in un comunicato! #VERGOGNA!\n#GilettiMassimo #NonelArena #Agora #lariachetirala7  #siamoTuttiPrecari https://t.co/kTkgnnYF0T", "id": "1205503936117006336", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "1039778096365412352"}, {"entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/toL6mgNQ5T", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1206681293322358785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/toL6mgNQ5T", "media_key": "3_1206681202041769984"}, {"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/toL6mgNQ5T", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1206681293322358785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/toL6mgNQ5T", "media_key": "3_1206681218508623875"}, {"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/toL6mgNQ5T", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1206681293322358785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/toL6mgNQ5T", "media_key": "3_1206681277774077954"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206681293322358785"], "created_at": "2019-12-16T21:03:34.000Z", "text": "\u00a1El Apra nunca muere! https://t.co/toL6mgNQ5T", "id": "1206681293322358785", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 451, "like_count": 942, "quote_count": 29}, "author_id": "235139317"}, {"geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/WSiK3K1FBo", "expanded_url": "https://twitter.com/IBerzkalns/status/1206643678468591617", "display_url": "twitter.com/IBerzkalns/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206646922691448832"], "created_at": "2019-12-16T18:46:59.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: KKKKKKKKK\nse popularizou:\u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705 \nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/WSiK3K1FBo", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206643678468591617"}], "id": "1206646922691448832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "author_id": "945413195770028033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.42, "type": "Person", "normalized_text": "Arzobispado"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/eZ5WxIiSVH", "expanded_url": "https://twitter.com/izquierdadiario/status/1206756409045659648", "display_url": "twitter.com/izquierdadiari\u2026"}], "mentions": [{"start": 249, "end": 261, "username": "saturnetroc", "id": "134646009"}, {"start": 263, "end": 279, "username": "izquierdadiario", "id": "2573916020"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206844904984449024"], "created_at": "2019-12-17T07:53:42.000Z", "text": "Un cura abusador a punto de ser detenido, se suicida. Arzobispado publica comunicado diciendo \"q el Dios de la vida lo reciba en el amor infinito\". Son los mismos q nos dicen criminales si reclamamos derecho al aborto y a la muerte digna.\nInvestig\u00f3 @saturnetroc /@izquierdadiario https://t.co/eZ5WxIiSVH", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206756409045659648"}], "id": "1206844904984449024", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "author_id": "43620417"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206883108349530112"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "la_resala", "id": "200446880"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "anabelmarquina1", "id": "2564135464"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "Tomy_Rohde", "id": "1158271412362207232"}, {"start": 40, "end": 50, "username": "Nerealiza", "id": "114725249"}, {"start": 51, "end": 60, "username": "jatracan", "id": "116832727"}]}, "created_at": "2019-12-17T10:25:30.000Z", "text": "@la_resala @anabelmarquina1 @Tomy_Rohde @Nerealiza @jatracan T\u00fa lees el titular y no la noticia... as\u00ed os va.\nEs m\u00e1s, si supieras algo de lo que hablas sabr\u00edas el porqu\u00e9 te pongo esto: \u2018La mujer padece un trastorno l\u00edmite de la personalidad, que le merma notoriamente su imputabilidad\u2019.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206854877181349888"}], "id": "1206883108349530112", "in_reply_to_user_id": "200446880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114204196"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/Uu4Ffm5WSJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pespocita/status/1206789053267562496", "display_url": "twitter.com/pespocita/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206887080778960960"], "created_at": "2019-12-17T10:41:17.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Uu4Ffm5WSJ", "id": "1206887080778960960", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "955892376236634113"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/Xtbgnh98PP", "expanded_url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/mondo/argentina-accusato-di-abusi-su-minori-sacerdote-si-suicida_12460521-201902a.shtml", "display_url": "tgcom24.mediaset.it/mondo/argentin\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/o6T5x41yyt", "expanded_url": "https://twitter.com/MediasetTgcom24/status/1206801196482224128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o6T5x41yyt", "media_key": "3_1206801195333013504"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 72, "tag": "Argentina"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206801196482224128"], "created_at": "2019-12-17T05:00:01.000Z", "text": "Argentina, accusato di abusi su minori: sacerdote si suicida  #Argentina https://t.co/Xtbgnh98PP https://t.co/o6T5x41yyt", "id": "1206801196482224128", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "331617619"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.8176, "type": "Other", "normalized_text": "Cop25"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.4583, "type": "Person", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.334, "type": "Other", "normalized_text": "Matinal"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4721, "type": "Person", "normalized_text": "Xaviera"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 22, "tag": "Cop25"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206737078182141954"], "created_at": "2019-12-17T00:45:14.000Z", "text": "Verg\u00fcenza en la #Cop25 \nChica de Puc\u00f3n violada se suicida\nMatinal pendiente del gordo ladron\nXaviera aparece en una Bolsa \ud83d\ude30\nPi\u00f1era Negacionista a cagar\nPacos que sacan ojos y te tiran soda c\u00e1ustica...\n\nPAREN CHILE QUE ME QUIERO BAJAR!!!!", "id": "1206737078182141954", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 3, "like_count": 77, "quote_count": 2}, "author_id": "1692264547"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}, {"start": 155, "end": 168, "probability": 0.36, "type": "Person", "normalized_text": "Imp\u00e9rio Romano"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.8109, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 270, "end": 271, "probability": 0.8071, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 249, "end": 256, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205170836803600385"], "created_at": "2019-12-12T17:01:33.000Z", "text": "Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pelo medo de perder seu poder (tipo Imp\u00e9rio Romano antes de Cristo), criminaliza   o cristianismo, \u00e9 o mais novo \u00cdCONE HONRADO DO @psol50 na C\u00e2mara do RJ.", "id": "1205170836803600385", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 141, "like_count": 4248, "quote_count": 55}, "author_id": "1073226183461011456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/TZHoVdlRo2", "expanded_url": "https://youtu.be/dT3sXzQo_Uw", "display_url": "youtu.be/dT3sXzQo_Uw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=dT3sXzQo_Uw&feature=youtu.be"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204110769924784129"], "created_at": "2019-12-09T18:49:13.000Z", "text": "Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles de regulaciones absurdas y una legislaci\u00f3n laboral que transforma en suicida al que toma un trabajador Mir\u00e1 y difundi  https://t.co/TZHoVdlRo2", "id": "1204110769924784129", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 9, "like_count": 431, "quote_count": 4}, "author_id": "309812848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/Jt95sdhjA4", "expanded_url": "https://twitter.com/mi_bekerman/status/1206750478161321984", "display_url": "twitter.com/mi_bekerman/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206777701966766081"], "created_at": "2019-12-17T03:26:39.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA. \n\nbrigou: \u2705\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u274c\n\naluno destaque: \u2705\n\nse popularizou: jamais\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/Jt95sdhjA4", "id": "1206777701966766081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "811604323"}, {"geo": {"place_id": "7d588036fe12e124"}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/vLWFMiSDKl", "expanded_url": "https://twitter.com/EGardini/status/1206500148311973893", "display_url": "twitter.com/EGardini/statu\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206585867441254401"], "created_at": "2019-12-16T14:44:22.000Z", "text": "Ve la state facendo sotto, le sardine vi fanno paura perch\u00e9 \u00e8 la presa di coscienza della societ\u00e0 civile. Cara Elisabetta, sei proprio una povera donna, non si ferma il vento con le mani, figurati con le Cappellate che fai https://t.co/vLWFMiSDKl", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206500148311973893"}], "id": "1206585867441254401", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 10, "like_count": 47, "quote_count": 3}, "author_id": "1135498003270242305"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/k1TFHnXHbY", "expanded_url": "https://tinyurl.com/uf7mdyu", "display_url": "tinyurl.com/uf7mdyu"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/k91NmbI8sN", "expanded_url": "https://twitter.com/Adnkronos/status/1206865384277716992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k91NmbI8sN", "media_key": "3_1206865376019124224"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Roma"}, {"start": 13, "end": 22, "tag": "militare"}, {"start": 44, "end": 50, "tag": "metro"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206865384277716992"], "created_at": "2019-12-17T09:15:04.000Z", "text": "#Roma, donna #militare si suicida a fermata #metro Flaminio https://t.co/k1TFHnXHbY https://t.co/k91NmbI8sN", "id": "1206865384277716992", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "25676606"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/sMI3EF1HM4", "expanded_url": "https://t.co/sMI3EF1HM4", "display_url": "t.co/sMI3EF1HM4"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206649211372085248"], "created_at": "2019-12-16T18:56:05.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: x https://t.co/sMI3EF1HM4", "id": "1206649211372085248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "author_id": "974437219569152000"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/lvJj3BE555", "expanded_url": "https://twitter.com/hemilly_lana/status/1206787686180302848", "display_url": "twitter.com/hemilly_lana/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206821716514791424"], "created_at": "2019-12-17T06:21:33.000Z", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u274c\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c https://t.co/lvJj3BE555", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206787686180302848"}], "id": "1206821716514791424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1008493933062651904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o D\u00f3ria"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9681, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9616, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/Ji3JR5pxV2", "expanded_url": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1206773316360527872/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ji3JR5pxV2", "media_key": "7_1206773204943089666"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206773316360527872"], "created_at": "2019-12-17T03:09:14.000Z", "text": "O fascismo nu e cru da pol\u00edcia fascista de Jo\u00e3o D\u00f3ria e do PSDB em S\u00e3o Paulo.\n\nS\u00f3 por esse tipo de abordagem esse agente policial mereceria ser PRESO por abuso de autoridade e EXPULSO de uma corpora\u00e7\u00e3o paga com os impostos de pessoas como a professora que ele desrespeitou. https://t.co/Ji3JR5pxV2", "id": "1206773316360527872", "public_metrics": {"retweet_count": 1817, "reply_count": 631, "like_count": 5969, "quote_count": 399}, "author_id": "22864100"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Lorenzo"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/q6bZ7mRXCw", "expanded_url": "https://www.infobae.com/sociedad/policiales/2019/12/17/se-suicido-el-cura-eduardo-lorenzo-acusado-de-abusar-sexualmente-de-menores-durante-los-ultimos-30-anos/", "display_url": "infobae.com/sociedad/polic\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206759462515695619"], "created_at": "2019-12-17T02:14:11.000Z", "text": "UN PED\u00d3FILO MENOS ....Se suicid\u00f3 el cura Eduardo Lorenzo, acusado de abusar sexualmente de menores durante los \u00faltimos 30 a\u00f1os https://t.co/q6bZ7mRXCw", "id": "1206759462515695619", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 83, "like_count": 388, "quote_count": 28}, "author_id": "759110745024032768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5238, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206885466437509120"], "created_at": "2019-12-17T10:34:52.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 muito som \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "id": "1206885466437509120", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "521601911"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/m968ryzQKj", "expanded_url": "https://twitter.com/yesdrugs__/status/1206412494471909378", "display_url": "twitter.com/yesdrugs__/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206779587885182979"], "created_at": "2019-12-17T03:34:09.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705 (nono ano) 2:30 duas\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705\n\nvivi n\u00e9 https://t.co/m968ryzQKj", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206412494471909378"}], "id": "1206779587885182979", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1054518500792983552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 68, "probability": 0.7187, "type": "Place", "normalized_text": "UTA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206713923984121857"], "created_at": "2019-12-16T23:13:13.000Z", "text": "Hay que ser muy macho o muy suicida para salir del edificio de la UTA ahora!", "id": "1206713923984121857", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1206049257838518273"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 176, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 179, "end": 182, "probability": 0.6766, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 252, "end": 262, "probability": 0.6959, "type": "Person", "normalized_text": "Edir Macedo"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "IURD"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/yAOOecnomk", "expanded_url": "https://twitter.com/FBDemocratico/status/1205857725839806470/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yAOOecnomk", "media_key": "7_1200725966013771777"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205857725839806470"], "created_at": "2019-12-14T14:31:00.000Z", "text": "\"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O pessoal se matando por a\u00ed e a gente kkkkk... gra\u00e7as a Deus! Deus moveu a m\u00e3o de Collor pra beneficiar s\u00f3 uma pessoa neste pa\u00eds: eu!\" Edir Macedo, dono da IURD. https://t.co/yAOOecnomk", "id": "1205857725839806470", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 143, "like_count": 1756, "quote_count": 205}, "author_id": "1155206270644830208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/J7p3PLPzwk", "expanded_url": "https://twitter.com/FoiTuCaraDeTatu/status/1206625675215589377", "display_url": "twitter.com/FoiTuCaraDeTat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206764192717574145"], "created_at": "2019-12-17T02:32:58.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c \nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/J7p3PLPzwk", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206625675215589377"}], "id": "1206764192717574145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "2836173527"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/oHsMUAjXf2", "expanded_url": "https://twitter.com/AdrieleFranca3/status/1206588782725812224", "display_url": "twitter.com/AdrieleFranca3\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206598903254126593"], "created_at": "2019-12-16T15:36:10.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algm no banheiro:\u2714\ufe0f\nfoi pego colando\u274c https://t.co/oHsMUAjXf2", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206588782725812224"}], "id": "1206598903254126593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 5}, "author_id": "1167645692560588800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.6925, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}, {"start": 191, "end": 196, "probability": 0.5162, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}, {"start": 238, "end": 249, "probability": 0.5595, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy"}], "hashtags": [{"start": 237, "end": 250, "tag": "13ReasonsWhy"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["991146896600289280"], "created_at": "2018-05-01T02:46:49.000Z", "text": "Minha teoria: Hannah n se matou, uma pessoa tentou fazer c que ela se matasse para parecer um suic\u00eddio, por\u00e9m os pais chegaram e a pessoa acabou fugindo pela janela e a deixando para morrer, Hannah traumatizada pediu para m\u00e3e encobrir.\n\n#13ReasonsWhy", "id": "991146896600289280", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 16, "like_count": 395, "quote_count": 48}, "author_id": "706904559520772097"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/Wg9n9lRa22", "expanded_url": "https://twitter.com/emilyslv_/status/1206794310269767680", "display_url": "twitter.com/emilyslv_/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206794848633860096"], "created_at": "2019-12-17T04:34:47.000Z", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u2705 https://t.co/Wg9n9lRa22", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206794310269767680"}], "id": "1206794848633860096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "903281548895678464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/LnVTnniCCn", "expanded_url": "http://huffp.st/GufMXje", "display_url": "huffp.st/GufMXje"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206874895713521664"], "created_at": "2019-12-17T09:52:52.000Z", "text": "Suicida padre Eduardo Lorenzo, accusato di abusi su minori. Stava per essere incarcerato https://t.co/LnVTnniCCn", "id": "1206874895713521664", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "543774554"}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/JW9EyURPUy", "expanded_url": "https://twitter.com/_brennoo/status/1206643836937801730", "display_url": "twitter.com/_brennoo/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206651291725946880"], "created_at": "2019-12-16T19:04:21.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c (meio do ano conta?)\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705K aiai 1 ano\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/JW9EyURPUy", "id": "1206651291725946880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "806509550627065856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Lorenzo"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8097, "type": "Person", "normalized_text": "Grassi"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/oQyefeyrxT", "expanded_url": "https://twitter.com/mauroszeta/status/1206797739650166786/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oQyefeyrxT", "media_key": "7_1206797618380201985"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206797739650166786"], "created_at": "2019-12-17T04:46:17.000Z", "text": "Se suicid\u00f3 el cura Eduardo Lorenzo, confesor de Grassi, acusado de abuso sexual. Fue a horas de conocerse su orden de detenci\u00f3n https://t.co/oQyefeyrxT", "id": "1206797739650166786", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 40, "like_count": 593, "quote_count": 47}, "author_id": "146589502"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/fzAGRTI2Bf", "expanded_url": "https://t.co/fzAGRTI2Bf", "display_url": "t.co/fzAGRTI2Bf"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206834787924795393"], "created_at": "2019-12-17T07:13:30.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u2705\n\nse popularizou: \u274c\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/fzAGRTI2Bf", "id": "1206834787924795393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 4}, "author_id": "902351653671751680"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205278230166548480"], "created_at": "2019-12-13T00:08:17.000Z", "text": "minha m\u00e3e acabou de me contar que  uma crian\u00e7a de 10 anos da fam\u00edlia de uma amiga dela se suicidou porque ficou de recupera\u00e7\u00e3o.\nvoc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o do que o sistema e a press\u00e3o familiar est\u00e3o fazendo? \nDEZ ANOS PQ FICOU DE RECUPERA\u00c7\u00c3O", "id": "1205278230166548480", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 2, "like_count": 265, "quote_count": 10}, "author_id": "1110008425587580928"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/PglGYY3ht6", "expanded_url": "https://twitter.com/pablodefreitas_/status/1206791196913414145", "display_url": "twitter.com/pablodefreitas\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206791981218910208"], "created_at": "2019-12-17T04:23:24.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/PglGYY3ht6", "id": "1206791981218910208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "author_id": "1621247066"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.452, "type": "Other", "normalized_text": "Rebeca"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206881544436092929"], "created_at": "2019-12-17T10:19:17.000Z", "text": "6/20\nRebeca esperaba el amor a las cuatro de la tarde\nbordando junto a la ventana. Sab\u00eda que la mula del correo no llegaba sino cada quince d\u00edas, pero ella la esperaba siempre, convencida de que iba a llegar un d\u00eda cualquiera por equivocaci\u00f3n.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206881539054882816"}], "id": "1206881544436092929", "in_reply_to_user_id": "199842104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199842104"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/UT59eAAqWG", "expanded_url": "https://twitter.com/VittorioSgarbi/status/1206862005333827584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UT59eAAqWG", "media_key": "3_1206861999579238400"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "movimento5patacche"}, {"start": 20, "end": 38, "tag": "dimaiosalvabanche"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206862005333827584"], "created_at": "2019-12-17T09:01:39.000Z", "text": "#movimento5patacche\n#dimaiosalvabanche Ma Di Maio che ha passato gli ultimi anni ad attaccare gli avversari (Pd in testa)  \u201crei\u201d di aver dato soldi alle banche e oggi, da ministro, si fa promotore del salvataggio di una banca - la Popolare di Bari  - voi come lo definireste? https://t.co/UT59eAAqWG", "id": "1206862005333827584", "public_metrics": {"retweet_count": 626, "reply_count": 1119, "like_count": 2782, "quote_count": 152}, "author_id": "201658727"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.4797, "type": "Person", "normalized_text": "Gerald"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/xKO3ndSVtl", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1206041989776650240/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xKO3ndSVtl", "media_key": "7_1206041680195002368"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}, {"start": 128, "end": 186, "tag": "PorLaCompraDelLibroGratisUnaCopiaDeTuNarcoindultoFavorito"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206041989776650240"], "created_at": "2019-12-15T02:43:12.000Z", "text": "#RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald :V\n\n#PorLaCompraDelLibroGratisUnaCopiaDeTuNarcoindultoFavorito https://t.co/xKO3ndSVtl", "id": "1206041989776650240", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 6, "like_count": 361, "quote_count": 3}, "author_id": "771351819171790848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.5742, "type": "Other", "normalized_text": "Querido Pepe"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/u8eSPEUVQ7", "expanded_url": "http://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida", "display_url": "comunidad.madrid/servicios/salu\u2026"}, {"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/7DBq41oZuO", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludMadrid/status/1171398610568830976/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7DBq41oZuO", "media_key": "7_1171398360055582721"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 36, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}, {"start": 211, "end": 223, "tag": "SaludMental"}, {"start": 224, "end": 230, "tag": "Salud"}, {"start": 231, "end": 240, "tag": "Suicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171398610568830976"], "created_at": "2019-09-10T12:22:46.000Z", "text": "\ud83d\udc99\u2764\ufe0f #DiaMundialPrevencionDelSuicidio\n\n\"Querido Pepe\": As\u00ed comienza este v\u00eddeo que nos hace reflexionar sobre el valor de la ayuda en situaci\u00f3n de riesgo de conducta suicida.\n\nM\u00e1s info \ud83d\udc49 https://t.co/u8eSPEUVQ7\n\n#SaludMental #Salud #Suicidio https://t.co/7DBq41oZuO", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171348025161256961"}], "id": "1171398610568830976", "in_reply_to_user_id": "953996688670314496", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 4}, "author_id": "953996688670314496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9332, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Lorenzo"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/QhPXkRvNCU", "expanded_url": "https://radiomitre.cienradios.com/se-suicido-el-cura-eduardo-lorenzo-acusado-de-abusos-sexuales-durante-30-anos/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare&utm_content=repost65", "display_url": "radiomitre.cienradios.com/se-suicido-el-\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206874194346201090"], "created_at": "2019-12-17T09:50:05.000Z", "text": "Se suicid\u00f3 el cura Eduardo Lorenzo, acusado de abusos sexuales durante 30 a\u00f1os. https://t.co/QhPXkRvNCU", "id": "1206874194346201090", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 17, "like_count": 29, "quote_count": 7}, "author_id": "182923335"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 31, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc Guti\u00e9rrez"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.7783, "type": "Organization", "normalized_text": "PRI"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.6544, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/u3giaMUlS4", "expanded_url": "https://twitter.com/dontriana/status/1205691165770600448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u3giaMUlS4", "media_key": "3_1205691159739166721"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 67, "tag": "PRI"}, {"start": 71, "end": 76, "tag": "CDMX"}, {"start": 100, "end": 119, "tag": "FelizViernesATodos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205691165770600448"], "created_at": "2019-12-14T03:29:09.000Z", "text": "El corrupto Cuauht\u00e9moc Guti\u00e9rrez, a punto de tomar control del #PRI en #CDMX, se suicida el partido #FelizViernesATodos https://t.co/u3giaMUlS4", "id": "1205691165770600448", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32273344"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206787772536774656"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "rolig4n", "id": "4704953127"}]}, "created_at": "2019-12-17T04:06:40.000Z", "text": "@rolig4n aaaaa eu nunca fui muito de assistir muito anime masss, esse fala sobre o que?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206711110335893504"}], "id": "1206787772536774656", "in_reply_to_user_id": "4704953127", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1133195927210958848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 148, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 199, "end": 203, "probability": 0.9729, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Vcamava", "id": "258954595"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206710277636546560"], "created_at": "2019-12-16T22:58:44.000Z", "text": "@vcamava Ya eso es cuesti\u00f3n emicional, quizas estas personas no tienen apoyo de familiares o amigos o viven solos y extremadamente aislados, en Jap\u00f3n sucede lo mismo, de hecho le\u00ed que encontraron en Jap\u00f3n el cadaver de un anciano luego de a\u00f1os de fallecido en su apartamento.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206709466168733697"}], "id": "1206710277636546560", "in_reply_to_user_id": "258954595", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2173126242"}, {"geo": {"place_id": "e9ea1f1600a66684"}, "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/F4LlAHbook", "expanded_url": "https://t.co/F4LlAHbook", "display_url": "t.co/F4LlAHbook"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206727497653637120"], "created_at": "2019-12-17T00:07:10.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/F4LlAHbook", "id": "1206727497653637120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "1055939270576345089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.4, "type": "Other", "normalized_text": "maven"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206877331949850624"], "created_at": "2019-12-17T10:02:33.000Z", "text": "indo ler pris\u00e3o do rei apenas pra ver meu nene maven se ferrando em n\u00edveis cabulosos pois a autora n\u00e3o tem piedade alguma do meu bichinho", "id": "1206877331949850624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069345777607151616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "id": "1068451125681143808", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "author_id": "4685258616"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1206874461095563264"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cha_matou", "id": "335860185"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "SeriouslyFab", "id": "42188265"}]}, "created_at": "2019-12-17T09:51:08.000Z", "text": "@cha_matou @SeriouslyFab C'est \u00e7a qui est encore + savoureux !!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206874298658574337"}], "id": "1206874461095563264", "in_reply_to_user_id": "335860185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26094088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.5102, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 8, "end": 16, "probability": 0.928, "type": "Place", "normalized_text": "Marruecos"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.8816, "type": "Place", "normalized_text": "Mequ\u00ednez"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.3711, "type": "Organization", "normalized_text": "EI"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.697, "type": "Organization", "normalized_text": "BCIJ"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/N4snJyGfsQ", "expanded_url": "http://www.mapnews.ma/es/actualites/regional/detenido-en-mequ%C3%ADnez-un-extremista-partidario-del-grupo-ei-que-planeaba-un", "display_url": "mapnews.ma/es/actualites/\u2026"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/9tcYSS0ogJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pilarrangel69/status/1206547516113793030/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9tcYSS0ogJ", "media_key": "3_1206547513467133952"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Daesh"}, {"start": 7, "end": 17, "tag": "Marruecos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206547516113793030"], "created_at": "2019-12-16T12:11:59.000Z", "text": "#Daesh #Marruecos \nDetenido en Mequ\u00ednez un extremista partidario del grupo \"EI\", que planeaba un atentado suicida (BCIJ)\nhttps://t.co/N4snJyGfsQ https://t.co/9tcYSS0ogJ", "id": "1206547516113793030", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "2500406255"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9256, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.8581, "type": "Other", "normalized_text": "LaIguanaTV"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/qKRkjVhFFV", "expanded_url": "https://bit.ly/2M1xjBx", "display_url": "bit.ly/2M1xjBx"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 117, "tag": "LaIguanaTV"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206621503749533697"], "created_at": "2019-12-16T17:05:59.000Z", "text": "Diario colombiano resumi\u00f3 el descalabro Guaid\u00f3 en 2019: \"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\" | #LaIguanaTV https://t.co/qKRkjVhFFV", "id": "1206621503749533697", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169255816647663616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/tGHRulT0Us", "expanded_url": "https://twitter.com/eugeaga/status/1206604486267015179", "display_url": "twitter.com/eugeaga/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206606601362296833"], "created_at": "2019-12-16T16:06:46.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/tGHRulT0Us", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206604486267015179"}], "id": "1206606601362296833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1007596838176940032"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/ufwOlmJhxH", "expanded_url": "https://twitter.com/raypontex/status/1206786190374055938", "display_url": "twitter.com/raypontex/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206790948245692417"], "created_at": "2019-12-17T04:19:17.000Z", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u2705 https://t.co/ufwOlmJhxH", "id": "1206790948245692417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "author_id": "1004493883089346560"}, {"geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/6zzO0g2hRt", "expanded_url": "https://twitter.com/eu__gomess/status/1206679055896109070", "display_url": "twitter.com/eu__gomess/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206687452775297027"], "created_at": "2019-12-16T21:28:02.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/6zzO0g2hRt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206679055896109070"}], "id": "1206687452775297027", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "838895907391299585"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/d1IAuRxzfg", "expanded_url": "https://twitter.com/foglxx/status/1206770033327845378", "display_url": "twitter.com/foglxx/status/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206845568665960448"], "created_at": "2019-12-17T07:56:20.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/d1IAuRxzfg", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206770033327845378"}], "id": "1206845568665960448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "3084549502"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/BvOqOVQPMC", "expanded_url": "https://larep.it/2PQCGEN", "display_url": "larep.it/2PQCGEN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.repubblica.it/esteri/2019/12/17/news/argentina_pedofilia_suicida_sacerdote_accusato_di_abusi_stava_per_essere_incarcerato-243670969/?rss&ref=twhs"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206780188870103040"], "created_at": "2019-12-17T03:36:32.000Z", "text": "Argentina, pedofilia: suicida sacerdote accusato di abusi . Stava per essere incarcerato https://t.co/BvOqOVQPMC", "id": "1206780188870103040", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "18935802"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/HQTsEneXzr", "expanded_url": "https://t.co/HQTsEneXzr", "display_url": "t.co/HQTsEneXzr"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206595882503802886"], "created_at": "2019-12-16T15:24:10.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/HQTsEneXzr", "id": "1206595882503802886", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "842436621798637568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/CZVIVv6MN1", "expanded_url": "https://twitter.com/lucas_aoyama/status/1206607934060466176", "display_url": "twitter.com/lucas_aoyama/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206608588376031233"], "created_at": "2019-12-16T16:14:39.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/CZVIVv6MN1", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206607934060466176"}], "id": "1206608588376031233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 6}, "author_id": "754026262813958144"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206338704949702657"], "created_at": "2019-12-15T22:22:14.000Z", "text": "1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la abrumadora mayor\u00eda de los casos, por culpa de sus pap\u00e1s. En la escuela en cuesti\u00f3n pueden ser lo culeros y antipedag\u00f3gicos que quieras, pero...", "id": "1206338704949702657", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 236, "like_count": 3389, "quote_count": 153}, "author_id": "304958799"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206796437360664577"], "created_at": "2019-12-17T04:41:06.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705", "id": "1206796437360664577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1080652822918639616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/EJDgmn7eb8", "expanded_url": "https://t.co/EJDgmn7eb8", "display_url": "t.co/EJDgmn7eb8"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206633219908603905"], "created_at": "2019-12-16T17:52:32.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\nfoi pego colando: \u274c\n\n\ud83d\ude17\u270c\ud83c\udffb https://t.co/EJDgmn7eb8", "id": "1206633219908603905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "author_id": "1026978548249190400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 61, "probability": 0.4895, "type": "Other", "normalized_text": "PepeYTeoOpinan"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 62, "tag": "PepeYTeoOpinan"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206680854573076482"], "created_at": "2019-12-16T21:01:49.000Z", "text": "Cu\u00e9ntenos qu\u00e9 temas quieren que toquemos en el #PepeYTeoOpinan de esta semana... Que ser\u00e1 con p\u00fablico en vivo. \ud83d\ude4c\ud83c\udffb", "id": "1206680854573076482", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 151, "like_count": 993, "quote_count": 1}, "author_id": "566300029"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.454, "type": "Person", "normalized_text": "barba"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206867639227826176"], "created_at": "2019-12-17T09:24:02.000Z", "text": "Pra comer. O barba-rala desconstru\u00eddo sentou do meu lado e come\u00e7ou a dizer que tinha dito pra eu me acalmar do mesmo jeito que ele teria dito a um homem pra ele se acalmar. O que eu disse a ele repito aqui:\n\nN\u00e3o \u00e9 igual. Mulher aprende desde crian\u00e7a a ceder antes de brigar. (+)", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206867115149549568"}], "id": "1206867639227826176", "in_reply_to_user_id": "27642521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27642521"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206775093495554048"], "created_at": "2019-12-17T03:16:17.000Z", "text": "Cu\u00e1ntas veces he huido, amor m\u00edo, cuando me abrazas y no hay m\u00e1s mundo que aquel que existe en el hueco entre aquel abrazo. Tus brazos son puentes y c\u00f3mo decirte que yo siempre he sido muy suicida. Pero en tu puente veo esperanza de seguir y seguir, y cansarme a tu lado.", "id": "1206775093495554048", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "author_id": "2320950284"}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/CeM37S33kW", "expanded_url": "https://twitter.com/vasconbrena/status/1206746636820656129", "display_url": "twitter.com/vasconbrena/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206752106809643011"], "created_at": "2019-12-17T01:44:57.000Z", "text": "ESCOLA \nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:  \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/CeM37S33kW", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206746636820656129"}], "id": "1206752106809643011", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 6}, "author_id": "765723652323176448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 94, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Freire"}, {"start": 200, "end": 202, "probability": 0.8709, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 230, "end": 241, "probability": 0.5441, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Freire"}, {"start": 294, "end": 301, "probability": 0.7132, "type": "Place", "normalized_text": "barb\u00e1rie"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Poder360", "id": "4896510833"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "LeonardoBoff", "id": "74626513"}, {"start": 58, "end": 72, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206596157255962624"], "created_at": "2019-12-16T15:25:16.000Z", "text": "@Poder360 @jairbolsonaro @LeonardoBoff O atual presidente @jairbolsonaro  chamando Paulo Freire, honra de nosso pa\u00eds diante do mundo, de energ\u00fameno tra\u00e7ou um retrato perfeito dele mesmo. Envergonha a ONU que institu\u00edu o Instituto Paulo Freire e os educadores do mundo inteiro.Vivemos tempos de barb\u00e1rie.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206583460812513281"}], "id": "1206596157255962624", "in_reply_to_user_id": "4896510833", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 127, "like_count": 223, "quote_count": 6}, "author_id": "74626513"}], "places": [{"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "id": "0090a6f53f20ebd0"}, {"full_name": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, Brasil", "id": "4d5364cb09439a1f"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Macap\u00e1, Brasil", "id": "e9ea1f1600a66684"}, {"full_name": "Pino Torinese, Piemonte", "id": "d9ad57917a397686"}, {"full_name": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "00f84d414936f28e"}]}, "errors": [{"value": "1191112438290231296", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1191112438290231296].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1191112438290231296", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206067804958580736", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206067804958580736].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206067804958580736", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206748973983313920", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206748973983313920].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206748973983313920", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1184317901135851520", "value": "1184317901135851520", "detail": "User has been suspended: [1184317901135851520].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206894894138220544", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206894894138220544", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206894894138220544].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1206738021304950784", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206738021304950784].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206738021304950784", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "856842877", "value": "856842877", "detail": "User has been suspended: [856842877].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206673321032585223", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206673321032585223", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206673321032585223].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1113509685477498880", "value": "1113509685477498880", "detail": "User has been suspended: [1113509685477498880].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206544574547742720", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206544574547742720", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206544574547742720].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "948656061594120192", "value": "948656061594120192", "detail": "User has been suspended: [948656061594120192].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206594806123843585", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206594806123843585", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206594806123843585].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1206905512505348098", "oldest_id": "1206865907596877824", "result_count": 467, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vgsnh7eytp2yzua8jwuhktguzr1"}}