{"data": [{"text": "Este joven no es un violador es un suicida. https://t.co/1gnakvV1iw", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/1gnakvV1iw", "expanded_url": "https://twitter.com/alonso_dm/status/1204441803354726410", "display_url": "twitter.com/alonso_dm/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "828313823220166656", "edit_history_tweet_ids": ["1204514070096777218"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204441803354726410"}], "created_at": "2019-12-10T21:31:47.000Z", "lang": "es", "id": "1204514070096777218"}, {"text": "RT @omaisydney: Sus besitos de morfina sacian mi actitud suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963762536385581056", "edit_history_tweet_ids": ["1204513908763119617"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "omaisydney", "id": "1126050589492826112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204425538963673090"}], "created_at": "2019-12-10T21:31:09.000Z", "lang": "es", "id": "1204513908763119617"}, {"text": "RT @Brugnoli_B: A qu\u00e9 hora se suicida Alberto?", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121714770229567488", "edit_history_tweet_ids": ["1204513680592904193"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.747, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Brugnoli_B", "id": "2975723842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204442885132816385"}], "created_at": "2019-12-10T21:30:14.000Z", "lang": "es", "id": "1204513680592904193"}, {"text": "RT @Dijuba1: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137403993423077376", "edit_history_tweet_ids": ["1204513671591927808"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9406, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Dijuba1", "id": "1036359862861684741"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204248621484511232"}], "created_at": "2019-12-10T21:30:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1204513671591927808"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Policiaca"}, {"start": 11, "end": 17, "tag": "Local"}, {"start": 102, "end": 117, "tag": "Aguascalientes"}, {"start": 118, "end": 124, "tag": "Joven"}, {"start": 125, "end": 134, "tag": "Suicidio"}, {"start": 135, "end": 145, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/5Rr0tUbhlC", "expanded_url": "https://www.elsoldelcentro.com.mx/policiaca/se-suicida-una-joven-en-la-ciudad-4568156.html", "display_url": "elsoldelcentro.com.mx/policiaca/se-s\u2026"}]}, "text": "#Policiaca #Local\n\n\ud83d\udea8La muchacha acababa de dar a luz y aparentemente sufr\u00eda de depresi\u00f3n post parto\ud83d\ude94\n\n#Aguascalientes #Joven #Suicidio #Depresi\u00f3n\n\nhttps://t.co/5Rr0tUbhlC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3237466747", "edit_history_tweet_ids": ["1204513619813261313"], "created_at": "2019-12-10T21:30:00.000Z", "lang": "es", "id": "1204513619813261313"}, {"text": "Gente, estou acabado, a menina que falei que tinha morrido, ela cometeu suic\u00eddio. Caralho! 13 anos, ela se matou :(, que final de ano sinistro.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171306078", "edit_history_tweet_ids": ["1204513602612408326"], "created_at": "2019-12-10T21:29:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1204513602612408326"}, {"text": "Danem-se todos esses garotos bonitos\nEles apenas querem te fazer mal\nEles te tornar\u00e3o um suicida, suicida\nQuando disserem que acabou\n\n~Sean Kingston", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187323291121397762", "edit_history_tweet_ids": ["1204513570890960898"], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 147, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Sean Kingston"}]}, "created_at": "2019-12-10T21:29:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1204513570890960898"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 146, "end": 157, "tag": "maleducada"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 168, "probability": 0.4298, "type": "Other", "normalized_text": "Gorilaje"}]}, "text": "Se la pasaron a\u00f1os deseando su muerte, la acusaron de matar a su esposo y a un fiscal suicida, le diagnosticaron enfermedades mentales y ahora es #maleducada El Gorilaje Odiador me hace reir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988195202476269568", "edit_history_tweet_ids": ["1204513496211189760"], "created_at": "2019-12-10T21:29:30.000Z", "lang": "es", "id": "1204513496211189760"}, {"text": "@jupiato @oinutilutil @fabiss1072 @ManuelaDavila Fofa, ontem uma mulher levou um tiro ao sair da delegacia onde foi prestar queixa contra o ex companheiro. Ela j\u00e1 tinha medida protetiva e mesmo assim morreu. O ex companheiro ap\u00f3s mata la, se suicidou. De que adiantou Maria da Penha? Segue \ud83d\udc47\ud83c\udffe", "in_reply_to_user_id": "3127054249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1045672269975113728", "edit_history_tweet_ids": ["1204513460580757510"], "entities": {"annotations": [{"start": 268, "end": 281, "probability": 0.9383, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jupiato", "id": "1312189823441154049"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "oinutilutil", "id": "1150396682"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "fabiss1072", "id": "1117530851120693248"}, {"start": 34, "end": 48, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204511407519281154"}], "created_at": "2019-12-10T21:29:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1204513460580757510"}, {"text": "RT @Megustaeldepor3: @Alvisepf @alahoranona \u00bfcuanta gente se suicida por maltrato psicol\u00f3gico? No se sabe porque no lo quieren estudiar. \u00bfc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020604816345661441", "edit_history_tweet_ids": ["1204513444403318786"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Megustaeldepor3", "id": "1198299680532303874"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204504543268147202"}], "created_at": "2019-12-10T21:29:18.000Z", "lang": "es", "id": "1204513444403318786"}, {"text": "@b_armero @Alvisepf Vidas perdidas si, v\u00edctimas no. Es importante el matiz en mi opini\u00f3n.\nEl drama de los suicidios no lo entiendo. Si se suicida, es su problema. Creo que hay otros problemas mucho m\u00e1s importantes y graves que los suicidios (si los consideras un problema, yo no) y que la VIOGEN", "in_reply_to_user_id": "410256019", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 11, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4288249762", "edit_history_tweet_ids": ["1204513079708594177"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "b_armero", "id": "410256019"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204509403258466304"}], "created_at": "2019-12-10T21:27:51.000Z", "lang": "es", "id": "1204513079708594177"}, {"text": "@martinno79ar Si no lo suicida antes. Ojal\u00e1", "in_reply_to_user_id": "1162511114804047873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74494476", "edit_history_tweet_ids": ["1204513065884094464"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204467856362147840"}], "created_at": "2019-12-10T21:27:48.000Z", "lang": "es", "id": "1204513065884094464"}, {"text": "@marsel_md @sebastianpinera @joseantoniokast @FACh_Chile @thecliniccl @aluksicc @difamadores @mercurioec @cgajardop @MeLateTV @CNNChile @entn_tvn Desayunar alcohol es esencial para estos escombros, \u00bfo el borracho suicida (1973) no da luces al respecto? \n\nEso si, esta se \"compone\" como Maradona a media tarde.", "in_reply_to_user_id": "435651882", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "885218772038057985", "edit_history_tweet_ids": ["1204512565008699393"], "entities": {"annotations": [{"start": 286, "end": 293, "probability": 0.8826, "type": "Person", "normalized_text": "Maradona"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "marsel_md", "id": "435651882"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}, {"start": 45, "end": 56, "username": "FACh_Chile", "id": "550949402"}, {"start": 57, "end": 69, "username": "thecliniccl", "id": "86958006"}, {"start": 70, "end": 79, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}, {"start": 80, "end": 92, "username": "difamadores", "id": "40881938"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "mercurioec", "id": "1440323327881453584"}, {"start": 105, "end": 115, "username": "cgajardop", "id": "132349970"}, {"start": 116, "end": 125, "username": "MeLateTV", "id": "293574547"}, {"start": 126, "end": 135, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}, {"start": 136, "end": 145, "username": "entn_tvn", "id": "126026066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204389941494587393"}], "created_at": "2019-12-10T21:25:48.000Z", "lang": "es", "id": "1204512565008699393"}, {"text": "@meiermq @MarthaChavezC @MijaelGLP @rosamariabartra @BeingoleaA Oee cerda, mejor ser\u00eda que cambies de encuestadora, esa nunca acert\u00f3 con el suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "281769300", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132317657", "edit_history_tweet_ids": ["1204512527104692224"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "MarthaChavezC", "id": "240551153"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}, {"start": 52, "end": 63, "username": "BeingoleaA", "id": "1923874190"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204170028641374208"}], "created_at": "2019-12-10T21:25:39.000Z", "lang": "es", "id": "1204512527104692224"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: ?\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c no banheiro nao rs https://t.co/yMFVQmQEha", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/yMFVQmQEha", "expanded_url": "https://twitter.com/morkiyuu/status/1204168976303083521", "display_url": "twitter.com/morkiyuu/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "849752729203462149", "edit_history_tweet_ids": ["1204512498851995649"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204168976303083521"}], "created_at": "2019-12-10T21:25:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1204512498851995649"}, {"text": "RT @omaisydney: Sus besitos de morfina sacian mi actitud suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883473155909660673", "edit_history_tweet_ids": ["1204512475863044097"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "omaisydney", "id": "1126050589492826112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204425538963673090"}], "created_at": "2019-12-10T21:25:27.000Z", "lang": "es", "id": "1204512475863044097"}, {"text": "RT @Dijuba1: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181603712617369606", "edit_history_tweet_ids": ["1204512142654877701"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9406, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Dijuba1", "id": "1036359862861684741"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204248621484511232"}], "created_at": "2019-12-10T21:24:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1204512142654877701"}, {"text": "RT @BuzzFeedNewsBR: Um menino de 8 anos se matou ap\u00f3s sua escola encobrir que ele sofria bullying https://t.co/9haKNd0oxS", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/9haKNd0oxS", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying", "display_url": "buzzfeed.com/br/tasneemnash\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BuzzFeedNewsBR", "id": "771381237436915712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55990043", "edit_history_tweet_ids": ["1204512082055573504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204482560912510982"}], "created_at": "2019-12-10T21:23:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1204512082055573504"}, {"text": "No les explico el humor suicida que me da este calor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "133570406", "edit_history_tweet_ids": ["1204512050732584962"], "created_at": "2019-12-10T21:23:46.000Z", "lang": "es", "id": "1204512050732584962"}, {"text": "Meu olhar \u00e9 suicida mas minha mente \u00e9 vivida. Eu choro dms eu sofro dms, mas no fundo oque importa \u00e9 dar orgulho aos meus pais \ud83d\ude4c\ud83c\udffb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "756928446975074305", "edit_history_tweet_ids": ["1204512035368767491"], "created_at": "2019-12-10T21:23:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1204512035368767491"}, {"text": "@RenattoBautista @AlanGarciaPeru Inerncionalmente conocido por ser el mafiosos m\u00e1s grande del Per\u00fa  y por ser el m\u00e1s cobarde suicida tambi\u00e9n...", "in_reply_to_user_id": "283279534", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3908249595", "edit_history_tweet_ids": ["1204511749841543174"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.95, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204210968013803521"}], "created_at": "2019-12-10T21:22:34.000Z", "lang": "es", "id": "1204511749841543174"}, {"text": "RT @maxpradera: La mejor propaganda pol\u00edtica del mundo al servicio del proyecto m\u00e1s insensato y suicida que ha habido en Europa desde la in\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2827419736", "edit_history_tweet_ids": ["1204511613518262274"], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.9691, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maxpradera", "id": "312963709"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204499785438388224"}], "created_at": "2019-12-10T21:22:02.000Z", "lang": "es", "id": "1204511613518262274"}, {"text": "RT @marcellestg: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja. E voc\u00ea a\u00ed, confiando em todo mundo que se diz ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165879202", "edit_history_tweet_ids": ["1204511605322596353"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9472, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marcellestg", "id": "1082745461809836033"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204505834220326912"}], "created_at": "2019-12-10T21:22:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1204511605322596353"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: Sim\nnota vermelha: Tem mais do q azul\nreprova\u00e7\u00e3o: 2x\nrecupera\u00e7\u00e3o: todo ano\nmatou aula: sim\nexpulso de sala: sim\naluno destaque: sim \nse popularizou: sim\ndiretoria: \u00d3bvio\nchorou na sala: n\u00e3o \npegou algu\u00e9m no banheiro: nao https://t.co/LxxxRplQ5K", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/LxxxRplQ5K", "expanded_url": "https://twitter.com/miot08/status/1204426061741797378", "display_url": "twitter.com/miot08/status/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3048437119", "edit_history_tweet_ids": ["1204511377970356224"], "created_at": "2019-12-10T21:21:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1204511377970356224"}, {"text": "RT @Dijuba1: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179887320591458304", "edit_history_tweet_ids": ["1204511044816781313"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9406, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Dijuba1", "id": "1036359862861684741"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204248621484511232"}], "created_at": "2019-12-10T21:19:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1204511044816781313"}, {"text": "RT @CandelaCristald: Mi flia y mis amigos me mandan mensajes hermosos de la nada, no me dejan hacerme la suicida tranquila ahr jaja. No, po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2701838113", "edit_history_tweet_ids": ["1204511019483181057"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CandelaCristald", "id": "2472782510"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204510324432547847"}], "created_at": "2019-12-10T21:19:40.000Z", "lang": "es", "id": "1204511019483181057"}, {"text": "@SunshineIsAway @lukaaspoorr @haveheartx @matheusdevdd at\u00e9 se matou de t\u00e3o ruim q o anime era", "in_reply_to_user_id": "1069056899226759168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "830499439848673281", "edit_history_tweet_ids": ["1204510817447743490"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "lukaaspoorr", "id": "1076572386919677953"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "haveheartx", "id": "172531659"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "matheusdevdd", "id": "15525524"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204442683995049985"}], "created_at": "2019-12-10T21:18:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1204510817447743490"}, {"text": "@rvpastrana \u00bfHablar con c\u00e9rvidos? Se est\u00e1 jugando su reputaci\u00f3n de manera suicida... \ud83d\ude01", "in_reply_to_user_id": "362705314", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762946285129400321", "edit_history_tweet_ids": ["1204510598115024896"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rvpastrana", "id": "362705314"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204383759921033216"}], "created_at": "2019-12-10T21:17:59.000Z", "lang": "es", "id": "1204510598115024896"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1113176925965611011", "edit_history_tweet_ids": ["1204510555156836352"], "created_at": "2019-12-10T21:17:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1204510555156836352"}, {"text": "@Cartabiancarai3 fra un po' @matteosalvinimi si suicida..", "in_reply_to_user_id": "790464906453721088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "496563906", "edit_history_tweet_ids": ["1204510501125971974"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Cartabiancarai3", "id": "790464906453721088"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204510169671057408"}], "created_at": "2019-12-10T21:17:36.000Z", "lang": "it", "id": "1204510501125971974"}, {"text": "@RodrigoMaia Eu, no seu lugar, pensaria numa estrat\u00e9gia menos suicida.\nIsso se quiser continuar a carreira pol\u00edtica.", "in_reply_to_user_id": "35260027", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043604514916511746", "edit_history_tweet_ids": ["1204510372935487491"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203380062466256896"}], "created_at": "2019-12-10T21:17:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1204510372935487491"}, {"text": "Eu t\u00f4 chegando e se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1551380460", "edit_history_tweet_ids": ["1204510333026656256"], "created_at": "2019-12-10T21:16:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1204510333026656256"}, {"text": "Mi flia y mis amigos me mandan mensajes hermosos de la nada, no me dejan hacerme la suicida tranquila ahr jaja. No, posta que hermoso es tener gente q siempre est\u00e1 ah\u00ed, para subirte el \u00e1nimo con cosas tan simples como un mensajito, me alegran los dias y me dan \u00e1nimo para seguir\u2764", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2472782510", "edit_history_tweet_ids": ["1204510324432547847"], "created_at": "2019-12-10T21:16:54.000Z", "lang": "es", "id": "1204510324432547847"}, {"text": "RT @BuzzFeedNewsBR: Um menino de 8 anos se matou ap\u00f3s sua escola encobrir que ele sofria bullying https://t.co/9haKNd0oxS", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/9haKNd0oxS", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying", "display_url": "buzzfeed.com/br/tasneemnash\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BuzzFeedNewsBR", "id": "771381237436915712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015312429155307522", "edit_history_tweet_ids": ["1204509902330384387"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204482560912510982"}], "created_at": "2019-12-10T21:15:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1204509902330384387"}, {"text": "@__thur A abordagem dele \u00e9 suicida. Como eu vou imaginar que isso \u00e9 estrat\u00e9gia? Kkkkkkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "3430554622", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280549529", "edit_history_tweet_ids": ["1204509813356605442"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "__thur", "id": "3430554622"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204508895345029120"}], "created_at": "2019-12-10T21:14:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1204509813356605442"}, {"text": "RT @desireeseguraib: Sinceramente el fin de bachillerato cu\u00e1l es, aprender o meter a los adolescente en la droga y hundirlos en un pensamie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842033577332248578", "edit_history_tweet_ids": ["1204509704283664384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "desireeseguraib", "id": "1080110012716994561"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204498071398371328"}], "created_at": "2019-12-10T21:14:26.000Z", "lang": "es", "id": "1204509704283664384"}, {"text": "o guri q assassinou meu tio vivia na casa da minha v\u00f3, brincou comigo quando eu era menor e se tornou amigo do meu tio, t\u00e3o amigo q matou ele e teve a capacidade d esconder tr\u00eas dias o corpo e dizer q estava ajudando na busca! eu n sei mais oq \u00e9 amizade", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1156773098282278912", "edit_history_tweet_ids": ["1204509632942821381"], "created_at": "2019-12-10T21:14:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1204509632942821381"}, {"text": "@Senkin_Kodoku Si, era una persona algo complicada, manipuladora y creo que hasta suicida...\nDaba algo de repel\u00fas", "in_reply_to_user_id": "1106308051294916612", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1045147244771659776", "edit_history_tweet_ids": ["1204509371515801602"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Senkin_Kodoku", "id": "1261848141759950848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204502754082861056"}], "created_at": "2019-12-10T21:13:07.000Z", "lang": "es", "id": "1204509371515801602"}, {"text": "toda raiva \u00e9 um pouco suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "48764984", "edit_history_tweet_ids": ["1204509158210441216"], "created_at": "2019-12-10T21:12:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1204509158210441216"}, {"text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058623633248129026", "edit_history_tweet_ids": ["1204509131798917125"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "created_at": "2019-12-10T21:12:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1204509131798917125"}, {"text": "RT @marcellestg: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja. E voc\u00ea a\u00ed, confiando em todo mundo que se diz ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792382657065787392", "edit_history_tweet_ids": ["1204509102182948866"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9472, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marcellestg", "id": "1082745461809836033"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204505834220326912"}], "created_at": "2019-12-10T21:12:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1204509102182948866"}, {"text": "Se suicida el autor del tiroteo que caus\u00f3 seis muertos en un hospital checo https://t.co/28ZUdmE5eu https://t.co/h0EsJsibEo", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/28ZUdmE5eu", "expanded_url": "https://bit.ly/2P8ZCQz", "display_url": "bit.ly/2P8ZCQz"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/h0EsJsibEo", "expanded_url": "https://twitter.com/ElInformador_SM/status/1204509074991329283/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h0EsJsibEo", "media_key": "3_1204509067865198600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358887972", "edit_history_tweet_ids": ["1204509074991329283"], "created_at": "2019-12-10T21:11:56.000Z", "lang": "es", "id": "1204509074991329283"}, {"text": "Me ahogu\u00e9 con torta y mientras tos\u00eda me di cuenta que segu\u00eda tragando torta que me hab\u00eda quedado en la boca . La suicida m\u00e1s boluda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "71048752", "edit_history_tweet_ids": ["1204508672770084872"], "created_at": "2019-12-10T21:10:20.000Z", "lang": "es", "id": "1204508672770084872"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 s\u00f3 verbal! eu era diferente\ud83d\ude23\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274e\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274e\nse popularizou: \u274e\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: sim, a @mmuichiro https://t.co/KTuMWkBqzu", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/KTuMWkBqzu", "expanded_url": "https://t.co/KTuMWkBqzu", "display_url": "t.co/KTuMWkBqzu"}], "mentions": [{"start": 258, "end": 268, "username": "MMuichiro", "id": "1383158938703704069"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964309093308616704", "edit_history_tweet_ids": ["1204508666034081792"], "created_at": "2019-12-10T21:10:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1204508666034081792"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "gpcocina"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.9247, "type": "Other", "normalized_text": "gpcocina"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.8061, "type": "Organization", "normalized_text": "TNT"}]}, "text": "A falta del #gpcocina viendo escuadr\u00f3n suicida en TNT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1083498799295799299", "edit_history_tweet_ids": ["1204508496726822923"], "created_at": "2019-12-10T21:09:38.000Z", "lang": "es", "id": "1204508496726822923"}, {"text": "@abc_es El c\u00f3mico suicida.", "in_reply_to_user_id": "19923515", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "871780180855054336", "edit_history_tweet_ids": ["1204507834542706689"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204503557006905344"}], "created_at": "2019-12-10T21:07:01.000Z", "lang": "es", "id": "1204507834542706689"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: um monte de gente me conhece acho q sim??\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/TYwUkBMRwo", "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/TYwUkBMRwo", "expanded_url": "https://twitter.com/AZUNY4N/status/1204503995529809923", "display_url": "twitter.com/AZUNY4N/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "955168356700745728", "edit_history_tweet_ids": ["1204507807820767238"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204503995529809923"}], "created_at": "2019-12-10T21:06:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1204507807820767238"}, {"text": "@26_maggio13 Nell'impossibile io li farei.\nSe poi a inizio Marzo stiamo ancora l\u00ec sarebbe da stupidi non porsi come obiettivo quello che ad oggi \u00e8 al 99,9% utopia.\nPer\u00f2 testa bassa, conosciamo la Lazio e come si suicida quindi obiettivo quarto posto da acciuffare senza se e senza ma.", "in_reply_to_user_id": "579082300", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "579082300", "edit_history_tweet_ids": ["1204507563569618944"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "26_maggio13", "id": "189218797"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204507096525484033"}], "created_at": "2019-12-10T21:05:56.000Z", "lang": "it", "id": "1204507563569618944"}, {"text": "RT @BuzzFeedNewsBR: Um menino de 8 anos se matou ap\u00f3s sua escola encobrir que ele sofria bullying https://t.co/9haKNd0oxS", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/9haKNd0oxS", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying", "display_url": "buzzfeed.com/br/tasneemnash\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BuzzFeedNewsBR", "id": "771381237436915712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053824572531896322", "edit_history_tweet_ids": ["1204507532686958595"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204482560912510982"}], "created_at": "2019-12-10T21:05:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1204507532686958595"}, {"text": "@nimouraa vai se fode essa segunda  foto me matou\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb  vo te dar block", "in_reply_to_user_id": "184491353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2436049335", "edit_history_tweet_ids": ["1204507501552701441"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nimouraa", "id": "184491353"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204476992357355520"}], "created_at": "2019-12-10T21:05:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1204507501552701441"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705 \nfoi expulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705(sdds inclusive)\nse popularizou:q?\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\ntrabalhou:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/GcO2tdxOd4", "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/GcO2tdxOd4", "expanded_url": "https://twitter.com/Mary_tuiter/status/1204505392753135616", "display_url": "twitter.com/Mary_tuiter/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142170768014487552", "edit_history_tweet_ids": ["1204507361886560266"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204505392753135616"}], "created_at": "2019-12-10T21:05:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1204507361886560266"}, {"text": "La dura cr\u00edtica del New York Times: El \u201csaboteo suicida\u201d de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/XzBfmyqKvn. https://t.co/muFJZPCwat", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/XzBfmyqKvn", "expanded_url": "https://wp.me/paYvV0-1FH6", "display_url": "wp.me/paYvV0-1FH6"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/muFJZPCwat", "expanded_url": "https://twitter.com/QPEV_/status/1204507171431624705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/muFJZPCwat", "media_key": "3_1204507169657368583"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.964, "type": "Other", "normalized_text": "New York Times"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816285077432844289", "edit_history_tweet_ids": ["1204507171431624705"], "created_at": "2019-12-10T21:04:22.000Z", "lang": "es", "id": "1204507171431624705"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 174, "end": 183, "tag": "Boanoite"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.8942, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "text": "- Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala /rt\n#Boanoite\ud83d\ude09", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055247357250584576", "edit_history_tweet_ids": ["1204507133246619648"], "created_at": "2019-12-10T21:04:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1204507133246619648"}, {"text": "RT @omaisydney: Sus besitos de morfina sacian mi actitud suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2933969783", "edit_history_tweet_ids": ["1204507081459617792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "omaisydney", "id": "1126050589492826112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204425538963673090"}], "created_at": "2019-12-10T21:04:01.000Z", "lang": "es", "id": "1204507081459617792"}, {"text": "RT @hoodxlmighty: Cadena de oraci\u00f3n para que no me arrepienta de agarrar el horario suicida que estoy por escoger", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4770585553", "edit_history_tweet_ids": ["1204507060760657923"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hoodxlmighty", "id": "1723967113"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204493816625061888"}], "created_at": "2019-12-10T21:03:56.000Z", "lang": "es", "id": "1204507060760657923"}, {"text": "RT @TraedTerfs: Polla\u27a1 ser malevolo que hace de la violaci\u00f3n su manera de ser\n\nViolaci\u00f3n de una mujer a otra\u27a1 ox\u00edmoron\n\nMujer adulta acosan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190424535205584896", "edit_history_tweet_ids": ["1204507026421952518"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TraedTerfs", "id": "961706442863665153"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194186742326317057"}], "created_at": "2019-12-10T21:03:48.000Z", "lang": "es", "id": "1204507026421952518"}, {"text": "@winjyunx @tantotupiassu @Phurplleh Ficou loc\u00e3o e enforcou o gato\nPassa o tempo ele perde o dinheiro dele( o maluco era rico) e se muda pra uma casa mais modesta\nE da\u00ed ele encontra outro gato preto\nMas esse tinha uma mancha no pesco\u00e7o como se fosse uma forca\nDa\u00ed o cara perde totalmente a cabe\u00e7a e mata a esposa*", "in_reply_to_user_id": "1081325763415232514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1081325763415232514", "edit_history_tweet_ids": ["1204506937846632449"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "winjyunx", "id": "1085699696914558976"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "tantotupiassu", "id": "92164762"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204506040328499201"}], "created_at": "2019-12-10T21:03:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1204506937846632449"}, {"text": "RT @marcellestg: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja. E voc\u00ea a\u00ed, confiando em todo mundo que se diz ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145133104417378304", "edit_history_tweet_ids": ["1204506824986288130"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9472, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marcellestg", "id": "1082745461809836033"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204505834220326912"}], "created_at": "2019-12-10T21:03:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1204506824986288130"}, {"text": "RT @maxpradera: La mejor propaganda pol\u00edtica del mundo al servicio del proyecto m\u00e1s insensato y suicida que ha habido en Europa desde la in\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185641031448039425", "edit_history_tweet_ids": ["1204506715267510273"], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.9691, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maxpradera", "id": "312963709"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204499785438388224"}], "created_at": "2019-12-10T21:02:34.000Z", "lang": "es", "id": "1204506715267510273"}, {"text": "hay gente que el verano la pone manija, a mi solo me pone pajera y suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "4380213502", "edit_history_tweet_ids": ["1204506618857177088"], "created_at": "2019-12-10T21:02:11.000Z", "lang": "es", "id": "1204506618857177088"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 92, "tag": "ESA"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/IERRhmWYyt", "expanded_url": "https://twitter.com/odisseiaespacia/status/1204506333015347200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IERRhmWYyt", "media_key": "3_1204506329945128961"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/IERRhmWYyt", "expanded_url": "https://twitter.com/odisseiaespacia/status/1204506333015347200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IERRhmWYyt", "media_key": "3_1204506329357967360"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 91, "probability": 0.4943, "type": "Organization", "normalized_text": "ESA"}]}, "text": "Frente aos problemas apresentados pela quantidade de lixo espacial orbitando a Terra, a #ESA lan\u00e7ar\u00e1 um rob\u00f4 em uma miss\u00e3o suicida para tentar limpar a atmosfera. O impacto da miss\u00e3o ser\u00e1 irris\u00f3rio, mas a ideia \u00e9 abrir caminho para que mais empresas decidam atacar o problema. https://t.co/IERRhmWYyt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1005984716166696960", "edit_history_tweet_ids": ["1204506333015347200"], "created_at": "2019-12-10T21:01:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1204506333015347200"}, {"text": "Killer Frost traiciona al Escuadr\u00f3n | Escuadr\u00f3n Suicida: Pago Infernal https://t.co/EVrxBD71SC v\u00eda @YouTube", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/EVrxBD71SC", "expanded_url": "https://youtu.be/LIod5ZDECGQ", "display_url": "youtu.be/LIod5ZDECGQ", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=LIod5ZDECGQ&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Killer Frost"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.4768, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 57, "end": 69, "probability": 0.7339, "type": "Other", "normalized_text": "Pago Infernal"}], "mentions": [{"start": 99, "end": 107, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189652858771312641", "edit_history_tweet_ids": ["1204506156221304845"], "created_at": "2019-12-10T21:00:20.000Z", "lang": "es", "id": "1204506156221304845"}, {"text": "@simao_monica7 Aqui estar em casa, eu n\u00e3o sou suicida wtf", "in_reply_to_user_id": "781074113456644098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033768858933518337", "edit_history_tweet_ids": ["1204506138743623682"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "simao_monica7", "id": "781074113456644098"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204505376374349824"}], "created_at": "2019-12-10T21:00:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1204506138743623682"}, {"text": "@fabbricainter Tattica suicida", "in_reply_to_user_id": "321458739", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019503295143071744", "edit_history_tweet_ids": ["1204506135325290496"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204505991808765952"}], "created_at": "2019-12-10T21:00:15.000Z", "lang": "it", "id": "1204506135325290496"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 261, "end": 266, "tag": "WWII"}, {"start": 267, "end": 271, "tag": "WW2"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/qRx94qIH8O", "expanded_url": "https://twitter.com/TheWWll/status/1204506071659929600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qRx94qIH8O", "media_key": "3_1204376878569721859"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 63, "probability": 0.7411, "type": "Person", "normalized_text": "Theodor Dannecker"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.2965, "type": "Person", "normalized_text": "Drancy"}, {"start": 140, "end": 153, "probability": 0.8888, "type": "Person", "normalized_text": "Adolf Eichmann"}, {"start": 161, "end": 172, "probability": 0.5385, "type": "Other", "normalized_text": "Judenberater"}, {"start": 249, "end": 258, "probability": 0.8007, "type": "Other", "normalized_text": "Holocausto"}, {"start": 262, "end": 265, "probability": 0.8691, "type": "Other", "normalized_text": "WWII"}, {"start": 268, "end": 270, "probability": 0.8601, "type": "Other", "normalized_text": "WW2"}]}, "text": "10 de diciembre de 1945: se suicida en prisi\u00f3n Theodor Dannecker, Capit\u00e1n de las SS (en el campo de concentraci\u00f3n de Drancy) y compa\u00f1ero de Adolf Eichmann. Como Judenberater, fue uno de los que orquest\u00f3 la Soluci\u00f3n Final en varios pa\u00edses durante el Holocausto. #WWII #WW2 https://t.co/qRx94qIH8O", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "722570979034144768", "edit_history_tweet_ids": ["1204506071659929600"], "created_at": "2019-12-10T21:00:00.000Z", "lang": "es", "id": "1204506071659929600"}, {"text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja. E voc\u00ea a\u00ed, confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo...amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala.", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "1082745461809836033", "edit_history_tweet_ids": ["1204505834220326912"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-12-10T20:59:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1204505834220326912"}, {"text": "RT @BuzzFeedNewsBR: Um menino de 8 anos se matou ap\u00f3s sua escola encobrir que ele sofria bullying https://t.co/9haKNd0oxS", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/9haKNd0oxS", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying", "display_url": "buzzfeed.com/br/tasneemnash\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BuzzFeedNewsBR", "id": "771381237436915712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832397318456561666", "edit_history_tweet_ids": ["1204505644000260096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204482560912510982"}], "created_at": "2019-12-10T20:58:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1204505644000260096"}, {"text": "@dudalongati imagina um cara que \u00e9 h\u00e9tero descobre que quase se matou de tentar ficar com uma mina, e ela posta uma legenda dessa kk soldado abatido", "in_reply_to_user_id": "1138138168249782274", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "885593460249645056", "edit_history_tweet_ids": ["1204505492321718276"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203479392204275713"}], "created_at": "2019-12-10T20:57:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1204505492321718276"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705 \nfoi expulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u274c \nchorou na sala:\u2705\ntrabalhou:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/MqPdecbfC3", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/MqPdecbfC3", "expanded_url": "https://twitter.com/Arthurfernan411/status/1204173838914932736", "display_url": "twitter.com/Arthurfernan41\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1038810654319300609", "edit_history_tweet_ids": ["1204505392753135616"], "created_at": "2019-12-10T20:57:18.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "id": "1204505392753135616"}, {"text": "RT @maxpradera: La mejor propaganda pol\u00edtica del mundo al servicio del proyecto m\u00e1s insensato y suicida que ha habido en Europa desde la in\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996071467514322944", "edit_history_tweet_ids": ["1204505347383279616"], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.9691, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maxpradera", "id": "312963709"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204499785438388224"}], "created_at": "2019-12-10T20:57:08.000Z", "lang": "es", "id": "1204505347383279616"}, {"text": "@caroliinachs @CapetilloXimena @kagl18 Jajajajaja qu\u00e9 no sea suicida y no quiera aventarse de las alturas plx", "in_reply_to_user_id": "959209034510471169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1439786064", "edit_history_tweet_ids": ["1204505333000855552"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "CapetilloXimena", "id": "965022098572955648"}, {"start": 31, "end": 38, "username": "kagl18", "id": "2174188920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204492455816695808"}], "created_at": "2019-12-10T20:57:04.000Z", "lang": "es", "id": "1204505333000855552"}, {"text": "A Cintia nem precisou dar a cartada de que \u00e9 dona de empresa que fatura milh\u00f5es e o cara j\u00e1 se enforcou sozinho no pr\u00f3prio piti de machinho medroso. https://t.co/vFl40LdltK", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/vFl40LdltK", "expanded_url": "https://twitter.com/cintialoureiro/status/1204455772333264897", "display_url": "twitter.com/cintialoureiro\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.5412, "type": "Other", "normalized_text": "Cintia"}, {"start": 140, "end": 146, "probability": 0.5526, "type": "Person", "normalized_text": "medroso"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "8188832", "edit_history_tweet_ids": ["1204505282119962630"], "created_at": "2019-12-10T20:56:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1204505282119962630"}, {"text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908916727", "edit_history_tweet_ids": ["1204505189128065024"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "created_at": "2019-12-10T20:56:30.000Z", "lang": "es", "id": "1204505189128065024"}, {"text": "@rad_jar Ram\u00edrez tiene una forma de jugar que es mucho mas suicida que la de Graff. A m\u00ed me gusta mucho m\u00e1s el ex Dt de Coquimbo", "in_reply_to_user_id": "710162625468960769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "131168244", "edit_history_tweet_ids": ["1204505173600735239"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.8974, "type": "Person", "normalized_text": "Ram\u00edrez"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.3631, "type": "Organization", "normalized_text": "Graff"}, {"start": 120, "end": 127, "probability": 0.5153, "type": "Person", "normalized_text": "Coquimbo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "rad_jar", "id": "1548381742339264514"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204384254077087749"}], "created_at": "2019-12-10T20:56:26.000Z", "lang": "es", "id": "1204505173600735239"}, {"text": "RT @kwanphobia: quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886745383866703872", "edit_history_tweet_ids": ["1204505096932999169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "kwanphobia", "id": "1232384623864373249"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204503995529809923"}], "created_at": "2019-12-10T20:56:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1204505096932999169"}, {"text": "@OtakusEspana Suzaku de Code Geass me encanta la serie pero este personaje adem\u00e1s de odioso est\u00e1 muy mal hecho, sus motivos en la serie para ser un peon del r\u00e9gimen son est\u00fapidos sin ninguna l\u00f3gica. El suicida retrasado lo llamamos mi primo y yo https://t.co/eLoBv1ch6r", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/eLoBv1ch6r", "expanded_url": "https://twitter.com/Beato95nere/status/1204505057598803970/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eLoBv1ch6r", "media_key": "16_1204505047855439873"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.6032, "type": "Other", "normalized_text": "Suzaku"}, {"start": 24, "end": 33, "probability": 0.7695, "type": "Other", "normalized_text": "Code Geass"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "OtakusEspana", "id": "2168881922"}]}, "in_reply_to_user_id": "2168881922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2311952102", "edit_history_tweet_ids": ["1204505057598803970"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204478259070734336"}], "created_at": "2019-12-10T20:55:59.000Z", "lang": "es", "id": "1204505057598803970"}, {"text": "miren que amo el mate, pero mam\u00e1 vino diciendo que no pusieron la pava?? no es suficiente con el calor que hay?? es un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "719095026", "edit_history_tweet_ids": ["1204505053408706561"], "created_at": "2019-12-10T20:55:58.000Z", "lang": "es", "id": "1204505053408706561"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 121, "tag": "AvenidaBrasil"}, {"start": 122, "end": 131, "tag": "oioioi47"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/7ZnprUoOHN", "expanded_url": "https://twitter.com/matheusfla6/status/1204504722700480514/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7ZnprUoOHN", "media_key": "16_1204504713078726658"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "jorginho"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Jorginho"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.7217, "type": "Person", "normalized_text": "Carminha"}, {"start": 108, "end": 120, "probability": 0.9087, "type": "Other", "normalized_text": "AvenidaBrasil"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.5637, "type": "Other", "normalized_text": "oioioi47"}]}, "text": "Tuf\u00e3o falou pro jorginho que ele matou um cara. Jorginho nem tchum. Se fosse a Carminha a casa caia abaixo #AvenidaBrasil #oioioi47 https://t.co/7ZnprUoOHN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "239586393", "edit_history_tweet_ids": ["1204504722700480514"], "created_at": "2019-12-10T20:54:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1204504722700480514"}, {"text": "Ese voy a ser yo, igual que la ansiana de hoy \u00e1ngel suicida xd", "in_reply_to_user_id": "268043343", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268043343", "edit_history_tweet_ids": ["1204504719747629056"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204504501971046408"}], "created_at": "2019-12-10T20:54:38.000Z", "lang": "es", "id": "1204504719747629056"}, {"text": "Q buena q esta la cancion de escuadron suicida, podria escucharla todo el dia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857634728836567041", "edit_history_tweet_ids": ["1204504701674414080"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4891, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}]}, "created_at": "2019-12-10T20:54:34.000Z", "lang": "es", "id": "1204504701674414080"}, {"text": "Ez poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3519449175", "edit_history_tweet_ids": ["1204504551988047873"], "created_at": "2019-12-10T20:53:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1204504551988047873"}, {"text": "ella es ese sue\u00f1o, que tuve despierto\nun recuerdo leve de esto que siento\nuna sacudida, a mis salidas\nla cima de un beso en un brinco suicida\n\n\u2764\ufe0f\ud83d\udc78\ud83c\udffc\u270d\ufe0f\ud83d\udd76\ud83c\udf38\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6 https://t.co/3HKKxyBkGu", "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/3HKKxyBkGu", "expanded_url": "https://twitter.com/GuanyarLobe/status/1204504545205899264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3HKKxyBkGu", "media_key": "3_1204504537245134855"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "4427211929", "edit_history_tweet_ids": ["1204504545205899264"], "created_at": "2019-12-10T20:53:56.000Z", "lang": "es", "id": "1204504545205899264"}, {"text": "@Alvisepf @alahoranona \u00bfcuanta gente se suicida por maltrato psicol\u00f3gico? No se sabe porque no lo quieren estudiar. \u00bfcuantos hombres se suicidan porque tras divorciarse les quitan la casa, no pueden ver a sus hijos y encima les quitan parte de su sueldo? No se sabe, no les interesa que se sepa", "in_reply_to_user_id": "262822127", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 5, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "author_id": "1198299680532303874", "edit_history_tweet_ids": ["1204504543268147202"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204497541724868609"}], "created_at": "2019-12-10T20:53:56.000Z", "lang": "es", "id": "1204504543268147202"}, {"text": "RT @baeksten: quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886745383866703872", "edit_history_tweet_ids": ["1204504428780425216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "baeksten", "id": "4318924816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204503686153682944"}], "created_at": "2019-12-10T20:53:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1204504428780425216"}, {"text": "@Chuchi10 @Alvisepf \u00bfcuanta gente se suicida por maltrato psicol\u00f3gico? No se sabe porque no lo quieren estudiar. \u00bfcuantos hombres se suicidan porque tras divorciarse les quitan la casa, no pueden ver a sus hijos y encima les quitan parte de su sueldo? No se sabe, no les interesa que se sepa", "in_reply_to_user_id": "105541799", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 10, "like_count": 244, "quote_count": 2}, "author_id": "1198299680532303874", "edit_history_tweet_ids": ["1204504403002216448"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Chuchi10", "id": "105541799"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204500036522008577"}], "created_at": "2019-12-10T20:53:22.000Z", "lang": "es", "id": "1204504403002216448"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/2Q0IJmNJVp", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/2Q0IJmNJVp", "expanded_url": "https://twitter.com/miojyoongitnb/status/1204501789149671424", "display_url": "twitter.com/miojyoongitnb/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "918500022857150464", "edit_history_tweet_ids": ["1204503995529809923"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204501789149671424"}], "created_at": "2019-12-10T20:51:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1204503995529809923"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/b4CavO0ACx", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/b4CavO0ACx", "expanded_url": "https://t.co/b4CavO0ACx", "display_url": "t.co/b4CavO0ACx"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2178182846", "edit_history_tweet_ids": ["1204503869822308354"], "created_at": "2019-12-10T20:51:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1204503869822308354"}, {"text": "Alguien que me aclare uno c\u00f3mo se suicida esposado? https://t.co/NM7TxRHUcx", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/NM7TxRHUcx", "expanded_url": "https://twitter.com/PrensaLaNacion/status/1204499796951732224", "display_url": "twitter.com/PrensaLaNacion\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3157971939", "edit_history_tweet_ids": ["1204503752583131137"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204499796951732224"}], "created_at": "2019-12-10T20:50:47.000Z", "lang": "es", "id": "1204503752583131137"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/S3rlKow45s", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/S3rlKow45s", "expanded_url": "https://twitter.com/miojyoongitnb/status/1204501789149671424", "display_url": "twitter.com/miojyoongitnb/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4318924816", "edit_history_tweet_ids": ["1204503686153682944"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204501789149671424"}], "created_at": "2019-12-10T20:50:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1204503686153682944"}, {"text": "@vagnercarneiro @JoaoFortes1975 @SturtSilva @reinaldoazevedo @UOLNoticias @UOL J\u00e1 que tem as respostas, posta a\u00ed. Quem matou a marieli? \nEu n\u00e3o defendo nenhum tipo de bandido, se algu\u00e9m \u00e9 culpado, que pague pelo que fez! \nS\u00e3o reformas necess\u00e1rias, e voc\u00ea sabe disso. Vender riquezas?? Qual o lucro ou o que de bom essas empresas fizeram pelo pa\u00eds?", "in_reply_to_user_id": "111437021", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978457254679797760", "edit_history_tweet_ids": ["1204503349833457664"], "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 133, "probability": 0.6631, "type": "Person", "normalized_text": "marieli"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "vagnercarneiro", "id": "111437021"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "JoaoFortes1975", "id": "58878933"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "SturtSilva", "id": "217726883"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "reinaldoazevedo", "id": "18286139"}, {"start": 61, "end": 73, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 74, "end": 78, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204471957548392449"}], "created_at": "2019-12-10T20:49:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1204503349833457664"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/0UBPSjb3FA", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/0UBPSjb3FA", "expanded_url": "https://twitter.com/juoliveeirra/status/1204461299251523587", "display_url": "twitter.com/juoliveeirra/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758017241694830592", "edit_history_tweet_ids": ["1204503295655600131"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204461299251523587"}], "created_at": "2019-12-10T20:48:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1204503295655600131"}, {"text": "@salcinz @matteorenzi Purtroppo posso mettere un solo like, \u00e8 suicida e ottusa questa guerra fra renziani e non renziani", "in_reply_to_user_id": "1022439386271698944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "95527487", "edit_history_tweet_ids": ["1204503268786933762"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "salcinz", "id": "1022439386271698944"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204496006009765888"}], "created_at": "2019-12-10T20:48:52.000Z", "lang": "it", "id": "1204503268786933762"}, {"text": "Fim de mist\u00e9rio: pol\u00edcia localiza condutor que se envolveu em acidente que matou jovem em ... https://t.co/gV0CLoKYeC", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/gV0CLoKYeC", "expanded_url": "http://dlvr.it/RL2KKw", "display_url": "dlvr.it/RL2KKw"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851857794089324545", "edit_history_tweet_ids": ["1204502934010023936"], "created_at": "2019-12-10T20:47:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1204502934010023936"}, {"text": "RT @Gustavo63966821: @MiguelHilarioE @Pusycat2017 JDC....Este pobre brib\u00f3n, se estar\u00e1 haciendo la kk. Ojal\u00e1 no pueda dormir hasta que vaya\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080305252396609536", "edit_history_tweet_ids": ["1204502846055616519"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.6534, "type": "Other", "normalized_text": "JDC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Gustavo63966821", "id": "1194415821717680130"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "MiguelHilarioE", "id": "164178484"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "Pusycat2017", "id": "1630843398"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203864439545421824"}], "created_at": "2019-12-10T20:47:11.000Z", "lang": "es", "id": "1204502846055616519"}, {"text": "@ceticismo @PanzerF4ust N\u00e3o foi t\u00e3o suicida assim hahaha acendi com a palha de a\u00e7o j\u00e1 em cima da boca do fog\u00e3o al\u00e9m do mais o botij\u00e3o daqui de casa fica fora da cozinha", "in_reply_to_user_id": "28925084", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27347334", "edit_history_tweet_ids": ["1204502681575940096"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ceticismo", "id": "28925084"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "PanzerF4ust", "id": "1051280249420431360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204493083116756993"}], "created_at": "2019-12-10T20:46:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1204502681575940096"}, {"text": "RT @maxpradera: La mejor propaganda pol\u00edtica del mundo al servicio del proyecto m\u00e1s insensato y suicida que ha habido en Europa desde la in\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "13618392", "edit_history_tweet_ids": ["1204502564961685504"], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.9691, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maxpradera", "id": "312963709"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204499785438388224"}], "created_at": "2019-12-10T20:46:04.000Z", "lang": "es", "id": "1204502564961685504"}, {"text": "@Relojero781 Fue un Karaoke. Harley Quinn y el Joker le separaron. Fue creo en carnavales o Halloween, cuando la basura esa de \"Escuadr\u00f3n Suicida\" se puso de moda. Historia ver\u00eddica \ud83d\ude05", "in_reply_to_user_id": "802631116448526336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "10414652", "edit_history_tweet_ids": ["1204502383713239040"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.364, "type": "Other", "normalized_text": "Karaoke"}, {"start": 29, "end": 40, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9235, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.7483, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}, {"start": 128, "end": 144, "probability": 0.8799, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204500423190728704"}], "created_at": "2019-12-10T20:45:21.000Z", "lang": "es", "id": "1204502383713239040"}, {"text": "@Angelalerena A todos los que le respondieron a \u00c1ngela con lo de once y el fiscal suicida. Les digo que son simios ignorantes y que est\u00e1 hablando de gatillo f\u00e1cil. Comprensi\u00f3n de texto a marzo. Despu\u00e9s hablan de voto calificado, burros", "in_reply_to_user_id": "148753334", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955461836308144130", "edit_history_tweet_ids": ["1204501856363458560"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8295, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ngela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Angelalerena", "id": "148753334"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204428595906699266"}], "created_at": "2019-12-10T20:43:15.000Z", "lang": "es", "id": "1204501856363458560"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/nNqY0Jttgg", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/nNqY0Jttgg", "expanded_url": "https://twitter.com/ageofbea/status/1204498943129931776", "display_url": "twitter.com/ageofbea/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "886745383866703872", "edit_history_tweet_ids": ["1204501789149671424"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204498943129931776"}], "created_at": "2019-12-10T20:42:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1204501789149671424"}, {"text": "RT @sansaodoQG: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3076386167", "edit_history_tweet_ids": ["1204501703220965378"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sansaodoQG", "id": "720121292125560833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204490193350397953"}], "created_at": "2019-12-10T20:42:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1204501703220965378"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/OYUkoMkHaa", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/OYUkoMkHaa", "expanded_url": "https://twitter.com/Agatonn_/status/1204458693301022720", "display_url": "twitter.com/Agatonn_/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012092133992468482", "edit_history_tweet_ids": ["1204501383392694274"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204458693301022720"}], "created_at": "2019-12-10T20:41:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1204501383392694274"}, {"text": "pinch\u00e9 tomas suicida jajajajaja https://t.co/unsLlGdBtN", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/unsLlGdBtN", "expanded_url": "https://twitter.com/NoMeDigasIrvinG/status/1203924378053959680", "display_url": "twitter.com/NoMeDigasIrvin\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "284898388", "edit_history_tweet_ids": ["1204501298307051521"], "created_at": "2019-12-10T20:41:02.000Z", "lang": "es", "id": "1204501298307051521"}, {"text": "RT @BuzzFeedNewsBR: Um menino de 8 anos se matou ap\u00f3s sua escola encobrir que ele sofria bullying https://t.co/9haKNd0oxS", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/9haKNd0oxS", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying", "display_url": "buzzfeed.com/br/tasneemnash\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BuzzFeedNewsBR", "id": "771381237436915712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268533245", "edit_history_tweet_ids": ["1204501209954095104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204482560912510982"}], "created_at": "2019-12-10T20:40:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1204501209954095104"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "398836477", "edit_history_tweet_ids": ["1204501129582788608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}], "created_at": "2019-12-10T20:40:22.000Z", "lang": "es", "id": "1204501129582788608"}, {"text": "RT @Brugnoli_B: A qu\u00e9 hora se suicida Alberto?", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3402154828", "edit_history_tweet_ids": ["1204501125921153025"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.747, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Brugnoli_B", "id": "2975723842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204442885132816385"}], "created_at": "2019-12-10T20:40:21.000Z", "lang": "es", "id": "1204501125921153025"}, {"text": "RT @maxpradera: La mejor propaganda pol\u00edtica del mundo al servicio del proyecto m\u00e1s insensato y suicida que ha habido en Europa desde la in\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2615039000", "edit_history_tweet_ids": ["1204501057377853440"], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.9691, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maxpradera", "id": "312963709"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204499785438388224"}], "created_at": "2019-12-10T20:40:05.000Z", "lang": "es", "id": "1204501057377853440"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/BZRcCBT8zf", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/BZRcCBT8zf", "expanded_url": "https://twitter.com/indiedemons/status/1204211367282167809", "display_url": "twitter.com/indiedemons/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828263975825588225", "edit_history_tweet_ids": ["1204500767551508481"], "created_at": "2019-12-10T20:38:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1204500767551508481"}, {"text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerinaaa\n\n @IsaFerrSouza vicieeiii", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "859079703482728453", "edit_history_tweet_ids": ["1204500750535208960"], "created_at": "2019-12-10T20:38:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1204500750535208960"}, {"text": "Hombre asesina a 6 personas en hospital checo y se suicida &gt;", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114044217", "edit_history_tweet_ids": ["1204500681257820161"], "created_at": "2019-12-10T20:38:35.000Z", "lang": "es", "id": "1204500681257820161"}, {"text": "RT @maxpradera: La mejor propaganda pol\u00edtica del mundo al servicio del proyecto m\u00e1s insensato y suicida que ha habido en Europa desde la in\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "332205607", "edit_history_tweet_ids": ["1204500609543655426"], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.9691, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maxpradera", "id": "312963709"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204499785438388224"}], "created_at": "2019-12-10T20:38:18.000Z", "lang": "es", "id": "1204500609543655426"}, {"text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\ntrabalhou: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/R0sGG3vixP", "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/R0sGG3vixP", "expanded_url": "https://t.co/R0sGG3vixP", "display_url": "t.co/R0sGG3vixP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980631050966716416", "edit_history_tweet_ids": ["1204500513741529095"], "created_at": "2019-12-10T20:37:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1204500513741529095"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 40, "tag": "netflix"}, {"start": 47, "end": 59, "tag": "TheIrishman"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Gcpv2MxiCO", "expanded_url": "https://twitter.com/Elena_Neira/status/1204478795773693954", "display_url": "twitter.com/Elena_Neira/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9838, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 48, "end": 58, "probability": 0.9738, "type": "Other", "normalized_text": "TheIrishman"}]}, "text": "El problema de las m\u00e9tricas  de #netflix sobre #TheIrishman ejemplifica a la perfecci\u00f3n el gran problema de las m\u00e9tricas digitales: fragmentaci\u00f3n, heterogeneidad, oscurantismo,  incompatibilidad e irrelevancia. Asentar una industria sobre esos par\u00e1metros es suicida https://t.co/Gcpv2MxiCO", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1000438046", "edit_history_tweet_ids": ["1204500509194964993"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204478795773693954"}], "created_at": "2019-12-10T20:37:54.000Z", "lang": "es", "id": "1204500509194964993"}, {"text": "RT @maxpradera: La mejor propaganda pol\u00edtica del mundo al servicio del proyecto m\u00e1s insensato y suicida que ha habido en Europa desde la in\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226141778", "edit_history_tweet_ids": ["1204500481067933702"], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.9691, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maxpradera", "id": "312963709"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204499785438388224"}], "created_at": "2019-12-10T20:37:47.000Z", "lang": "es", "id": "1204500481067933702"}, {"text": "@Alvisepf Hombre...aqui te equivocas un poco creo yo. Se suicida el que quiere y a la que matan no es que ella quiera. Leve diferencia no?", "in_reply_to_user_id": "262822127", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 69, "like_count": 233, "quote_count": 8}, "author_id": "105541799", "edit_history_tweet_ids": ["1204500036522008577"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204497541724868609"}], "created_at": "2019-12-10T20:36:01.000Z", "lang": "es", "id": "1204500036522008577"}, {"text": "Pelo menos ningu\u00e9m se matou https://t.co/hWobTrZ7g3", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/hWobTrZ7g3", "expanded_url": "https://twitter.com/PB_JeanCpx/status/1203849376793268225", "display_url": "twitter.com/PB_JeanCpx/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3202113994", "edit_history_tweet_ids": ["1204499946961068032"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203849376793268225"}], "created_at": "2019-12-10T20:35:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1204499946961068032"}, {"text": "RT @maxpradera: La mejor propaganda pol\u00edtica del mundo al servicio del proyecto m\u00e1s insensato y suicida que ha habido en Europa desde la in\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210942538", "edit_history_tweet_ids": ["1204499928678055939"], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.9691, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maxpradera", "id": "312963709"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204499785438388224"}], "created_at": "2019-12-10T20:35:36.000Z", "lang": "es", "id": "1204499928678055939"}, {"text": "La mejor propaganda pol\u00edtica del mundo al servicio del proyecto m\u00e1s insensato y suicida que ha habido en Europa desde la invasi\u00f3n de Polonia: el Brexit https://t.co/P3OVfpH22a", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/P3OVfpH22a", "expanded_url": "https://twitter.com/RepubblicaTv/status/1204493246325329922", "display_url": "twitter.com/RepubblicaTv/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.9583, "type": "Place", "normalized_text": "Polonia"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.9526, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "author_id": "312963709", "edit_history_tweet_ids": ["1204499785438388224"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204493246325329922"}], "created_at": "2019-12-10T20:35:02.000Z", "lang": "es", "id": "1204499785438388224"}, {"text": "@jojoletthy QUEM MANDOU MATAR JAIR BOLSONARO?\nKD OS 500 BILH\u00d5ES?\nQUEM MATOU O C\u00c9LSO DANIEL?\nSE VC FAZ SUAS PERGUNTA, EU TAMB\u00c9M FA\u00c7O AS MINHAS!!", "in_reply_to_user_id": "802220015739080704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "949138713795223552", "edit_history_tweet_ids": ["1204499569553399808"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 43, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "JAIR BOLSONARO"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.7631, "type": "Person", "normalized_text": "DANIEL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204452035774603264"}], "created_at": "2019-12-10T20:34:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1204499569553399808"}, {"text": "Manoooo ela?\nManoooo ele?\n-Ela deu corda,\n-Ele se enforcou,\nE eu aqui com minha trouxisse intacta!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1129385865019633667", "edit_history_tweet_ids": ["1204499520207364096"], "created_at": "2019-12-10T20:33:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1204499520207364096"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170381823257534464", "edit_history_tweet_ids": ["1204499338124238944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "created_at": "2019-12-10T20:33:15.000Z", "lang": "es", "id": "1204499338124238944"}, {"text": "RT @UnicrnioDourad2: \"A\u00ed mais vc iludiu tal pessoa\" eu nem dei corda ela q foi l\u00e1 sozinha e se enforcou", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4644005902", "edit_history_tweet_ids": ["1204499258805760002"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UnicrnioDourad2", "id": "1202944964935716864"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204220534847934465"}], "created_at": "2019-12-10T20:32:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1204499258805760002"}, {"text": "mano eu tava vendo o instagram do ex goleiro bruno que matou a namorada kkk mano o cara tem quase 40k seguidores e as pessoas comentando e apoiando como se ele fosse algu\u00e9m do bem ou tivesse cometido um simples erro. Chega embrulhar o est\u00f4mago de nojo meu deus inacredit\u00e1vel", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "965066122235142145", "edit_history_tweet_ids": ["1204499194746228736"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.849, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.314, "type": "Person", "normalized_text": "bruno"}]}, "created_at": "2019-12-10T20:32:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1204499194746228736"}, {"text": "Os pombos de Napoli s\u00e3o totalmente fora de controle e a cada rasante suicida que despenteia meu cabelo eu me lembro de @chinisalada e penso no quanto seria feliz por aqui com sua fam\u00edlia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "20177758", "edit_history_tweet_ids": ["1204499187573940229"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.4333, "type": "Place", "normalized_text": "Napoli"}], "mentions": [{"start": 119, "end": 131, "username": "chinisalada", "id": "16941327"}]}, "created_at": "2019-12-10T20:32:39.000Z", "geo": {"place_id": "ebdc4aa39ecb7cb1"}, "lang": "pt", "id": "1204499187573940229"}, {"text": "RT @Lanetwitta: Genteee? Ele falou q v\u00e3o se separar, a Hariany ficou... ai algu\u00e9m me conforta pelo amor d Deus. T\u00f4 quase tendo um treco pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2400085754", "edit_history_tweet_ids": ["1204499110088368129"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.9329, "type": "Person", "normalized_text": "Hariany"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.6499, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lanetwitta", "id": "816351554139803649"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204230384080359426"}], "created_at": "2019-12-10T20:32:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1204499110088368129"}, {"text": "RT @ecambiaghi: Siamo arrivati al punto che se la Juve non vince lo scudetto tutti gli anni la gente si suicida (ovviamente previa lamentel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300977083", "edit_history_tweet_ids": ["1204499051774906368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ecambiaghi", "id": "555148898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204155859607130119"}], "created_at": "2019-12-10T20:32:07.000Z", "lang": "it", "id": "1204499051774906368"}, {"text": "@Sally_chl @alfredo_sil06 @mario_dt @alexandercova @howtobeoriana Y vienen y te dicen \"en mis tiempo yo aguantaba chalequeos y sobreviv\u00ed\" \"ahora es de cristal\" bla bla ellos aguantaron, crecieron normalizando la violencia  y vienen a dar lecciones de moral. Porque el venezolano es arrecho, aguanta chalequeo y no se suicida vive en una burbuja", "in_reply_to_user_id": "2796489306", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2221703858", "edit_history_tweet_ids": ["1204498955058470912"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "alfredo_sil06", "id": "845793173549043712"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "mario_dt", "id": "3024204815"}, {"start": 36, "end": 50, "username": "alexandercova", "id": "131055400"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "howtobeoriana", "id": "187992799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204496904727465985"}], "created_at": "2019-12-10T20:31:44.000Z", "lang": "es", "id": "1204498955058470912"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/OG6L5ynJCA", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/OG6L5ynJCA", "expanded_url": "https://t.co/OG6L5ynJCA", "display_url": "t.co/OG6L5ynJCA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "717827023952076800", "edit_history_tweet_ids": ["1204498943129931776"], "created_at": "2019-12-10T20:31:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1204498943129931776"}, {"text": "s\u00e1bado um cara da Ambev bateu no meu carro e quase me matou, e agora t\u00e1 ligando pra ver se to bem pra ver como vai fazer com o carro, e eu s\u00f3 consigo pensar ser\u00e1 que se eu der um Curr\u00edculo meu ele entrega no RH", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "889529777358503940", "edit_history_tweet_ids": ["1204498894702436352"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.4594, "type": "Other", "normalized_text": "Ambev"}, {"start": 208, "end": 209, "probability": 0.5971, "type": "Other", "normalized_text": "RH"}]}, "created_at": "2019-12-10T20:31:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1204498894702436352"}, {"text": "RT @desireeseguraib: Sinceramente el fin de bachillerato cu\u00e1l es, aprender o meter a los adolescente en la droga y hundirlos en un pensamie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4919968209", "edit_history_tweet_ids": ["1204498733171462144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "desireeseguraib", "id": "1080110012716994561"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204498071398371328"}], "created_at": "2019-12-10T20:30:51.000Z", "lang": "es", "id": "1204498733171462144"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "Sucesos"}, {"start": 71, "end": 79, "tag": "Ostrava"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Ostrava"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.8781, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Checa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "laprensalaraweb", "id": "1060561515370213377"}]}, "text": "RT @laprensalaraweb: #Sucesos | La tragedia se vivi\u00f3 en un hospital de #Ostrava, Rep\u00fablica Checa, cuando un hombre perpetr\u00f3 un ataque que d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123663915", "edit_history_tweet_ids": ["1204498696529993730"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204493551935078400"}], "created_at": "2019-12-10T20:30:42.000Z", "lang": "es", "id": "1204498696529993730"}, {"text": "@malditaternura Te alocas por guaripolear al suicida por encargo de tu amiga, pero no hay indemnizaci\u00f3n, tampoco sale de las arcas del estado, que se debi\u00f3 retener, eso s\u00ed, pero de todo lo que dices nada es cierto...", "in_reply_to_user_id": "261955501", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48236205", "edit_history_tweet_ids": ["1204498683657670657"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204386573233590272"}], "created_at": "2019-12-10T20:30:39.000Z", "lang": "es", "id": "1204498683657670657"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138154763", "edit_history_tweet_ids": ["1204498673960456192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}], "created_at": "2019-12-10T20:30:37.000Z", "lang": "es", "id": "1204498673960456192"}, {"text": "O gol matou o time\nA inter n\u00e3o vai passar da fase de grupos de novo... \npior que se avan\u00e7assem daria um bom dinheiro pra contratar algu\u00e9m pro meio campo e conseguir competir melhor com a juventus", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "363195046", "edit_history_tweet_ids": ["1204498565491576832"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9213, "type": "Organization", "normalized_text": "inter"}, {"start": 187, "end": 194, "probability": 0.4508, "type": "Organization", "normalized_text": "juventus"}]}, "created_at": "2019-12-10T20:30:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1204498565491576832"}, {"text": "@Francis311116 @marianascp9 E j\u00e1 viste quantas vidas foram ceifadas a inocentes pela falta de eficiencia do sistema jur\u00eddico do pa\u00eds? N\u00e3o estou a dizer para andarem a matar pessoas a toa, agora se me quiseres dizer que devo manter um jihadista que matou 30 pessoas c\u00e1, epa n\u00e3o concordo lamento", "in_reply_to_user_id": "796046010871087104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1151099485818425344", "edit_history_tweet_ids": ["1204498203946733571"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Francis311116", "id": "796046010871087104"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "marianascp9", "id": "1160842825"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204473855454142466"}], "created_at": "2019-12-10T20:28:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1204498203946733571"}, {"text": "@daeneryszinho ontem na live do loop, se tava contra uma cassiopeia, ele te gankou de thresh e vc flashou e ainda matou a cassio, foi mt linda sjdhsjsj era lux elementalista verde", "in_reply_to_user_id": "1099660769904525313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320330553", "edit_history_tweet_ids": ["1204498126083698688"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.4621, "type": "Person", "normalized_text": "thresh"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.748, "type": "Person", "normalized_text": "cassio"}, {"start": 156, "end": 158, "probability": 0.4141, "type": "Person", "normalized_text": "lux"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204497839184916488"}], "created_at": "2019-12-10T20:28:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1204498126083698688"}, {"text": "Sinceramente el fin de bachillerato cu\u00e1l es, aprender o meter a los adolescente en la droga y hundirlos en un pensamiento suicida???", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "author_id": "1080110012716994561", "edit_history_tweet_ids": ["1204498071398371328"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.4339, "type": "Other", "normalized_text": "bachillerato"}]}, "created_at": "2019-12-10T20:28:13.000Z", "lang": "es", "id": "1204498071398371328"}, {"text": "RT @LakeSagaris: Espantoso: siguen con un sistema para una minor\u00eda peque\u00f1a y poqu\u00edsimo para la mayor\u00eda. Y dejan en carencia a las regiones\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105182218", "edit_history_tweet_ids": ["1204498062451851265"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LakeSagaris", "id": "1185903207899389952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204401826923188227"}], "created_at": "2019-12-10T20:28:11.000Z", "lang": "es", "id": "1204498062451851265"}, {"text": "@Agust_DYG @yunhkai SPOILER \u26a0\ufe0f\nex novio transfobico de jm y que se suicida", "in_reply_to_user_id": "1173802365566226433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3101888844", "edit_history_tweet_ids": ["1204498024350863360"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 56, "probability": 0.5773, "type": "Person", "normalized_text": "jm"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Agust_DYG", "id": "1173802365566226433"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204497371389935617"}], "created_at": "2019-12-10T20:28:02.000Z", "lang": "es", "id": "1204498024350863360"}, {"text": "Aline se matou rindo quando eu falei \" N\u00e3o o louca \" braba pra minha colega kkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721650921357357056", "edit_history_tweet_ids": ["1204497852417871872"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8853, "type": "Person", "normalized_text": "Aline"}]}, "created_at": "2019-12-10T20:27:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1204497852417871872"}, {"text": "@TinchoD_ Acaso quer\u00e9s que cometa un acto suicida? Muero por tenerlo conmigo, son divinos.-", "in_reply_to_user_id": "997590110", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1284208789", "edit_history_tweet_ids": ["1204497576772472839"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "TinchoD_", "id": "997590110"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204497134202052608"}], "created_at": "2019-12-10T20:26:15.000Z", "lang": "es", "id": "1204497576772472839"}, {"text": "@sorayadyr Se que un suicida es un cobarde pero no un acobardado \ud83e\udd23\ud83e\udd23. Como se la jug\u00f3", "in_reply_to_user_id": "314171800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022243804189995009", "edit_history_tweet_ids": ["1204497483306618880"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sorayadyr", "id": "314171800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204496847429160960"}], "created_at": "2019-12-10T20:25:53.000Z", "lang": "es", "id": "1204497483306618880"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/h0S2g7JEvl", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/h0S2g7JEvl", "expanded_url": "https://t.co/h0S2g7JEvl", "display_url": "t.co/h0S2g7JEvl"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171586189712904193", "edit_history_tweet_ids": ["1204497413966368768"], "created_at": "2019-12-10T20:25:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1204497413966368768"}, {"text": "RT @Carlosisax: Cada vez que veo Escuadr\u00f3n suicida siempre me r\u00edo con lo que dice Harley Quinn", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140142078900523010", "edit_history_tweet_ids": ["1204497363144003585"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.4927, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204237543534927873"}], "created_at": "2019-12-10T20:25:24.000Z", "lang": "es", "id": "1204497363144003585"}, {"text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038340194", "edit_history_tweet_ids": ["1204497167920041989"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "created_at": "2019-12-10T20:24:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1204497167920041989"}, {"text": "I've just posted a new blog: Um menino de 8 anos se matou ap\u00f3s sua escola encobrir que ele sofria bullying https://t.co/6I3AIXbaKz", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6I3AIXbaKz", "expanded_url": "https://ift.tt/2siGFlj", "display_url": "ift.tt/2siGFlj"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797161765314396160", "edit_history_tweet_ids": ["1204496851837296641"], "created_at": "2019-12-10T20:23:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1204496851837296641"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311045475", "edit_history_tweet_ids": ["1204496721352507392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}], "created_at": "2019-12-10T20:22:51.000Z", "lang": "es", "id": "1204496721352507392"}, {"text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875115808510406661", "edit_history_tweet_ids": ["1204496687684890624"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "created_at": "2019-12-10T20:22:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1204496687684890624"}, {"text": "Segundo o \"especialista\" a\u00ed, quem \u00e9 contra a legaliza\u00e7\u00e3o da droga que causa idea\u00e7\u00e3o suicida, v\u00edcio, atividade cerebral alterada, fun\u00e7\u00e3o executiva diminu\u00edda, danos ao c\u00e9rebro e efeitos negativos sobre a aprendizagem, a mem\u00f3ria e a aten\u00e7\u00e3o \u00e9 que apoia o tr\u00e1fico.\n\nQuem usa, tudo bem https://t.co/jDPAWLYtie", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/jDPAWLYtie", "expanded_url": "https://twitter.com/Felippe_Hermes/status/1204439903578312705", "display_url": "twitter.com/Felippe_Hermes\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725344570305830912", "edit_history_tweet_ids": ["1204496644609323009"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204439903578312705"}], "created_at": "2019-12-10T20:22:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1204496644609323009"}, {"text": "O filme de esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o foi um grande sucesso em 2016 mas \u00e9 um filme \u00f3timo, eu particularmente adoro.. https://t.co/7hG6aMnrhD", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/7hG6aMnrhD", "expanded_url": "https://twitter.com/FlaviannoMiguel/status/1204496566188425218/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7hG6aMnrhD", "media_key": "16_1204496550753382402"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8752, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2766574383", "edit_history_tweet_ids": ["1204496566188425218"], "created_at": "2019-12-10T20:22:14.000Z", "geo": {"place_id": "2dc084137487ee5e"}, "lang": "pt", "id": "1204496566188425218"}, {"text": "Se suicida hombre tras matar a cuatro en hospital de Rep\u00fablica\u00a0Checa https://t.co/O4zsvkHUj4", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/O4zsvkHUj4", "expanded_url": "http://www.capitaledomex.com.mx/global/se-suicida-hombre-tras-matar-a-cuatro-en-hospital-de-repblica-checa/", "display_url": "capitaledomex.com.mx/global/se-suic\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194673835", "edit_history_tweet_ids": ["1204496554595422217"], "created_at": "2019-12-10T20:22:11.000Z", "lang": "es", "id": "1204496554595422217"}, {"text": "Prefiro mil vezes me suicida do que fala com pessoas est\u00fapidas que n\u00e3o d\u00e3o a m\u00ednima pra vc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1204270933663473664", "edit_history_tweet_ids": ["1204496401708834816"], "created_at": "2019-12-10T20:21:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1204496401708834816"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 83, "tag": "INTERNACIONAL"}, {"start": 84, "end": 91, "tag": "Global"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/cgrVpoNdbZ", "expanded_url": "http://tinyurl.com/wnvknxl", "display_url": "tinyurl.com/wnvknxl"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 67, "probability": 0.8713, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Checa"}]}, "text": "Se suicida hombre tras matar a cuatro en hospital de Rep\u00fablica Checa #INTERNACIONAL #Global https://t.co/cgrVpoNdbZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152917502", "edit_history_tweet_ids": ["1204496397568897024"], "created_at": "2019-12-10T20:21:34.000Z", "lang": "es", "id": "1204496397568897024"}, {"text": "RT @noticiascentro: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n\n\u2022 CHAVISTAS Y OPOSITORES PLANEARON UN GOBIERNO SIN MADURO NI GUAID\u00d3 - Gabriela Ponte\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55422636", "edit_history_tweet_ids": ["1204495975932465154"], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 138, "probability": 0.7495, "type": "Other", "normalized_text": "Gabriela Ponte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "noticiascentro", "id": "49310504"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204474962423222277"}], "created_at": "2019-12-10T20:19:53.000Z", "lang": "es", "id": "1204495975932465154"}, {"text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226861163", "edit_history_tweet_ids": ["1204495951072759808"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.8401, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204343749855178754"}], "created_at": "2019-12-10T20:19:47.000Z", "lang": "es", "id": "1204495951072759808"}, {"text": "Qu\u00e9 desastre es Escuadr\u00f3n Suicida me da un cringeee", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132076427841593345", "edit_history_tweet_ids": ["1204495861885161478"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.4793, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-10T20:19:26.000Z", "lang": "es", "id": "1204495861885161478"}, {"text": "@Aquiles84510256 @MazaRonel @Mauriciomulder Solo es aportador de delincuentes como el suicida", "in_reply_to_user_id": "945129148468604933", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "557918853", "edit_history_tweet_ids": ["1204495738102788096"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Aquiles84510256", "id": "945129148468604933"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "MazaRonel", "id": "322773988"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204473826479878149"}], "created_at": "2019-12-10T20:18:57.000Z", "lang": "es", "id": "1204495738102788096"}, {"text": "Jaja est\u00e1n absolutamente todos en la plaza menos @gonzaloco1 y yo porque tenemos que estudiar. Fav si hacemos un pacto suicida y lo transmitimos por ig.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1163154119282106368", "edit_history_tweet_ids": ["1204495633056489472"], "entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 150, "probability": 0.8963, "type": "Other", "normalized_text": "ig"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 60, "username": "gonzaloco1", "id": "1078148983"}]}, "created_at": "2019-12-10T20:18:32.000Z", "lang": "es", "id": "1204495633056489472"}, {"text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "998737145320935426", "edit_history_tweet_ids": ["1204495445420052482"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8813, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "created_at": "2019-12-10T20:17:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1204495445420052482"}, {"text": "@CFKArgentina sos chorra ordinaria asesina de Nisman y si me queres matar pensalo porq no tengo alma suicida . Y ademas me importa un cuerno . https://t.co/Ff69Ur23aa", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/Ff69Ur23aa", "expanded_url": "https://twitter.com/GabrielaInglese/status/1204417963232808960", "display_url": "twitter.com/GabrielaIngles\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}]}, "in_reply_to_user_id": "138814032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3082038490", "edit_history_tweet_ids": ["1204495394094358528"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204417963232808960"}], "created_at": "2019-12-10T20:17:35.000Z", "lang": "es", "id": "1204495394094358528"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/j7ou05dYkt", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/j7ou05dYkt", "expanded_url": "https://twitter.com/Karool_bq/status/1204146087549911046", "display_url": "twitter.com/Karool_bq/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1029590392734474240", "edit_history_tweet_ids": ["1204495288251092993"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204146087549911046"}], "created_at": "2019-12-10T20:17:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1204495288251092993"}, {"text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844321729732395008", "edit_history_tweet_ids": ["1204495255153922048"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "created_at": "2019-12-10T20:17:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1204495255153922048"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935888461394886656", "edit_history_tweet_ids": ["1204495063583207426"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}], "created_at": "2019-12-10T20:16:16.000Z", "lang": "es", "id": "1204495063583207426"}, {"text": "pq esses professores gostam de me torturat fazendo esperar at\u00e9 SEXTA pra eu saber se passei\n\nat\u00e9 l\u00e1 a ansiedade ja me matou amados", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3095152702", "edit_history_tweet_ids": ["1204494937615749121"], "created_at": "2019-12-10T20:15:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1204494937615749121"}, {"text": "era minha cia durante quase 5 horas por no m\u00ednimo 6 meses n\u00e9, ent\u00e3o sla, lembro das risadas, das ajudas em matem\u00e1tica, de voc\u00ea se irritando c a gnt, gnt boa dmais, n sei como n me matou aquele ano eu era mto chata taloko", "in_reply_to_user_id": "726879624261685249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726879624261685249", "edit_history_tweet_ids": ["1204494679972159499"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204451688326815745"}], "created_at": "2019-12-10T20:14:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1204494679972159499"}, {"text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1048937165021990913", "edit_history_tweet_ids": ["1204494581779324929"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-12-10T20:14:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1204494581779324929"}, {"text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1200424545846476800", "edit_history_tweet_ids": ["1204494465190256642"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "created_at": "2019-12-10T20:13:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1204494465190256642"}, {"text": "RT @ldospassos: todo semestre eu confirmo que n\u00e3o reprovar por falta \u00e9 dar corda pra suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80096547", "edit_history_tweet_ids": ["1204494343140192259"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ldospassos", "id": "239537518"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204219896722276352"}], "created_at": "2019-12-10T20:13:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1204494343140192259"}, {"text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181922322934095872", "edit_history_tweet_ids": ["1204494070724399104"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "created_at": "2019-12-10T20:12:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1204494070724399104"}, {"text": "Soy realista y se que ninguna administracion me AYUDARA. Cuanto durare encerrada y con dolores cronicos. ES INHUMANO VIVIR ASI! Cuanto aguantare, un a\u00f1o dos? Pero me encargare q todo el mundo sepa quienes son los responsables y esos son ustedes! Cuanta gente se suicida sin AYUDA!", "in_reply_to_user_id": "1143462810", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143462810", "edit_history_tweet_ids": ["1204493939635560450"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204493937723027457"}], "created_at": "2019-12-10T20:11:48.000Z", "lang": "es", "id": "1204493939635560450"}, {"text": "RT @hoodxlmighty: Cadena de oraci\u00f3n para que no me arrepienta de agarrar el horario suicida que estoy por escoger", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2933078321", "edit_history_tweet_ids": ["1204493899340931072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hoodxlmighty", "id": "1723967113"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204493816625061888"}], "created_at": "2019-12-10T20:11:38.000Z", "lang": "es", "id": "1204493899340931072"}, {"text": "RT @BuzzFeedNewsBR: Um menino de 8 anos se matou ap\u00f3s sua escola encobrir que ele sofria bullying https://t.co/9haKNd0oxS", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/9haKNd0oxS", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying", "display_url": "buzzfeed.com/br/tasneemnash\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BuzzFeedNewsBR", "id": "771381237436915712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060290015501189120", "edit_history_tweet_ids": ["1204493865836830721"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204482560912510982"}], "created_at": "2019-12-10T20:11:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1204493865836830721"}, {"text": "Cadena de oraci\u00f3n para que no me arrepienta de agarrar el horario suicida que estoy por escoger", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1723967113", "edit_history_tweet_ids": ["1204493816625061888"], "created_at": "2019-12-10T20:11:18.000Z", "lang": "es", "id": "1204493816625061888"}, {"text": "@brunaxxxv quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "in_reply_to_user_id": "1127256550924484608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042160281068232704", "edit_history_tweet_ids": ["1204493788070187009"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204491355931590656"}], "created_at": "2019-12-10T20:11:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1204493788070187009"}, {"text": "Estoy viendo ESCUADRON SUICIDA \ud83e\udd14 COBRARAN MUCHO PARA VENIR A ARREGLAR EL ASUNTITO?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3379773976", "edit_history_tweet_ids": ["1204493637519847426"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.3816, "type": "Person", "normalized_text": "ESCUADRON"}, {"start": 33, "end": 40, "probability": 0.5383, "type": "Person", "normalized_text": "COBRARAN"}]}, "created_at": "2019-12-10T20:10:36.000Z", "lang": "es", "id": "1204493637519847426"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145757480724631552", "edit_history_tweet_ids": ["1204493591378366465"], "created_at": "2019-12-10T20:10:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1204493591378366465"}, {"text": "Y este borracho suicida todavia ileso.... https://t.co/Nq0J2RYUpx", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/Nq0J2RYUpx", "expanded_url": "https://twitter.com/bobbybo73/status/1204493572034220032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Nq0J2RYUpx", "media_key": "3_1204493550098010114"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5204, "type": "Person", "normalized_text": "ileso"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87241790", "edit_history_tweet_ids": ["1204493572034220032"], "created_at": "2019-12-10T20:10:20.000Z", "lang": "es", "id": "1204493572034220032"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Sucesos"}, {"start": 50, "end": 58, "tag": "Ostrava"}, {"start": 184, "end": 190, "tag": "10Dic"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/1k6CatEz72", "expanded_url": "https://www.laprensalara.com.ve/nota/9700/2019/10/trgico--mata-a-6-personas-en-un-hospital-y-luego-se-suicida", "display_url": "laprensalara.com.ve/nota/9700/2019\u2026"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Place", "normalized_text": "Ostrava"}, {"start": 60, "end": 74, "probability": 0.8707, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Checa"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.6943, "type": "Other", "normalized_text": "10Dic"}]}, "text": "#Sucesos | La tragedia se vivi\u00f3 en un hospital de #Ostrava, Rep\u00fablica Checa, cuando un hombre perpetr\u00f3 un ataque que dej\u00f3 a seis personas fallecidas,  tres heridos, y luego se suicid\u00f3 #10Dic https://t.co/1k6CatEz72", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060561515370213377", "edit_history_tweet_ids": ["1204493551935078400"], "created_at": "2019-12-10T20:10:15.000Z", "lang": "es", "id": "1204493551935078400"}, {"text": "@Sofidicecosas @cementoporlan @carrerafantasma Yo fracaso de arranque no pudiendo. Me quiero matar y me siento auto humillado.\n\n*se suicida*", "in_reply_to_user_id": "2573470220", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309697993", "edit_history_tweet_ids": ["1204493414986919936"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Sofidicecosas", "id": "2573470220"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "cementoporlan", "id": "838164834"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "carrerafantasma", "id": "25254715"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204493128281014272"}], "created_at": "2019-12-10T20:09:43.000Z", "lang": "es", "id": "1204493414986919936"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/A0sSKvRXmU", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/A0sSKvRXmU", "expanded_url": "https://twitter.com/BeatrizNery22/status/1204370030571524096", "display_url": "twitter.com/BeatrizNery22/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786258457078931456", "edit_history_tweet_ids": ["1204493128322949121"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204370030571524096"}], "created_at": "2019-12-10T20:08:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1204493128322949121"}, {"text": "Autor de tiroteio na Rep\u00fablica Checa suicida-se https://t.co/eJ2XC2vzDP", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/eJ2XC2vzDP", "expanded_url": "http://bit.ly/2PDCglk", "display_url": "bit.ly/2PDCglk"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.7251, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Checa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "266677514", "edit_history_tweet_ids": ["1204493072907853825"], "created_at": "2019-12-10T20:08:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1204493072907853825"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901855811944800256", "edit_history_tweet_ids": ["1204492826983256068"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}], "created_at": "2019-12-10T20:07:23.000Z", "lang": "es", "id": "1204492826983256068"}, {"text": "Gracias a los Fernandez vi por primera vez Escuadr\u00f3n Suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167072580", "edit_history_tweet_ids": ["1204492739783675906"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.8354, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.7807, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-10T20:07:02.000Z", "lang": "es", "id": "1204492739783675906"}, {"text": "@jtafur179 @esquinabaja jajajajajajajajajajaja, nobel tardio? entonce alan \"loncherita\" garcia, fue un suicida tardio?", "in_reply_to_user_id": "299409123", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1185284008990478337", "edit_history_tweet_ids": ["1204492621176950785"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.4535, "type": "Person", "normalized_text": "alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jtafur179", "id": "299409123"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204465170812227585"}], "created_at": "2019-12-10T20:06:33.000Z", "lang": "es", "id": "1204492621176950785"}, {"text": "Chic@s a esta hora me pinta la pulsi\u00f3n suicida y ustedes re tuitean porno... me lo hacen a prop\u00f3sito.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "956298889950302208", "edit_history_tweet_ids": ["1204492472317026304"], "created_at": "2019-12-10T20:05:58.000Z", "lang": "es", "id": "1204492472317026304"}, {"text": "@malditaternura Falta recuperar lo robado del suicida corrupto Alan Garc\u00eda Perez tu protector.", "in_reply_to_user_id": "261955501", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3068725821", "edit_history_tweet_ids": ["1204492345355440128"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 79, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204386573233590272"}], "created_at": "2019-12-10T20:05:28.000Z", "lang": "es", "id": "1204492345355440128"}, {"text": "Yo creo que Calder\u00f3n, Fox y Lozano ya est\u00e1n dando los \u00faltimos toques al plan B :\n\n\"Lamentable p\u00e9rdida, Garc\u00eda Luna no pudo m\u00e1s con dolores del c\u00e1ncer terminal que padec\u00eda y se suicida en su celda en EU\"\n\ud83e\udd14 https://t.co/IG1QyTO0QF", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/IG1QyTO0QF", "expanded_url": "https://twitter.com/abrahamendieta/status/1204454474468745216", "display_url": "twitter.com/abrahamendieta\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Calder\u00f3n"}, {"start": 22, "end": 24, "probability": 0.9047, "type": "Person", "normalized_text": "Fox"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Lozano"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.8832, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda Luna"}, {"start": 199, "end": 200, "probability": 0.9741, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195699386", "edit_history_tweet_ids": ["1204492327261224962"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204454474468745216"}], "created_at": "2019-12-10T20:05:23.000Z", "lang": "es", "id": "1204492327261224962"}, {"text": "@NF_iguwell @spopifycharts se formation tem coreografia Daniel Saboya, imagina LWYMMD com o da Taylor tentando dan\u00e7ar  k matou a beyonc\u00e9, ciara e a tinashe com um \u00fanico v\u00eddeo \n\ni- https://t.co/sMtzzh9Jfh", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/sMtzzh9Jfh", "expanded_url": "https://twitter.com/iamblackqveen/status/1204491941368541184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sMtzzh9Jfh", "media_key": "3_1204491932904443905"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 68, "probability": 0.8773, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Saboya"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.3785, "type": "Other", "normalized_text": "LWYMMD"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Taylor"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "beyonc\u00e9"}, {"start": 138, "end": 142, "probability": 0.8573, "type": "Person", "normalized_text": "ciara"}, {"start": 148, "end": 154, "probability": 0.833, "type": "Person", "normalized_text": "tinashe"}]}, "in_reply_to_user_id": "950888997110370304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2480761921", "edit_history_tweet_ids": ["1204491941368541184"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204227723327135745"}], "created_at": "2019-12-10T20:03:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1204491941368541184"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67413888", "edit_history_tweet_ids": ["1204491912293552130"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}], "created_at": "2019-12-10T20:03:44.000Z", "lang": "es", "id": "1204491912293552130"}, {"text": "RT @laariMulherao: Minha ex professora de enfermagem se matou por causa da depress\u00e3o cr q triste \ud83d\ude14\ud83d\udc94", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986736307018911744", "edit_history_tweet_ids": ["1204491865845841923"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laariMulherao", "id": "725853966878253057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204219502986252288"}], "created_at": "2019-12-10T20:03:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1204491865845841923"}, {"text": "@carlosmciriaco Un enajenado mental o un suicida. Solo as\u00ed.", "in_reply_to_user_id": "2185988117", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707672847368327169", "edit_history_tweet_ids": ["1204491731611344898"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "carlosmciriaco", "id": "2185988117"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204490179660136448"}], "created_at": "2019-12-10T20:03:01.000Z", "lang": "es", "id": "1204491731611344898"}, {"text": "Me acostumei com as l\u00e1grimas \nEscorrendo pelo meu rostoa solid\u00e3o me abra\u00e7ando\nE todos indo embora no final (...) \u00c9 como uma daquelas lindas can\u00e7\u00f5es \nDe algum m\u00fasico que se matou aos vinte e sete anos\nCom toda aquela dor contida em gritos\nDesesperadores\nFluindo naturalmente", "in_reply_to_user_id": "1102038444820385792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102038444820385792", "edit_history_tweet_ids": ["1204491487343529984"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204491367243812864"}], "created_at": "2019-12-10T20:02:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1204491487343529984"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/BJh2XGb7EM", "expanded_url": "http://bit.ly/38rb6Xp", "display_url": "bit.ly/38rb6Xp"}, {"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/Ec4woA4zDY", "expanded_url": "https://twitter.com/macronews/status/1204490970361974784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ec4woA4zDY", "media_key": "3_1204445987193929729"}]}, "text": "#Internacional | El autor del tiroteo habr\u00eda reprochado a los servicios de salud que no lo trataran, cuando \u00e9l consideraba que estaba gravemente enfermo.\ud83d\udc49https://t.co/BJh2XGb7EM https://t.co/Ec4woA4zDY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259876618", "edit_history_tweet_ids": ["1204490970361974784"], "created_at": "2019-12-10T20:00:00.000Z", "lang": "es", "id": "1204490970361974784"}, {"text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135326866578071552", "edit_history_tweet_ids": ["1204490937235394564"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "created_at": "2019-12-10T19:59:52.000Z", "lang": "es", "id": "1204490937235394564"}, {"text": "RT @GiulianoAyala: Est\u00e9n atento que hoy se suicida \ud83d\ude02 https://t.co/G2oy4TfAzh", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/G2oy4TfAzh", "expanded_url": "https://twitter.com/GiulianoAyala/status/1204490002169782273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G2oy4TfAzh", "media_key": "3_1204489999510622208"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GiulianoAyala", "id": "341210521"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1535548099", "edit_history_tweet_ids": ["1204490916741799936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204490002169782273"}], "created_at": "2019-12-10T19:59:47.000Z", "lang": "es", "id": "1204490916741799936"}, {"text": "RT @fantomastxiki: -Un tinto normal, por favor. \n-(...)\n-Perdone. \u00bfQu\u00e9 me ha puesto?\n-Un tinto.\n-Ya. Es que este sabe a madera.\n-Es que es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720183146470359040", "edit_history_tweet_ids": ["1204490873636966400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fantomastxiki", "id": "720183146470359040"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204368074838810624"}], "created_at": "2019-12-10T19:59:37.000Z", "lang": "es", "id": "1204490873636966400"}, {"text": "RT @GiulianoAyala: Est\u00e9n atento que hoy se suicida \ud83d\ude02 https://t.co/G2oy4TfAzh", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/G2oy4TfAzh", "expanded_url": "https://twitter.com/GiulianoAyala/status/1204490002169782273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G2oy4TfAzh", "media_key": "3_1204489999510622208"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GiulianoAyala", "id": "341210521"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002014477263532032", "edit_history_tweet_ids": ["1204490516521508866"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204490002169782273"}], "created_at": "2019-12-10T19:58:12.000Z", "lang": "es", "id": "1204490516521508866"}, {"text": "RT @BuzzFeedNewsBR: Um menino de 8 anos se matou ap\u00f3s sua escola encobrir que ele sofria bullying https://t.co/9haKNd0oxS", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/9haKNd0oxS", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying", "display_url": "buzzfeed.com/br/tasneemnash\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BuzzFeedNewsBR", "id": "771381237436915712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225201427", "edit_history_tweet_ids": ["1204490465170604039"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204482560912510982"}], "created_at": "2019-12-10T19:57:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1204490465170604039"}, {"text": "RT @greatestaehyung: melhor: o insuper\u00e1vel spiderverse\n\npior: oscila entre laterna verde, esquadr\u00e3o suicida e a liga da justi\u00e7a https://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756189170175836160", "edit_history_tweet_ids": ["1204490374108078081"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.9244, "type": "Other", "normalized_text": "spiderverse"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "greatestaehyung", "id": "4769772857"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204261460756615174"}], "created_at": "2019-12-10T19:57:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1204490374108078081"}, {"text": "Homem que matou o ex-genro, para defender a filha, se apresenta \u00e0 pol\u00edcia e n\u00e3o deve ser preso. Veja aqui na @tvbrasilcentral \nhttps://t.co/F8JyquYcbR", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/F8JyquYcbR", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=5o1ce_qjfXQ&list=PLH3xKPXiWwdsKwqkG7WejUOiYeWRw_7Rt&index=11", "display_url": "youtube.com/watch?v=5o1ce_\u2026"}], "mentions": [{"start": 109, "end": 125, "username": "tvbrasilcentral", "id": "266237241"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266237241", "edit_history_tweet_ids": ["1204490349474975745"], "created_at": "2019-12-10T19:57:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1204490349474975745"}, {"text": "En cualquier momento, o se suicida como Nisman. https://t.co/HZGVd2yVoy", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/HZGVd2yVoy", "expanded_url": "https://twitter.com/CristinaFkirch/status/1204240118346850305", "display_url": "twitter.com/CristinaFkirch\u2026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118396223", "edit_history_tweet_ids": ["1204490250631962625"], "created_at": "2019-12-10T19:57:08.000Z", "lang": "es", "id": "1204490250631962625"}, {"text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera...", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "720121292125560833", "edit_history_tweet_ids": ["1204490193350397953"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9506, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8767, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "created_at": "2019-12-10T19:56:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1204490193350397953"}, {"text": "Est\u00e9n atento que hoy se suicida \ud83d\ude02 https://t.co/G2oy4TfAzh", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/G2oy4TfAzh", "expanded_url": "https://twitter.com/GiulianoAyala/status/1204490002169782273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G2oy4TfAzh", "media_key": "3_1204489999510622208"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "341210521", "edit_history_tweet_ids": ["1204490002169782273"], "created_at": "2019-12-10T19:56:09.000Z", "lang": "es", "id": "1204490002169782273"}, {"text": "@ZapataCamila2 Ojala quisiera tener hijxs, y imaginate con vos? Se suicida", "in_reply_to_user_id": "1070023695501008897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119080480396193793", "edit_history_tweet_ids": ["1204489921899220992"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ZapataCamila2", "id": "1070023695501008897"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204489787048108037"}], "created_at": "2019-12-10T19:55:50.000Z", "lang": "es", "id": "1204489921899220992"}, {"text": "RT @Danie_svq: Mir\u00e1ndote a los ojos con la fe de un suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "338486508", "edit_history_tweet_ids": ["1204489866890887170"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Danie_svq", "id": "146237659"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204358411472850944"}], "created_at": "2019-12-10T19:55:37.000Z", "lang": "es", "id": "1204489866890887170"}, {"text": "2011: soy lesbiana jajaja mentiras\n2012: hetero\n2013: hetero\n2014: hetero\n2015: las ni\u00f1as son como lindas\n2016: los hombres son lo peor, soy pansexual\n2017: pansexual \n2018: suicida y pansexual \n2019: pansexual https://t.co/RpXmY1aMZu", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/RpXmY1aMZu", "expanded_url": "https://twitter.com/islucasaghost/status/1204445165592731650", "display_url": "twitter.com/islucasaghost/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "418079835", "edit_history_tweet_ids": ["1204489752877113346"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204445165592731650"}], "created_at": "2019-12-10T19:55:10.000Z", "lang": "es", "id": "1204489752877113346"}, {"text": "uma crian\u00e7a de 11 anos se suicidou aq em Mossor\u00f3 porque ficou de recupera\u00e7\u00e3o e eu falei q hj em dia era foda q os pais botavam mta press\u00e3o e tal...simplesmente minha tia disse que \u00e9 pq os adolescentes hj n sabem ouvir um n\u00e3o....amados eu n aguento mais ficar perto de tanta merda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2493660462", "edit_history_tweet_ids": ["1204489535675129856"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9576, "type": "Place", "normalized_text": "Mossor\u00f3"}]}, "created_at": "2019-12-10T19:54:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1204489535675129856"}, {"text": "RT @erabizzlex: \u2022 Em 2019, postou em seu Instagram, seu apoio a uma crian\u00e7a que se suicidou por conta de bullying homof\u00f3bico, \u201cIsto \u00e9 horr\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968630144649912320", "edit_history_tweet_ids": ["1204489465856712705"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9059, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "erabizzlex", "id": "1172504339824488453"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196240095071887360"}], "created_at": "2019-12-10T19:54:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1204489465856712705"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 42, "tag": "SentenciaInteresante"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "etorres_reynoso", "id": "124054711"}]}, "text": "RT @etorres_reynoso: #SentenciaInteresante\nResponsabilidad civil m\u00e9dica.- Paciente con problemas mentales que se suicida con faja de seguri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040356574", "edit_history_tweet_ids": ["1204489433984188417"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204382598266605569"}], "created_at": "2019-12-10T19:53:54.000Z", "lang": "es", "id": "1204489433984188417"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota baixa: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:  \u2705\nse popularizou: n\u00e3o sei\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "1109975514259906560", "edit_history_tweet_ids": ["1204489302417297410"], "created_at": "2019-12-10T19:53:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1204489302417297410"}, {"text": "Tiroteig en un hospital d\u2019Ostrava, a la Rep\u00fablica Txeca: un home mata a trets sis persones en una sala d\u2019espera i despr\u00e9s se su\u00efcida, segons la policia https://t.co/NZUlwjO2k2 https://t.co/JFJBWff1Mg", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/NZUlwjO2k2", "expanded_url": "http://bit.ly/2E3uVGk", "display_url": "bit.ly/2E3uVGk"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/JFJBWff1Mg", "expanded_url": "https://twitter.com/324cat/status/1204488453380923394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JFJBWff1Mg", "media_key": "3_1204396729912766468"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "8330472", "edit_history_tweet_ids": ["1204488453380923394"], "created_at": "2019-12-10T19:50:00.000Z", "lang": "ca", "id": "1204488453380923394"}, {"text": "Blz peguei uma gripe q quase me matou mas sobrevivi blz!! A\u00ed jasmine fala se cuida ein n\u00e3o vai fazer muito esfor\u00e7o okok!?\nBlz! Ai t\u00e1 eu pego uma chuva fico todo molhado e tbm tive q correr por 1km um fucking quil\u00f4metro!!!!! J\u00e1 estava falando senhor me levava!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057020376096616448", "edit_history_tweet_ids": ["1204488278004645888"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.4518, "type": "Person", "normalized_text": "jasmine"}]}, "created_at": "2019-12-10T19:49:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1204488278004645888"}, {"text": "@JoeKLWright Ken el suicida", "in_reply_to_user_id": "3309494935", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158610391527768064", "edit_history_tweet_ids": ["1204487892619399168"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.5271, "type": "Person", "normalized_text": "Ken"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JoeKLWright", "id": "3309494935"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204487663983759360"}], "created_at": "2019-12-10T19:47:46.000Z", "lang": "es", "id": "1204487892619399168"}, {"text": "@cgodoyyy homens fofos demasi ksjdksj mas eh o seu diploma vc se matou de estudar p isso VAI PEGAR LOGO", "in_reply_to_user_id": "157794488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3254302762", "edit_history_tweet_ids": ["1204487819009368069"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Cgodoyyy", "id": "1153820963198423040"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204487039120478209"}], "created_at": "2019-12-10T19:47:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1204487819009368069"}, {"text": "Si es dif\u00edcil preguntarle a dos que estaban de novios si se pelearon por lo que postean, a dos casados es una tarea suicida (?)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "152919277", "edit_history_tweet_ids": ["1204487726260793344"], "created_at": "2019-12-10T19:47:06.000Z", "lang": "es", "id": "1204487726260793344"}, {"text": "@victorgoov @juliaxmenes @malu_valim Se eu souber q vc me matou tb n precisa mais ser meu amigo", "in_reply_to_user_id": "771106725881638912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "842537058086387712", "edit_history_tweet_ids": ["1204487716244721664"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "victorgoov", "id": "771106725881638912"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "malu_valim", "id": "1248753270862098432"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204487067352350723"}], "created_at": "2019-12-10T19:47:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1204487716244721664"}, {"text": "@ArribaAlianza24 Suicida", "in_reply_to_user_id": "2205316118", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "365788114", "edit_history_tweet_ids": ["1204487589081894912"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204449272185458689"}], "created_at": "2019-12-10T19:46:34.000Z", "lang": "en", "id": "1204487589081894912"}, {"text": "@_FSav73 oi tudo bem, vc matou minha filha ela acabou de se suicidar na cozinha", "in_reply_to_user_id": "1155627255814660097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1158221512261931008", "edit_history_tweet_ids": ["1204486936167157760"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204486715647418368"}], "created_at": "2019-12-10T19:43:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1204486936167157760"}, {"text": "@amcmorais_ e matou mais de 150 mulheres mas se n\u00e3o estou enganada, 36 verificadadas... sem contar com outros a volta do mundo, digo este porque \u00e9 o mais conhecido, mas agora o que seria cada 1 em 10 homens porexemplo matar 130 mulheres j\u00e1 viste?", "in_reply_to_user_id": "902678886332411905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902678886332411905", "edit_history_tweet_ids": ["1204486856173375488"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "amcmorais_", "id": "1234591023805976576"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204486614153646080"}], "created_at": "2019-12-10T19:43:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1204486856173375488"}, {"text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3023141884", "edit_history_tweet_ids": ["1204486804088541184"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "created_at": "2019-12-10T19:43:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1204486804088541184"}, {"text": "@Aqua__Space Pues s\u00ed que me quejo ya que esa se\u00f1ora habla conmigo como si me gustase seguir vivo y respirar y esas cosas y me trata como si me gustase la filosof\u00eda y fuese un fil\u00f3sofo en potencia (Arist\u00f3teles amigo whats up) y para nada, solo soy un suicida in\u00fatil con ansiedad y estr\u00e9s xd", "in_reply_to_user_id": "1718663491", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3429816995", "edit_history_tweet_ids": ["1204486488207085580"], "entities": {"annotations": [{"start": 215, "end": 219, "probability": 0.7921, "type": "Other", "normalized_text": "whats"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204485928552714240"}], "created_at": "2019-12-10T19:42:11.000Z", "lang": "es", "id": "1204486488207085580"}, {"text": "@pimbriani @Reinatos Uma fofura suicida.", "in_reply_to_user_id": "53042895", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "34230631", "edit_history_tweet_ids": ["1204486457605443588"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pimbriani", "id": "53042895"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "reinatos", "id": "1508459895812771844"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204486155426828290"}], "created_at": "2019-12-10T19:42:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1204486457605443588"}, {"text": "juroo t\u00e1-me a dar ganda raiva ver pessoal a chamar est\u00fapidos ao Juice WRLD e n\u00e3o s\u00f3 e a dizer que ele \u00e9 que se matou porque ele \u00e9 que escolheu consumir, like voc\u00eas n\u00e3o t\u00eam a m\u00ednima no\u00e7\u00e3o das cenas, se soubessem de facto o que se passava com ele, n\u00e3o falavam tanta porcaria", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "714120272899608577", "edit_history_tweet_ids": ["1204486397698150402"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Juice WRLD"}]}, "created_at": "2019-12-10T19:41:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1204486397698150402"}, {"text": "RT @2dfxp57: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu ami\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1197608270334234624", "edit_history_tweet_ids": ["1204486302818820097"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9487, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 32, "end": 35, "probability": 0.8749, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204076932347904000"}], "created_at": "2019-12-10T19:41:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1204486302818820097"}, {"text": "RT @MargotRobbieBR: Sobre o relacionamento HarleyxJoker: \"Eu acho que o que me surpreendeu, e eu disse isso quando estava divulgando Esquad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30093231", "edit_history_tweet_ids": ["1204485845018972160"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.6043, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyxJoker"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.6606, "type": "Person", "normalized_text": "Esquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204485339483705344"}], "created_at": "2019-12-10T19:39:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1204485845018972160"}, {"text": "Si me mato por amor ser\u00e9 un suicida. Si la mato por amor, un asesino. Pero nadie m\u00e1s terrible que el que vive sin amor, amigo. Ese ser vive sin estar vivo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807779186", "edit_history_tweet_ids": ["1204485829936238592"], "created_at": "2019-12-10T19:39:34.000Z", "lang": "es", "id": "1204485829936238592"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.4358, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}]}, "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Hasta los \"intelectuales\" est\u00e1n dej\u00e1ndole el pelero a Guaid\u00f3. Menos mal se refieren al \"saboteo\" (sic) suicida de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104393950", "edit_history_tweet_ids": ["1204485776370753537"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204199485146107904"}], "created_at": "2019-12-10T19:39:22.000Z", "lang": "es", "id": "1204485776370753537"}, {"text": "RT @BuzzFeedNewsBR: Um menino de 8 anos se matou ap\u00f3s sua escola encobrir que ele sofria bullying https://t.co/9haKNd0oxS", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/9haKNd0oxS", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying", "display_url": "buzzfeed.com/br/tasneemnash\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BuzzFeedNewsBR", "id": "771381237436915712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874260413961121793", "edit_history_tweet_ids": ["1204485771618660352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204482560912510982"}], "created_at": "2019-12-10T19:39:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1204485771618660352"}, {"text": "@Mondo_sencillez's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 110, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Robles"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061195088213278721", "edit_history_tweet_ids": ["1204485656967335936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204044646218907650"}], "created_at": "2019-12-10T19:38:53.000Z", "lang": "es", "id": "1204485656967335936"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u274e\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705KKKKKKKKKK mas por engano \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/Mv3wb3jRM0", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/Mv3wb3jRM0", "expanded_url": "https://twitter.com/clarab_4/status/1204447511454371840", "display_url": "twitter.com/clarab_4/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075240653754384386", "edit_history_tweet_ids": ["1204485619784671233"], "created_at": "2019-12-10T19:38:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1204485619784671233"}, {"text": "gente se eu sumir meu pai me matou pq descobriu q eu sou l\u00e9sbica", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091416314281897984", "edit_history_tweet_ids": ["1204485560880041991"], "created_at": "2019-12-10T19:38:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1204485560880041991"}, {"text": "@NH_KOOKIE97 @IceInBlack Se q es suicida, pero prefiero saber quien muere antes de leerlo, asi no me encari\u00f1o too much lol", "in_reply_to_user_id": "956601398531108864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "62648196", "edit_history_tweet_ids": ["1204485504768630785"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "IceInBlack", "id": "890531666913095680"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204482349527900161"}], "created_at": "2019-12-10T19:38:17.000Z", "lang": "es", "id": "1204485504768630785"}, {"text": "RT @MargotRobbieBR: Sobre o relacionamento HarleyxJoker: \"Eu acho que o que me surpreendeu, e eu disse isso quando estava divulgando Esquad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036524755392909312", "edit_history_tweet_ids": ["1204485402243084288"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.6043, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyxJoker"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.6606, "type": "Person", "normalized_text": "Esquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204485339483705344"}], "created_at": "2019-12-10T19:37:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1204485402243084288"}, {"text": "Sobre o relacionamento HarleyxJoker: \"Eu acho que o que me surpreendeu, e eu disse isso quando estava divulgando Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 que seu relacionamento com o Coringa sempre foi o que mais me confundiu. Foi a coisa que mais demorei para entender.\"", "in_reply_to_user_id": "1249923061", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "1249923061", "edit_history_tweet_ids": ["1204485339483705344"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.6257, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyxJoker"}, {"start": 113, "end": 129, "probability": 0.8648, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 163, "end": 169, "probability": 0.7137, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204485007479324680"}], "created_at": "2019-12-10T19:37:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1204485339483705344"}, {"text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2422715714", "edit_history_tweet_ids": ["1204485316985393157"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "created_at": "2019-12-10T19:37:32.000Z", "lang": "es", "id": "1204485316985393157"}, {"text": "RT @mubis_es: \u2757CHOOLLO: Colecci\u00f3n 7 Pel\u00edculas de DC en Blu-ray por 20\u20ac en vez de 39,95\n\u27a1\ufe0f https://t.co/GwW7qnrkMH\nIncluye\n El Hombre de Ace\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/GwW7qnrkMH", "expanded_url": "http://www.mubis.es/comprar/12591/amazon/b053fa-21", "display_url": "mubis.es/comprar/12591/\u2026"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.909, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-ray"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mubis_es", "id": "265948823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "371211573", "edit_history_tweet_ids": ["1204485262820159488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204385195446751232"}], "created_at": "2019-12-10T19:37:19.000Z", "lang": "es", "id": "1204485262820159488"}, {"text": "\u201cEu n\u00e3o acho que seja poss\u00edvel preencher um espa\u00e7o vazio com aquilo que voc\u00ea perdeu. N\u00e3o acho que nossos peda\u00e7os perdidos caibam mais dentro da gente depois que eles se perdem. Agora foi a minha ficha que caiu: se eu de alguma forma a tivesse...\u201d https://t.co/opqhuCI7D8", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/opqhuCI7D8", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZhW8tt2maoKJT", "display_url": "tmblr.co/ZhW8tt2maoKJT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "539314676", "edit_history_tweet_ids": ["1204485101289127936"], "created_at": "2019-12-10T19:36:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1204485101289127936"}, {"text": "@uriehaiz Amada, meu notebook se suicidou tem dois dias, rip videozinhos", "in_reply_to_user_id": "849793519", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3389860577", "edit_history_tweet_ids": ["1204485013087145985"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.5358, "type": "Other", "normalized_text": "notebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204478526122012672"}], "created_at": "2019-12-10T19:36:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1204485013087145985"}, {"text": "\u201cAlgumas vezes voc\u00ea tem que olhar bem para algo para ver o seu valor.\u201d - Sherlock. (via heroi-perdido) https://t.co/Zl5bEO2x1p", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/Zl5bEO2x1p", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZhW8tt2maoJ2X", "display_url": "tmblr.co/ZhW8tt2maoJ2X"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 80, "probability": 0.5142, "type": "Other", "normalized_text": "Sherlock"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "539314676", "edit_history_tweet_ids": ["1204485009110962177"], "created_at": "2019-12-10T19:36:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1204485009110962177"}, {"text": "Hoy me enter\u00e9 que alguien que se suicida no puede donar \u00f3rganos, eso me pone m\u00e1s triste", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4922715358", "edit_history_tweet_ids": ["1204484879716700160"], "created_at": "2019-12-10T19:35:48.000Z", "lang": "es", "id": "1204484879716700160"}, {"text": "Pobre Per\u00f3n, si resucitara se suicida.... Nunca habr\u00e1 como N\u00e9stor!!...\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "158927834", "edit_history_tweet_ids": ["1204484849119219714"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.8228, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6933, "type": "Person", "normalized_text": "N\u00e9stor"}]}, "created_at": "2019-12-10T19:35:40.000Z", "lang": "es", "id": "1204484849119219714"}, {"text": "RT @BuzzFeedNewsBR: Um menino de 8 anos se matou ap\u00f3s sua escola encobrir que ele sofria bullying https://t.co/9haKNd0oxS", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/9haKNd0oxS", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying", "display_url": "buzzfeed.com/br/tasneemnash\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BuzzFeedNewsBR", "id": "771381237436915712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989783000", "edit_history_tweet_ids": ["1204484682001342465"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204482560912510982"}], "created_at": "2019-12-10T19:35:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1204484682001342465"}, {"text": "@ClaudeLuca_ @Rennato_A Para ele, discordar \u00e9 a maior agress\u00e3o do mundo. Basta n\u00e3o seguir as ordens dele que se torna inimigo. \n\nDisse seguir pelo coment\u00e1rio que te enviei, onde algu\u00e9m matou a charada. Ele n\u00e3o te conhece, mas viu seu coment\u00e1rio mesmo n\u00e3o tendo sido marcado... S\u00f3 pode estar te seguindo.", "in_reply_to_user_id": "186240150", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1173743733126381568", "edit_history_tweet_ids": ["1204484661222805504"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ClaudeLuca_", "id": "186240150"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "Rennato_A", "id": "917751362280218624"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204474365670297601"}], "created_at": "2019-12-10T19:34:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1204484661222805504"}, {"text": "@FelipeZea7 Ese man es un suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "1113577286081622016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2998637639", "edit_history_tweet_ids": ["1204484639080898560"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FelipeZea7", "id": "1306233918321033216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204476873595670528"}], "created_at": "2019-12-10T19:34:50.000Z", "lang": "es", "id": "1204484639080898560"}, {"text": "Est\u00e1n pasando Escuadr\u00f3n Suicida en TNT dios es mucho peor de lo que la recordaba y el Joker de Jared Leto me est\u00e1 descomponiendo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1160929519437524992", "edit_history_tweet_ids": ["1204484568788676610"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7172, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 35, "end": 37, "probability": 0.7858, "type": "Organization", "normalized_text": "TNT"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.8156, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "created_at": "2019-12-10T19:34:34.000Z", "lang": "es", "id": "1204484568788676610"}, {"text": "ragazzo: si suicida\ntutti voi: si ma il suicidio \u00e8 una cazzata bla bla e i genitori?? bla bla e gli amici?? bla bla", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3309516683", "edit_history_tweet_ids": ["1204484544193269761"], "created_at": "2019-12-10T19:34:28.000Z", "lang": "it", "id": "1204484544193269761"}, {"text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081589659933777921", "edit_history_tweet_ids": ["1204484467164950530"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "created_at": "2019-12-10T19:34:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1204484467164950530"}, {"text": "E assim se matou uma folga", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2342550907", "edit_history_tweet_ids": ["1204484209320038401"], "created_at": "2019-12-10T19:33:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1204484209320038401"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 132, "end": 137, "tag": "ODia"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 86, "probability": 0.5765, "type": "Place", "normalized_text": "Cemit\u00e9rio Jardim da Saudade"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.8075, "type": "Place", "normalized_text": "Sulacap"}, {"start": 104, "end": 120, "probability": 0.4826, "type": "Place", "normalized_text": "Zona Oeste do Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jornalodia", "id": "17675497"}]}, "text": "RT @jornalodia: Parentes e amigos se despedem dos jovens no Cemit\u00e9rio Jardim da Saudade, em Sulacap, na Zona Oeste do Rio. Confira:\n#ODia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071847153755144192", "edit_history_tweet_ids": ["1204484159391117315"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204146896442404864"}], "created_at": "2019-12-10T19:32:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1204484159391117315"}, {"text": "Cruzar el puente con este sol es casi un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1138651716541472768", "edit_history_tweet_ids": ["1204484105620131848"], "created_at": "2019-12-10T19:32:43.000Z", "lang": "es", "id": "1204484105620131848"}, {"text": "atualiza\u00e7\u00e3o:\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "in_reply_to_user_id": "937356973766561792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937356973766561792", "edit_history_tweet_ids": ["1204484058396450817"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204344137878781954"}], "created_at": "2019-12-10T19:32:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1204484058396450817"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 96, "tag": "ATEEZ"}, {"start": 97, "end": 102, "tag": "\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9628, "type": "Organization", "normalized_text": "ATEEZ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jonghomygalaxy", "id": "1181963984825720835"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "ATEEZofficial", "id": "923415570522914819"}, {"start": 75, "end": 89, "username": "ATEEZofficial", "id": "923415570522914819"}]}, "text": "@jonghomygalaxy @ATEEZofficial colecciono ganas de matarme dea re suicida  @ATEEZofficial #ATEEZ #\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988", "in_reply_to_user_id": "1181963984825720835", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1162848695207047172", "edit_history_tweet_ids": ["1204483925990612992"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204202743570808833"}], "created_at": "2019-12-10T19:32:00.000Z", "lang": "es", "id": "1204483925990612992"}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1204479880454430722", "edit_history_tweet_ids": ["1204483855144685569"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "created_at": "2019-12-10T19:31:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1204483855144685569"}, {"text": "se a c\u00e1tia n\u00e3o me matou at\u00e9 agora, n\u00e3o me mata nunca mais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1201364959717994496", "edit_history_tweet_ids": ["1204483703302508544"], "created_at": "2019-12-10T19:31:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1204483703302508544"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u2705 (s\u00f3 se for de m\u00e1 fama)\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/xyP0yVmWXa", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/xyP0yVmWXa", "expanded_url": "https://twitter.com/enbyjhoseok/status/1204133579342651394", "display_url": "twitter.com/enbyjhoseok/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037475128009994240", "edit_history_tweet_ids": ["1204483531604451331"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204133579342651394"}], "created_at": "2019-12-10T19:30:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1204483531604451331"}, {"text": "puta merda o Stanley realmente se matou em it chapter two", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076625309770895361", "edit_history_tweet_ids": ["1204483444379701253"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.5025, "type": "Person", "normalized_text": "Stanley"}]}, "created_at": "2019-12-10T19:30:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1204483444379701253"}, {"text": "Otra Navidad en la Cl\u00ednica Rucci... siguen colgando el \u00e1rbol suicida. https://t.co/hK046Xo5cC", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/hK046Xo5cC", "expanded_url": "https://twitter.com/lololasa/status/1204483405976653825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hK046Xo5cC", "media_key": "3_1204483397088923654"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.4364, "type": "Place", "normalized_text": "Cl\u00ednica Rucci"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "73758201", "edit_history_tweet_ids": ["1204483405976653825"], "created_at": "2019-12-10T19:29:56.000Z", "lang": "es", "id": "1204483405976653825"}, {"text": "RT @BuzzFeedNewsBR: Um menino de 8 anos se matou ap\u00f3s sua escola encobrir que ele sofria bullying https://t.co/9haKNd0oxS", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/9haKNd0oxS", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying", "display_url": "buzzfeed.com/br/tasneemnash\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BuzzFeedNewsBR", "id": "771381237436915712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2842740681", "edit_history_tweet_ids": ["1204483363173740544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204482560912510982"}], "created_at": "2019-12-10T19:29:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1204483363173740544"}, {"text": "RT @BuzzFeedNewsBR: Um menino de 8 anos se matou ap\u00f3s sua escola encobrir que ele sofria bullying https://t.co/9haKNd0oxS", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/9haKNd0oxS", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying", "display_url": "buzzfeed.com/br/tasneemnash\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BuzzFeedNewsBR", "id": "771381237436915712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50459212", "edit_history_tweet_ids": ["1204483316151394304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204482560912510982"}], "created_at": "2019-12-10T19:29:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1204483316151394304"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24238178", "edit_history_tweet_ids": ["1204483267929485312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}], "created_at": "2019-12-10T19:29:23.000Z", "lang": "es", "id": "1204483267929485312"}, {"text": "RT @MargotRobbieBR: \"Eu apresentei o conceito primeiramente quando ainda est\u00e1vamos filmando Esquadr\u00e3o Suicida. Eu continuei a pensar que na\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036524755392909312", "edit_history_tweet_ids": ["1204483180989943809"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 108, "probability": 0.9291, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204482984298131456"}], "created_at": "2019-12-10T19:29:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1204483180989943809"}, {"text": "Minha m\u00e3e falando as coisas que ela vai fazer, depois que ela terminou eu deitei e disse \"Amada, muita coisa, cansei\" ela se matou de rir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1027695245989961729", "edit_history_tweet_ids": ["1204483166557396992"], "created_at": "2019-12-10T19:28:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1204483166557396992"}, {"text": "RT @gusboaventura: se eu fosse vcs perguntava como q ta aquele amigo distante pq dps que se suicida nenhum texto vai ser suficiente", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980628181488209920", "edit_history_tweet_ids": ["1204483123326660615"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gusboaventura", "id": "740197555338903553"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204482863791591426"}], "created_at": "2019-12-10T19:28:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1204483123326660615"}, {"text": "RT @MargotRobbieBR: \"Eu apresentei o conceito primeiramente quando ainda est\u00e1vamos filmando Esquadr\u00e3o Suicida. Eu continuei a pensar que na\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30093231", "edit_history_tweet_ids": ["1204483112140517376"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 108, "probability": 0.9291, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204482984298131456"}], "created_at": "2019-12-10T19:28:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1204483112140517376"}, {"text": "Iba a ver a Mai y Juan pero est\u00e1n en la loma del culo y ir caminando hasta all\u00e1 es casi suicida, as\u00ed que como buen enfermo supongo que me voy a poner a ver un documental de Alejandro Magno.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981414310760140803", "edit_history_tweet_ids": ["1204483099326918658"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.5006, "type": "Person", "normalized_text": "Mai"}, {"start": 18, "end": 21, "probability": 0.5524, "type": "Other", "normalized_text": "Juan"}, {"start": 173, "end": 187, "probability": 0.8992, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Magno"}]}, "created_at": "2019-12-10T19:28:43.000Z", "geo": {"place_id": "010d7db066434a8a"}, "lang": "es", "id": "1204483099326918658"}, {"text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala !", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "940342410390974466", "edit_history_tweet_ids": ["1204483096046952450"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3482, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "created_at": "2019-12-10T19:28:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1204483096046952450"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 42, "tag": "SentenciaInteresante"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "etorres_reynoso", "id": "124054711"}]}, "text": "RT @etorres_reynoso: #SentenciaInteresante\nResponsabilidad civil m\u00e9dica.- Paciente con problemas mentales que se suicida con faja de seguri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131507818", "edit_history_tweet_ids": ["1204482997174644737"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204382598266605569"}], "created_at": "2019-12-10T19:28:19.000Z", "lang": "es", "id": "1204482997174644737"}, {"text": "\"Eu apresentei o conceito primeiramente quando ainda est\u00e1vamos filmando Esquadr\u00e3o Suicida. Eu continuei a pensar que na vida real eu tinha um grande grupo de meninas, minha panelinha de amigas, e eu queria que a Harley tivesse esse grupo.\"", "in_reply_to_user_id": "1249923061", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "1249923061", "edit_history_tweet_ids": ["1204482984298131456"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 88, "probability": 0.9179, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.3522, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204482754727030786"}], "created_at": "2019-12-10T19:28:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1204482984298131456"}, {"text": "RT @BuzzFeedNewsBR: Um menino de 8 anos se matou ap\u00f3s sua escola encobrir que ele sofria bullying https://t.co/9haKNd0oxS", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/9haKNd0oxS", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying", "display_url": "buzzfeed.com/br/tasneemnash\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BuzzFeedNewsBR", "id": "771381237436915712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208771626", "edit_history_tweet_ids": ["1204482979210440708"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204482560912510982"}], "created_at": "2019-12-10T19:28:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1204482979210440708"}, {"text": "Curtis Axel won the Tag Team Championships with Curtis Axel with a tope suicida on vince mcmahons bear skin rug", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "830847114976571392", "edit_history_tweet_ids": ["1204482916740407296"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.761, "type": "Person", "normalized_text": "Curtis Axel"}, {"start": 48, "end": 58, "probability": 0.7416, "type": "Person", "normalized_text": "Curtis Axel"}, {"start": 83, "end": 96, "probability": 0.4756, "type": "Person", "normalized_text": "vince mcmahons"}]}, "created_at": "2019-12-10T19:28:00.000Z", "lang": "en", "id": "1204482916740407296"}, {"text": "RT @BuzzFeedNewsBR: Um menino de 8 anos se matou ap\u00f3s sua escola encobrir que ele sofria bullying https://t.co/9haKNd0oxS", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/9haKNd0oxS", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying", "display_url": "buzzfeed.com/br/tasneemnash\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BuzzFeedNewsBR", "id": "771381237436915712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1318443008", "edit_history_tweet_ids": ["1204482896565809152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204482560912510982"}], "created_at": "2019-12-10T19:27:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1204482896565809152"}, {"text": "se eu fosse vcs perguntava como q ta aquele amigo distante pq dps que se suicida nenhum texto vai ser suficiente", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "740197555338903553", "edit_history_tweet_ids": ["1204482863791591426"], "created_at": "2019-12-10T19:27:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1204482863791591426"}, {"text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "465444562", "edit_history_tweet_ids": ["1204482848129978368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "created_at": "2019-12-10T19:27:43.000Z", "lang": "es", "id": "1204482848129978368"}, {"text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156031644660314112", "edit_history_tweet_ids": ["1204482739573022722"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "created_at": "2019-12-10T19:27:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1204482739573022722"}, {"text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860132204982226944", "edit_history_tweet_ids": ["1204482569926000641"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "created_at": "2019-12-10T19:26:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1204482569926000641"}, {"text": "Um menino de 8 anos se matou ap\u00f3s sua escola encobrir que ele sofria bullying https://t.co/9haKNd0oxS", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/9haKNd0oxS", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying", "display_url": "buzzfeed.com/br/tasneemnash\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 67, "quote_count": 11}, "author_id": "771381237436915712", "edit_history_tweet_ids": ["1204482560912510982"], "created_at": "2019-12-10T19:26:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1204482560912510982"}, {"text": "engra\u00e7ado q logo no in\u00edcio do primeiro ep o van gogh eh tratado como suicida sendo q essa eh a maior especula\u00e7\u00e3o sobre sua morte uns dizem q atiraram nele outros q ele tentou se matar", "in_reply_to_user_id": "1052432084973903873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052432084973903873", "edit_history_tweet_ids": ["1204482512170504192"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204481996887658502"}], "created_at": "2019-12-10T19:26:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1204482512170504192"}, {"text": "RT @tlopezmelendez: El hecho noticioso de la semana en el planto internacional va ser la elecci\u00f3n en el Reino Unido. Esperamos un fortaleci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106405759", "edit_history_tweet_ids": ["1204482108678459392"], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 114, "probability": 0.9917, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tlopezmelendez", "id": "3294307516"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204432343789953027"}], "created_at": "2019-12-10T19:24:47.000Z", "lang": "es", "id": "1204482108678459392"}, {"text": "Las de bromatologia en casa llegan a ver esas bolsas de chorizo ah\u00ed colgadas con el calor que est\u00e1 haciendo y realizan un pacto suicida https://t.co/zXVrn3Cfgn", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/zXVrn3Cfgn", "expanded_url": "https://twitter.com/clarincom/status/1204480754513850368", "display_url": "twitter.com/clarincom/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150073112", "edit_history_tweet_ids": ["1204482066567630851"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204480754513850368"}], "created_at": "2019-12-10T19:24:37.000Z", "lang": "es", "id": "1204482066567630851"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778031831010643968", "edit_history_tweet_ids": ["1204482004311515136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}], "created_at": "2019-12-10T19:24:22.000Z", "lang": "es", "id": "1204482004311515136"}, {"text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943290651348783106", "edit_history_tweet_ids": ["1204481984275402754"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "created_at": "2019-12-10T19:24:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1204481984275402754"}, {"text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00eas a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala.\ud83d\udc4b\ud83c\udffc", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "890752058835554305", "edit_history_tweet_ids": ["1204481948770619392"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-12-10T19:24:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1204481948770619392"}, {"text": "RT @inkary2015: @2019N_ @wilbermedinab @canalN_ Paliza a Wilber Medina, ex abogado del suicida ex presidente AG\ud83d\udc49\ud83d\udcaa\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2334970492", "edit_history_tweet_ids": ["1204481556775088138"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 69, "probability": 0.9319, "type": "Person", "normalized_text": "Wilber Medina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "inkary2015", "id": "2597286806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204234580322066432"}], "created_at": "2019-12-10T19:22:35.000Z", "lang": "es", "id": "1204481556775088138"}, {"text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "edit_history_tweet_ids": ["1204481390881976323"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204378759824072704"}], "created_at": "2019-12-10T19:21:56.000Z", "lang": "es", "id": "1204481390881976323"}, {"text": "@OmarCairoRoldan El suicida creaba en sus gobiernos; institutos y universidades como cancha.", "in_reply_to_user_id": "1156304834594844675", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1010541197562130438", "edit_history_tweet_ids": ["1204481285189595136"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "OmarCairoRoldan", "id": "1156304834594844675"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204208458754646020"}], "created_at": "2019-12-10T19:21:31.000Z", "lang": "es", "id": "1204481285189595136"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 73, "tag": "gordovago"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/ijBykMRgd4", "expanded_url": "http://www.aduanet.gob.pe/servlet/CRManDesc?CMc2_Anno=2011&CMc2_Numero=531&CMc2_NumDet=438&CG_cadu=118&CMc2_TipM=mc&CMc2_viatra=1", "display_url": "aduanet.gob.pe/servlet/CRManD\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.aduanet.gob.pe/servlet/CRManDesc?CMc2_Anno=2011&CMc2_Numero=531&CMc2_NumDet=438&CG_cadu=118&CMc2_TipM=mc&CMc2_viatra=1"}, {"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/KEEyWloPS6", "expanded_url": "https://twitter.com/La_Beggs/status/1204481278281756674/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KEEyWloPS6", "media_key": "3_1204481017614077953"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.4289, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 199, "end": 204, "probability": 0.9772, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "Solo pasaba por ac\u00e1 para recordarles que el Cristo del suicida #gordovago -MONUMENTO A LA COIMA- es de pl\u00e1stico y se puede desarmar, embalarlo en los contenedores en que lleg\u00f3 y mandarlo de vuelta a Brasil.\nhttps://t.co/ijBykMRgd4 https://t.co/KEEyWloPS6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "15438301", "edit_history_tweet_ids": ["1204481278281756674"], "created_at": "2019-12-10T19:21:29.000Z", "lang": "es", "id": "1204481278281756674"}, {"text": "@fred2019nl @telegraaf Se t\u00e1 louco? \nEle n\u00e3o matou ningu\u00e9m e t\u00eam-se liberdade de direito at\u00e9 pra falar e ouvir merda da esquerda e de idiotas funcionais in\u00fateis.", "in_reply_to_user_id": "1108504831453466625", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "2836941091", "edit_history_tweet_ids": ["1204481265547825153"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fred2019nl", "id": "1108504831453466625"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "telegraaf", "id": "2902821"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204446269026045952"}], "created_at": "2019-12-10T19:21:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1204481265547825153"}, {"text": "@revolucionery se vc troca de barbeiro vc pode ser morto pelos mercen\u00e1rios do barbeiro antigo por alta trai\u00e7\u00e3o mas se seu barbeiro \u00e9 morto vc passa pro dom\u00ednio do chef\u00e3o que matou", "in_reply_to_user_id": "1324466814", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1668338340", "edit_history_tweet_ids": ["1204481063386583041"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.5038, "type": "Person", "normalized_text": "barbeiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204480393715564550"}], "created_at": "2019-12-10T19:20:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1204481063386583041"}, {"text": "@Nelsonapfreitas @LucasFe17952626 @ronaldoomj @LulaOficial Vc \u00e9 um idiota, cad\u00ea o Queir\u00f3z gado??? E quem era o terceiro hom no carro que matou Marielle? Ah \u00e9 usar helic\u00f3ptero da FAB para transportar familiar e pagar a lua de mel com o dinheiro p\u00fablico pode... Ah e a esposa tem a famiglia na milicia. Ah se fosse Lula.", "in_reply_to_user_id": "1184914904563748870", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2274930642", "edit_history_tweet_ids": ["1204481009581998081"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.6665, "type": "Person", "normalized_text": "Queir\u00f3z"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.7852, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 313, "end": 316, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "LucasFe17952626", "id": "1064593062360465408"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "ronaldoomj", "id": "540009256"}, {"start": 46, "end": 58, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204445589829750785"}], "created_at": "2019-12-10T19:20:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1204481009581998081"}, {"text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747959718493229056", "edit_history_tweet_ids": ["1204480941730734081"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "created_at": "2019-12-10T19:20:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1204480941730734081"}, {"text": "@CamarenaJenny @Jhonny23091791 Atentos puede pedir asilo persecuci\u00f3n pol\u00edtico xq estos tienen sus contactos en la justicia as\u00ed dec\u00eda el cobarde corrupto suicida Ag", "in_reply_to_user_id": "974190350", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1122936178741841920", "edit_history_tweet_ids": ["1204480718161629184"], "entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 162, "probability": 0.652, "type": "Person", "normalized_text": "Ag"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CamarenaJenny", "id": "974190350"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "Jhonny23091791", "id": "991886735062786048"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204197712180047872"}], "created_at": "2019-12-10T19:19:16.000Z", "lang": "es", "id": "1204480718161629184"}, {"text": "El cristianismo cre\u00f3 Europa\nm\u00e1s, cre\u00f3 el suicida,c\u00ednico y criminal socialisme, cristianistas ateos\nLa Fraternt\u00e9 de los 120.000.000 tiros de nuca\nYa lo dijo el Marxiano, utilizaremos a la hip\u00f3crita y c\u00ednica burgues\u00eda para exterminarla\nClarito\nhttps://t.co/P4oUficAGt v\u00eda @YouTube", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/P4oUficAGt", "expanded_url": "https://youtu.be/QY6OQaIAyY4", "display_url": "youtu.be/QY6OQaIAyY4"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9719, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 270, "end": 278, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781971789211721728", "edit_history_tweet_ids": ["1204480627606740993"], "created_at": "2019-12-10T19:18:54.000Z", "lang": "es", "id": "1204480627606740993"}, {"text": "jueverga con raz\u00f3n la mara se suicida si es q sale mas barato q pagar un psic\u00f3logo\ud83e\udd74\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1124553906011430912", "edit_history_tweet_ids": ["1204480471394136064"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.3748, "type": "Other", "normalized_text": "jueverga"}]}, "created_at": "2019-12-10T19:18:17.000Z", "lang": "es", "id": "1204480471394136064"}, {"text": "@nunattak 2 o 3 meses y lo \"suicida o lo enferma\"... se cae de maduro que la f\u00f3rmula fue a prop\u00f3sito as\u00ed, es ella la que va a gobernar. No tengo dudas... lamentablemete que", "in_reply_to_user_id": "46812100", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836689698", "edit_history_tweet_ids": ["1204480411038035969"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.8279, "type": "Person", "normalized_text": "maduro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nunattak", "id": "46812100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204420389440499713"}], "created_at": "2019-12-10T19:18:02.000Z", "lang": "es", "id": "1204480411038035969"}, {"text": "Pegando \u00f4nibus na pra\u00e7a sete em horario de pico pq sou uma mulher suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1401339080", "edit_history_tweet_ids": ["1204480396945215490"], "created_at": "2019-12-10T19:17:59.000Z", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "lang": "pt", "id": "1204480396945215490"}, {"text": "puts fiquei depresso agora, um professor q eu conhecia se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266209978", "edit_history_tweet_ids": ["1204480287922688001"], "created_at": "2019-12-10T19:17:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1204480287922688001"}, {"text": "@DoctorVergarfio ... Te lo van a tumbar.\n\n\u00c9sto me recuerda a cuando Fernanda familiar subi\u00f3 el video del ni\u00f1o que se suicida despu\u00e9s de matar a otros. Creo que es de hace dos a\u00f1os. Ella argumentaba que era \"periodismo\".", "in_reply_to_user_id": "1182194481766043649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182194481766043649", "edit_history_tweet_ids": ["1204480261154656256"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.5996, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DoctorVergarfio", "id": "723706832871522304"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204479891804237826"}], "created_at": "2019-12-10T19:17:27.000Z", "lang": "es", "id": "1204480261154656256"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73023403", "edit_history_tweet_ids": ["1204480059093983232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}], "created_at": "2019-12-10T19:16:38.000Z", "lang": "es", "id": "1204480059093983232"}, {"text": "@micinebelico Los 12 del pat\u00edbulo es tambi\u00e9n misi\u00f3n suicida, sobretodo para el soldado de raza negra tras las l\u00edneas enemigas ;-)", "in_reply_to_user_id": "2902894055", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1070344838682435584", "edit_history_tweet_ids": ["1204479737843851264"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "micinebelico", "id": "2902894055"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204346772161740801"}], "created_at": "2019-12-10T19:15:22.000Z", "lang": "es", "id": "1204479737843851264"}, {"text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138633092468531200", "edit_history_tweet_ids": ["1204479706168471552"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "created_at": "2019-12-10T19:15:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1204479706168471552"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1899427333", "edit_history_tweet_ids": ["1204479521296019456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}], "created_at": "2019-12-10T19:14:30.000Z", "lang": "es", "id": "1204479521296019456"}, {"text": "@c4jimenez @PoliciaFedMx @PGJDF_CDMX @OpEsMx @alertasurbanas @JMRivaPalacio @Carloszup @LupitaJuarezH @arnemx @beltrandelrio @vigilantehuaste @hdemauleon @JTrianaT Tal vez forma parte de un programa gubernamental al estilo \"ESCUADR\u00d3N SUICIDA\" o \"TRIPLE X\" ... uno nunca sabe.", "in_reply_to_user_id": "95338132", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "302797980", "edit_history_tweet_ids": ["1204479139891204096"], "entities": {"annotations": [{"start": 246, "end": 253, "probability": 0.8598, "type": "Other", "normalized_text": "TRIPLE X"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}, {"start": 37, "end": 44, "username": "OpEsMx", "id": "759136141224218624"}, {"start": 45, "end": 60, "username": "alertasurbanas", "id": "803594829053775872"}, {"start": 61, "end": 75, "username": "JMRivaPalacio", "id": "84907631"}, {"start": 76, "end": 86, "username": "Carloszup", "id": "26455222"}, {"start": 87, "end": 101, "username": "LupitaJuarezH", "id": "372919014"}, {"start": 102, "end": 109, "username": "arnemx", "id": "70801724"}, {"start": 110, "end": 124, "username": "beltrandelrio", "id": "34718178"}, {"start": 125, "end": 141, "username": "vigilantehuaste", "id": "782872537"}, {"start": 142, "end": 153, "username": "hdemauleon", "id": "390356716"}, {"start": 154, "end": 163, "username": "JTrianaT", "id": "42558679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204478033626841088"}], "created_at": "2019-12-10T19:12:59.000Z", "lang": "es", "id": "1204479139891204096"}, {"text": "RT @tali_Degiusti: tomar sol es casi un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1563451837", "edit_history_tweet_ids": ["1204479132186361856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tali_Degiusti", "id": "358561672"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204397598137827328"}], "created_at": "2019-12-10T19:12:57.000Z", "lang": "es", "id": "1204479132186361856"}, {"text": "RT @Carlosisax: Cada vez que veo Escuadr\u00f3n suicida siempre me r\u00edo con lo que dice Harley Quinn", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105586959223799816", "edit_history_tweet_ids": ["1204479119007899648"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.4927, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204237543534927873"}], "created_at": "2019-12-10T19:12:54.000Z", "lang": "es", "id": "1204479119007899648"}, {"text": "Hombre se suicida por difusi\u00f3n en redes sociales de video sexual con\u00a0travesti https://t.co/szpnRLzZpB https://t.co/DJ9TJN1Zk1", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/szpnRLzZpB", "expanded_url": "http://fuegoalalata.do/2019/12/10/hombre-se-suicida-por-difusion-en-redes-sociales-de-video-sexual-con-travesti/", "display_url": "fuegoalalata.do/2019/12/10/hom\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/DJ9TJN1Zk1", "expanded_url": "https://twitter.com/centralmediard/status/1204479032856862726/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DJ9TJN1Zk1", "media_key": "3_1204479031397306373"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1263163604", "edit_history_tweet_ids": ["1204479032856862726"], "created_at": "2019-12-10T19:12:34.000Z", "lang": "es", "id": "1204479032856862726"}, {"text": "Hombre se suicida por difusi\u00f3n en redes sociales de video sexual con\u00a0travesti https://t.co/ayTGlmRvCJ https://t.co/KKWCyH6kGV", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/ayTGlmRvCJ", "expanded_url": "http://fuegoalalata.do/2019/12/10/hombre-se-suicida-por-difusion-en-redes-sociales-de-video-sexual-con-travesti/", "display_url": "fuegoalalata.do/2019/12/10/hom\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/KKWCyH6kGV", "expanded_url": "https://twitter.com/Fuegoalalata/status/1204479027668500485/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KKWCyH6kGV", "media_key": "3_1204479025999208449"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23213650", "edit_history_tweet_ids": ["1204479027668500485"], "created_at": "2019-12-10T19:12:32.000Z", "lang": "es", "id": "1204479027668500485"}, {"text": "@pqpeg al\u00e9m de suicida edgy de internet \u00e9 esquizofr\u00eanicoh, ta vendo video aonde meu anjo?", "in_reply_to_user_id": "983853424990187520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818535855123992579", "edit_history_tweet_ids": ["1204478931300163589"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.3719, "type": "Other", "normalized_text": "edgy"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "pqpeg", "id": "983853424990187520"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204474991192018944"}], "created_at": "2019-12-10T19:12:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1204478931300163589"}, {"text": "RT @pullupnghost: Afinal Juice se suicidou n\u00e9? Quem n preferia morrer do q ir dentro \ud83d\ude45\ud83c\udffd\ud83d\ude45\ud83c\udffd", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176255254477922305", "edit_history_tweet_ids": ["1204478782557609984"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.8182, "type": "Person", "normalized_text": "Juice"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pullupnghost", "id": "2159462389"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204422711549812736"}], "created_at": "2019-12-10T19:11:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1204478782557609984"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974274728", "edit_history_tweet_ids": ["1204478761154105344"], "created_at": "2019-12-10T19:11:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1204478761154105344"}, {"text": "Sr. \u00c1rabe, a sua filha n\u00e3o se matou: depress\u00e3o terminal. \u00c9 excludente de suic\u00eddio, aut\u00f3psia psicol\u00f3gica. Em um momento destes, a pessoa se obriga a continuar e comete uma falha, o mundo cai na cabe\u00e7a dela e ela n\u00e3o mora mais nela mesma. Legi\u00e3o Urbana, \"Schubert Landler\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225507087", "edit_history_tweet_ids": ["1204478656795553826"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.459, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1rabe"}, {"start": 237, "end": 249, "probability": 0.4265, "type": "Organization", "normalized_text": "Legi\u00e3o Urbana"}, {"start": 253, "end": 268, "probability": 0.7894, "type": "Person", "normalized_text": "Schubert Landler"}]}, "created_at": "2019-12-10T19:11:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1204478656795553826"}, {"text": "@MarceloFreixo Que matou Marielle quando for indiciado, pode ficar solto at\u00e9 que que tenha passado o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a penal condenat\u00f3ria viu ?! Lembre- se disso.", "in_reply_to_user_id": "45870897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "360924887", "edit_history_tweet_ids": ["1204478360098889729"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.9135, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202413057823191041"}], "created_at": "2019-12-10T19:09:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1204478360098889729"}, {"text": "RT @lolamentaras_: \"Tengo un coraz\u00f3n suicida, una vida pasada, una prestada, y otra que busco, una muerte anunciada y un presente mirando d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1199383910796451841", "edit_history_tweet_ids": ["1204478293891829761"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lolamentaras_", "id": "2802414206"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204416259514716160"}], "created_at": "2019-12-10T19:09:38.000Z", "lang": "es", "id": "1204478293891829761"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985178071052570624", "edit_history_tweet_ids": ["1204477988483584000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}], "created_at": "2019-12-10T19:08:25.000Z", "lang": "es", "id": "1204477988483584000"}, {"text": "Hombre asesina a 6 personas en hospital checo y se\u00a0suicida https://t.co/xBwxx26yM1 https://t.co/p5hwDTj5Ow", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/xBwxx26yM1", "expanded_url": "https://cordobaaldia.com.mx/global/hombre-asesina-a-6-personas-en-hospital-checo-y-se-suicida.html", "display_url": "cordobaaldia.com.mx/global/hombre-\u2026"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/p5hwDTj5Ow", "expanded_url": "https://twitter.com/cordobaaldia/status/1204477979872649217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p5hwDTj5Ow", "media_key": "3_1204477977796513792"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263264622", "edit_history_tweet_ids": ["1204477979872649217"], "created_at": "2019-12-10T19:08:23.000Z", "lang": "es", "id": "1204477979872649217"}, {"text": "Ouvindo a playlist das mais ouvidas de 2017 e vendo os avan\u00e7os de l\u00e1 pra c\u00e1, era s\u00f3 m\u00fasica suicida pqp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937320519711457280", "edit_history_tweet_ids": ["1204477856031682568"], "created_at": "2019-12-10T19:07:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1204477856031682568"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178733412947025921", "edit_history_tweet_ids": ["1204477652947611649"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}], "created_at": "2019-12-10T19:07:05.000Z", "lang": "es", "id": "1204477652947611649"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760607864", "edit_history_tweet_ids": ["1204477641413287936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "created_at": "2019-12-10T19:07:02.000Z", "lang": "es", "id": "1204477641413287936"}, {"text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3352521143", "edit_history_tweet_ids": ["1204477583267680256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "created_at": "2019-12-10T19:06:48.000Z", "lang": "es", "id": "1204477583267680256"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 133, "tag": "Ostrava"}, {"start": 134, "end": 140, "tag": "Praga"}, {"start": 141, "end": 156, "tag": "Rep\u00fablicaCheca"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/CUxZ1XBSHu", "expanded_url": "https://www.vanguardiaveracruz.mx/tiroteo-en-hospital-deja-seis-muertos/", "display_url": "vanguardiaveracruz.mx/tiroteo-en-hos\u2026"}, {"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/rMTnmjzImQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Vanguardia_Mx/status/1204477518729949185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rMTnmjzImQ", "media_key": "3_1204477516523671552"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 132, "probability": 0.9213, "type": "Place", "normalized_text": "Ostrava"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.9266, "type": "Place", "normalized_text": "Praga"}, {"start": 142, "end": 155, "probability": 0.7675, "type": "Other", "normalized_text": "Rep\u00fablicaCheca"}]}, "text": "Desequilibrado sujeto abre fuego en un hospital y mata a seis personas, luego huye y se suicida con un disparo en la cabeza.\n#Ostrava #Praga #Rep\u00fablicaCheca https://t.co/CUxZ1XBSHu https://t.co/rMTnmjzImQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005140420014166018", "edit_history_tweet_ids": ["1204477518729949185"], "created_at": "2019-12-10T19:06:33.000Z", "lang": "es", "id": "1204477518729949185"}, {"text": "@mindo_el Misi\u00f3n suicida \ud83e\udd23", "in_reply_to_user_id": "4827264434", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768939568318058496", "edit_history_tweet_ids": ["1204477327675142144"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mindo_el", "id": "4827264434"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204475624850677761"}], "created_at": "2019-12-10T19:05:47.000Z", "lang": "es", "id": "1204477327675142144"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73947704", "edit_history_tweet_ids": ["1204477259035357184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "created_at": "2019-12-10T19:05:31.000Z", "lang": "es", "id": "1204477259035357184"}, {"text": "O cara se tacou HE e se matou pra matar eu\n\nEstrat\u00e9gia, Jogou Muito esse", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134577174315438080", "edit_history_tweet_ids": ["1204477234054094848"], "created_at": "2019-12-10T19:05:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1204477234054094848"}, {"text": "@craiskc Eu acho q eu incomodei meu fone de ouvido, ele n\u00e3o aguentava mais ficar perto de mim e se suicidou", "in_reply_to_user_id": "1009918359402631168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1197612043144224768", "edit_history_tweet_ids": ["1204477043909505025"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204467003593019392"}], "created_at": "2019-12-10T19:04:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1204477043909505025"}, {"text": "@OsmarTerra \u00c1lccol mata uma caralhada de gente por ano, mas \u00e9 liberado. Maconha nunca matou ningu\u00e9m e \u00e9 proibida. Da maconha, se extraem mais de 600 produtos, incluindo roupas, rem\u00e9dios, alimentos, aromatizantes, extratos, at\u00e9 combust\u00edvel.", "in_reply_to_user_id": "52722451", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2171685113", "edit_history_tweet_ids": ["1204477007020646400"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.3525, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1lccol"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "OsmarTerra", "id": "52722451"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204376610373357568"}], "created_at": "2019-12-10T19:04:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1204477007020646400"}, {"text": "La dura cr\u00edtica del New York Times: El \u201csaboteo suicida\u201d de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/imsBTkYeoz https://t.co/b5cQ4uevNn", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/imsBTkYeoz", "expanded_url": "https://wp.me/paYvV0-1FH6--", "display_url": "wp.me/paYvV0-1FH6--"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/b5cQ4uevNn", "expanded_url": "https://twitter.com/QPEV_/status/1204476973080334336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b5cQ4uevNn", "media_key": "3_1204476971092205569"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.964, "type": "Other", "normalized_text": "New York Times"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816285077432844289", "edit_history_tweet_ids": ["1204476973080334336"], "created_at": "2019-12-10T19:04:23.000Z", "lang": "es", "id": "1204476973080334336"}, {"text": "@Todoroki_SFC Ele fez um ataque suicida agora", "in_reply_to_user_id": "880235558601142273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1144670262958415872", "edit_history_tweet_ids": ["1204476878255464449"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204476528878333952"}], "created_at": "2019-12-10T19:04:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1204476878255464449"}, {"text": "Primero, Jeffrey Epstein \"se suicida\" la noche antes de hacer p\u00fablica su lista de grandes personalidades mundiales relacionadas con prostituci\u00f3n y trata (muchas de ellas menores). Luego, el vuelo de su piloto se estrella. Luego, su banquero, poco antes de hablar con el FBI.\n\nJaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869239506846855169", "edit_history_tweet_ids": ["1204476656074797056"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 23, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 270, "end": 272, "probability": 0.9753, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}]}, "created_at": "2019-12-10T19:03:07.000Z", "lang": "es", "id": "1204476656074797056"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 30, "tag": "NARCONDULTOS"}, {"start": 55, "end": 58, "tag": "AG"}, {"start": 74, "end": 86, "tag": "GenaroVelez"}, {"start": 89, "end": 103, "tag": "WilbertMedina"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.6687, "type": "Person", "normalized_text": "NARCONDULTOS"}, {"start": 56, "end": 57, "probability": 0.3683, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "GenaroVelez"}, {"start": 90, "end": 102, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "WilbertMedina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "text": "RT @ArgosMozart: #NARCONDULTOS! el delincuente suicida #AG a sus abogados #GenaroVelez y #WilbertMedina: \u201cSabios doctores: La guerra medi\u00e1t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312769520", "edit_history_tweet_ids": ["1204476586474508288"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204193693051359239"}], "created_at": "2019-12-10T19:02:50.000Z", "lang": "es", "id": "1204476586474508288"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "GazteTalent"}, {"start": 66, "end": 82, "tag": "GazteTalent2019"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JimmyJazzGz", "id": "465116282"}, {"start": 86, "end": 99, "username": "LABORALkutxa", "id": "20424883"}]}, "text": "RT @JimmyJazzGz: #GazteTalent 2019 irabazleak. | Lxs ganadorxs de #GazteTalent2019\n\n\ud83c\udfc6 @LABORALkutxa saria: DUNA\n\ud83c\udfc6 Gazte Talent saria: CERVE\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "561882419", "edit_history_tweet_ids": ["1204476574445264896"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204337359426375680"}], "created_at": "2019-12-10T19:02:48.000Z", "lang": "eu", "id": "1204476574445264896"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132317657", "edit_history_tweet_ids": ["1204476557940494336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}], "created_at": "2019-12-10T19:02:44.000Z", "lang": "es", "id": "1204476557940494336"}, {"text": "\u00a1SIN DESPERDICIO! Periodista de PanamPost dice que Guaid\u00f3 es un suicida y su gobierno de fantas\u00eda se cae a pedazos https://t.co/hfQP78qT7G", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/hfQP78qT7G", "expanded_url": "https://www.lechuguinos.com/periodista-panampost-guaido-suicida-gobierno-fantasia/", "display_url": "lechuguinos.com/periodista-pan\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.5197, "type": "Organization", "normalized_text": "PanamPost"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117773588", "edit_history_tweet_ids": ["1204476385345097728"], "created_at": "2019-12-10T19:02:03.000Z", "lang": "es", "id": "1204476385345097728"}, {"text": "Press\u00e3o baixa, tontura, tremedeira, dificuldade de concentra\u00e7\u00e3o, taquicardia, ansiedade e idea\u00e7\u00e3o suicida. Em 2 dias sem rem\u00e9dio. https://t.co/NFumaCQi1d", "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/NFumaCQi1d", "expanded_url": "https://twitter.com/annacstt_/status/1204464882000781314", "display_url": "twitter.com/annacstt_/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "944941271587704832", "edit_history_tweet_ids": ["1204476328357048320"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204464882000781314"}], "created_at": "2019-12-10T19:01:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1204476328357048320"}, {"text": "RT @noticiascentro: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n\n\u2022 CHAVISTAS Y OPOSITORES PLANEARON UN GOBIERNO SIN MADURO NI GUAID\u00d3 - Gabriela Ponte\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49310504", "edit_history_tweet_ids": ["1204476266319101952"], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 138, "probability": 0.7495, "type": "Other", "normalized_text": "Gabriela Ponte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "noticiascentro", "id": "49310504"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204474962423222277"}], "created_at": "2019-12-10T19:01:34.000Z", "lang": "es", "id": "1204476266319101952"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1689955507", "edit_history_tweet_ids": ["1204476087096340480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}], "created_at": "2019-12-10T19:00:51.000Z", "lang": "es", "id": "1204476087096340480"}, {"text": "Homem mata 6 em hospital e se suicida na Rep\u00fablica Checa\nhttps://t.co/Xi88lTZg4a https://t.co/I8uwIlodV0", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Xi88lTZg4a", "expanded_url": "http://noticiasnaweb.com.br/noticias-detalhes.php?id=34153", "display_url": "noticiasnaweb.com.br/noticias-detal\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/I8uwIlodV0", "expanded_url": "https://twitter.com/meuguiasp/status/1204476082667302914/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I8uwIlodV0", "media_key": "3_1204476074652000256"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.7884, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Checa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "364276572", "edit_history_tweet_ids": ["1204476082667302914"], "created_at": "2019-12-10T19:00:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1204476082667302914"}, {"text": "La dura cr\u00edtica del New York Times: El \u201csaboteo suicida\u201d de la oposici\u00f3n venezolana\nhttps://t.co/QgfTMnJXDn", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/QgfTMnJXDn", "expanded_url": "https://alexsnews.com/2019/12/10/la-dura-critica-del-new-york-times-el-saboteo-suicida-de-la-oposicion-venezolana/", "display_url": "alexsnews.com/2019/12/10/la-\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9633, "type": "Other", "normalized_text": "New York Times"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158138112", "edit_history_tweet_ids": ["1204476008881172529"], "created_at": "2019-12-10T19:00:33.000Z", "lang": "es", "id": "1204476008881172529"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: \nESCOLA\n\nbrigou: \u2714\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2714 :D\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2714\nmatou aula:\u2716\nexpulso de sala:\u2714\naluno destaque:\u2716\nse popularizou:\u2716\ndiretoria:\u2714\nchorou na sala:\u2714 (muitas vezes)\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2716 (mas foi QUASE)\n\nNossa senhora- https://t.co/KTLLnWTkEN", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/KTLLnWTkEN", "expanded_url": "https://twitter.com/Inkysd/status/1204403963111596032", "display_url": "twitter.com/Inkysd/status/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1000181792203304960", "edit_history_tweet_ids": ["1204475834280611840"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204403963111596032"}], "created_at": "2019-12-10T18:59:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1204475834280611840"}, {"text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156111772304252929", "edit_history_tweet_ids": ["1204475732891750400"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.8401, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204343749855178754"}], "created_at": "2019-12-10T18:59:27.000Z", "lang": "es", "id": "1204475732891750400"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "LadyBorolas"}, {"start": 40, "end": 57, "tag": "genarogarcialuna"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.5021, "type": "Other", "normalized_text": "LadyBorolas"}, {"start": 41, "end": 56, "probability": 0.4428, "type": "Other", "normalized_text": "genarogarcialuna"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}]}, "text": "@FelipeCalderon #LadyBorolas olvida que #genarogarcialuna fue su mano derecha en la suicida y violenta guerra vs el narcotr\u00e1fico para legitimar su espurio gobierno.", "in_reply_to_user_id": "144376833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181015056", "edit_history_tweet_ids": ["1204475704571772928"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204458098234146816"}], "created_at": "2019-12-10T18:59:20.000Z", "geo": {"place_id": "0ac8a42f23e8f736"}, "lang": "es", "id": "1204475704571772928"}, {"text": "|| \u00bfAlguien puede pensar en lo devastada que va a estar Emma cuando muera el peque\u00f1in? Se nos suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185764251929063425", "edit_history_tweet_ids": ["1204475427609366534"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.6293, "type": "Person", "normalized_text": "Emma"}]}, "created_at": "2019-12-10T18:58:14.000Z", "lang": "es", "id": "1204475427609366534"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4174088063", "edit_history_tweet_ids": ["1204475424581001217"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}], "created_at": "2019-12-10T18:58:13.000Z", "lang": "es", "id": "1204475424581001217"}, {"text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1877951", "edit_history_tweet_ids": ["1204475338421678081"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "created_at": "2019-12-10T18:57:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1204475338421678081"}, {"text": "Entre os id\u00f3latras, at\u00e9 entendo. Entre os mu\u00e7ulmanos eu n\u00e3o entendo. Em estado terminal, depress\u00e3o leva ao suic\u00eddio. A abordagem do suic\u00eddio no Alcor\u00e3o \u00e9 diferente. Uma pessoa deprimida que se suicida: Adriana Calcanhotto, \"Metade\". Eu conhe\u00e7o isto. \"Eu n\u00e3o moro mais em mim\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225507087", "edit_history_tweet_ids": ["1204475316888096768"], "entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 150, "probability": 0.4179, "type": "Other", "normalized_text": "Alcor\u00e3o"}, {"start": 202, "end": 220, "probability": 0.7853, "type": "Person", "normalized_text": "Adriana Calcanhotto"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.6986, "type": "Other", "normalized_text": "Metade"}]}, "created_at": "2019-12-10T18:57:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1204475316888096768"}, {"text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "771006203904323586", "edit_history_tweet_ids": ["1204475028307349506"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "created_at": "2019-12-10T18:56:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1204475028307349506"}, {"text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n\n\u2022 CHAVISTAS Y OPOSITORES PLANEARON UN GOBIERNO SIN MADURO NI GUAID\u00d3 - Gabriela Ponte - EE.UU. APOYA A GUAID\u00d3 TRAS LAS REVELACIONES DE \u201cABC\u201d https://t.co/TRBfuwnMBB https://t.co/iUb4Bzm7f8", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/TRBfuwnMBB", "expanded_url": "http://tinyurl.com/rn4dnvt", "display_url": "tinyurl.com/rn4dnvt"}, {"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/iUb4Bzm7f8", "expanded_url": "https://twitter.com/noticiascentro/status/1204474962423222277/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iUb4Bzm7f8", "media_key": "3_1204474949559291905"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 118, "probability": 0.6122, "type": "Other", "normalized_text": "Gabriela Ponte"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.8648, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 170, "end": 172, "probability": 0.5827, "type": "Organization", "normalized_text": "ABC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49310504", "edit_history_tweet_ids": ["1204474962423222277"], "created_at": "2019-12-10T18:56:23.000Z", "lang": "es", "id": "1204474962423222277"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885856669930049538", "edit_history_tweet_ids": ["1204474853161484288"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}], "created_at": "2019-12-10T18:55:57.000Z", "lang": "es", "id": "1204474853161484288"}, {"text": "Mais @GretaThunberg e menos Bozo. Que humilha\u00e7\u00e3o, a \"pirralha\" colocou o capit\u00e3o no seu devido lugar.. kkkkk. E as perguntas que n\u00e3o se calam: \nCAD\u00ca O QUEIROZ?\nQUEM MATOU MARIELLE?\nQUEM ESTAVA NA CASA 58?\nQUEM ERA O TERCEIRO INTEGRANTE?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995800427299065856", "edit_history_tweet_ids": ["1204474781841670145"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.6546, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}, {"start": 171, "end": 178, "probability": 0.5968, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}], "mentions": [{"start": 5, "end": 19, "username": "GretaThunberg", "id": "1006419421244678144"}]}, "created_at": "2019-12-10T18:55:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1204474781841670145"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328398609", "edit_history_tweet_ids": ["1204474667777572864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}], "created_at": "2019-12-10T18:55:13.000Z", "lang": "es", "id": "1204474667777572864"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889657228482850816", "edit_history_tweet_ids": ["1204474633388466182"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}], "created_at": "2019-12-10T18:55:05.000Z", "lang": "es", "id": "1204474633388466182"}, {"text": "RT @ddiniz18: @Mcrickoficial Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00eas a\u00ed confiando em todo mundo que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805496633681125377", "edit_history_tweet_ids": ["1204474463355592706"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.3558, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ddiniz18", "id": "1196649092446924800"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "Mcrickoficial", "id": "3597865036"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204248191622926336"}], "created_at": "2019-12-10T18:54:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1204474463355592706"}, {"text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2148888154", "edit_history_tweet_ids": ["1204473894096293889"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "created_at": "2019-12-10T18:52:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1204473894096293889"}, {"text": "RT @Santi_Chelini: Alberto Fern\u00e1ndez se muere ahogado o se suicida de 3 disparos en la cabeza? Que intriga", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749584857467158528", "edit_history_tweet_ids": ["1204473814295490560"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204417143472680966"}], "created_at": "2019-12-10T18:51:50.000Z", "lang": "es", "id": "1204473814295490560"}, {"text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3536378903", "edit_history_tweet_ids": ["1204473795144232960"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "created_at": "2019-12-10T18:51:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1204473795144232960"}, {"text": "@AtleticoPlay CORREA NOOO JODEEEEEER. MALDITO SUICIDA SIMEONE.", "in_reply_to_user_id": "1018110880737787904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082071154062438402", "edit_history_tweet_ids": ["1204473766513958912"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.604, "type": "Other", "normalized_text": "CORREA"}, {"start": 26, "end": 35, "probability": 0.3666, "type": "Other", "normalized_text": "JODEEEEEER"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AtleticoPlay", "id": "1018110880737787904"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204416295946444806"}], "created_at": "2019-12-10T18:51:38.000Z", "lang": "es", "id": "1204473766513958912"}, {"text": "RT @ivanlop33hotmai: La Gallina Suicida &gt;&gt;&gt; https://t.co/ZOTOaHw3qF", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/ZOTOaHw3qF", "expanded_url": "https://twitter.com/ivonne6800/status/1204121203209719809", "display_url": "twitter.com/ivonne6800/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ivanlop33hotmai", "id": "129218674"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129218674", "edit_history_tweet_ids": ["1204473680799182848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204327069137743872"}], "created_at": "2019-12-10T18:51:18.000Z", "lang": "it", "id": "1204473680799182848"}, {"text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51609479", "edit_history_tweet_ids": ["1204473546195505153"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "created_at": "2019-12-10T18:50:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1204473546195505153"}, {"text": "@Yago_Amoreira Se matou, estuprou ou etc, \u00e9 MORTE E TORTURA, 2\u00b0 chance meu PAU. Agora aquele q vai nos lugares rouba pq n tem oq comer, \u00e9 bem diferente, isso se d\u00e1 chance\n\n(Exceto esses vermes q assaltam trabalhadores c viol\u00eancia)", "in_reply_to_user_id": "495984623", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188389376", "edit_history_tweet_ids": ["1204473514599813120"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204448190034063361"}], "created_at": "2019-12-10T18:50:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1204473514599813120"}, {"text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002839042", "edit_history_tweet_ids": ["1204473392969203713"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "created_at": "2019-12-10T18:50:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1204473392969203713"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 108, "tag": "Mundo"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/gOCWXOXaC4", "expanded_url": "http://is.gd/zovwnZ", "display_url": "is.gd/zovwnZ"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/jvo031jIJt", "expanded_url": "https://twitter.com/ElAragueno/status/1204473353907527680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jvo031jIJt", "media_key": "3_1204414095820148739"}]}, "text": "Se suicida el autor del tiroteo que caus\u00f3 seis muertos en un hospital checo - https://t.co/gOCWXOXaC4 #Mundo https://t.co/jvo031jIJt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113438864", "edit_history_tweet_ids": ["1204473353907527680"], "created_at": "2019-12-10T18:50:00.000Z", "lang": "es", "id": "1204473353907527680"}, {"text": "RT @inkary2015: @2019N_ @wilbermedinab @canalN_ Paliza a Wilber Medina, ex abogado del suicida ex presidente AG\ud83d\udc49\ud83d\udcaa\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4080323818", "edit_history_tweet_ids": ["1204473200391917569"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 69, "probability": 0.9319, "type": "Person", "normalized_text": "Wilber Medina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "inkary2015", "id": "2597286806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204234580322066432"}], "created_at": "2019-12-10T18:49:23.000Z", "lang": "es", "id": "1204473200391917569"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "982053035093450754", "edit_history_tweet_ids": ["1204473096683565057"], "created_at": "2019-12-10T18:48:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1204473096683565057"}, {"text": "\u00a1LEA! La dura cr\u00edtica del New York Times: El \u201csaboteo suicida\u201d de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/HrmxJZfDKY. https://t.co/ON09ljgcBy", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/HrmxJZfDKY", "expanded_url": "https://wp.me/paYvV0-1FEK", "display_url": "wp.me/paYvV0-1FEK"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/ON09ljgcBy", "expanded_url": "https://twitter.com/QPEV_/status/1204473080967520262/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ON09ljgcBy", "media_key": "3_1204473078790656001"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "New York Times"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816285077432844289", "edit_history_tweet_ids": ["1204473080967520262"], "created_at": "2019-12-10T18:48:55.000Z", "lang": "es", "id": "1204473080967520262"}, {"text": "CELEND\u00cdN: JOVEN DJ SE SUICIDA EN CELEND\u00cdNUn nuevo suicidi\u00f3 consterna a la poblaci\u00f3n\u2026 https://t.co/e3Oj7d3qub", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/e3Oj7d3qub", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/zwhRu4", "display_url": "goo.gl/fb/zwhRu4"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.7406, "type": "Person", "normalized_text": "JOVEN DJ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237443299", "edit_history_tweet_ids": ["1204473080921362434"], "created_at": "2019-12-10T18:48:55.000Z", "lang": "es", "id": "1204473080921362434"}, {"text": "RT @vickyygonzalez1: \u00bfCu\u00e1ndo dicen que se suicida Alberto? Para mi que en un mes", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161767510", "edit_history_tweet_ids": ["1204473051548717057"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.7117, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vickyygonzalez1", "id": "3309907431"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204418736511320064"}], "created_at": "2019-12-10T18:48:48.000Z", "lang": "es", "id": "1204473051548717057"}, {"text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106776568", "edit_history_tweet_ids": ["1204473015553208321"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "created_at": "2019-12-10T18:48:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1204473015553208321"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259105502", "edit_history_tweet_ids": ["1204472849488130048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}], "created_at": "2019-12-10T18:47:59.000Z", "lang": "es", "id": "1204472849488130048"}, {"text": "RT @dicrocemorena: Nadie se suicida en una comisar\u00eda \nYo abortar\u00eda por si se hace polic\u00eda", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163141675", "edit_history_tweet_ids": ["1204472824485892096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204408994820788224"}], "created_at": "2019-12-10T18:47:54.000Z", "lang": "es", "id": "1204472824485892096"}, {"text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51195201", "edit_history_tweet_ids": ["1204472779309015040"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "created_at": "2019-12-10T18:47:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1204472779309015040"}, {"text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "392092297", "edit_history_tweet_ids": ["1204472709809364998"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "created_at": "2019-12-10T18:47:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1204472709809364998"}, {"text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2432634804", "edit_history_tweet_ids": ["1204472629018714118"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "created_at": "2019-12-10T18:47:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1204472629018714118"}, {"text": "Suicidio familiar con perro incluido.\nhttps://t.co/PCLQh4j0ou", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/PCLQh4j0ou", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191207/dianne-jaime-juntos-muerte-suicida-marido-enfermo/450205489_0.html", "display_url": "elespanol.com/reportajes/201\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245019037", "edit_history_tweet_ids": ["1204472237220347904"], "created_at": "2019-12-10T18:45:34.000Z", "lang": "es", "id": "1204472237220347904"}, {"text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158492550505910273", "edit_history_tweet_ids": ["1204472225052672005"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "created_at": "2019-12-10T18:45:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1204472225052672005"}, {"text": "RT @omaisydney: Sus besitos de morfina sacian mi actitud suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192347241", "edit_history_tweet_ids": ["1204472139262369793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "omaisydney", "id": "1126050589492826112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204425538963673090"}], "created_at": "2019-12-10T18:45:10.000Z", "lang": "es", "id": "1204472139262369793"}, {"text": "\u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem, abrigo LGBTQ+ aqui do Rio de Janeiro. Precisam de ajuda com o vel\u00f3rio porque Renys n\u00e3o tinha contato com a fam\u00edlia.\nAJUDEM UM LGBT A TER UM ENTERRO DECENTE https://t.co/lcfsIjKTvv", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/lcfsIjKTvv", "expanded_url": "https://twitter.com/queermalvada/status/1204471969753767936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lcfsIjKTvv", "media_key": "3_1204471961734254592"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/lcfsIjKTvv", "expanded_url": "https://twitter.com/queermalvada/status/1204471969753767936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lcfsIjKTvv", "media_key": "3_1204471961717526528"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.5516, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.7019, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTQ"}, {"start": 144, "end": 157, "probability": 0.9577, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 199, "end": 203, "probability": 0.6049, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.8119, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 1, "like_count": 222, "quote_count": 3}, "author_id": "818101623507615744", "edit_history_tweet_ids": ["1204471969753767936"], "created_at": "2019-12-10T18:44:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1204471969753767936"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041507088185188352", "edit_history_tweet_ids": ["1204471950246105089"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}], "created_at": "2019-12-10T18:44:25.000Z", "lang": "es", "id": "1204471950246105089"}, {"text": "@alferdez @CFKArgentina * c suicida *", "in_reply_to_user_id": "149991703", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "562367822", "edit_history_tweet_ids": ["1204471825859858432"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204427352924729344"}], "created_at": "2019-12-10T18:43:55.000Z", "lang": "fr", "id": "1204471825859858432"}, {"text": "Mi amiga @sabritoledo2 se suicida en 3 2 1 https://t.co/dAPkGc6E5i", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/dAPkGc6E5i", "expanded_url": "https://twitter.com/LuciaSantaMaria/status/1204449859656470529", "display_url": "twitter.com/LuciaSantaMari\u2026"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 22, "username": "sabritoledo2", "id": "2530516531"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3409879348", "edit_history_tweet_ids": ["1204471769878482945"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204449859656470529"}], "created_at": "2019-12-10T18:43:42.000Z", "lang": "es", "id": "1204471769878482945"}, {"text": "RT @ivanlop33hotmai: La Gallina Suicida &gt;&gt;&gt; https://t.co/ZOTOaHw3qF", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/ZOTOaHw3qF", "expanded_url": "https://twitter.com/ivonne6800/status/1204121203209719809", "display_url": "twitter.com/ivonne6800/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ivanlop33hotmai", "id": "129218674"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "401437310", "edit_history_tweet_ids": ["1204471565703925761"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204327069137743872"}], "created_at": "2019-12-10T18:42:53.000Z", "lang": "it", "id": "1204471565703925761"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150103162545737728", "edit_history_tweet_ids": ["1204471537815957510"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}], "created_at": "2019-12-10T18:42:47.000Z", "lang": "es", "id": "1204471537815957510"}, {"text": "yo digo que el panqueque de Massa se suicida https://t.co/3iXXVYPf4l", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/3iXXVYPf4l", "expanded_url": "https://twitter.com/ulichaparro12/status/1204459926967455744", "display_url": "twitter.com/ulichaparro12/\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.3011, "type": "Person", "normalized_text": "Massa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1210150166", "edit_history_tweet_ids": ["1204471535173558272"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204459926967455744"}], "created_at": "2019-12-10T18:42:46.000Z", "lang": "es", "id": "1204471535173558272"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720061395228893185", "edit_history_tweet_ids": ["1204471356399730689"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}], "created_at": "2019-12-10T18:42:04.000Z", "lang": "es", "id": "1204471356399730689"}, {"text": "@TomasCivetta Se suicida con 5 pu\u00f1aladas en la espalda", "in_reply_to_user_id": "869236921461084161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3225958312", "edit_history_tweet_ids": ["1204471092712280064"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204444076621410304"}], "created_at": "2019-12-10T18:41:01.000Z", "lang": "es", "id": "1204471092712280064"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29365733", "edit_history_tweet_ids": ["1204471024747786241"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}], "created_at": "2019-12-10T18:40:44.000Z", "lang": "es", "id": "1204471024747786241"}, {"text": "RT @DieBatsuDie: S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bul\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190708480593874944", "edit_history_tweet_ids": ["1204470860314271744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203808015293517824"}], "created_at": "2019-12-10T18:40:05.000Z", "lang": "es", "id": "1204470860314271744"}, {"text": "@NataliaMazotte U\u00e9 mas o PT venceu 4 elei\u00e7\u00f5es contra centristas. Meio suicida essa avalia\u00e7\u00e3o.", "in_reply_to_user_id": "16212914", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1913013433", "edit_history_tweet_ids": ["1204470608848920578"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 26, "probability": 0.9769, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "NataliaMazotte", "id": "16212914"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204468779222069248"}], "created_at": "2019-12-10T18:39:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1204470608848920578"}, {"text": "RT @naoestoutriste: ''A modinha da depress\u00e3o acabou?''\n\nAcabou porque a metade se matou e a outra metade n\u00e3o fala mais pra ningu\u00e9m que tem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1199451129081454592", "edit_history_tweet_ids": ["1204470497376759808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "naoestoutriste", "id": "1189931593877671936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203398085692538880"}], "created_at": "2019-12-10T18:38:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1204470497376759808"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: sim\nnota vermelha: kk puts\nreprova\u00e7\u00e3o: deus n permitiu\nrecupera\u00e7\u00e3o: yes\nmatou aula: sim\nexpulso de sala: aham\naluno destaque: 1 vez s\u00f3\nse popularizou: nao\ndiretoria: sim\nchorou na sala: j\u00e1\npegou algu\u00e9m no banheiro: n\u00e3o https://t.co/1ql2uaGYCq", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/1ql2uaGYCq", "expanded_url": "https://twitter.com/Olorun_Santoxx/status/1204455348477804544", "display_url": "twitter.com/Olorun_Santoxx\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2339367769", "edit_history_tweet_ids": ["1204470490292801545"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204455348477804544"}], "created_at": "2019-12-10T18:38:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1204470490292801545"}, {"text": "A gente da corda pra malandro se enforcar\n\nSe enforcou \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "386350384", "edit_history_tweet_ids": ["1204470451956785159"], "created_at": "2019-12-10T18:38:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1204470451956785159"}, {"text": "Como quieren que estudie si me ponen justo en la tele escuadr\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "605709630", "edit_history_tweet_ids": ["1204470325058179072"], "created_at": "2019-12-10T18:37:58.000Z", "lang": "es", "id": "1204470325058179072"}, {"text": "ok ent o juice matou se msm....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "889549881685180418", "edit_history_tweet_ids": ["1204470133713969154"], "created_at": "2019-12-10T18:37:12.000Z", "lang": "ht", "id": "1204470133713969154"}, {"text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004530184006053888", "edit_history_tweet_ids": ["1204470059747418113"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "created_at": "2019-12-10T18:36:54.000Z", "lang": "es", "id": "1204470059747418113"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: sim\nnota vermelha: yes\nreprova\u00e7\u00e3o: yes\nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim\nexpulso de sala: sim\naluno destaque: nem\nse popularizou: ja\ndiretoria: ja\nchorou na sala: ja\npegou algu\u00e9m no banheiro: acho q ss https://t.co/yXCJGXOzwX", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/yXCJGXOzwX", "expanded_url": "https://twitter.com/lolrindo/status/1204445924807892994", "display_url": "twitter.com/lolrindo/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045404695987138561", "edit_history_tweet_ids": ["1204469927287181312"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204445924807892994"}], "created_at": "2019-12-10T18:36:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1204469927287181312"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747296614675447808", "edit_history_tweet_ids": ["1204469640044388353"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}], "created_at": "2019-12-10T18:35:14.000Z", "lang": "es", "id": "1204469640044388353"}, {"text": "RT @isisbustoos: @Eleeenacastillo @Guanch0R6 mi amiga ser\u00e1 alcoholica, pero no suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953761063", "edit_history_tweet_ids": ["1204469349882433540"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "isisbustoos", "id": "320348656"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "Eleeenacastillo", "id": "953761063"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "Guanch0R6", "id": "1043587974552846336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204469280743538690"}], "created_at": "2019-12-10T18:34:05.000Z", "lang": "es", "id": "1204469349882433540"}, {"text": "@Eleeenacastillo @Guanch0R6 mi amiga ser\u00e1 alcoholica, pero no suicida", "in_reply_to_user_id": "953761063", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "320348656", "edit_history_tweet_ids": ["1204469280743538690"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Eleeenacastillo", "id": "953761063"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "Guanch0R6", "id": "1043587974552846336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204465783201550337"}], "created_at": "2019-12-10T18:33:49.000Z", "lang": "es", "id": "1204469280743538690"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2245809521", "edit_history_tweet_ids": ["1204469189832040448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}], "created_at": "2019-12-10T18:33:27.000Z", "lang": "es", "id": "1204469189832040448"}, {"text": "RT @cfcuartero01: Normal, cuando has nacido en una jaula, te cuesta vivir en libertad. Cuentan que muchos esclavos no quer\u00edan la manumisi\u00f3n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865704866999668736", "edit_history_tweet_ids": ["1204469162086719492"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cfcuartero01", "id": "865704866999668736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204462293758726145"}], "created_at": "2019-12-10T18:33:20.000Z", "lang": "es", "id": "1204469162086719492"}, {"text": "@SandraAndreaLu1 @silvinaalm Hdp ..si traga saliva se suicida", "in_reply_to_user_id": "3385327738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1553568727", "edit_history_tweet_ids": ["1204469149940015107"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SandraAndreaLu1", "id": "3385327738"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "silvinaalm", "id": "1460829860"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204469022340857857"}], "created_at": "2019-12-10T18:33:17.000Z", "lang": "es", "id": "1204469149940015107"}, {"text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958190651383967744", "edit_history_tweet_ids": ["1204469092322828296"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "created_at": "2019-12-10T18:33:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1204469092322828296"}, {"text": "@MilaKallut Doguinho suicida", "in_reply_to_user_id": "1084842464236761090", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1103835208065912832", "edit_history_tweet_ids": ["1204468862277881856"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.4772, "type": "Person", "normalized_text": "Doguinho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MilaKallut", "id": "1084842464236761090"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204168346893242369"}], "created_at": "2019-12-10T18:32:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1204468862277881856"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311849653", "edit_history_tweet_ids": ["1204468844842098689"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}], "created_at": "2019-12-10T18:32:05.000Z", "lang": "es", "id": "1204468844842098689"}, {"text": "RT @Tg3web: Strage a Ostrava nella Repubblica Ceca, un uomo apre il fuoco in ospedale uccide sei persone, fugge e viene trovato morto poco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884023737745645572", "edit_history_tweet_ids": ["1204467979171323904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Tg3web", "id": "69959408"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204397003658211333"}], "created_at": "2019-12-10T18:28:38.000Z", "lang": "it", "id": "1204467979171323904"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854519117080080384", "edit_history_tweet_ids": ["1204467810199625728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}], "created_at": "2019-12-10T18:27:58.000Z", "lang": "es", "id": "1204467810199625728"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n\nObrigada aos envolvidos https://t.co/SxXnt06dau", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/SxXnt06dau", "expanded_url": "https://twitter.com/_brendasoto_/status/1204457778833743873", "display_url": "twitter.com/_brendasoto_/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096234238410715138", "edit_history_tweet_ids": ["1204467643337596930"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204457778833743873"}], "created_at": "2019-12-10T18:27:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1204467643337596930"}, {"text": "Repubblica Ceca, strage in ospedale: 6 morti. Killer suicida https://t.co/npyA2PNMZQ", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/npyA2PNMZQ", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/7CF22598-B412-4333-8403-06E8D133B0A7/Repubblica-Ceca-strage-in-ospedale-6-morti-Killer-suicida", "display_url": "informazione.it/a/7CF22598-B41\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317679514", "edit_history_tweet_ids": ["1204467581597487104"], "created_at": "2019-12-10T18:27:04.000Z", "lang": "it", "id": "1204467581597487104"}, {"text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4080323818", "edit_history_tweet_ids": ["1204467227673743366"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "created_at": "2019-12-10T18:25:39.000Z", "lang": "es", "id": "1204467227673743366"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311862736", "edit_history_tweet_ids": ["1204467138037211136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}], "created_at": "2019-12-10T18:25:18.000Z", "lang": "es", "id": "1204467138037211136"}, {"text": "@salvajedigital @canalN_ @MavilaHuertasC Que se puede esperar de invitar a un fan\u00e1tico del corrupto suicida \u00bfqu\u00e9 te d\u00e9 una opini\u00f3n imparcial?", "in_reply_to_user_id": "68638146", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1584638496", "edit_history_tweet_ids": ["1204466845727838208"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "MavilaHuertasC", "id": "877572021164666880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204241955225505792"}], "created_at": "2019-12-10T18:24:08.000Z", "lang": "es", "id": "1204466845727838208"}, {"text": "@aatargatis @pqpeg @palacejimin @jinieshine @felipeneto Nossa senhora, mal almo\u00e7ou e j\u00e1 jantou a suicida em potencial\n\n https://t.co/o0BS1wmMDJ", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/o0BS1wmMDJ", "expanded_url": "https://twitter.com/guccivmin_/status/985580417947496449/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/o0BS1wmMDJ", "media_key": "7_985580065667895296"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AAtargatis", "id": "1304825215076110337"}, {"start": 12, "end": 18, "username": "pqpeg", "id": "983853424990187520"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "palacejimin", "id": "1203825935306436610"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "in_reply_to_user_id": "818535855123992579", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3294567061", "edit_history_tweet_ids": ["1204466823724511232"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204465561826185216"}], "created_at": "2019-12-10T18:24:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1204466823724511232"}, {"text": "Escuadr\u00f3n Suicida \ud83d\udcfa\ud83d\udecb\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "321657922", "edit_history_tweet_ids": ["1204466773438947328"], "created_at": "2019-12-10T18:23:51.000Z", "lang": "es", "id": "1204466773438947328"}, {"text": "RT @dannlelis: Esse \u00e9 o Luciano Carvalho. Ele foi espancado at\u00e9 a morte, no domingo, em Palmas.\n\nO suspeito disse que matou Luciano porque\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3130766835", "edit_history_tweet_ids": ["1204466760277274625"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano Carvalho"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.7566, "type": "Place", "normalized_text": "Palmas"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.8868, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dannlelis", "id": "101102438"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204430090328838144"}], "created_at": "2019-12-10T18:23:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1204466760277274625"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 117, "tag": "BigFive"}, {"start": 118, "end": 129, "tag": "autolesi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.5899, "type": "Organization", "normalized_text": "Big Five"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.536, "type": "Other", "normalized_text": "BigFive"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psiquiatriacom", "id": "117036494"}]}, "text": "RT @psiquiatriacom: Cinco grandes grupos de personalidad (Big Five) en relaci\u00f3n con la autolesi\u00f3n no suicida #BigFive #autolesi\u00f3n \nhttps://\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300253665", "edit_history_tweet_ids": ["1204466721798709248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204457036458713091"}], "created_at": "2019-12-10T18:23:39.000Z", "lang": "es", "id": "1204466721798709248"}, {"text": "RT @ddiniz18: @Mcrickoficial Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00eas a\u00ed confiando em todo mundo que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2897697687", "edit_history_tweet_ids": ["1204466603414474753"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.3558, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ddiniz18", "id": "1196649092446924800"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "Mcrickoficial", "id": "3597865036"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204248191622926336"}], "created_at": "2019-12-10T18:23:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1204466603414474753"}, {"text": "RT @LakeSagaris: Espantoso: siguen con un sistema para una minor\u00eda peque\u00f1a y poqu\u00edsimo para la mayor\u00eda. Y dejan en carencia a las regiones\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301664987", "edit_history_tweet_ids": ["1204466274262274050"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LakeSagaris", "id": "1185903207899389952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204401826923188227"}], "created_at": "2019-12-10T18:21:52.000Z", "lang": "es", "id": "1204466274262274050"}, {"text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/kKvZDJ5tss", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/kKvZDJ5tss", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66215651", "edit_history_tweet_ids": ["1204466059903827968"], "created_at": "2019-12-10T18:21:01.000Z", "lang": "es", "id": "1204466059903827968"}, {"text": "RT @cfcuartero01: Normal, cuando has nacido en una jaula, te cuesta vivir en libertad. Cuentan que muchos esclavos no quer\u00edan la manumisi\u00f3n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185833043019390982", "edit_history_tweet_ids": ["1204466033727328259"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cfcuartero01", "id": "865704866999668736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204462293758726145"}], "created_at": "2019-12-10T18:20:54.000Z", "lang": "es", "id": "1204466033727328259"}, {"text": "RT @LakeSagaris: Espantoso: siguen con un sistema para una minor\u00eda peque\u00f1a y poqu\u00edsimo para la mayor\u00eda. Y dejan en carencia a las regiones\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "476930775", "edit_history_tweet_ids": ["1204465932237705217"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LakeSagaris", "id": "1185903207899389952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204401826923188227"}], "created_at": "2019-12-10T18:20:30.000Z", "lang": "es", "id": "1204465932237705217"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 42, "tag": "SentenciaInteresante"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "etorres_reynoso", "id": "124054711"}]}, "text": "RT @etorres_reynoso: #SentenciaInteresante\nResponsabilidad civil m\u00e9dica.- Paciente con problemas mentales que se suicida con faja de seguri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243968868", "edit_history_tweet_ids": ["1204465919562567681"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204382598266605569"}], "created_at": "2019-12-10T18:20:27.000Z", "lang": "es", "id": "1204465919562567681"}, {"text": "@cleyton14 @PoncianoGeilson @luciano_hang @bibliavascaina @VascodaGama Cuidado voc\u00ea,seu time matou 10 jovens e ainda quer criticar os outros clubes por dever sal\u00e1rios,uma coisa que,infelizmente todos os clubes praticamente no Brasil passam,se seu time tem dinheiro sorte sua porque essa nao \u00e9 a realidade de todos", "in_reply_to_user_id": "56131601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1127213344220491777", "edit_history_tweet_ids": ["1204465889225170946"], "entities": {"annotations": [{"start": 226, "end": 231, "probability": 0.919, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cleyton14", "id": "1249760492366823431"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "PoncianoGeilson", "id": "1108845215048232961"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "luciano_hang", "id": "36411489"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "bibliavascaina", "id": "1632800023"}, {"start": 58, "end": 70, "username": "VascodaGama", "id": "28273230"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204465583426854913"}], "created_at": "2019-12-10T18:20:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1204465889225170946"}, {"text": "@elpanfletope Ya no lo jodan tanto,ser\u00e1 culpa de https://t.co/zwYLECnaxe se suicida.", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/zwYLECnaxe", "expanded_url": "http://uds.si", "display_url": "uds.si"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "elpanfletope", "id": "2252923388"}]}, "in_reply_to_user_id": "2252923388", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "826781914728067072", "edit_history_tweet_ids": ["1204465697969131526"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204451586430423041"}], "created_at": "2019-12-10T18:19:34.000Z", "lang": "es", "id": "1204465697969131526"}, {"text": "RT @Guanch0R6: @Eleeenacastillo Tu eres un poco suicida no? Xddd", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953761063", "edit_history_tweet_ids": ["1204465652444078081"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guanch0R6", "id": "1043587974552846336"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "Eleeenacastillo", "id": "953761063"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204465594688516096"}], "created_at": "2019-12-10T18:19:24.000Z", "lang": "es", "id": "1204465652444078081"}, {"text": "@Eleeenacastillo Tu eres un poco suicida no? Xddd", "in_reply_to_user_id": "953761063", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1043587974552846336", "edit_history_tweet_ids": ["1204465594688516096"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Eleeenacastillo", "id": "953761063"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204464507885621250"}], "created_at": "2019-12-10T18:19:10.000Z", "lang": "es", "id": "1204465594688516096"}, {"text": "@pqpeg @palacejimin @jinieshine @felipeneto o \u00fanico fato que tem aqui \u00e9 sobre voc\u00ea ser um suicida e ainda zombar de pessoas que fizeram a mesma coisa que tu pensa em fazer, ou tu faz isso s\u00f3 pra ser edgy em internet? al\u00e9m de frustradinho com a vida \u00e9 edgy e ainda acha que tem moral", "in_reply_to_user_id": "983853424990187520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "818535855123992579", "edit_history_tweet_ids": ["1204465561826185216"], "entities": {"annotations": [{"start": 199, "end": 202, "probability": 0.3823, "type": "Other", "normalized_text": "edgy"}, {"start": 251, "end": 254, "probability": 0.446, "type": "Other", "normalized_text": "edgy"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "pqpeg", "id": "983853424990187520"}, {"start": 7, "end": 19, "username": "palacejimin", "id": "1203825935306436610"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204460312805756930"}], "created_at": "2019-12-10T18:19:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1204465561826185216"}, {"text": "RT @omaisydney: Sus besitos de morfina sacian mi actitud suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878218401545687040", "edit_history_tweet_ids": ["1204465479156404225"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "omaisydney", "id": "1126050589492826112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204425538963673090"}], "created_at": "2019-12-10T18:18:42.000Z", "lang": "es", "id": "1204465479156404225"}, {"text": "RT @asmen_ibsalut: Un grup de 25 professionals d\u2019Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria i del @SAMU061IB  de Menorca es formen avui en el maneig de la conducta s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2775955041", "edit_history_tweet_ids": ["1204465404896272384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "asmen_ibsalut", "id": "2803587403"}, {"start": 72, "end": 82, "username": "SAMU061IB", "id": "740441152151773184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204423565564665856"}], "created_at": "2019-12-10T18:18:25.000Z", "lang": "ca", "id": "1204465404896272384"}, {"text": "-anda, su suegro noticeo, fuera, impulso suicida de idiotez (?-", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1200463996987592704", "edit_history_tweet_ids": ["1204465357152538625"], "created_at": "2019-12-10T18:18:13.000Z", "lang": "es", "id": "1204465357152538625"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125209071", "edit_history_tweet_ids": ["1204465281348886533"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}], "created_at": "2019-12-10T18:17:55.000Z", "lang": "es", "id": "1204465281348886533"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 117, "tag": "BigFive"}, {"start": 118, "end": 129, "tag": "autolesi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.5899, "type": "Organization", "normalized_text": "Big Five"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.536, "type": "Other", "normalized_text": "BigFive"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psiquiatriacom", "id": "117036494"}]}, "text": "RT @psiquiatriacom: Cinco grandes grupos de personalidad (Big Five) en relaci\u00f3n con la autolesi\u00f3n no suicida #BigFive #autolesi\u00f3n \nhttps://\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020185936553029633", "edit_history_tweet_ids": ["1204465219243839490"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204457036458713091"}], "created_at": "2019-12-10T18:17:40.000Z", "lang": "es", "id": "1204465219243839490"}, {"text": "para ser presidente de arg tenes que ser un capo o un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064958884186648577", "edit_history_tweet_ids": ["1204465196737150979"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.3879, "type": "Place", "normalized_text": "arg"}]}, "created_at": "2019-12-10T18:17:35.000Z", "lang": "es", "id": "1204465196737150979"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1683548978", "edit_history_tweet_ids": ["1204465172556984321"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}], "created_at": "2019-12-10T18:17:29.000Z", "lang": "es", "id": "1204465172556984321"}, {"text": "@SF_Moro INVESTIGUEM O QUEIROZ, KD ELE?? QUERO CASO DE UMA PRIS\u00c3O COERCITIVA SENDO QUE ELE NUNCA APARECEU QDO FOI CHAMANDO. KD OS 450 MILH\u00d5ES DA APAE, QUEM RECEBEU MESMO? QUEM MATOU MARIELLE? PREOCUPE SE COM ISSO.", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977005187461206017", "edit_history_tweet_ids": ["1204465155771420672"], "entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 189, "probability": 0.6208, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "created_at": "2019-12-10T18:17:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1204465155771420672"}, {"text": "RT @IsisArs: Um ano que nosso menino foi pro ex\u00e9rcito e quase matou o fandom de preocupa\u00e7\u00e3o\nTem dias que meu cora\u00e7\u00e3o aperta e bate uma saud\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163439680408477697", "edit_history_tweet_ids": ["1204465132245532672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204435654555439105"}], "created_at": "2019-12-10T18:17:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1204465132245532672"}, {"text": "Sandro Daniel de Souza, 41 anos, teria matado v\u00edtima esganada e se matou em seguida. Conforme o delegado, o casal mantinha uma rela\u00e7\u00e3o extraconjugal.\nhttps://t.co/CGyDj4zfLk", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/CGyDj4zfLk", "expanded_url": "http://bit.ly/2LHwA8J", "display_url": "bit.ly/2LHwA8J"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 21, "probability": 0.8091, "type": "Person", "normalized_text": "Sandro Daniel de Souza"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "17077026", "edit_history_tweet_ids": ["1204465031049621506"], "created_at": "2019-12-10T18:16:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1204465031049621506"}, {"text": "\u201cLl\u00e9vale flores a los muertos, a los vivos qui\u00e9relos y lucha por ellos\u201d Rafael Pombo versi\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001134449369800704", "edit_history_tweet_ids": ["1204464996593393667"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 83, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Pombo"}]}, "created_at": "2019-12-10T18:16:47.000Z", "geo": {"place_id": "eabe7b6fd4504fff"}, "lang": "es", "id": "1204464996593393667"}, {"text": "@AlonsodeLanzos Dos detalles:\nLa mayor\u00eda de sus burradas fue por estar entre dos gigantes, El turco y los h\u00fangaros. O se mostraba fuerte o le com\u00edan.\nMuy chungo y muy malo pero el \u00c1ngelus de reza por una haza\u00f1a suya. Salvar ej\u00e9rcito cristiano con una carga suicida que sali\u00f3 bien. Un hilo genial", "in_reply_to_user_id": "711166473323024385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "190563960", "edit_history_tweet_ids": ["1204464798160891904"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 113, "probability": 0.3493, "type": "Person", "normalized_text": "h\u00fangaros"}, {"start": 180, "end": 186, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ngelus"}, {"start": 233, "end": 241, "probability": 0.3866, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlonsodeLanzos", "id": "711166473323024385"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204173779896807424"}], "created_at": "2019-12-10T18:16:00.000Z", "lang": "es", "id": "1204464798160891904"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "GazteTalent"}, {"start": 66, "end": 82, "tag": "GazteTalent2019"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JimmyJazzGz", "id": "465116282"}, {"start": 86, "end": 99, "username": "LABORALkutxa", "id": "20424883"}]}, "text": "RT @JimmyJazzGz: #GazteTalent 2019 irabazleak. | Lxs ganadorxs de #GazteTalent2019\n\n\ud83c\udfc6 @LABORALkutxa saria: DUNA\n\ud83c\udfc6 Gazte Talent saria: CERVE\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175880407855898624", "edit_history_tweet_ids": ["1204464784831332352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204337359426375680"}], "created_at": "2019-12-10T18:15:57.000Z", "lang": "eu", "id": "1204464784831332352"}, {"text": "RT @ReutersLatam: Hombre armado mata a seis personas un hospital de Rep\u00fablica Checa y se suicida https://t.co/bto0u7iCiO https://t.co/zkwWr\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/bto0u7iCiO", "expanded_url": "https://reut.rs/2rptnnk", "display_url": "reut.rs/2rptnnk"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 82, "probability": 0.9145, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Checa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ReutersLatam", "id": "201867844"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114184506", "edit_history_tweet_ids": ["1204464113960677377"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204463565614264320"}], "created_at": "2019-12-10T18:13:17.000Z", "lang": "es", "id": "1204464113960677377"}, {"text": "t\u00e1 ELA MATOU O PAI E AGORA VAI MORRER TORWIN SE ENFIOU NO CU DE ALGU\u00c9M PQ N APARECE?????? E PORRA ELA S\u00d3 PERCEBEU AGR QUE ELA N \u00c9 ISKARI?????? AMIGA DO C\u00c9U", "in_reply_to_user_id": "854060660778561536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854060660778561536", "edit_history_tweet_ids": ["1204463957332897793"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.6955, "type": "Person", "normalized_text": "PAI"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "TORWIN"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.5367, "type": "Person", "normalized_text": "ISKARI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203712832392564736"}], "created_at": "2019-12-10T18:12:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1204463957332897793"}, {"text": "RT @inkary2015: @2019N_ @wilbermedinab @canalN_ Paliza a Wilber Medina, ex abogado del suicida ex presidente AG\ud83d\udc49\ud83d\udcaa\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3193276859", "edit_history_tweet_ids": ["1204463907961741313"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 69, "probability": 0.9319, "type": "Person", "normalized_text": "Wilber Medina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "inkary2015", "id": "2597286806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204234580322066432"}], "created_at": "2019-12-10T18:12:28.000Z", "lang": "es", "id": "1204463907961741313"}, {"text": "RT @hesgodart: sigo indignada que o harry matou o long hair pq n\u00e3o cuidava dele\nharry querido se voc\u00ea quiser eu lavo e hidrato seu cabelo h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009557580950261760", "edit_history_tweet_ids": ["1204463871978885123"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.8076, "type": "Person", "normalized_text": "harry"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.6094, "type": "Person", "normalized_text": "harry"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "hesgodart", "id": "858218042739871745"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204463711357997057"}], "created_at": "2019-12-10T18:12:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1204463871978885123"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1013957758876553216", "edit_history_tweet_ids": ["1204463839946924038"], "created_at": "2019-12-10T18:12:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1204463839946924038"}, {"text": "RT @ReutersLatam: Hombre armado mata a seis personas un hospital de Rep\u00fablica Checa y se suicida https://t.co/bto0u7iCiO https://t.co/zkwWr\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/bto0u7iCiO", "expanded_url": "https://reut.rs/2rptnnk", "display_url": "reut.rs/2rptnnk"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 82, "probability": 0.9145, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Checa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ReutersLatam", "id": "201867844"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56787080", "edit_history_tweet_ids": ["1204463812126085120"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204463565614264320"}], "created_at": "2019-12-10T18:12:05.000Z", "lang": "es", "id": "1204463812126085120"}, {"text": "sigo indignada que o harry matou o long hair pq n\u00e3o cuidava dele\nharry querido se voc\u00ea quiser eu lavo e hidrato seu cabelo https://t.co/bTtOqkr254", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/bTtOqkr254", "expanded_url": "https://twitter.com/hesgodart/status/1204463711357997057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bTtOqkr254", "media_key": "3_1204463703325888513"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8562, "type": "Person", "normalized_text": "harry"}, {"start": 40, "end": 43, "probability": 0.5002, "type": "Other", "normalized_text": "hair"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.6976, "type": "Person", "normalized_text": "harry"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "858218042739871745", "edit_history_tweet_ids": ["1204463711357997057"], "created_at": "2019-12-10T18:11:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1204463711357997057"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/DJj5EBvZ7X", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/DJj5EBvZ7X", "expanded_url": "https://twitter.com/vitbzrra/status/1204462808282345472", "display_url": "twitter.com/vitbzrra/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848615162013724673", "edit_history_tweet_ids": ["1204463670417395713"], "created_at": "2019-12-10T18:11:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1204463670417395713"}, {"text": "Hombre armado mata a seis personas un hospital de Rep\u00fablica Checa y se suicida https://t.co/bto0u7iCiO https://t.co/zkwWr1a0dy", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/bto0u7iCiO", "expanded_url": "https://reut.rs/2rptnnk", "display_url": "reut.rs/2rptnnk"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/zkwWr1a0dy", "expanded_url": "https://twitter.com/ReutersLatam/status/1204463565614264320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zkwWr1a0dy", "media_key": "3_1204463563735257089"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 64, "probability": 0.9067, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Checa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201867844", "edit_history_tweet_ids": ["1204463565614264320"], "created_at": "2019-12-10T18:11:06.000Z", "lang": "es", "id": "1204463565614264320"}, {"text": "Detenuto suicida nel carcere di Enna: l'allarme del Garante https://t.co/1XHfHvPPGm", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/1XHfHvPPGm", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/VNH92b", "display_url": "goo.gl/fb/VNH92b"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2318355362", "edit_history_tweet_ids": ["1204463540096159744"], "created_at": "2019-12-10T18:11:00.000Z", "lang": "it", "id": "1204463540096159744"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2790221227", "edit_history_tweet_ids": ["1204463512128512001"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}], "created_at": "2019-12-10T18:10:53.000Z", "lang": "es", "id": "1204463512128512001"}, {"text": "@jdealthaus De la manera como actuas y te comportes te estas convirtiendo en parte del problema y no dla solucion para eliminar esa lacra de politicos, antes eran alabarderos del suicida,despues del buen ladron y ahora dla mentirosa, si dijera la verdad esto ya estaria encaminado.....?????.", "in_reply_to_user_id": "97446514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2288453161", "edit_history_tweet_ids": ["1204463472429453314"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204068837903257601"}], "created_at": "2019-12-10T18:10:44.000Z", "lang": "es", "id": "1204463472429453314"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "MUNDO"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/jJIQbMeDd4", "expanded_url": "http://www.omnia.com.mx/noticia/127350/", "display_url": "omnia.com.mx/noticia/127350/"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/8Y297zX4Sk", "expanded_url": "https://twitter.com/OMNIANOTICIAS/status/1204463287397568512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8Y297zX4Sk", "media_key": "3_1204458238495907842"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/8Y297zX4Sk", "expanded_url": "https://twitter.com/OMNIANOTICIAS/status/1204463287397568512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8Y297zX4Sk", "media_key": "3_1204458273338019840"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.6584, "type": "Person", "normalized_text": "Tiroteo"}]}, "text": "#MUNDO Tiroteo en un hospital checo deja 6 muertos; sospechoso se suicida\nhttps://t.co/jJIQbMeDd4 https://t.co/8Y297zX4Sk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70007518", "edit_history_tweet_ids": ["1204463287397568512"], "created_at": "2019-12-10T18:10:00.000Z", "lang": "es", "id": "1204463287397568512"}, {"text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/jz6EPwczIx", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/jz6EPwczIx", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1569600696", "edit_history_tweet_ids": ["1204463179092385793"], "created_at": "2019-12-10T18:09:34.000Z", "lang": "es", "id": "1204463179092385793"}, {"text": "STEP 3.\n\nSSR NAVIDE\u00d1A DE DAZAI.\ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83e\udd24\ud83e\udd24\ud83e\udd24\n\nMI BEB\u00c9, MI NI\u00d1O, MI SUICIDA FAVORITO. YA EST\u00c1 CONMIGO.\ud83c\udf84\ud83d\udda4\ud83c\udf84\ud83d\udda4\ud83c\udf84\ud83d\udda4\ud83c\udf84\ud83d\udda4\ud83c\udf84\ud83d\udda4\ud83c\udf84\ud83d\udda4\ud83c\udf84\ud83d\udda4\ud83c\udf84\ud83d\udda4 https://t.co/uRjJ0EnFew", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/uRjJ0EnFew", "expanded_url": "https://twitter.com/CovaSkywalker/status/1204462890004168705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uRjJ0EnFew", "media_key": "3_1204462859314442240"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/uRjJ0EnFew", "expanded_url": "https://twitter.com/CovaSkywalker/status/1204462890004168705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uRjJ0EnFew", "media_key": "3_1204462877941411840"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.7247, "type": "Person", "normalized_text": "DAZAI"}]}, "in_reply_to_user_id": "1353729745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1353729745", "edit_history_tweet_ids": ["1204462890004168705"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204458566549151744"}], "created_at": "2019-12-10T18:08:25.000Z", "lang": "es", "id": "1204462890004168705"}, {"text": "Sui de Suicida es real--- (?)", "in_reply_to_user_id": "909459492491993089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909459492491993089", "edit_history_tweet_ids": ["1204462682784587779"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.7564, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204462566644338689"}], "created_at": "2019-12-10T18:07:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1204462682784587779"}, {"text": "@IvannescaA @Renato46900528 Conhe\u00e7o muita gente infinitamente mais pobre que hoje tem mais condi\u00e7\u00f5es do que muita gente. Olha, tem rico que vira pobre ou se suicida e pobre que vira rico. O importante \u00e9 o que voc\u00ea \u00e9 e n\u00e3o o que tem.  Trabalho, esfor\u00e7o,  vontade s\u00e3o valores.", "in_reply_to_user_id": "363395910", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1198764895954722817", "edit_history_tweet_ids": ["1204462679190097920"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "IvannescaA", "id": "363395910"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "Renato46900528", "id": "1006670454139039745"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204421158235443202"}], "created_at": "2019-12-10T18:07:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1204462679190097920"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845012816373465093", "edit_history_tweet_ids": ["1204462674664443904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}], "created_at": "2019-12-10T18:07:34.000Z", "lang": "es", "id": "1204462674664443904"}, {"text": "@maaheug Slc. Se matarem voc\u00ea eu mato quem matou kkkkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "970587930619269120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3167272288", "edit_history_tweet_ids": ["1204462471391649793"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204454638449254400"}], "created_at": "2019-12-10T18:06:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1204462471391649793"}, {"text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1201868611129921536", "edit_history_tweet_ids": ["1204462442958532608"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "created_at": "2019-12-10T18:06:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1204462442958532608"}, {"text": "Normal, cuando has nacido en una jaula, te cuesta vivir en libertad. Cuentan que muchos esclavos no quer\u00edan la manumisi\u00f3n. Adem\u00e1s pensemos en esa pel\u00edcula en la que sueltan a un preso que se ha pasado la vida en la c\u00e1rcel: se suicida https://t.co/gEdKKjHpmL", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/gEdKKjHpmL", "expanded_url": "https://twitter.com/tantos_uno/status/1204425875845988353", "display_url": "twitter.com/tantos_uno/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "865704866999668736", "edit_history_tweet_ids": ["1204462293758726145"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204425875845988353"}], "created_at": "2019-12-10T18:06:03.000Z", "lang": "es", "id": "1204462293758726145"}, {"text": "@tantos_uno @ErCatillo @Edu_AriasAE @Alvisepf @AntonioMaestre Normal, cuando has nacido en una jaula, te cuesta vivir en libertad. Cuentan que muchos esclavos no quer\u00edan la manumisi\u00f3n. Adem\u00e1s pensemos en esa pel\u00edcula en la que sueltan a un preso que se ha pasado la vida en la c\u00e1rcel: se suicida", "in_reply_to_user_id": "2562286167", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865704866999668736", "edit_history_tweet_ids": ["1204462244865695744"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "tantos_uno", "id": "2562286167"}, {"start": 36, "end": 45, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204425875845988353"}], "created_at": "2019-12-10T18:05:51.000Z", "lang": "es", "id": "1204462244865695744"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991429580337463296", "edit_history_tweet_ids": ["1204462171461173248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}], "created_at": "2019-12-10T18:05:34.000Z", "lang": "es", "id": "1204462171461173248"}, {"text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3309966299", "edit_history_tweet_ids": ["1204462131929911297"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "created_at": "2019-12-10T18:05:24.000Z", "lang": "es", "id": "1204462131929911297"}, {"text": "tao fofo nem parece que se escondeu e quase me matou do cora\u00e7ao essa bola de pelos gorda https://t.co/t4co5D0Fw7", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/t4co5D0Fw7", "expanded_url": "https://twitter.com/vopesjoon/status/1204462027416260618/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t4co5D0Fw7", "media_key": "3_1204462002585919493"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4321391115", "edit_history_tweet_ids": ["1204462027416260618"], "created_at": "2019-12-10T18:04:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1204462027416260618"}, {"text": "@hurgamemoriaPE @JorgeDCG @PoliciaPeru @MininterPeru O un suicida.", "in_reply_to_user_id": "3309347867", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18531527", "edit_history_tweet_ids": ["1204461941135159297"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "MininterPeru", "id": "98964508"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204202694304522240"}], "created_at": "2019-12-10T18:04:39.000Z", "lang": "es", "id": "1204461941135159297"}, {"text": "Vai se ferrar, o Huawei P30 \u00e9 um suicida. T\u00e1 td hr a cair do bolso \ud83d\ude11 ainda bem que tenho pel\u00edcula e capa, se n\u00e3o estava feito", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1072255605749022720", "edit_history_tweet_ids": ["1204461822759374854"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8081, "type": "Organization", "normalized_text": "Huawei P30"}]}, "created_at": "2019-12-10T18:04:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1204461822759374854"}, {"text": "RT @fantomastxiki: -Un tinto normal, por favor. \n-(...)\n-Perdone. \u00bfQu\u00e9 me ha puesto?\n-Un tinto.\n-Ya. Es que este sabe a madera.\n-Es que es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921333795806203904", "edit_history_tweet_ids": ["1204461612687667202"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fantomastxiki", "id": "720183146470359040"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204368074838810624"}], "created_at": "2019-12-10T18:03:20.000Z", "lang": "es", "id": "1204461612687667202"}, {"text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735727934334324736", "edit_history_tweet_ids": ["1204461418545856513"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "created_at": "2019-12-10T18:02:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1204461418545856513"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/EZbcptyYq5", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/EZbcptyYq5", "expanded_url": "https://twitter.com/AdrielLimaPaul2/status/1204457152934494209", "display_url": "twitter.com/AdrielLimaPaul\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "478948652", "edit_history_tweet_ids": ["1204461299251523587"], "created_at": "2019-12-10T18:02:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1204461299251523587"}, {"text": "Comunque Ges\u00f9 che si suicida perch\u00e9 nessuno lo vuole un po' lo capisco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "356718363", "edit_history_tweet_ids": ["1204461280221900802"], "created_at": "2019-12-10T18:02:01.000Z", "lang": "it", "id": "1204461280221900802"}, {"text": "@OmarCairoRoldan El suicida era pura palabrer\u00eda; don Omar.", "in_reply_to_user_id": "1156304834594844675", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010541197562130438", "edit_history_tweet_ids": ["1204461216535498752"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.8987, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "OmarCairoRoldan", "id": "1156304834594844675"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204209580357627906"}], "created_at": "2019-12-10T18:01:46.000Z", "lang": "es", "id": "1204461216535498752"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 1403, "tweet_count": 10268, "listed_count": 2}, "username": "egarita21", "location": "Tuzolandia Hgo. M\u00e9xico  ", "name": "@egarita", "id": "828313823220166656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55535, "following_count": 656, "tweet_count": 67224, "listed_count": 363}, "username": "alonso_dm", "location": "Madrid, Spain", "name": "Alonso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "204348114"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 114, "tweet_count": 7851, "listed_count": 0}, "username": "laVendicionPapi", "location": "Mar del plata", "name": "LA VENDICION", "id": "963762536385581056"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1988, "following_count": 0, "tweet_count": 1823, "listed_count": 0}, "username": "omaisydney", "location": "\ud83c\udf10", "name": "808\ud83d\udda4", "id": "1126050589492826112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 41, "tweet_count": 429, "listed_count": 0}, "username": "JorgeDelCerro5", "name": "Jorge Del Cerro", "id": "1121714770229567488"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 332, "tweet_count": 6895, "listed_count": 1}, "username": "Brugnoli_B", "location": "Chaco-Argentina", "name": "Bruno Brugnoli", "id": "2975723842"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 1936, "tweet_count": 3076, "listed_count": 0}, "username": "gostosin_02", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "Lima\ud83c\udf34", "id": "1137403993423077376"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 376, "tweet_count": 6138, "listed_count": 0}, "username": "Dijuba1", "location": "Z$", "name": "menor pisico57", "id": "1036359862861684741"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4439, "following_count": 300, "tweet_count": 72532, "listed_count": 90}, "username": "ElSoldelCentro_", "location": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "name": "El Sol del Centro", "id": "3237466747"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 922, "tweet_count": 75333, "listed_count": 4}, "username": "Reylton_Rafa", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "Rey da Divin\u00e9ia 059-706", "id": "171306078"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 102, "tweet_count": 837, "listed_count": 0}, "username": "Marshalle9088", "name": "Marshalle", "id": "1187323291121397762"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 4992, "tweet_count": 130642, "listed_count": 3}, "username": "Aqueronone", "location": "Paran\u00e1, Argentina", "name": "Leandro Marcelo Iparraguirre \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "988195202476269568"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 196, "tweet_count": 2634, "listed_count": 0}, "username": "direitapontocom", "location": "Estados Unidos", "name": "Stop Mimimi", "id": "1045672269975113728"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 1167, "tweet_count": 26690, "listed_count": 2}, "username": "b89317862", "location": "Espa\u00f1a", "name": "willson!!!!!", "id": "1020604816345661441"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 2279, "tweet_count": 1727, "listed_count": 0}, "username": "Megustaeldepor3", "name": "Me gusta VOX Y me gusta ver a progres rabiando", "id": "1198299680532303874"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 769, "tweet_count": 12796, "listed_count": 0}, "username": "JBruq", "name": "\ud83d\udc19 Pulpo \ud83d\udc0d", "id": "4288249762"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 822, "tweet_count": 2160, "listed_count": 2}, "username": "b_armero", "location": "Tarazona de la Mancha", "name": "Bernardo Armero", "id": "410256019"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 896, "tweet_count": 15765, "listed_count": 1}, "username": "Mir1510", "name": "Miriam Q\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83e\udd70\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f", "id": "74494476"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36595, "following_count": 2609, "tweet_count": 63571, "listed_count": 38}, "username": "martincarrizo_", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Mart\u00edn Carrizo", "id": "1162511114804047873"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 568, "tweet_count": 7876, "listed_count": 0}, "username": "seniordelaseo", "location": "Antofagasta", "name": "Carlos Manuel #Libertad", "id": "885218772038057985"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1781, "tweet_count": 44773, "listed_count": 11}, "username": "jpsanmiguel", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Paul Retamozo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "132317657"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94755, "following_count": 1330, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}, "username": "meiermq", "location": "Lima, Peru", "name": "martha meier m.q", "id": "281769300"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5926, "following_count": 4874, "tweet_count": 160442, "listed_count": 64}, "username": "softenono", "name": "\ud83d\udddd \ud83d\udc9a", "id": "849752729203462149"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 1016, "tweet_count": 29795, "listed_count": 6}, "username": "morkiyuu", "location": "she/her", "name": "jessie ):)", "id": "1080473593136467969"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 252, "tweet_count": 4040, "listed_count": 0}, "username": "luciaa_gl", "location": "Aguadulce, Espa\u00f1a", "name": ".", "id": "883473155909660673"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 391, "tweet_count": 5541, "listed_count": 0}, "username": "LannesRyan", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "Ryan \ud83e\udd34\ud83c\udffd \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "1181603712617369606"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 102, "tweet_count": 40141, "listed_count": 2}, "username": "marinaacalado", "location": "Vit\u00f3ria - E.S.", "name": "Marina", "id": "55990043"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 102094, "following_count": 477, "tweet_count": 16974, "listed_count": 804}, "username": "BuzzFeedNewsBR", "location": "Brazil", "name": "BuzzFeedNewsBR", "id": "771381237436915712"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10388, "following_count": 1853, "tweet_count": 26439, "listed_count": 3}, "username": "Sikari_", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Agust\u00edn \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "133570406"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 521, "tweet_count": 4925, "listed_count": 1}, "username": "Alenc071", "location": "071 - 088 - 081", "name": "lucarely \ud83c\udf0a", "id": "756928446975074305"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 2150, "tweet_count": 46649, "listed_count": 1}, "username": "Atuspariano_18", "location": "Lima Metropolitana. ", "name": "Pablo. \ud83d\ude09", "id": "3908249595"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}, "username": "RenattoBautista", "location": "Lima, Peru", "name": "Renatto Bautista", "id": "283279534"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2950, "following_count": 2035, "tweet_count": 718819, "listed_count": 28}, "username": "pilichus", "name": "pil", "id": "2827419736"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 161376, "following_count": 2137, "tweet_count": 61696, "listed_count": 1568}, "username": "maxpradera", "location": "Creador de La Doctrina Pradera", "name": "Max Pradera", "id": "312963709"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 268, "tweet_count": 8459, "listed_count": 4}, "username": "thathazinhaa85", "location": "RJ ", "name": "Tat\u00e1", "id": "165879202"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 233, "tweet_count": 742, "listed_count": 0}, "username": "marcellestg", "name": "Marcelle", "id": "1082745461809836033"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 449, "tweet_count": 2155, "listed_count": 0}, "username": "AntaoBreno", "name": "breno antao", "id": "3048437119"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 97, "tweet_count": 809, "listed_count": 0}, "username": "Carvalhooo_04", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Carvalho", "id": "1179887320591458304"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 1170, "tweet_count": 17669, "listed_count": 0}, "username": "RaffinAgos", "name": "Agostina", "id": "2701838113"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2634, "following_count": 785, "tweet_count": 39623, "listed_count": 2}, "username": "CandelaCristald", "location": "Villa Guillermina", "name": "C\u0251\u0273\u0257\u025b\ud83e\udd8b", "id": "2472782510"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 1120, "tweet_count": 3286, "listed_count": 0}, "username": "1Sunshi_", "location": "lmao", "name": "suxh1", "id": "830499439848673281"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1710, "following_count": 995, "tweet_count": 72510, "listed_count": 19}, "username": "ATM_forever_", "location": "Estadio Manzanares, Calder\u00f3n", "name": "\ud83d\udc9aJuan\ud83d\udc9a \u00a1que conste! \ud83d\udd34\u26aa\ud83d\udd34", "id": "762946285129400321"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4108, "following_count": 3117, "tweet_count": 142869, "listed_count": 54}, "username": "rvpastrana", "name": "Rafa Valent\u00edn-Pastrana", "id": "362705314"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 542, "tweet_count": 11000, "listed_count": 0}, "username": "MaSegala24", "location": "Mandaguari, Brasil", "name": "maju", "id": "1113176925965611011"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 2138, "tweet_count": 25725, "listed_count": 0}, "username": "mauriziokomar", "name": "maurizio komar", "id": "496563906"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29708, "following_count": 657, "tweet_count": 16294, "listed_count": 140}, "username": "Cartabiancarai3", "location": "Roma, Lazio", "name": "#cartabianca", "id": "790464906453721088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 279, "tweet_count": 8991, "listed_count": 0}, "username": "Joel44486802", "location": "Centro oeste", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1043604514916511746"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 987215, "following_count": 681, "tweet_count": 4589, "listed_count": 2292}, "username": "RodrigoMaia", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Rodrigo Maia", "id": "35260027"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 381, "tweet_count": 76211, "listed_count": 0}, "username": "vinha_matheus", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "name": "Vinha mas n\u00e3o veio", "id": "1551380460"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 317, "tweet_count": 2215, "listed_count": 0}, "username": "BelgaSuricato", "location": "Brasil", "name": "Gomez \u2721\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1015312429155307522"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 545, "tweet_count": 27408, "listed_count": 0}, "username": "nutriduartef", "location": "Rio De Janeiro", "name": "Tiquinho Duarte \ud83c\udff9 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "id": "280549529"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 245, "tweet_count": 23562, "listed_count": 0}, "username": "__thur", "location": "Cabo Frio, Brasil", "name": "Black sheep", "id": "3430554622"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 164, "tweet_count": 2236, "listed_count": 0}, "username": "mariia_salazar_", "location": "linarense", "name": "mar\u00ed\u00aa", "id": "842033577332248578"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 212, "tweet_count": 3915, "listed_count": 0}, "username": "desireeseguraib", "location": "Cordova, Spain", "name": "dsi", "id": "1080110012716994561"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 0, "tweet_count": 9792, "listed_count": 0}, "username": "pamelacoralinne", "location": "Mandaguari, Brasil", "name": "P\u00e2mela", "id": "1156773098282278912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 283, "tweet_count": 5284, "listed_count": 0}, "username": "Orange_Oyu", "location": "\u2715\u2715\u2715\u2715\u2715", "name": "Oyucchi", "id": "1045147244771659776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 1150, "tweet_count": 62363, "listed_count": 2}, "username": "Kokuun_i", "location": " \ud83c\uddea\ud83c\udde8 || any pronouns ", "name": "Koku \ud83c\udf3b", "id": "1106308051294916612"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 284, "tweet_count": 15335, "listed_count": 3}, "username": "__gizL", "name": "giz", "id": "48764984"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 213, "tweet_count": 9027, "listed_count": 0}, "username": "Barros18Hudson", "location": "Logo , ali \ud83d\ude21", "name": "HD \ud83e\udd77\ud83c\udfff", "id": "1058623633248129026"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3538, "following_count": 0, "tweet_count": 50675, "listed_count": 0}, "username": "Crf_pxmorena", "location": " Marisa.\ud83d\udc51", "name": "ya.", "id": "1154863097405984768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 675, "tweet_count": 31095, "listed_count": 0}, "username": "021nC_", "location": "Mesquita", "name": "naomi", "id": "792382657065787392"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74236, "following_count": 2124, "tweet_count": 209367, "listed_count": 276}, "username": "ElInformador_SM", "location": "Santa Marta, Colombia", "name": "El Informador Santa Marta", "id": "358887972"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5118, "following_count": 837, "tweet_count": 61059, "listed_count": 7}, "username": "dudelulowski", "name": "LULO \ud83c\udf3b", "id": "71048752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 143, "tweet_count": 30109, "listed_count": 1}, "username": "hiistorymaker", "location": "i love u. *it'll pass*", "name": "laura", "id": "964309093308616704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 12, "tweet_count": 3591, "listed_count": 0}, "username": "Bumblebee19821", "name": "Bumblebee1982", "id": "1083498799295799299"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 323, "tweet_count": 723, "listed_count": 0}, "username": "ElSenorMasMajo", "name": "Jack Killchaos", "id": "871780180855054336"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2262710, "following_count": 14654, "tweet_count": 565212, "listed_count": 19199}, "username": "abc_es", "location": "Espa\u00f1a", "name": "ABC.es", "id": "19923515"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 749, "tweet_count": 44109, "listed_count": 9}, "username": "nonucatboy", "name": "\ud83e\udd87", "id": "955168356700745728"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5206, "following_count": 4997, "tweet_count": 160693, "listed_count": 54}, "username": "AZUNY4N", "location": "\u2800\u2800\u2800\u2800and when i talk about love, \n\u2800\u2800\u2800\u2800it will always be about you.\n            \u0e4b \u05a2\u05a2\u05a2    \u096e\u2445\u25de \ua788 \u25df\u10d0   \ua4b0 ela/dela \ua4b1", "name": "gabu \u2605", "id": "918500022857150464"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3079, "following_count": 1114, "tweet_count": 42578, "listed_count": 8}, "username": "liidsss", "location": "Roma, Lazio", "name": "Lids\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8", "id": "579082300"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 720, "tweet_count": 100172, "listed_count": 12}, "username": "manu_quem", "location": "Revenge \u2022 ela/ dela ", "name": "\u00e9 13 \u2b50\ufe0f manu quem? \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f \u25df\u033d\u25de\u033d \u2602\ufe0e", "id": "1053824572531896322"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 373, "tweet_count": 26118, "listed_count": 1}, "username": "xxhaisx", "location": "Curitiba-PR", "name": "hai", "id": "2436049335"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 133, "tweet_count": 99506, "listed_count": 1}, "username": "nimouraa", "name": "Ni Moura", "id": "184491353"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 180, "tweet_count": 5750, "listed_count": 0}, "username": "larissacoxsta", "location": "ela/dela", "name": "lari | \ud83d\udcd6", "id": "1142170768014487552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 891, "tweet_count": 13030, "listed_count": 1}, "username": "Mary_tuiter", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Al\u00e9rgica tronxa", "id": "1038810654319300609"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10728, "following_count": 3192, "tweet_count": 772323, "listed_count": 42}, "username": "QPEV_", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "\ud83d\udfe3Qu\u00e9 Pasa en Venezuela", "id": "816285077432844289"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 158, "tweet_count": 12734, "listed_count": 0}, "username": "maisaprofessor1", "location": "Guaxup\u00e9, Brasil", "name": "maisaprofessora@hotmail.com", "id": "1055247357250584576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 104, "tweet_count": 1796, "listed_count": 1}, "username": "luciakelme", "name": "\ud83e\uddf8", "id": "2933969783"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 778, "tweet_count": 13978, "listed_count": 3}, "username": "harryftgrethel", "location": "M\u00e9xico lindo, soy Harry", "name": "\ud835\udcf0\ud835\udcf8\ud835\udcf5\ud835\udced\ud835\udcee\ud835\udcf7 \ud835\udcf0\ud835\udcf2\ud835\udcfb\ud835\udcf5 \ud83e\ude90", "id": "4770585553"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14309, "following_count": 11761, "tweet_count": 64491, "listed_count": 12}, "username": "hoodxlmighty", "location": "calum\u2019s \u2661 || \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd ", "name": "\ud835\udcc5\ud835\udcb6\ud835\udc5c", "id": "1723967113"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 1611, "tweet_count": 6880, "listed_count": 0}, "username": "99880077d", "location": " Planeta Tierra", "name": "Sara Briega\ud83d\udd3b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\u2602\ufe0f", "id": "1190424535205584896"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2475, "following_count": 87, "tweet_count": 35827, "listed_count": 19}, "username": "TraedTerfs", "name": "Chalice", "id": "961706442863665153"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 469, "tweet_count": 2157, "listed_count": 0}, "username": "nectandra_rubra", "name": "hey", "id": "1081325763415232514"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2055, "following_count": 1866, "tweet_count": 7947, "listed_count": 0}, "username": "crfjota7_", "name": ".", "id": "1145133104417378304"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 648, "tweet_count": 12004, "listed_count": 1}, "username": "charlie46737894", "location": "A Corunha, Espanha", "name": "charlie", "id": "1185641031448039425"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 231, "tweet_count": 37194, "listed_count": 7}, "username": "delfivillalbaa", "location": "durmiendo", "name": "\ud835\udc03 \ud835\udc04 \ud835\udc0b \ud835\udc05 \ud835\udc08\ud83d\udc8b", "id": "4380213502"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 502, "tweet_count": 577, "listed_count": 2}, "username": "odisseiaespacia", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Odisseia Espacial", "id": "1005984716166696960"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 4999, "tweet_count": 54743, "listed_count": 1}, "username": "no_castor", "location": "En una Pokeball", "name": "BitterSweet Ball", "id": "1189652858771312641"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 84, "tweet_count": 14459, "listed_count": 0}, "username": "FabiOliveiraa4", "location": "Oliveira do Bairro, Portugal", "name": "Fabiana", "id": "1033768858933518337"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 438, "tweet_count": 4333, "listed_count": 0}, "username": "simao_monica7", "location": "Portugal", "name": "\ud83d\udca1O eletricista \ud83d\udca1", "id": "781074113456644098"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 1471, "tweet_count": 23740, "listed_count": 1}, "username": "Antonio89704611", "location": "Lecce, Puglia, ITALY\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "name": "Antonio7", "id": "1019503295143071744"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8071, "following_count": 403, "tweet_count": 33903, "listed_count": 0}, "username": "SNicoletti75", "name": "Simone Nicoletti", "id": "321458739"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7540, "following_count": 16, "tweet_count": 18276, "listed_count": 74}, "username": "TheWWll", "name": "World War II", "id": "722570979034144768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 409, "tweet_count": 13524, "listed_count": 0}, "username": "eu001e", "location": "wakanda", "name": "thay", "id": "832397318456561666"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 260, "tweet_count": 2768, "listed_count": 0}, "username": "cairuzin", "location": "Ilha Solteira, Brasil", "name": "\u2074\u1d50 cairuzin", "id": "885593460249645056"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 992, "tweet_count": 23039, "listed_count": 1}, "username": "trajano990", "name": "alonso", "id": "996071467514322944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 627, "tweet_count": 16240, "listed_count": 1}, "username": "Claudetteduenas", "location": "Linares, Nuevo Le\u00f3n", "name": "La plagiadora\u2661", "id": "1439786064"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 202, "tweet_count": 7976, "listed_count": 0}, "username": "andychs_", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "andy", "id": "959209034510471169"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14168, "following_count": 143, "tweet_count": 85106, "listed_count": 151}, "username": "moskito", "name": "Comendador Gabriel \ud83c\udff4", "id": "8188832"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 2288, "tweet_count": 35771, "listed_count": 8}, "username": "belingomez9", "name": "bel gom", "id": "908916727"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6507, "following_count": 998, "tweet_count": 7839, "listed_count": 21}, "username": "aitanafergo", "name": "Aitana", "id": "1119190474525421568"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 1185, "tweet_count": 37797, "listed_count": 2}, "username": "CCamino1974", "location": "Osorno, Chile", "name": "Cruzado y Caballero\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "id": "131168244"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3121, "following_count": 2857, "tweet_count": 91034, "listed_count": 3}, "username": "RadJar23", "location": "pUC\u00f3n, Chile \ud83d\uddfb", "name": "Jaime Rademacher \ud83c\uddeb\ud83c\uddee", "id": "710162625468960769"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3896, "following_count": 3782, "tweet_count": 121945, "listed_count": 12}, "username": "miojyoongitnb", "location": "oitnb killing eve : \u1d0d\u1d1c\u029f\u1d1b\u026a", "name": "mioja", "id": "886745383866703872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 664, "tweet_count": 12497, "listed_count": 4}, "username": "Beato95nere", "location": "En algun lugar de Rokkenjima", "name": "Nerea Montesinos Sadist Witch \ud83d\ude08", "id": "2311952102"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8463, "following_count": 6029, "tweet_count": 11642, "listed_count": 33}, "username": "OtakusEspana", "location": "facebook.com/OtakusSpain", "name": "Otakus Espa\u00f1a", "id": "2168881922"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 307, "tweet_count": 18878, "listed_count": 2}, "username": "Ailurocio_97", "name": "ailen fernandez", "id": "719095026"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 1151, "tweet_count": 30096, "listed_count": 19}, "username": "matheusfla6", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Matheus\u26ac\u26e7", "id": "239586393"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 392, "tweet_count": 10981, "listed_count": 1}, "username": "MachineHologram", "location": "Caos mental", "name": "\ud83d\udc41\ufe0f\u20e4", "id": "268043343"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 283, "tweet_count": 62738, "listed_count": 0}, "username": "Abrylllll", "location": "Grove Street", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udceb\ud835\udcfb\ud835\udd02\ud835\udcf5 \u2660\ufe0f", "id": "857634728836567041"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1802, "following_count": 640, "tweet_count": 70315, "listed_count": 7}, "username": "waridupapi", "location": "South Side", "name": "Vasco", "id": "3519449175"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91114, "following_count": 599, "tweet_count": 20983, "listed_count": 25}, "username": "Guanyarr", "name": "guanyar", "id": "4427211929"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 176, "tweet_count": 39930, "listed_count": 0}, "username": "baeksten", "location": "user in dm.", "name": "moved!", "id": "4318924816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 256, "tweet_count": 13120, "listed_count": 16}, "username": "Chuchi10", "location": "Valladolid. Espa\u00f1a.", "name": "Jes\u00fas D\u00edez", "id": "105541799"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5692, "following_count": 4465, "tweet_count": 90746, "listed_count": 23}, "username": "owntharreh", "location": "\u300cs\u029c\u026a\u0274\u1d22\u1d0f\u1d1c \u1d21\u1d0f s\u1d00s\u1d00\u0262\u1d07\u028f\u1d0f \u2022 infp\u300d", "name": "graz. \u611b", "id": "2178182846"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 205, "tweet_count": 12943, "listed_count": 0}, "username": "albertgiss", "name": "MARY ANN", "id": "3157971939"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 67618, "following_count": 3024, "tweet_count": 107862, "listed_count": 277}, "username": "PrensaLaNacion", "location": "Neiva", "name": "Peri\u00f3dico LA NACI\u00d3N", "id": "122446921"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 411, "tweet_count": 4668, "listed_count": 1}, "username": "MarceloRosini1", "name": "Marcelo Rosini", "id": "978457254679797760"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 748, "tweet_count": 2441, "listed_count": 3}, "username": "vagnercarneiro", "location": "Brasil", "name": "Vagner Carneiro\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\u270a", "id": "111437021"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 282, "tweet_count": 17501, "listed_count": 0}, "username": "_zinirt", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Beatriz", "id": "758017241694830592"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 780, "tweet_count": 28780, "listed_count": 0}, "username": "juoliveeirra", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "juliana", "id": "478948652"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1637, "following_count": 1710, "tweet_count": 29013, "listed_count": 11}, "username": "webargentarius", "location": "Rome - Italy", "name": "Stefano Fedele #OndaCivica", "id": "95527487"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12698, "following_count": 12322, "tweet_count": 120438, "listed_count": 26}, "username": "salcinz", "location": "Sicilia, Italia", "name": "Cinzia #FBPE #ONDACIVICA\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a", "id": "1022439386271698944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 318, "tweet_count": 10430, "listed_count": 0}, "username": "texascarbrasil", "name": "texascar", "id": "851857794089324545"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 1164, "tweet_count": 65312, "listed_count": 0}, "username": "suarez_hery", "location": "CUBA", "name": "Hery Su\u00e1rez", "id": "1080305252396609536"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 562, "tweet_count": 3930, "listed_count": 0}, "username": "Gustavo63966821", "name": "@Gustavo63966828 ,el rey mono", "id": "1194415821717680130"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 1737, "tweet_count": 7104, "listed_count": 4}, "username": "danielmadu", "name": "Daniel", "id": "27347334"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 405, "tweet_count": 17966, "listed_count": 40}, "username": "inakirodriguez", "location": "Bilbao \u2014 Gipuzkoa", "name": "I\u00f1aki Rodr\u00edguez", "id": "13618392"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1437, "following_count": 941, "tweet_count": 58069, "listed_count": 12}, "username": "blessk", "location": "Mosc\u00fa, Rusia", "name": "Bot ruso al servicio del Kremlin \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "10414652"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11499, "following_count": 3394, "tweet_count": 79624, "listed_count": 83}, "username": "reseteo1234", "location": "Namek", "name": "Reseteo Incoming", "id": "802631116448526336"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 1108, "tweet_count": 2494, "listed_count": 0}, "username": "javinim", "name": "Javier", "id": "955461836308144130"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 276902, "following_count": 2430, "tweet_count": 78927, "listed_count": 956}, "username": "Angelalerena", "location": "Argentina", "name": "Angela Lerena \ud83c\udfdf", "id": "148753334"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2396, "following_count": 2339, "tweet_count": 29535, "listed_count": 5}, "username": "ageofbea", "location": "she/her", "name": "beatriz", "id": "717827023952076800"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 230, "tweet_count": 4219, "listed_count": 0}, "username": "Nenzaoh", "location": "Complexo Do S\u00e3o Carlos ", "name": "Papai de uma princesa \ud83d\udc63\u2764\ufe0f", "id": "3076386167"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 923, "tweet_count": 10292, "listed_count": 0}, "username": "sansaodoQG", "location": "cria do s\u00e3o calos", "name": "Mois\u00e9s", "id": "720121292125560833"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 452, "tweet_count": 23981, "listed_count": 1}, "username": "bellyachee02", "name": "gatinha corinthiana", "id": "1012092133992468482"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 496, "tweet_count": 17574, "listed_count": 0}, "username": "Agatonn_", "name": "Agaton \u2693\ufe0f", "id": "1127962354900242432"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 181, "tweet_count": 823, "listed_count": 0}, "username": "ArTuroYoteslaya", "location": "Monterrey, N.L.", "name": "Arth", "id": "284898388"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1721, "following_count": 3151, "tweet_count": 637712, "listed_count": 50}, "username": "Lari_NC", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil. ", "name": "Lari \ud83d\udc37\ud83d\udc38\ud83c\udf83", "id": "268533245"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 1983, "tweet_count": 7777, "listed_count": 4}, "username": "willyq5", "location": "Peru", "name": "willy quispe areche", "id": "398836477"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164368, "following_count": 994, "tweet_count": 67046, "listed_count": 167}, "username": "LaSalitadelSin", "location": "Peru", "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "771351819171790848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 330, "tweet_count": 2904, "listed_count": 0}, "username": "ludmilaavalos73", "location": "Argentina", "name": "Lud Avalos", "id": "3402154828"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7505, "following_count": 5018, "tweet_count": 1642249, "listed_count": 250}, "username": "DuroBelinda", "location": "Espa\u00f1a.", "name": "Belinda Duro", "id": "2615039000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5090, "following_count": 408, "tweet_count": 11204, "listed_count": 17}, "username": "sznowchild", "name": "\u0618", "id": "828263975825588225"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 178, "tweet_count": 2633, "listed_count": 0}, "username": "Giteles_04", "location": "Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s ", "name": "telesena", "id": "859079703482728453"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 969, "tweet_count": 52472, "listed_count": 19}, "username": "Elmineral", "location": "Sonora", "name": "El Mineral.com.mx", "id": "114044217"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 1651, "tweet_count": 24645, "listed_count": 5}, "username": "AlbertoSalasSal", "location": "zaragoza", "name": "Alberto Salas Salas", "id": "332205607"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 1417, "tweet_count": 9028, "listed_count": 1}, "username": "Sarinha91", "location": "Ibitinga, Brasil", "name": "Foda se", "id": "980631050966716416"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1468, "following_count": 435, "tweet_count": 10372, "listed_count": 82}, "username": "juanchoaguado", "location": "Murcia, Spain", "name": "Juan Miguel Aguado", "id": "1000438046"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 16139, "following_count": 1561, "tweet_count": 49427, "listed_count": 564}, "username": "Elena_Neira", "location": "Barcelona", "name": "Elena Neira", "id": "125320784"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 1125, "tweet_count": 149323, "listed_count": 9}, "username": "Ladymoniquecoco", "location": "Miami, FL", "name": "Lady Monique Coc\u00f3", "id": "226141778"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 203, "tweet_count": 6511, "listed_count": 0}, "username": "LoboNoiado", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Subtreco do vicetro\u00e7o", "id": "3202113994"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 688, "tweet_count": 7495, "listed_count": 0}, "username": "PB_JeanCpx", "location": "Inha\u00fama, Rio de Janeiro", "name": "Jean Do Grau\ud83d\ude80", "id": "950268172116156416"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 860, "tweet_count": 23425, "listed_count": 15}, "username": "ClaresParaules", "name": "C. del R\u00edo", "id": "210942538"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94335, "following_count": 22, "tweet_count": 265260, "listed_count": 0}, "username": "RepubblicaTv", "name": "RepubblicaTv", "id": "94072544"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 63, "tweet_count": 1054, "listed_count": 0}, "username": "Gustavo35259874", "name": "Gustavo Rocha\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "949138713795223552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28720, "following_count": 23528, "tweet_count": 49077, "listed_count": 50}, "username": "jojoletthy", "location": "N\u00e1rnia ", "name": "Milicianos ocupam o Planalto", "id": "802220015739080704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 24, "tweet_count": 82, "listed_count": 0}, "username": "Vanessa53883113", "location": "Aragua\u00edna, Brasil", "name": "Vanessinha_cavalcante", "id": "1129385865019633667"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 3350, "tweet_count": 51002, "listed_count": 1}, "username": "jwcmDweb", "location": "Caracas - Lima - Bogot\u00e1 ", "name": "Urbis\u2122/Dweb\u00ae", "id": "1170381823257534464"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33647, "following_count": 6433, "tweet_count": 20557, "listed_count": 57}, "username": "chrisbustc", "location": "Lima, Peru", "name": "Christian Bustamante \u00ae", "id": "875801195368955904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 643, "tweet_count": 17546, "listed_count": 0}, "username": "nawarinha", "location": "Rio Verde, Brasil", "name": "\ud83d\udd77", "id": "4644005902"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 21, "tweet_count": 15, "listed_count": 0}, "username": "UnicrnioDourad2", "name": "Unic\u00f3rnioDourado", "id": "1202944964935716864"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 145, "tweet_count": 13608, "listed_count": 1}, "username": "badbornn", "name": "bruno", "id": "965066122235142145"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8820, "following_count": 1, "tweet_count": 14039, "listed_count": 165}, "username": "cabrapreta", "location": "S\u00e3o Paulo\u2014Porto Alegre\u2014Manaus", "name": "Daniel Pellizzari", "id": "20177758"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 995, "tweet_count": 106304, "listed_count": 11}, "username": "sheiladoloreslo", "location": "Te\u00f3filo Otoni, Brasil", "name": "sheila dolores  loba", "id": "2400085754"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2191, "following_count": 301, "tweet_count": 20885, "listed_count": 2}, "username": "Lanetwitta", "location": "Santar\u00e9m, Brasil", "name": "Lane \u2728 \ud83c\udf7c\ud83c\udfa7", "id": "816351554139803649"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 1422, "tweet_count": 15738, "listed_count": 3}, "username": "Claudio_DjTony", "location": "Em\u00edlia Romana, It\u00e1lia", "name": "DjTony .", "id": "300977083"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2538, "following_count": 420, "tweet_count": 9162, "listed_count": 43}, "username": "ecambiaghi", "location": "Italy", "name": "Emilio Cambiaghi", "id": "555148898"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 601, "tweet_count": 12837, "listed_count": 0}, "username": "FIoreciita", "location": "Frutillar", "name": "Flor", "id": "2221703858"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 339, "tweet_count": 8802, "listed_count": 0}, "username": "auti_Sally", "location": "Elle/\u00c9l ", "name": "\ud83c\udf3bS\u1972\u1963\u1963\ud83c\udf3b", "id": "2796489306"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 168, "tweet_count": 1322, "listed_count": 0}, "username": "matheus_seve", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Preto Plaboy", "id": "889529777358503940"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 274, "tweet_count": 9419, "listed_count": 0}, "username": "anaajeroo", "location": "La Carolina, Espa\u00f1a", "name": "quimicAna", "id": "4919968209"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2917, "following_count": 4202, "tweet_count": 73943, "listed_count": 25}, "username": "hambrosino", "location": "VENEZUELA", "name": "Humberto Ambrosino \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "123663915"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8806, "following_count": 769, "tweet_count": 24242, "listed_count": 35}, "username": "laprensalaraweb", "location": "Barquisimeto, Venezuela", "name": "La Prensa de Lara", "id": "1060561515370213377"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 1574, "tweet_count": 25531, "listed_count": 0}, "username": "sami6998", "name": "Michael", "id": "48236205"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 1747, "tweet_count": 91407, "listed_count": 0}, "username": "Juan1003", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Juan Salvador", "id": "138154763"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5128, "following_count": 3207, "tweet_count": 278386, "listed_count": 42}, "username": "precolombismos", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "\u043cends \ud83e\udd9d", "id": "363195046"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 180, "tweet_count": 3604, "listed_count": 0}, "username": "PresidenteDion1", "name": "MiguelDionisio", "id": "1151099485818425344"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 317, "tweet_count": 14765, "listed_count": 0}, "username": "Francis311116", "location": "Oeiras, Portugal", "name": "francisca\u10e6", "id": "796046010871087104"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9578, "following_count": 1603, "tweet_count": 252394, "listed_count": 129}, "username": "Iuxstarguardian", "name": "paiN gio", "id": "320330553"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 840, "tweet_count": 1509, "listed_count": 1}, "username": "MacaGaeteCruz", "location": "Delft, Nederland", "name": "Macarena Gaete Cruz", "id": "1105182218"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2955, "following_count": 1180, "tweet_count": 8514, "listed_count": 31}, "username": "LakeSagaris", "location": "Barrio Bellavista, Chile", "name": "Lake Sagaris", "id": "1185903207899389952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 774, "tweet_count": 33313, "listed_count": 6}, "username": "oceanseokiee", "location": "she/her", "name": "amai/votaciones", "id": "3101888844"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 80, "tweet_count": 571, "listed_count": 0}, "username": "Agust_DYG", "location": "elle/le", "name": "\u2133\u2134\ud835\udcca\ud835\udcc3", "id": "1173802365566226433"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 657, "tweet_count": 15061, "listed_count": 0}, "username": "JessicaRuidias", "location": "Alvorada, Brasil", "name": "J\u00e9ssica Ruidias", "id": "721650921357357056"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1981, "following_count": 898, "tweet_count": 12119, "listed_count": 0}, "username": "OrianaDellOrto", "location": "Mocoret\u00e1, Corrientes.", "name": "Ori\u2022", "id": "1284208789"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 605, "tweet_count": 5542, "listed_count": 0}, "username": "TinchoD_", "location": "Corrientes, Argentina", "name": "M\u03b1\u044f\u0442\u03b9\u0301\u03b7 \u018a\u03b1\u0196 M\u03c3\u0196\u03b9\u0301\u03b7", "id": "997590110"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 1037, "tweet_count": 15277, "listed_count": 0}, "username": "Alexfreeletics", "name": "Alex\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udda4", "id": "1022243804189995009"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6195, "following_count": 3628, "tweet_count": 8382, "listed_count": 5}, "username": "sorayadyr", "location": "granada", "name": "soraya\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "314171800"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 1148, "tweet_count": 2540, "listed_count": 1}, "username": "shwnibae", "name": "t\u00f4 na @opschwe", "id": "1171586189712904193"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 190, "tweet_count": 1076, "listed_count": 0}, "username": "Isabella_2209", "name": "\ud835\udd74\ud835\udd98\ud835\udd86\u2728", "id": "1140142078900523010"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1678, "following_count": 475, "tweet_count": 41635, "listed_count": 2}, "username": "Carlos0florez", "location": "Acapulco Shore ", "name": "Fucking Carlos", "id": "1073426955922493440"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 308, "tweet_count": 6594, "listed_count": 0}, "username": "getuliomarques1", "name": "getulio marques pere", "id": "1038340194"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 100895, "following_count": 15561, "tweet_count": 5851, "listed_count": 176}, "username": "marciolabre", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Marcio Labre Oficial", "id": "2401917402"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 173, "tweet_count": 14980, "listed_count": 0}, "username": "voce_nao_sabia_", "location": "Brasil", "name": "VOC\u00ca N\u00c3O SABIA", "id": "797161765314396160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 989, "tweet_count": 61640, "listed_count": 0}, "username": "pacopini666", "location": "Trujillo - Per\u00f9", "name": "Paco Pinillos", "id": "311045475"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 104, "tweet_count": 1266, "listed_count": 0}, "username": "Gustavo00069", "location": "Perdido", "name": "G\u03bc\u00a7\u20b9@v\u00a4", "id": "875115808510406661"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 305, "tweet_count": 11590, "listed_count": 10}, "username": "biancheti", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Thiago Biancheti", "id": "725344570305830912"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 66391, "following_count": 937, "tweet_count": 66623, "listed_count": 375}, "username": "Felippe_Hermes", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Felippe Hermes", "id": "2324619756"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2899, "following_count": 2192, "tweet_count": 16777, "listed_count": 0}, "username": "FlaviannoMiguel", "location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "name": "RUIVINHO\ud83e\udd9a", "id": "2766574383"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22548, "following_count": 17096, "tweet_count": 193943, "listed_count": 182}, "username": "CapitalEdomex", "location": "Estado de M\u00e9xico", "name": "Capital EdoMex", "id": "194673835"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 70, "tweet_count": 24, "listed_count": 0}, "username": "silverio_diniz", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Nathalia_silverio_Diniz", "id": "1204270933663473664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8036, "following_count": 4553, "tweet_count": 511123, "listed_count": 119}, "username": "InformateMX", "location": "M\u00e9xico", "name": "Inf\u00f3rmate Diario", "id": "152917502"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 363, "tweet_count": 29360, "listed_count": 0}, "username": "JoseECarrero", "location": "\u00dcT: 10.470503,-66.964244", "name": "JOSE CARRERO", "id": "55422636"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17456, "following_count": 481, "tweet_count": 121400, "listed_count": 268}, "username": "noticiascentro", "location": "caracas - venezuela", "name": "rodolfo schmidt", "id": "49310504"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1641, "following_count": 4996, "tweet_count": 37578, "listed_count": 37}, "username": "Imonea", "name": "Lola Garc\u00eda", "id": "226861163"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 221074, "following_count": 5876, "tweet_count": 329687, "listed_count": 3185}, "username": "ctxt_es", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "CTXT", "id": "2910853983"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 558, "tweet_count": 26274, "listed_count": 21}, "username": "peakyjenn_", "location": "\ud835\udd7e\ud835\udd91\ud835\udd9e\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud83e\udd0d", "name": "valentina", "id": "1132076427841593345"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 8, "tweet_count": 94, "listed_count": 0}, "username": "equidadcyt", "name": "RUBEN DEL ROSARIO", "id": "557918853"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 726, "tweet_count": 8089, "listed_count": 0}, "username": "Aquiles84510256", "name": "Aquiles", "id": "945129148468604933"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15991, "following_count": 363, "tweet_count": 46301, "listed_count": 14}, "username": "NotAdroII", "location": "Congourbano bonaerense", "name": "Mart\u00edn el seductor", "id": "1163154119282106368"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 762, "tweet_count": 9447, "listed_count": 0}, "username": "trem_jn22", "location": "Angra dos Reis, ", "name": "JN", "id": "998737145320935426"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6090, "following_count": 6467, "tweet_count": 364815, "listed_count": 50}, "username": "mariavaggemore1", "location": "Ezeiza Buenos Aires Argentina", "name": "Mariavaggemoreno \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 resistiendo", "id": "3082038490"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 6112253, "following_count": 240, "tweet_count": 15724, "listed_count": 14450}, "username": "CFKArgentina", "location": "Argentina", "name": "Cristina Kirchner", "id": "138814032"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6904, "following_count": 954, "tweet_count": 82058, "listed_count": 0}, "username": "GabrielaInglese", "location": "CABA", "name": "Gabriela Inglese #SOS \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "50471406"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 97, "tweet_count": 1062, "listed_count": 0}, "username": "RayaneRebeca6", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Ray", "id": "1029590392734474240"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 611, "tweet_count": 19935, "listed_count": 0}, "username": "Karool_bq", "name": "karol", "id": "3294711430"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 1512, "tweet_count": 17781, "listed_count": 0}, "username": "yarobaa", "location": "Mag\u00e9, Brasil", "name": "falsa, antip\u00e1tica e se acha \u2728", "id": "844321729732395008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 679, "tweet_count": 20639, "listed_count": 1}, "username": "angel_asmat", "name": "Angel Asmat", "id": "935888461394886656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 518, "tweet_count": 14794, "listed_count": 1}, "username": "isacoutinho0", "location": "Ponta Grossa, Brasil", "name": "isa coutinho", "id": "3095152702"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 266, "tweet_count": 9402, "listed_count": 0}, "username": "pietraluany", "location": "Blumenau, Brasil", "name": "\u03c0", "id": "726879624261685249"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 348, "tweet_count": 13854, "listed_count": 0}, "username": "mabezerraa", "location": "Iapu, Brasil", "name": "May Ara", "id": "1048937165021990913"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 125, "tweet_count": 147, "listed_count": 0}, "username": "sn25051", "name": "JULIA T/", "id": "1200424545846476800"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10488, "following_count": 4314, "tweet_count": 195612, "listed_count": 0}, "username": "ggukkietalent", "name": "\ud835\udcd1.", "id": "842406875111018499"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 327, "tweet_count": 8839, "listed_count": 3}, "username": "eunaotonemaqui", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "cara de gato \u2b50\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "id": "80096547"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 236, "tweet_count": 9893, "listed_count": 2}, "username": "ldospassos", "location": "Vit\u00f3ria, ES", "name": "lula dos passos", "id": "239537518"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 1106, "tweet_count": 2668, "listed_count": 0}, "username": "kaahsantos_pqna", "location": "RP \u274c", "name": "kay \ud83c\udf3b", "id": "1181922322934095872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6916, "following_count": 7332, "tweet_count": 123978, "listed_count": 31}, "username": "Mercedes196307", "location": "#NoEstasSola", "name": "mercedes", "id": "1143462810"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 640, "tweet_count": 8040, "listed_count": 2}, "username": "CStyles147", "location": "Buenos Aires-Argentina ", "name": "Carolina\ud83c\udfad\ud83e\udd5d", "id": "2933078321"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 1942, "tweet_count": 132283, "listed_count": 1}, "username": "ConservadoraPE", "name": "\u00c9 Jair ou j\u00e1 era22_Lets go Lula!", "id": "1060290015501189120"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 618, "tweet_count": 7781, "listed_count": 0}, "username": "ppedro_kleinn", "location": "Taquara, Brasil", "name": "tigr\u00e3o\ud83c\uddee\ud83c\udde9", "id": "1042160281068232704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 525, "tweet_count": 49135, "listed_count": 4}, "username": "MYPIKYTA", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Patricia \ud83d\udee1\ufe0f\u2694\ufe0f\ud83d\udddd\ufe0f", "id": "3379773976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2985, "following_count": 2507, "tweet_count": 14130, "listed_count": 2}, "username": "diulius16", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Diudiu", "id": "1145757480724631552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4314, "following_count": 4974, "tweet_count": 137252, "listed_count": 10}, "username": "bobbybo73", "location": "Santiago de Chile", "name": "Bobbybo \ud83d\udc0d \ud83c\udf33\ud83e\ude93", "id": "87241790"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 464, "tweet_count": 27872, "listed_count": 0}, "username": "PatricioUPMA", "location": "Buenos Aires", "name": "PatricioUPMA", "id": "309697993"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13937, "following_count": 607, "tweet_count": 39155, "listed_count": 25}, "username": "Sofidicecosas", "name": "Sofi", "id": "2573470220"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 477, "tweet_count": 26678, "listed_count": 0}, "username": "crrdss", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "name": "ca\u00e7adora jr", "id": "786258457078931456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 1256, "tweet_count": 3308, "listed_count": 0}, "username": "BeatrizNery22", "name": "Bea Nery", "id": "1148337601868435462"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 44837, "following_count": 475, "tweet_count": 106329, "listed_count": 398}, "username": "euronewspt", "location": "Europa", "name": "Euronews Portugu\u00eas", "id": "266677514"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 188, "tweet_count": 24850, "listed_count": 0}, "username": "SUJAHIRO1", "location": "Eten Puerto, Peru", "name": "SUJAHIRO", "id": "901855811944800256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 1208, "tweet_count": 17605, "listed_count": 4}, "username": "celesalazar", "location": "San Carlos de Bolivar", "name": "Cele Salazar Croce \ud83c\udf86", "id": "167072580"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 155, "tweet_count": 14776, "listed_count": 0}, "username": "prodas1974", "location": "Chiclayo", "name": "percy", "id": "1185284008990478337"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 2074, "tweet_count": 32403, "listed_count": 2}, "username": "jtafur179", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Jenny Tafur", "id": "299409123"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2515, "following_count": 741, "tweet_count": 64893, "listed_count": 3}, "username": "ClaraOscura1", "location": "Quiero salir a ver la calle", "name": "Clara", "id": "956298889950302208"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "username": "jcaurichz", "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "id": "3068725821"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 1035, "tweet_count": 15135, "listed_count": 1}, "username": "cuni73", "location": "Al final del camino", "name": "Clauduky \ud83c\udf49\ud83c\udf4b", "id": "195699386"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311028, "following_count": 4093, "tweet_count": 54012, "listed_count": 588}, "username": "abrahamendieta", "location": "M\u00e9xico | Espa\u00f1a", "name": "Abraham Mendieta", "id": "347524111"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1425, "following_count": 1488, "tweet_count": 27972, "listed_count": 10}, "username": "blackqueenstan", "location": "\ud835\udc1f\ud835\udc1a\ud835\udc27 \ud835\udc1a\ud835\udc1c\ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc2e\ud835\udc27\ud835\udc2d", "name": "\ud835\udd95\ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd94 \u2022 RENAISSANCE \ud83e\udea9", "id": "2480761921"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1337, "tweet_count": 319404, "listed_count": 97}, "username": "royriojas", "name": "Roy Riojas", "id": "67413888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 4987, "tweet_count": 7444, "listed_count": 0}, "username": "ClaudioGaspar17", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "name": "preto", "id": "986736307018911744"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4266, "following_count": 1172, "tweet_count": 57474, "listed_count": 1}, "username": "laariMulherao", "location": "Brasil", "name": "Mulher\u00e3o\ud83e\udd70", "id": "725853966878253057"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9368, "following_count": 4058, "tweet_count": 181730, "listed_count": 9}, "username": "JennyRogers1310", "name": "Madame Rogers \ud83d\udc85\ud83d\ude0c\ud83c\udf3a\ud83d\udc99\ud83e\udd8b", "id": "707672847368327169"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8375, "following_count": 3674, "tweet_count": 54261, "listed_count": 7}, "username": "carlosmciriaco", "location": "Orgullosamente Puertoplate\u00f1o", "name": "Carlos Ciriaco", "id": "2185988117"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 1724, "tweet_count": 3488, "listed_count": 0}, "username": "0097753279tt", "name": ".", "id": "1102038444820385792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1947, "following_count": 1633, "tweet_count": 95099, "listed_count": 74}, "username": "macronews", "location": "Canc\u00fan, M\u00e9xico", "name": "Macronews", "id": "259876618"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 70, "tweet_count": 1473, "listed_count": 0}, "username": "MarioWekid", "name": "Mario Wekid", "id": "1135326866578071552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32061, "following_count": 2474, "tweet_count": 43722, "listed_count": 237}, "username": "AbramAldo", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Aldo Abram", "id": "309812848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7970, "following_count": 4548, "tweet_count": 46292, "listed_count": 8}, "username": "CriisDread", "location": "Posadas, Argentina", "name": "G10", "id": "1535548099"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18347, "following_count": 17064, "tweet_count": 11448, "listed_count": 13}, "username": "GiulianoAyala", "location": "Santa Elena- Entre Rios (Arg.)", "name": "Giuliano Ayala \ud83c\udf0e", "id": "341210521"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6688, "following_count": 3600, "tweet_count": 159728, "listed_count": 29}, "username": "fantomastxiki", "location": "Nunca esquirol", "name": "zzzzzzzzzzzzzzzzzzzzz", "id": "720183146470359040"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 546, "tweet_count": 18592, "listed_count": 1}, "username": "BVacilante", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Bufalo Vacilante", "id": "1002014477263532032"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3224, "following_count": 4695, "tweet_count": 169720, "listed_count": 28}, "username": "andreaugfonseca", "location": "Brasil", "name": "Andr\u00e9 Augusto da Fonseca \ud83c\udde7\ud83c\uddf71\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "225201427"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4218, "following_count": 1453, "tweet_count": 18478, "listed_count": 25}, "username": "uncannyspidey", "location": "marvel comics", "name": "guilherme", "id": "756189170175836160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 1147, "tweet_count": 40158, "listed_count": 5}, "username": "greatestaehyung", "name": "casmurro \u00e9 13 segundo turno \u2b50\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "4769772857"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7830, "following_count": 2999, "tweet_count": 11672, "listed_count": 45}, "username": "tvbrasilcentral", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "TV Brasil Central", "id": "266237241"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 215, "tweet_count": 4262, "listed_count": 0}, "username": "Rochi_MP", "location": "Miramar ~ Capital", "name": "Roo", "id": "118396223"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 480, "tweet_count": 8859, "listed_count": 0}, "username": "Luujyr1", "name": "\ud835\udc73\ud835\udc96\ud835\udc96\ud835\udc8b\ud835\udc9a\ud835\udc79", "id": "1119080480396193793"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 353, "tweet_count": 11912, "listed_count": 0}, "username": "ZapataCamila2", "location": "\ud83d\udccdPlaza Huincul-Neuqu\u00e9n ", "name": "cam\u0131la\ud83c\udf19", "id": "1070023695501008897"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 1888, "tweet_count": 12110, "listed_count": 2}, "username": "AlejandroAvalos", "location": "la puebla de cazalla", "name": "alejandro avalos", "id": "338486508"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3939, "following_count": 753, "tweet_count": 33131, "listed_count": 9}, "username": "Danie_svq", "location": "Sevilla ", "name": "Dani\u00e9", "id": "146237659"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 130, "tweet_count": 10451, "listed_count": 0}, "username": "gaminzuela", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "SpookyGaminzuela \ud83d\udd78\ufe0f\ud83e\udddb", "id": "418079835"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 448, "tweet_count": 10063, "listed_count": 1}, "username": "islucasaghost", "location": "Medell\u00edn", "name": "\ud83e\udd87vampire boy \ud83e\udd87", "id": "1058110131836256262"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 379, "tweet_count": 18479, "listed_count": 0}, "username": "emolenw", "name": "chata e desinteressante", "id": "2493660462"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3557, "following_count": 3453, "tweet_count": 24156, "listed_count": 13}, "username": "kanyesurtado", "location": "drew world", "name": "ang!e comun!sta", "id": "968630144649912320"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7073, "following_count": 4743, "tweet_count": 54425, "listed_count": 74}, "username": "erabizzlex", "location": "tini, 1997", "name": "malu", "id": "1172504339824488453"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 1011, "tweet_count": 5165, "listed_count": 2}, "username": "LeonaldoH", "name": "Leonaldo Hernandez \u2696\ufe0f", "id": "1040356574"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9419, "following_count": 1893, "tweet_count": 27470, "listed_count": 0}, "username": "etorres_reynoso", "location": "Dominican Republic", "name": "Edgar Torres Reynoso", "id": "124054711"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 93, "tweet_count": 10936, "listed_count": 1}, "username": "mratnksz", "location": "she/her", "name": "*", "id": "1109975514259906560"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 797484, "following_count": 343, "tweet_count": 458589, "listed_count": 5617}, "username": "324cat", "location": "Barcelona", "name": "324.cat", "id": "8330472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 159, "tweet_count": 3058, "listed_count": 0}, "username": "MatheusMarmora", "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "id": "1057020376096616448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 27, "tweet_count": 212, "listed_count": 0}, "username": "elhammer1230", "name": "hammer azul", "id": "1158610391527768064"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2122, "following_count": 870, "tweet_count": 60696, "listed_count": 16}, "username": "spookygigio", "location": "@death_weekend \u2661", "name": "giovanna", "id": "3254302762"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 685, "tweet_count": 58662, "listed_count": 14}, "username": "scvrfvvce", "location": "sp", "name": "cai", "id": "157794488"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 1340, "tweet_count": 164821, "listed_count": 17}, "username": "Boletero_", "name": "Bole", "id": "152919277"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2572, "following_count": 1299, "tweet_count": 125590, "listed_count": 0}, "username": "moraes_lau", "location": "Brasil", "name": "lau", "id": "842537058086387712"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 293, "tweet_count": 26114, "listed_count": 0}, "username": "victorgoov", "name": "vithanos", "id": "771106725881638912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 681, "tweet_count": 4431, "listed_count": 0}, "username": "Christian2R", "name": "Christian Ragas", "id": "365788114"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1851, "following_count": 209, "tweet_count": 7642, "listed_count": 4}, "username": "ArribaAlianza_", "name": "#ArribaAlianza 25 \ud83c\udfc6", "id": "2205316118"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 874, "tweet_count": 23492, "listed_count": 0}, "username": "arixdnxx", "location": "busco romance", "name": "ameba hightech \ud83d\udc7d", "id": "1158221512261931008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 182, "tweet_count": 8259, "listed_count": 0}, "username": "kimusgr", "name": "Split", "id": "1155627255814660097"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 509, "tweet_count": 31399, "listed_count": 1}, "username": "geovanarfreire", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "geovana", "id": "902678886332411905"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 184, "tweet_count": 77059, "listed_count": 0}, "username": "Ralvzs", "name": ";", "id": "3023141884"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 2030, "tweet_count": 36894, "listed_count": 4}, "username": "Nerver_Lucky", "name": "\u0394 Delt\u0394 \ud83d\udc09", "id": "3429816995"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 2458, "tweet_count": 76929, "listed_count": 26}, "username": "ricardodytz", "location": "Porto Alegre ", "name": "Ricardo D. Fabricio", "id": "34230631"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5725, "following_count": 4219, "tweet_count": 125375, "listed_count": 409}, "username": "pimbriani", "name": "pimbriani", "id": "53042895"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 371, "tweet_count": 3977, "listed_count": 0}, "username": "naosouonogueira", "name": "Nogueira\ud83d\udda4", "id": "714120272899608577"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1808, "following_count": 91, "tweet_count": 3716, "listed_count": 0}, "username": "Sofialeop", "location": "Na merda", "name": "soft", "id": "1197608270334234624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 418, "tweet_count": 6516, "listed_count": 0}, "username": "menordfxp", "location": "Rjota", "name": "D.\uf8ff", "id": "1200609089082068993"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6484, "following_count": 2397, "tweet_count": 267200, "listed_count": 37}, "username": "thenandydiaries", "location": "\u210c\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd29", "name": "\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udd02", "id": "30093231"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24680, "following_count": 210, "tweet_count": 12591, "listed_count": 70}, "username": "MargotRobbieBR", "name": "Margot Robbie Brasil \u00b7 F\u00e3-clube", "id": "1249923061"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 526, "tweet_count": 2871, "listed_count": 0}, "username": "dlngelricardo", "name": "Ricardo del Angel", "id": "807779186"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40144, "following_count": 38598, "tweet_count": 921308, "listed_count": 306}, "username": "ATHENEA_PHALAS", "location": "ANTICOMUNISTA \u25ba\u25ba NO LEO DM's!", "name": "ATHENEA HIJA DE ZEUS", "id": "104393950"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169549, "following_count": 412, "tweet_count": 271602, "listed_count": 810}, "username": "ObservadBinario", "location": "Pateando calles", "name": "ElObservadorBinario", "id": "193808486"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 1534, "tweet_count": 143593, "listed_count": 4}, "username": "MMarleneDaniel4", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "@marlenee_daniel", "id": "874260413961121793"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 639, "tweet_count": 6111, "listed_count": 1}, "username": "Mondo_sencillez", "name": "", "id": "1061195088213278721"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9739, "following_count": 1275, "tweet_count": 64847, "listed_count": 67}, "username": "erraticorunhes", "location": "Entre Madrid y MiCoru\u00f1ita", "name": "Errati \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "3243468971"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 278, "tweet_count": 6705, "listed_count": 0}, "username": "camilamariafbb", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "name": "camilinha", "id": "1075240653754384386"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 389, "tweet_count": 3180, "listed_count": 0}, "username": "kimsanath", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "kim", "id": "1091416314281897984"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 519, "tweet_count": 42451, "listed_count": 18}, "username": "Claussxis", "location": "Madrid", "name": "\ud835\udd42\ud835\udd5a\ud835\udd5e \u2115\ud835\udd52\ud835\udd5e\ud835\udd41\ud835\udd5a\ud835\udd5f \ud835\udd43\ud835\udd60\ud835\udd67\ud835\udd56\ud835\udd63 \ud83d\udc8e\ud83d\udc39\ud83d\udc28 \ud83d\udecc\ud83c\udffd", "id": "62648196"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5273, "following_count": 825, "tweet_count": 71927, "listed_count": 0}, "username": "KooKIE97_90", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "\ud83d\udd25KOOKIE \ud83d\udd25", "id": "956601398531108864"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 0, "tweet_count": 168888, "listed_count": 15}, "username": "galwlarson", "name": "Vit\u235fr \u2735\u15e2 Alycia' s BDAY", "id": "1036524755392909312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 419, "tweet_count": 7857, "listed_count": 0}, "username": "GuilleFerrq", "name": "segui participando", "id": "2422715714"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 1935, "tweet_count": 177167, "listed_count": 108}, "username": "GammaTeruo", "location": "Barcelona", "name": "Jordi Querol Rielo", "id": "371211573"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14213, "following_count": 95, "tweet_count": 65831, "listed_count": 185}, "username": "mubis_es", "location": "Espa\u00f1a", "name": "mubis.es", "id": "265948823"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 454, "tweet_count": 2899, "listed_count": 0}, "username": "Vadiatizar", "location": "Recife, Brasil", "name": "Vadiatizar", "id": "539314676"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1769, "following_count": 1113, "tweet_count": 54014, "listed_count": 10}, "username": "darkie_cloud", "location": "gosto de um monte de coisa a\u00ed", "name": "yenna \ud83c\udf0c \u2022 Stupid Wife \u2022 \ud83e\udef3", "id": "3389860577"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 156, "tweet_count": 2608, "listed_count": 0}, "username": "addtfool", "location": "bog", "name": "dafne", "id": "4922715358"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 245, "tweet_count": 581, "listed_count": 2}, "username": "yamipolinesi", "location": "arroyo seco", "name": "yamila polinesi", "id": "158927834"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 0, "tweet_count": 41428, "listed_count": 0}, "username": "g_treviso", "name": "Gloriete Treviso", "id": "989783000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2384, "following_count": 1725, "tweet_count": 25860, "listed_count": 1}, "username": "DanielMCarmo", "name": "Daniel Carmo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1173743733126381568"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111038, "following_count": 3761, "tweet_count": 261121, "listed_count": 159}, "username": "ClaudeLuca_", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Clau de Luca \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "186240150"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 1883, "tweet_count": 90535, "listed_count": 0}, "username": "duarte_breiner", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Breiner Duarte \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "2998637639"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 641, "tweet_count": 33023, "listed_count": 2}, "username": "YamilGarcia1999", "name": "Yamil Garcia\ud83c\udf7f\ud83c\udfa5", "id": "1160929519437524992"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1595, "following_count": 248, "tweet_count": 91408, "listed_count": 26}, "username": "beatsachemical", "location": "she/her  21", "name": "polenta concia stan account", "id": "3309516683"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 0, "tweet_count": 8755, "listed_count": 0}, "username": "Aaa_coepezao", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "name": "\ud83d\udde3", "id": "1081589659933777921"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 353, "tweet_count": 32488, "listed_count": 1}, "username": "olhaogois", "location": "Onde judas perdeu a inocencia", "name": "\ud83d\udd25_goistozao_\ud83d\udd25", "id": "2342550907"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 362, "tweet_count": 4629, "listed_count": 0}, "username": "eu_henriquenu", "name": "Acorda Pedrinho \ud83d\ude43", "id": "1071847153755144192"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 888848, "following_count": 108, "tweet_count": 245375, "listed_count": 2422}, "username": "jornalodia", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Jornal O Dia", "id": "17675497"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 110, "tweet_count": 16093, "listed_count": 1}, "username": "lucaasocampo", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "\ud802\ude6f", "id": "1138651716541472768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 1683, "tweet_count": 17912, "listed_count": 2}, "username": "nicoc__", "location": "Baker Street 221 B", "name": "nico \u2606", "id": "937356973766561792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2110, "following_count": 0, "tweet_count": 22758, "listed_count": 25}, "username": "hwaheartz", "location": "seonghwa.\u2661", "name": "zero: pris\ud83e\udd8b", "id": "1162848695207047172"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11150, "following_count": 892, "tweet_count": 103309, "listed_count": 105}, "username": "jonghomygalaxy", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 she | her", "name": "C\u2a5c\u20ddmi \ud83d\udc3b", "id": "1181963984825720835"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 8, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}, "username": "vansshx_", "name": "Vanessa", "id": "1204479880454430722"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 80926, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 105}, "username": "laressa", "name": "Lare", "id": "3347283070"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1823, "following_count": 1688, "tweet_count": 51713, "listed_count": 1}, "username": "aliceswcc", "location": "Pelotas, Brasil", "name": "alicerce", "id": "1201364959717994496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 1860, "tweet_count": 4080, "listed_count": 0}, "username": "lili_bubles", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "Alice que n\u00e3o est\u00e1 no Mundo das Maravilhas", "id": "1037475128009994240"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 918, "tweet_count": 111626, "listed_count": 24}, "username": "enbyjhoseok", "location": "20 ", "name": "juridico phil dunphy", "id": "803619432379596800"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1467, "following_count": 1779, "tweet_count": 60167, "listed_count": 21}, "username": "YJISTAR", "location": "\ud83c\udf3b\ud83c\udf53 . \u2600\ud83c\udf19", "name": "moved.", "id": "1076625309770895361"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 63, "tweet_count": 12, "listed_count": 4}, "username": "lololasa", "location": "Villa Maria, Argentina", "name": "Mar\u00eda Dolores Lasa", "id": "73758201"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 790, "tweet_count": 88311, "listed_count": 0}, "username": "SamantaMelo_", "location": "belle \u00e9poque", "name": "Melo", "id": "2842740681"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 1178, "tweet_count": 74981, "listed_count": 11}, "username": "acabraquele", "location": "Brasil", "name": "Sr. das Cabras e Bodes #13", "id": "50459212"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 625, "tweet_count": 62624, "listed_count": 20}, "username": "ricardosanchezi", "location": "Lima, Peru", "name": "Ricardo S\u00e1nchez", "id": "24238178"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 1042, "tweet_count": 15604, "listed_count": 1}, "username": "MaDuh_06", "location": "DEUS SEMPRE REALIZA SONHOS!", "name": "maduh", "id": "1027695245989961729"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 345, "tweet_count": 11412, "listed_count": 0}, "username": "mai4jnr", "location": "S\u00e3o Sim\u00e3o, Brasil", "name": "juniro \ud83d\udc79", "id": "980628181488209920"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 475, "tweet_count": 8280, "listed_count": 0}, "username": "gusboaventura", "name": "gus", "id": "740197555338903553"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 521, "tweet_count": 23968, "listed_count": 0}, "username": "Facusboyer", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "Facundo \u2660\ufe0f", "id": "981414310760140803"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 1019, "tweet_count": 26157, "listed_count": 0}, "username": "Otaviofont543", "location": "Belluno, Veneto", "name": "haridade\ud83d\udc8e", "id": "940342410390974466"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 862, "tweet_count": 16371, "listed_count": 7}, "username": "JArmandorc", "name": "Jos\u00e9 Armando Rodr\u00edguez Cruceta", "id": "131507818"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 381, "tweet_count": 61983, "listed_count": 0}, "username": "badgalqrol", "location": "BeyTS, ArmyHive", "name": "\ud83e\udd91 13 \u2b50", "id": "208771626"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "username": "StorylineBot", "name": "Storyline Bot", "id": "830847114976571392"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 2456, "tweet_count": 337431, "listed_count": 238}, "username": "luizgilsonjr", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "name": "Luiz Gilson J\u00fanior \u270a\ud83c\udffd #Antifascista 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9", "id": "1318443008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2241, "following_count": 1187, "tweet_count": 47901, "listed_count": 41}, "username": "JuanVeJusto", "location": "Capital Federal, Argentina", "name": "Ayrton en el Moha", "id": "465444562"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 530, "tweet_count": 12470, "listed_count": 0}, "username": "FFCJuninho1", "location": "021", "name": "ETERN9 \u00b9\u2079\u2070\u00b2", "id": "1156031644660314112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 317, "tweet_count": 42007, "listed_count": 0}, "username": "Mandycatma", "location": "Jardim da Penha, Vit\u00f3ria", "name": "Pequena Flor \ud83c\udf39\ud83c\udf3b", "id": "860132204982226944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 153, "tweet_count": 7288, "listed_count": 0}, "username": "shadesofiara", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "iariel \ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\u2604\ufe0f", "id": "1052432084973903873"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 2408, "tweet_count": 46942, "listed_count": 9}, "username": "gaetanoblandini", "name": "gaetano blandini", "id": "106405759"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7240, "following_count": 5978, "tweet_count": 32948, "listed_count": 43}, "username": "tlopezmelendez", "location": "Caracas", "name": "Te\u00f3dulo L\u00f3pez Mel\u00e9ndez", "id": "3294307516"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 585, "tweet_count": 36804, "listed_count": 12}, "username": "thraupissayaca", "location": "Third World ", "name": "\ud835\udd3e\ud835\udd66\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd5d\ud835\udd56", "id": "150073112"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3444329, "following_count": 270, "tweet_count": 554255, "listed_count": 11532}, "username": "clarincom", "location": "Argentina", "name": "Clar\u00edn", "id": "8105922"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 1734, "tweet_count": 43697, "listed_count": 0}, "username": "Ejeisoon", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Jeison", "id": "778031831010643968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 877, "tweet_count": 65946, "listed_count": 1}, "username": "Cinco_155", "location": "Tijuca, Rio de Janeiro", "name": "\ud83c\udfad", "id": "943290651348783106"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1967, "following_count": 0, "tweet_count": 19615, "listed_count": 0}, "username": "vulgojaponesa", "name": "a braba", "id": "890752058835554305"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 460, "tweet_count": 202748, "listed_count": 0}, "username": "pepevilaala", "name": "Pepevilaala", "id": "2334970492"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 776, "tweet_count": 13243, "listed_count": 0}, "username": "inkary2015", "location": "Per\u00fa", "name": "Ciudadano de a pie\ud83c\udf36\ufe0f", "id": "2597286806"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "username": "antoniocendanf1", "location": "Galicia ", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "id": "958453028323053568"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 69, "tweet_count": 4536, "listed_count": 0}, "username": "CandelaVidrio", "location": " R\u00edo Utcubamba,Provinciano Soy", "name": "Pedro Candela \ud83d\udc22", "id": "1010541197562130438"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56736, "following_count": 638, "tweet_count": 6754, "listed_count": 61}, "username": "OmarCairoRoldan", "location": "Lima, Peru", "name": "Omar Cairo", "id": "1156304834594844675"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5109, "following_count": 513, "tweet_count": 173957, "listed_count": 72}, "username": "La_Beggs", "location": "Barcelona", "name": "Beggs", "id": "15438301"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7954, "following_count": 5822, "tweet_count": 156047, "listed_count": 29}, "username": "MementoMoriXF", "location": "N\u00e1rnia", "name": "Maria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Moro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Um Nome Lindo\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2836941091"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 461, "tweet_count": 7030, "listed_count": 2}, "username": "fred2019nl", "name": "Fred", "id": "1108504831453466625"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2511, "following_count": 905, "tweet_count": 177967, "listed_count": 14}, "username": "sujeitodeshorts", "location": "Cuiab\u00e1 / Niter\u00f3i", "name": "Lea Michele alfabetizada pelo m\u00e9todo Paulo Freire", "id": "1668338340"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 558, "tweet_count": 13443, "listed_count": 0}, "username": "anapaulasimeao", "location": "Brasil", "name": "ASandler77", "id": "2274930642"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 534, "tweet_count": 16263, "listed_count": 0}, "username": "oproprion11", "location": "Para\u00edso - Santa Catarina", "name": "N11 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1184914904563748870"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 796, "tweet_count": 82710, "listed_count": 1}, "username": "lucaslirafe", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "taurus' groove", "id": "747959718493229056"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 535, "tweet_count": 20883, "listed_count": 1}, "username": "safosativa", "name": "\ud835\uddee\ud835\uddf6\ud835\uddfa\ud835\uddf2 \ud835\udfed\ud835\udfef", "id": "818101623507615744"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 1982, "tweet_count": 18125, "listed_count": 1}, "username": "JoseCor78893079", "name": "Jose Corro", "id": "1122936178741841920"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3157, "following_count": 2979, "tweet_count": 46489, "listed_count": 4}, "username": "CamarenaJenny", "location": "Peru", "name": "Arriba Per\u00fa!!\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "974190350"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 320, "tweet_count": 74168, "listed_count": 2}, "username": "PirataDelDeseo1", "name": "FIEEL FrenteIdentiEE", "id": "781971789211721728"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 140, "tweet_count": 10658, "listed_count": 0}, "username": "suany2114", "name": "Suany Espinal", "id": "1124553906011430912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 502, "tweet_count": 37726, "listed_count": 15}, "username": "anitavmza", "name": "\ud83c\udf40Ana Villanueva\ud83c\udf40", "id": "836689698"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3404, "following_count": 467, "tweet_count": 86574, "listed_count": 105}, "username": "nunattak", "location": "jurisdicci\u00f3n del surtidor ", "name": "Wanderlust\ud83d\udd77\ufe0f", "id": "46812100"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 964, "tweet_count": 116980, "listed_count": 5}, "username": "nvppoli", "location": "BHbil\u00f4nia", "name": "napoli", "id": "1401339080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1775, "following_count": 171, "tweet_count": 126692, "listed_count": 66}, "username": "ilovetravestis", "location": "Chuck Schuldiner", "name": "\u0447\u043b\u0435\u043d \u0432 \u0437\u0430\u0434\u043d\u0438\u0446\u0435 \u0418\u0437\u0440\u0430\u0438\u043b\u044f", "id": "266209978"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 165, "tweet_count": 922, "listed_count": 0}, "username": "OsoCtlaInt", "location": "La Tierra del General\u00edsimo.", "name": "BEAR", "id": "1182194481766043649"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 761, "tweet_count": 180824, "listed_count": 10}, "username": "GolpedeMar", "location": "PERU", "name": "Gonzalo", "id": "73023403"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 234, "tweet_count": 797, "listed_count": 0}, "username": "Edgard56381679", "location": "Comunidad Valenciana, Espa\u00f1a", "name": "Edgard", "id": "1070344838682435584"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4621, "following_count": 572, "tweet_count": 59824, "listed_count": 45}, "username": "micinebelico", "location": "Olot, Spain", "name": "Mi cine b\u00e9lico", "id": "2902894055"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 180, "tweet_count": 4002, "listed_count": 0}, "username": "kelrysouzaa", "name": "KELRY", "id": "1138633092468531200"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 1420, "tweet_count": 65432, "listed_count": 0}, "username": "JorgeTC23", "location": "Huacho, Peru", "name": "jorge Tinoco Curazi", "id": "1899427333"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 68, "tweet_count": 7222, "listed_count": 0}, "username": "_JORGEGUZMAN_", "location": "MEXICO D.F.", "name": "JORGE GUZMAN \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \u2648\ufe0f", "id": "302797980"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 434325, "following_count": 33, "tweet_count": 19120, "listed_count": 991}, "username": "c4jimenez", "location": "M\u00e9xico", "name": "Carlos Jim\u00e9nez", "id": "95338132"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 693, "tweet_count": 34453, "listed_count": 5}, "username": "TriniRojas_", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "name": "t r i n i", "id": "1563451837"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 1365, "tweet_count": 72932, "listed_count": 1}, "username": "tali_Degiusti", "location": "Rosario del tala", "name": "Taliii", "id": "358561672"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 538, "tweet_count": 13828, "listed_count": 5}, "username": "myfxckingworldd", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79\ud83e\ude79", "id": "1105586959223799816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2920, "following_count": 625, "tweet_count": 86258, "listed_count": 7}, "username": "centralmediard", "location": "Santo Domingo", "name": "Amaury Mo", "id": "1263163604"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31306, "following_count": 2093, "tweet_count": 56968, "listed_count": 75}, "username": "Fuegoalalata", "name": "Fuegoalalata", "id": "23213650"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 223, "tweet_count": 35942, "listed_count": 0}, "username": "fatefIyrui", "location": "rv\u26a2\ufe0e ", "name": "mafe", "id": "818535855123992579"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 193, "tweet_count": 16603, "listed_count": 0}, "username": "pqpeg", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "D. #TeamGreen \u2022 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "983853424990187520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 437, "tweet_count": 10390, "listed_count": 0}, "username": "babytitinha", "location": "ericeira", "name": "titz \u263e", "id": "1176255254477922305"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19582, "following_count": 405, "tweet_count": 116914, "listed_count": 9}, "username": "pullupnghost", "location": "Portugal", "name": "Faria", "id": "2159462389"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 399, "tweet_count": 37656, "listed_count": 0}, "username": "VinicioHaner", "name": "peter pan da figueira", "id": "974274728"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 0, "tweet_count": 45577, "listed_count": 0}, "username": "lrzaine", "location": "Barretos, Brasil", "name": "Lucas R. Zaine", "id": "225507087"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 677, "tweet_count": 9815, "listed_count": 1}, "username": "anandakaren2", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Ananda Karen", "id": "360924887"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1894966, "following_count": 2520, "tweet_count": 54242, "listed_count": 2628}, "username": "MarceloFreixo", "location": "Brasil", "name": "Marcelo Freixo", "id": "45870897"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 130, "tweet_count": 5474, "listed_count": 2}, "username": "Azucar_Ana", "name": "Ana", "id": "1199383910796451841"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16037, "following_count": 2441, "tweet_count": 130599, "listed_count": 114}, "username": "lolamentaras_", "location": "Un Lugar en Mi MundO", "name": "Lola Bracco\u00ae\u00a9", "id": "2802414206"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 393, "tweet_count": 55742, "listed_count": 0}, "username": "Themax9131", "name": "@Themax913", "id": "985178071052570624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 9, "tweet_count": 52368, "listed_count": 7}, "username": "cordobaaldia", "location": "C\u00f3rdoba, Veracruz, M\u00e9xico", "name": "Cordobaaldia", "id": "263264622"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 472, "tweet_count": 15533, "listed_count": 1}, "username": "faresnisio", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "Dio1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "937320519711457280"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 238, "tweet_count": 77401, "listed_count": 1}, "username": "Next59363384", "name": "Zazuk", "id": "1178733412947025921"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 563, "tweet_count": 135247, "listed_count": 1}, "username": "ralh86", "location": "Peru", "name": "Amelia", "id": "760607864"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 290, "tweet_count": 3788, "listed_count": 2}, "username": "EFloresIvaldi", "name": "Emilio Flores Ivaldi", "id": "3352521143"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3357, "following_count": 45, "tweet_count": 125219, "listed_count": 21}, "username": "Vanguardia_Mx", "location": "Poza Rica, Veracruz", "name": "Vanguardia de Veracruz", "id": "1005140420014166018"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 210, "tweet_count": 1188, "listed_count": 1}, "username": "NinoLoaiza", "name": "Steven Ni\u00f1o Loaiza", "id": "768939568318058496"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 72412, "following_count": 580, "tweet_count": 868, "listed_count": 19}, "username": "mindo_el", "location": "Cali, Colombia", "name": "El_mindo", "id": "4827264434"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2038, "following_count": 2926, "tweet_count": 126564, "listed_count": 0}, "username": "diablotin2022", "name": "Diablotin", "id": "73947704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 1200, "tweet_count": 16185, "listed_count": 0}, "username": "vdri777", "location": "Vacaria, Brasil", "name": "Imperador \ud83d\udc51", "id": "1134577174315438080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 198, "tweet_count": 15417, "listed_count": 0}, "username": "oliveira_mariaz", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "\u034f\u034f \u034f", "id": "1197612043144224768"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 897292, "following_count": 1001, "tweet_count": 38068, "listed_count": 383}, "username": "ciclopin", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil ", "name": "ciclopin", "id": "1009918359402631168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 1409, "tweet_count": 6275, "listed_count": 6}, "username": "Jesuis_Inc", "name": "BR_in_flames", "id": "2171685113"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 480854, "following_count": 12854, "tweet_count": 31120, "listed_count": 1034}, "username": "OsmarTerra", "location": "Porto Alegre", "name": "Osmar Terra", "id": "52722451"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 414, "tweet_count": 10791, "listed_count": 1}, "username": "Slow_BALL", "name": "EVA", "id": "1144670262958415872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6341, "following_count": 6882, "tweet_count": 94991, "listed_count": 8}, "username": "AFG_2004", "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brazil", "name": "Freddie Mercury Prateado", "id": "880235558601142273"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 259, "tweet_count": 58904, "listed_count": 4}, "username": "Vilh__", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "name": "Nora de Vilh \u06de \u2790", "id": "869239506846855169"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 531, "tweet_count": 150997, "listed_count": 1}, "username": "nuevachispita", "name": "Chispita Recargada", "id": "312769520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "username": "ArgosMozart", "name": "C\u00e9sar Lievand", "id": "122541642"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 726, "tweet_count": 50522, "listed_count": 6}, "username": "oihaane03", "location": "gasteiz, euskal herria", "name": "oihane biain", "id": "561882419"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9813, "following_count": 6119, "tweet_count": 13025, "listed_count": 131}, "username": "JimmyJazzGz", "location": "Vitoria-Gasteiz", "name": "Jimmy Jazz Gasteiz", "id": "465116282"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26049, "following_count": 31325, "tweet_count": 126175, "listed_count": 33}, "username": "chavestroica", "location": "san juan", "name": "matias", "id": "117773588"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 568, "tweet_count": 15938, "listed_count": 3}, "username": "annacstt_", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "An\u00edssima", "id": "944941271587704832"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 1498, "tweet_count": 100758, "listed_count": 9}, "username": "MACqUiavelo", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Macq\u24caiavelo", "id": "1689955507"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7166, "following_count": 7230, "tweet_count": 38931, "listed_count": 11}, "username": "meuguiasp", "name": "Not\u00edcias na web", "id": "364276572"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 552, "tweet_count": 61861, "listed_count": 5}, "username": "TeamVene", "location": "Venezuela", "name": "Noticias Venezuela sin censura", "id": "158138112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 214, "tweet_count": 12751, "listed_count": 0}, "username": "kyonomu_ZephY", "location": "cons1ante depr3ss\u00e3o e car\u00eancia", "name": "Noazhy \u300besperando a data de estreia do SDOL\u300a", "id": "1000181792203304960"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 1218, "tweet_count": 5379, "listed_count": 17}, "username": "Inkysd", "name": "Ink", "id": "1103047661035372546"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 174, "tweet_count": 1419, "listed_count": 1}, "username": "Alexiadeuc", "location": "Granollers, Spain", "name": "Alexia", "id": "1156111772304252929"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 486, "tweet_count": 10842, "listed_count": 8}, "username": "Diego_HdezPueMX", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdDiego\ud83e\udd85Hdez\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f", "id": "181015056"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 6041370, "following_count": 2015, "tweet_count": 44679, "listed_count": 15715}, "username": "FelipeCalderon", "location": "M\u00e9xico", "name": "Felipe Calder\u00f3n \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "144376833"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 161, "tweet_count": 50898, "listed_count": 18}, "username": "SHELINESKYE", "location": "i  have  been  to  \ud835\uddf5\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\uddf9 ,  it  was  \ud835\ude04\ud835\uddee\ud835\ude06  \ud835\ude04\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\ude00\ud835\uddf2    \ud804\udc4d    @xceoluthor '\ud835\udc2c  \ud835\udc2d\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc29\ud835\udc21\ud835\udc32  \ud835\udc30\ud835\udc22\ud835\udc1f\ud835\udc1e ", "name": "\u200d \u200d \u200d \u200d \u200d\u200d \u200d \u200d \u200d\ud835\uddf2\ud835\uddfa\ud835\uddfa\ud835\uddee\ud835\uddc4\ud835\uddd2\ud835\uddc5\ud835\uddbe", "id": "1185764251929063425"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 4983, "tweet_count": 23249, "listed_count": 2}, "username": "Ivan_Zea_5", "name": "Ivan Zea", "id": "4174088063"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3717, "following_count": 446, "tweet_count": 37081, "listed_count": 187}, "username": "s1mone", "location": "Pindamonhangaba, Brasil", "name": "s1mone \ud83e\udd91 13", "id": "1877951"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 999, "tweet_count": 43447, "listed_count": 8}, "username": "saturnsten", "location": "ele/dele \u26a7 ", "name": "arian 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "771006203904323586"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 320, "tweet_count": 28280, "listed_count": 0}, "username": "84infantes", "name": "Miguel Infantes", "id": "885856669930049538"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2069, "following_count": 4732, "tweet_count": 18205, "listed_count": 1}, "username": "MsouzaAlexandre", "location": "Aracruz, Brasil", "name": "\u0250znoS \u01ddp su\u0131\u0323\u0287\u0279\u0250W \u01dd\u0279pu\u0250x\u01dd\u05df\u2c6f", "id": "995800427299065856"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 77, "tweet_count": 2865, "listed_count": 0}, "username": "michelgnr", "name": "michelgnr", "id": "328398609"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 1234, "tweet_count": 19960, "listed_count": 0}, "username": "EdmundoPadilla5", "name": "Edmundo Padilla Garc", "id": "889657228482850816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 546, "tweet_count": 670, "listed_count": 0}, "username": "mxtheuzzz", "location": "Diretamente da pqp", "name": "Tralha", "id": "805496633681125377"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 26, "tweet_count": 40, "listed_count": 0}, "username": "ddiniz18", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Eduarda Diniz", "id": "1196649092446924800"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 1198, "tweet_count": 29877, "listed_count": 1}, "username": "_aggiovanna", "location": "de longe mas por perto", "name": "\u00e1gatha \ud83d\udcd6 n\u00e3o me abandone jamais", "id": "2148888154"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 591, "tweet_count": 11970, "listed_count": 0}, "username": "MartuTroncoso", "location": "Santa Fe,Argentina", "name": "Martina\ud83d\udc9a", "id": "749584857467158528"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2250, "following_count": 1031, "tweet_count": 49869, "listed_count": 3}, "username": "SantiagoChelini", "name": "SantiChe \u2b50", "id": "489606765"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 377, "tweet_count": 14819, "listed_count": 0}, "username": "lavienyas", "location": "Rio de Janeiro ", "name": "yas", "id": "3536378903"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 318, "tweet_count": 1111, "listed_count": 0}, "username": "AtleticoUomo", "name": "Uomo atl\u00e9tico\ud83c\udf55", "id": "1082071154062438402"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12882, "following_count": 638, "tweet_count": 8122, "listed_count": 92}, "username": "AtleticoPlay", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Atl\u00e9tico Play", "id": "1018110880737787904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4310, "following_count": 5001, "tweet_count": 102302, "listed_count": 15}, "username": "ivanlop33hotmai", "location": "Caracas Venezuela", "name": "IdeasParaElCambio / Iv\u00e1n L\u00f3pez Gonz\u00e1lez", "id": "129218674"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 2262, "tweet_count": 439587, "listed_count": 30}, "username": "agustjuly", "location": "Bauru, Brasil | jonghyun\ud83c\udf39", "name": "\u30be\u30edLOVER\u2077 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "51609479"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 226, "tweet_count": 9215, "listed_count": 0}, "username": "lipewk2009", "name": "Irinox", "id": "188389376"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 1416, "tweet_count": 10760, "listed_count": 0}, "username": "YagoAzz", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Yaaz", "id": "495984623"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 190, "tweet_count": 65471, "listed_count": 4}, "username": "n4lberts", "name": "\ud83d\udc8d", "id": "1002839042"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294504, "following_count": 493, "tweet_count": 982470, "listed_count": 894}, "username": "ElAragueno", "location": "Aragua, Venezuela", "name": "El Arag\u00fce\u00f1o", "id": "113438864"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 0}, "username": "cabrejosc1", "name": "carloscabrejoscarden", "id": "4080323818"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 296, "tweet_count": 11605, "listed_count": 0}, "username": "Gabriiel_chave", "location": "Tr\u00eas Coroas, Brasil", "name": "Gabriel", "id": "982053035093450754"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 31, "tweet_count": 71, "listed_count": 0}, "username": "radiothelyons", "location": "Chile", "name": "Radio The Lyons", "id": "237443299"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 189, "tweet_count": 63267, "listed_count": 0}, "username": "daniela_ag17", "name": "Daniela", "id": "1161767510"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 371, "tweet_count": 41330, "listed_count": 1}, "username": "vickyygonzalez1", "location": "Argentina", "name": "V\u026a\u1d04\u1d1b\u1d0f\u0280\u026a\u1d00\ud83e\udd8b", "id": "3309907431"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 390, "tweet_count": 162679, "listed_count": 4}, "username": "avantegui", "name": "OGUI", "id": "106776568"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 520, "tweet_count": 105270, "listed_count": 0}, "username": "luisparedesb", "location": "miraflores,lima,peru", "name": "luis paredes b", "id": "259105502"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 2509, "tweet_count": 47417, "listed_count": 0}, "username": "MaikelDelEspa", "location": "Bajo Flores ", "name": "Maik CDE \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "163141675"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 284, "tweet_count": 57779, "listed_count": 3}, "username": "morenacuerva_", "location": "Boedo, Argentina", "name": "la more more", "id": "3116810705"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4681, "following_count": 697, "tweet_count": 91651, "listed_count": 265}, "username": "_m4yco", "name": "mike", "id": "51195201"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 2978, "tweet_count": 1943, "listed_count": 0}, "username": "MassaAmino", "location": "privatist\u00e3o (sp)", "name": "Ito Lula e Haddad 13\u2b50", "id": "392092297"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 431, "tweet_count": 63254, "listed_count": 0}, "username": "mxriahribeiro", "location": "777", "name": "mariah", "id": "2432634804"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 101, "tweet_count": 7717, "listed_count": 0}, "username": "MHachero", "location": "Huelva", "name": "Manuel Hachero", "id": "245019037"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 45, "tweet_count": 330, "listed_count": 0}, "username": "closetcerto", "location": "Rio de Janeiro", "name": "CLOSETCERTO", "id": "1158492550505910273"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 153, "tweet_count": 17289, "listed_count": 1}, "username": "juliprieto10", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "\ud83e\udd2f", "id": "192347241"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 348, "tweet_count": 62200, "listed_count": 1}, "username": "BethGuardia30", "location": "Lima, Peru", "name": "Elizabeth Guardia\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "1041507088185188352"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 360, "tweet_count": 20877, "listed_count": 1}, "username": "Elicarlasara", "location": "Corrientes, Argentina", "name": "Elio \ud83d\udc3f", "id": "562367822"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2259470, "following_count": 7172, "tweet_count": 31633, "listed_count": 2417}, "username": "alferdez", "location": "Buenos Aires", "name": "Alberto Fern\u00e1ndez", "id": "149991703"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 679, "tweet_count": 23965, "listed_count": 0}, "username": "BassanoGabi", "location": "Azul - Bs As", "name": "Ga \ud83c\udf3b", "id": "3409879348"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6204, "following_count": 989, "tweet_count": 25064, "listed_count": 16}, "username": "LuciaSantaMaria", "name": "Luc\u00eda.", "id": "147705746"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 1136, "tweet_count": 99452, "listed_count": 1}, "username": "RodolfoJosBello", "location": "Ciudad Bolivar, Venezuela", "name": "Rodolfo Jos\u00e9 Bello", "id": "401437310"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 593, "tweet_count": 7854, "listed_count": 0}, "username": "jfvillegaspe", "location": "Guarulhos, Brasil", "name": "Jose Fernando", "id": "1150103162545737728"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 1034, "tweet_count": 36026, "listed_count": 0}, "username": "mapisam", "name": "mapisam", "id": "1210150166"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32202, "following_count": 4968, "tweet_count": 35149, "listed_count": 39}, "username": "ulichaparro12", "location": "Castelar, Buenos Aires", "name": "Ulises Chaparro", "id": "1161094200"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 646, "tweet_count": 174475, "listed_count": 0}, "username": "JoseDavidAgred3", "location": "Peru", "name": "J R D", "id": "720061395228893185"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 765, "tweet_count": 7151, "listed_count": 1}, "username": "Felipe_Lannes86", "name": "Felipe", "id": "3225958312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17180, "following_count": 0, "tweet_count": 15057, "listed_count": 28}, "username": "Tomy__C", "name": "Tom\u00e1s del 17%\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "869236921461084161"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 417, "tweet_count": 24783, "listed_count": 0}, "username": "FLY190384", "name": "Frank Levano", "id": "29365733"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 36, "tweet_count": 1232, "listed_count": 0}, "username": "EvaSenpai2", "location": "Detr\u00e1s tuya con un lanzallamas", "name": "Otaku_qlia15", "id": "1190708480593874944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15261, "following_count": 662, "tweet_count": 337407, "listed_count": 91}, "username": "DieBatsuDie", "name": "\ud83d\udc80\ud83c\udf83 Evil Batsu \ud83c\udf83\ud83d\udc80", "id": "364908458"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 19073, "following_count": 1313, "tweet_count": 13577, "listed_count": 179}, "username": "ceciliadolago", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Cec\u00edlia do Lago", "id": "1913013433"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7380, "following_count": 3075, "tweet_count": 6637, "listed_count": 229}, "username": "NataliaMazotte", "name": "Natalia Mazotte", "id": "16212914"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 1045, "tweet_count": 7070, "listed_count": 5}, "username": "Nessian_az", "location": "no banheiro chorando", "name": "P\u00e3o de Milho \u2022 \ud83d\udcda\ud83c\udf0c", "id": "1199451129081454592"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7775, "following_count": 3, "tweet_count": 2524, "listed_count": 3}, "username": "naoestoutriste", "name": "lidandocomvazio_", "id": "1189931593877671936"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 130, "tweet_count": 14597, "listed_count": 0}, "username": "eukank", "location": "rio das ostras", "name": "\ud835\udcf6.", "id": "2339367769"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 417, "tweet_count": 10572, "listed_count": 0}, "username": "Olorun_Santoxx", "location": "444", "name": "Oorun Heat", "id": "958008804003713024"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1579, "following_count": 796, "tweet_count": 95093, "listed_count": 0}, "username": "sevenyasrj", "location": "Numa margem distante ", "name": "YASMIN NEVES \u2728", "id": "386350384"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4178, "following_count": 391, "tweet_count": 37955, "listed_count": 1}, "username": "marumiatello", "name": "marucha", "id": "605709630"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 378, "tweet_count": 41600, "listed_count": 3}, "username": "MUXD3Y", "location": "she/her", "name": "*\u272e \ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd89\ud835\udd9e \u272d\u204e", "id": "889549881685180418"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 1589, "tweet_count": 63328, "listed_count": 0}, "username": "co_misti", "name": "Wenceslao Mist\u00ed C\u00f3", "id": "1004530184006053888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 348, "tweet_count": 28086, "listed_count": 0}, "username": "amandaa_FA", "name": "amanda | boiola por spn e soldier boy", "id": "1045404695987138561"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 898, "tweet_count": 26596, "listed_count": 0}, "username": "lolrindo", "location": "021", "name": "?", "id": "1088244071171276806"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 353, "tweet_count": 34316, "listed_count": 0}, "username": "Ronal0741", "location": "Santiago de Surco, Per\u00fa  ", "name": "Ronald Li\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc7d\ud83d\udc4a", "id": "747296614675447808"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 810, "tweet_count": 38162, "listed_count": 6}, "username": "Eleeenacastillo", "location": " 928 \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "name": "\ud83e\udde1", "id": "953761063"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 507, "tweet_count": 19586, "listed_count": 2}, "username": "isisbustoos", "location": "Howgarts", "name": "Bustos\ud83c\udf35", "id": "320348656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 561, "tweet_count": 79905, "listed_count": 7}, "username": "walgort", "name": "Oswaldo Paul", "id": "2245809521"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4800, "following_count": 1553, "tweet_count": 106160, "listed_count": 1}, "username": "cfcuartero01", "name": "legionariA", "id": "865704866999668736"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5280, "following_count": 3977, "tweet_count": 247038, "listed_count": 15}, "username": "augustodilinger", "location": "buenos aires", "name": "Gary Oldman sudaca", "id": "1553568727"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 894, "tweet_count": 10702, "listed_count": 2}, "username": "SandraAndreaLu1", "location": "Cidade Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Sandymoon", "id": "3385327738"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 822, "tweet_count": 2494, "listed_count": 0}, "username": "Thalysson142", "location": ".....", "name": "Th", "id": "958190651383967744"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 268, "tweet_count": 3357, "listed_count": 0}, "username": "r_namba", "name": "Namba", "id": "1103835208065912832"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 93, "tweet_count": 5915, "listed_count": 0}, "username": "MilaKallut", "name": "Cams \ud83c\udf3b", "id": "1084842464236761090"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 1078, "tweet_count": 25383, "listed_count": 4}, "username": "pepelucho162", "location": "Lima, Peru", "name": "JOS\u00c9 PACHECO", "id": "311849653"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3339, "following_count": 2711, "tweet_count": 711254, "listed_count": 20}, "username": "Carmela_oltre", "location": "It\u00e1lia", "name": "Carmela", "id": "884023737745645572"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 301043, "following_count": 397, "tweet_count": 100361, "listed_count": 1800}, "username": "Tg3web", "location": "Rome Italy", "name": "Tg3", "id": "69959408"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 1739, "tweet_count": 82559, "listed_count": 0}, "username": "YapaKhuyay", "location": "San Juan de Miraflores, Peru", "name": "Yapa Khuyay", "id": "854519117080080384"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 1316, "tweet_count": 19377, "listed_count": 0}, "username": "luquinha_porra", "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "name": "luquinha \ud83c\udf42", "id": "1096234238410715138"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 247, "tweet_count": 17613, "listed_count": 0}, "username": "_brendasoto_", "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "name": "B", "id": "914832494914150400"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 0, "tweet_count": 1190248, "listed_count": 49}, "username": "infoitestero", "location": "Italia", "name": "informazione estero", "id": "317679514"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8029, "following_count": 5393, "tweet_count": 37778, "listed_count": 17}, "username": "eduardoenred", "location": "Trujillo - Peru", "name": "Eduardo Negr\u00f3n", "id": "44463079"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35857, "following_count": 1039, "tweet_count": 41247, "listed_count": 86}, "username": "vvigilante", "location": "Peru", "name": "Voto Vigilante", "id": "311862736"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2540, "following_count": 1192, "tweet_count": 38305, "listed_count": 9}, "username": "hugovillavicen7", "location": "Lima, Peru", "name": "hugo villavicencio", "id": "1584638496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49300, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}, "username": "salvajedigital", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Salvaje Digital", "id": "68638146"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 320, "tweet_count": 19910, "listed_count": 7}, "username": "loomoarmy", "location": "\ud83d\udc30+\ud83d\udc25", "name": "\ud835\udc3a\ud835\udc56\ud835\udc4e\ud835\udc5b\u2077", "id": "3294567061"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 618, "tweet_count": 12578, "listed_count": 0}, "username": "GaspiGuerrero", "location": "Realic\u00f3 La Pampa", "name": "Pampa", "id": "321657922"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 200, "tweet_count": 5854, "listed_count": 0}, "username": "Lulu_pef", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "Lu", "id": "3130766835"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28056, "following_count": 14235, "tweet_count": 113748, "listed_count": 236}, "username": "dannlelis", "location": "Palmas, Brasil", "name": "Daniel L\u00e9lis \u26a1", "id": "101102438"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 193, "tweet_count": 14822, "listed_count": 2}, "username": "Lucia461", "location": "Madrid \u2708 Asturias", "name": "Luc\u00eda \u2693", "id": "300253665"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47477, "following_count": 5522, "tweet_count": 26574, "listed_count": 572}, "username": "psiquiatriacom", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Psiquiatria.com", "id": "117036494"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 378, "tweet_count": 16015, "listed_count": 1}, "username": "Mcarmo_", "name": "docarmo", "id": "2897697687"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 1566, "tweet_count": 30314, "listed_count": 18}, "username": "ichikawaROB", "location": "Santiago, Chile", "name": "Roberto Rojas M", "id": "301664987"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 1571, "tweet_count": 24126, "listed_count": 38}, "username": "m_vargasl", "location": "\u00dcT: 10.401275,-66.846065", "name": "Mireya Vargas L", "id": "66215651"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9125, "following_count": 8071, "tweet_count": 214898, "listed_count": 4}, "username": "Sinolodigo2", "name": "Sinolodigo...\ud83c\udf4b\u2b50\ud83d\udd25\ud83c\udf1e", "id": "1185833043019390982"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 925, "tweet_count": 1655, "listed_count": 1}, "username": "juanzapatavel", "location": "Santiago Metropolitan Region", "name": "DelHito", "id": "476930775"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 58, "tweet_count": 1980, "listed_count": 0}, "username": "ambiorixg12", "location": "Dominican Republic", "name": "The Black Hat", "id": "243968868"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 1179, "tweet_count": 7227, "listed_count": 0}, "username": "RuanBor28296081", "location": "Franca, Brasil", "name": "Ruan \u02e2\u1da0\u1d9c \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "1127213344220491777"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 1251, "tweet_count": 9810, "listed_count": 0}, "username": "CleyXIV", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Cleyton Pereira", "id": "56131601"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 115, "tweet_count": 11090, "listed_count": 0}, "username": "HaciendaMaranga", "location": "Estados Unidos", "name": "Club social Escardo aguirre.", "id": "826781914728067072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 183, "tweet_count": 1500, "listed_count": 1}, "username": "Guanch0R6", "location": "Las Palmas de Gran Canaria, Es", "name": "Guanch0", "id": "1043587974552846336"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9616, "following_count": 966, "tweet_count": 27619, "listed_count": 10}, "username": "ytukekieres", "location": "VIDA INERTE", "name": "\ud835\udc02\ud835\udc0e\ud835\udc0d\ud835\udc03\ud835\udc0e\ud835\udc0b\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc02\ud835\udc08\ud835\udc00 \ud83d\udd78", "id": "878218401545687040"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 126, "tweet_count": 28, "listed_count": 0}, "username": "JaVidalruiz", "name": "Jose Antonio Vidal", "id": "2775955041"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2061, "following_count": 381, "tweet_count": 3894, "listed_count": 37}, "username": "asmen_ibsalut", "location": "Illes Balears", "name": "\u00c0rea Salut Menorca", "id": "2803587403"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 31, "tweet_count": 267, "listed_count": 1}, "username": "Jxnni_Kim", "name": "\uae40\uc81c\ub2c8 \ud835\udc09\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc1e", "id": "1200463996987592704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 405, "tweet_count": 19912, "listed_count": 0}, "username": "claudymy", "location": "Arequipa", "name": "ClauS IvLu", "id": "125209071"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 197, "tweet_count": 5628, "listed_count": 0}, "username": "Edn99104662", "location": "Venezuela", "name": "Ed\u00e9n", "id": "1020185936553029633"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 34, "tweet_count": 10356, "listed_count": 0}, "username": "INUMAKlS", "location": "hwanwoong", "name": "tina", "id": "1064958884186648577"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 1213, "tweet_count": 14344, "listed_count": 3}, "username": "Heteronimo7", "name": "Cesar \u00d1a\u00f1a Vilchez", "id": "1683548978"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 11, "tweet_count": 91, "listed_count": 0}, "username": "Cristia90160479", "name": "Cristiane Ferreira", "id": "977005187461206017"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3564798, "following_count": 137, "tweet_count": 2642, "listed_count": 2636}, "username": "SF_Moro", "name": "Sergio Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 0, "tweet_count": 22458, "listed_count": 2}, "username": "Yixinggothic", "location": "EXO'rDIUM \u00ab|\u00bb \ud835\udc02\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1b\ud835\udc1a\ud835\udc1e\ud835\udc24", "name": "\ud835\udddd\ud835\ude02'\ud835\uddf7\ud835\ude02\u00b9\u2070 \u3134\u3134\u3131 BAEK DAY \ud83e\udd0d", "id": "1163439680408477697"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5394, "following_count": 4263, "tweet_count": 60378, "listed_count": 71}, "username": "bumkeystar", "location": "\u02e2\u02b0\u1da4\u1db0\u1d49\u1d49 \u1d4d\u1d52\u1d57\u2077 \u1d49\u02e3\u1d52 \u1d57\u1d4d\u1d9c\u1da0 \u1d52\u207f\u1d49 \u1d56\u2071\u1d49\u1d9c\u1d49", "name": "Ingrid loves kibum \u2661", "id": "1010632780022255618"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 105358, "following_count": 54, "tweet_count": 200080, "listed_count": 287}, "username": "jornalnh", "location": "Novo Hamburgo", "name": "Jornal NH", "id": "17077026"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 286, "tweet_count": 1042, "listed_count": 0}, "username": "carlosz47078368", "location": "Houston, TX", "name": "carlos zu\u00f1iga", "id": "1001134449369800704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 451, "tweet_count": 3025, "listed_count": 0}, "username": "Markirov", "name": "Mrk FS", "id": "190563960"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11300, "following_count": 517, "tweet_count": 58395, "listed_count": 116}, "username": "AlonsodeLanzos", "location": "Lugo, Antiguo Reyno de Galicia", "name": "Alonso de Lanz\u00f3s", "id": "711166473323024385"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 18, "tweet_count": 21, "listed_count": 0}, "username": "belezuriak", "name": "Bele Zuriak", "id": "1175880407855898624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3466, "following_count": 4231, "tweet_count": 118419, "listed_count": 25}, "username": "leopoldoquezada", "location": "Huechuraba, Santiago de Chile", "name": "Leopoldo Quezada Ruz \ud83c\udf33", "id": "114184506"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 539689, "following_count": 638, "tweet_count": 232805, "listed_count": 4973}, "username": "ReutersLatam", "location": "Am\u00e9rica Latina", "name": "Reuters Latam", "id": "201867844"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7329, "following_count": 1930, "tweet_count": 46967, "listed_count": 45}, "username": "cagethxdragons", "location": "00/10 \ud83d\udcda NHL \ud83c\udfd2", "name": "karl! at the disco \ud83c\udf93ESTAGIANDO", "id": "854060660778561536"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12519, "following_count": 10355, "tweet_count": 564305, "listed_count": 49}, "username": "AccionDeAmparo", "location": "Miraflores, Lima.", "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "id": "3193276859"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2372, "following_count": 1829, "tweet_count": 54171, "listed_count": 2}, "username": "louieasfuck", "name": "julia gabriela \ud83d\udc19", "id": "1009557580950261760"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6200, "following_count": 5370, "tweet_count": 21089, "listed_count": 4}, "username": "hesgodart", "location": "dua \uaa04 zayn ", "name": "nick. \ud83e\udd87\u2b50", "id": "858218042739871745"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 189, "tweet_count": 27080, "listed_count": 8}, "username": "uttgdragon", "location": "d-51", "name": "ferzinha", "id": "1013957758876553216"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 4918, "tweet_count": 128660, "listed_count": 13}, "username": "lyrioregis", "location": "Vit\u00f3ria (ES) Brasil", "name": "lyrio regis", "id": "56787080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 203, "tweet_count": 8391, "listed_count": 0}, "username": "soaaresmf", "location": "Imperatriz-MA", "name": "\u264f\ufe0f", "id": "848615162013724673"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8353, "following_count": 4734, "tweet_count": 102138, "listed_count": 15}, "username": "ennatrasporti", "location": "Enna, Sicilia", "name": "Enna Trasporti", "id": "2318355362"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 3499, "tweet_count": 57371, "listed_count": 3}, "username": "Nonoybably", "location": "Lima, Peru", "name": "Nonoy", "id": "2790221227"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 122, "tweet_count": 4342, "listed_count": 0}, "username": "alertademo", "location": "Miraflores, Peru", "name": "Alberto E. Sandoval", "id": "2288453161"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498821, "following_count": 404, "tweet_count": 11532, "listed_count": 495}, "username": "jdealthaus", "name": "Jaime de Althaus", "id": "97446514"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12751, "following_count": 12, "tweet_count": 226562, "listed_count": 226}, "username": "OMNIANOTICIAS", "location": "Chihuahua", "name": "Omnia Noticias", "id": "70007518"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 13, "tweet_count": 9856, "listed_count": 0}, "username": "louis_moncada", "name": "luis miguel moncada ", "id": "1569600696"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 1453, "tweet_count": 167471, "listed_count": 30}, "username": "CovaSkywalker", "location": "   \ud835\udd7aW PLAYER: MAIN \ud835\udcd7\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc19\ud835\udc0e", "name": "\ud835\udd98\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8a.", "id": "1353729745"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2333, "following_count": 510, "tweet_count": 44250, "listed_count": 24}, "username": "Suitanart", "name": "Suitan \u2728", "id": "909459492491993089"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 460, "tweet_count": 1813, "listed_count": 0}, "username": "danmarco2020", "name": "MD", "id": "1198764895954722817"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3757, "following_count": 3373, "tweet_count": 42057, "listed_count": 10}, "username": "IvannescaA", "location": "Natal, RN", "name": "Bondade tamb\u00e9m se aprende. Cora Coralina", "id": "363395910"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 1486, "tweet_count": 92271, "listed_count": 1}, "username": "hernannoriegaq", "name": "Hern\u00e1n Noriega Q.", "id": "845012816373465093"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 391, "tweet_count": 8641, "listed_count": 0}, "username": "MFoishi", "name": "Foishi \ud83e\uddd4\ud83c\udffc", "id": "3167272288"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1778, "following_count": 3886, "tweet_count": 3380, "listed_count": 0}, "username": "pedraocorte", "name": "pedro santos \ud83d\udc95", "id": "1201868611129921536"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 572, "tweet_count": 30827, "listed_count": 1}, "username": "tantos_uno", "name": "Uno de Tantos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2562286167"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 1289, "tweet_count": 20792, "listed_count": 0}, "username": "GendeProgreso", "name": "GendeProgreso", "id": "991429580337463296"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2030, "following_count": 2625, "tweet_count": 7205, "listed_count": 0}, "username": "QUiQUiRiQUiiiii", "location": "Ramos Mejia Buenos Aires", "name": "quiquiriquiiiii #BoletaUnicaDePapel", "id": "3309966299"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2656, "following_count": 1423, "tweet_count": 120992, "listed_count": 17}, "username": "btzkogane", "location": "190525", "name": "keith\u2077", "id": "4321391115"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 384, "tweet_count": 37501, "listed_count": 2}, "username": "linoahm", "location": "Ayacucho, Peru", "name": "linoahm", "id": "18531527"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130629, "following_count": 1089, "tweet_count": 45011, "listed_count": 215}, "username": "hurgamemoriaPE", "location": "Lima, Peru", "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "3309347867"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 136, "tweet_count": 967, "listed_count": 0}, "username": "pe_araujo_", "location": "Lagoa, Portugal", "name": "\u0131ll\u0131ll\u0131 \ud835\udd7b\ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd94 \u0131ll\u0131ll\u0131", "id": "1072255605749022720"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 673, "tweet_count": 12442, "listed_count": 2}, "username": "Patxionate", "location": "Euskal Heria", "name": "Patxi O\u00f1ate Fernandez", "id": "921333795806203904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 237, "tweet_count": 3046, "listed_count": 0}, "username": "HigorBraga13", "location": "Santo Elias, Mesquita", "name": "Higor Braga \ud83d\ude4c\ud83c\udffe\u26bd\u271d\ufe0f", "id": "735727934334324736"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6968, "following_count": 3413, "tweet_count": 70005, "listed_count": 24}, "username": "ashesofedev", "location": "\u795e", "name": "wednesday", "id": "356718363"}], "tweets": [{"text": "Final inesperado. https://t.co/okiEgP4SGS", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/okiEgP4SGS", "expanded_url": "https://twitter.com/alonso_dm/status/1204441803354726410/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/okiEgP4SGS", "media_key": "7_1204441742008864770"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3775, "reply_count": 993, "like_count": 11628, "quote_count": 1175}, "author_id": "204348114", "edit_history_tweet_ids": ["1204441803354726410"], "created_at": "2019-12-10T16:44:38.000Z", "lang": "es", "id": "1204441803354726410"}, {"text": "Sus besitos de morfina sacian mi actitud suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "author_id": "1126050589492826112", "edit_history_tweet_ids": ["1204425538963673090"], "created_at": "2019-12-10T15:40:00.000Z", "lang": "es", "id": "1204425538963673090"}, {"text": "A qu\u00e9 hora se suicida Alberto?", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "2975723842", "edit_history_tweet_ids": ["1204442885132816385"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.738, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "created_at": "2019-12-10T16:48:55.000Z", "lang": "es", "id": "1204442885132816385"}, {"text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1036359862861684741", "edit_history_tweet_ids": ["1204248621484511232"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9391, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-12-10T03:56:59.000Z", "geo": {"place_id": "197c7f6df19085d2"}, "lang": "pt", "id": "1204248621484511232"}, {"text": "@Alvisepf @alahoranona \u00bfcuanta gente se suicida por maltrato psicol\u00f3gico? No se sabe porque no lo quieren estudiar. \u00bfcuantos hombres se suicidan porque tras divorciarse les quitan la casa, no pueden ver a sus hijos y encima les quitan parte de su sueldo? No se sabe, no les interesa que se sepa", "in_reply_to_user_id": "262822127", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 5, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "author_id": "1198299680532303874", "edit_history_tweet_ids": ["1204504543268147202"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204497541724868609"}], "created_at": "2019-12-10T20:53:56.000Z", "lang": "es", "id": "1204504543268147202"}, {"text": "@JBruq @Alvisepf Haya o no agresor, hablamos de vidas perdidas. Si hablamos de mujeres, de acuerdo a esas estad\u00edsticas se suicidan m\u00e1s de 900 al a\u00f1o. Y no creo que el drama detr\u00e1s de cada una de ellas sea menor. \nCuando menos es chocante que a esto no se dedique ni un euro. Ser\u00e1 que no da votos?", "in_reply_to_user_id": "4288249762", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "410256019", "edit_history_tweet_ids": ["1204509403258466304"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "JBruq", "id": "4288249762"}, {"start": 7, "end": 16, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204502631982534659"}], "created_at": "2019-12-10T21:13:15.000Z", "lang": "es", "id": "1204509403258466304"}, {"text": "Que vieja ordinaria y delincuente. Algo me dice que va a terminar en cana, que el Beto le va a soltar la mano.", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 296, "like_count": 1721, "quote_count": 46}, "author_id": "1162511114804047873", "edit_history_tweet_ids": ["1204467856362147840"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.2807, "type": "Person", "normalized_text": "Beto"}]}, "created_at": "2019-12-10T18:28:09.000Z", "lang": "es", "id": "1204467856362147840"}, {"text": "Sigan rojos haciendo campa\u00f1a contra la derecha, a este paso el Congreso ser\u00e0 100% anti-comu-roji-caviar.\n\ud83d\ude02 Vao .@MarthaChavezC .@MijaelGLP .@rosamariabartra .@BeingoleaA https://t.co/2rQPvj1vqh", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/2rQPvj1vqh", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1204170028641374208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2rQPvj1vqh", "media_key": "3_1204169985511346176"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.7644, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 112, "end": 126, "username": "MarthaChavezC", "id": "240551153"}, {"start": 140, "end": 156, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}, {"start": 158, "end": 169, "username": "BeingoleaA", "id": "1923874190"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 373, "like_count": 557, "quote_count": 79}, "author_id": "281769300", "edit_history_tweet_ids": ["1204170028641374208"], "created_at": "2019-12-09T22:44:41.000Z", "lang": "es", "id": "1204170028641374208"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/je9P3uxh0a", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/je9P3uxh0a", "expanded_url": "https://twitter.com/softedotae/status/1204167822861119490", "display_url": "twitter.com/softedotae/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "author_id": "1080473593136467969", "edit_history_tweet_ids": ["1204168976303083521"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204167822861119490"}], "created_at": "2019-12-09T22:40:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1204168976303083521"}, {"text": "Um menino de 8 anos se matou ap\u00f3s sua escola encobrir que ele sofria bullying https://t.co/9haKNd0oxS", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/9haKNd0oxS", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying", "display_url": "buzzfeed.com/br/tasneemnash\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 67, "quote_count": 11}, "author_id": "771381237436915712", "edit_history_tweet_ids": ["1204482560912510982"], "created_at": "2019-12-10T19:26:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1204482560912510982"}, {"text": "La leyenda conocida como @AlanGarciaPeru https://t.co/ZPUDycklkp", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/ZPUDycklkp", "expanded_url": "https://twitter.com/IGGP_USMP/status/1204098700202647553", "display_url": "twitter.com/IGGP_USMP/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 25, "end": 40, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 18, "like_count": 21, "quote_count": 3}, "author_id": "283279534", "edit_history_tweet_ids": ["1204210968013803521"], "created_at": "2019-12-10T01:27:22.000Z", "lang": "es", "id": "1204210968013803521"}, {"text": "La mejor propaganda pol\u00edtica del mundo al servicio del proyecto m\u00e1s insensato y suicida que ha habido en Europa desde la invasi\u00f3n de Polonia: el Brexit https://t.co/P3OVfpH22a", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/P3OVfpH22a", "expanded_url": "https://twitter.com/RepubblicaTv/status/1204493246325329922", "display_url": "twitter.com/RepubblicaTv/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.9583, "type": "Place", "normalized_text": "Polonia"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.9526, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "author_id": "312963709", "edit_history_tweet_ids": ["1204499785438388224"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204493246325329922"}], "created_at": "2019-12-10T20:35:02.000Z", "lang": "es", "id": "1204499785438388224"}, {"text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja. E voc\u00ea a\u00ed, confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo...amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala.", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "1082745461809836033", "edit_history_tweet_ids": ["1204505834220326912"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-12-10T20:59:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1204505834220326912"}, {"text": "Mi flia y mis amigos me mandan mensajes hermosos de la nada, no me dejan hacerme la suicida tranquila ahr jaja. No, posta que hermoso es tener gente q siempre est\u00e1 ah\u00ed, para subirte el \u00e1nimo con cosas tan simples como un mensajito, me alegran los dias y me dan \u00e1nimo para seguir\u2764", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2472782510", "edit_history_tweet_ids": ["1204510324432547847"], "created_at": "2019-12-10T21:16:54.000Z", "lang": "es", "id": "1204510324432547847"}, {"text": "Yo lo de que hablen distendidamente Espinosa de los Monteros y Pablo Iglesias me parece natural y deber\u00eda ser norma, no excepci\u00f3n. Yo de hecho de vez en cuando converso de buenos modos con madridistas", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "362705314", "edit_history_tweet_ids": ["1204383759921033216"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.7847, "type": "Person", "normalized_text": "Espinosa"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.4138, "type": "Person", "normalized_text": "Monteros"}, {"start": 63, "end": 76, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}]}, "created_at": "2019-12-10T12:53:59.000Z", "lang": "es", "id": "1204383759921033216"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "MariaTeresaMeli"}, {"start": 243, "end": 255, "tag": "cartabianca"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/iJCsUzmC6T", "expanded_url": "https://twitter.com/Cartabiancarai3/status/1204510169671057408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iJCsUzmC6T", "media_key": "3_1204510154529611776"}]}, "text": "#MariaTeresaMeli: \"Il Meccanismo Europeo di Stabilit\u00e0 non riguarda le banche, c\u2019\u00e8 solo un fondo-paracadute. \u2018Fa tanto populismo\u2019 dire che le banche fanno schifo, ma sappiamo bene che se esplode la banca esplode anche il sistema di un Paese\".\n\n#cartabianca https://t.co/iJCsUzmC6T", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 17, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "790464906453721088", "edit_history_tweet_ids": ["1204510169671057408"], "created_at": "2019-12-10T21:16:17.000Z", "lang": "it", "id": "1204510169671057408"}, {"text": "Sou contra esta resolu\u00e7\u00e3o do Conselho Gestor do Simples Nacional. A cultura - e todos que trabalham com ela - \u00e9 um patrim\u00f4nio do pa\u00eds. O presidente do Senado, Davi Alcolumbre me ligou de Madri e me avisou que vai pautar na ter\u00e7a o decreto legislativo. https://t.co/MvBGgaSYRC", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/MvBGgaSYRC", "expanded_url": "http://www.in.gov.br/en/web/dou/-/resolucao-n-150-de-3-de-dezembro-de-2019-231851377", "display_url": "in.gov.br/en/web/dou/-/r\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.5673, "type": "Organization", "normalized_text": "Simples Nacional"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.8129, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}, {"start": 159, "end": 173, "probability": 0.9202, "type": "Person", "normalized_text": "Davi Alcolumbre"}, {"start": 187, "end": 191, "probability": 0.5932, "type": "Person", "normalized_text": "Madri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 571, "reply_count": 3860, "like_count": 5170, "quote_count": 364}, "author_id": "35260027", "edit_history_tweet_ids": ["1203380062466256896"], "created_at": "2019-12-07T18:25:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1203380062466256896"}, {"text": "@FabioduarteB Ta tranquilo agora cara? \n\nConfia no Montenegro, porra!\n\nPs: J\u00e1 viu o quanto gastam com futebol na China??\n\nJ\u00e1 imaginou o quanto estariam dispostos a investir aqui?!", "in_reply_to_user_id": "280549529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3430554622", "edit_history_tweet_ids": ["1204508895345029120"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.6827, "type": "Place", "normalized_text": "Montenegro"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204498566179434500"}], "created_at": "2019-12-10T21:11:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1204508895345029120"}, {"text": "Sinceramente el fin de bachillerato cu\u00e1l es, aprender o meter a los adolescente en la droga y hundirlos en un pensamiento suicida???", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "author_id": "1080110012716994561", "edit_history_tweet_ids": ["1204498071398371328"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.4339, "type": "Other", "normalized_text": "bachillerato"}]}, "created_at": "2019-12-10T20:28:13.000Z", "lang": "es", "id": "1204498071398371328"}, {"text": "Nop https://t.co/IY8JebiFyD", "entities": {"urls": [{"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/IY8JebiFyD", "expanded_url": "https://twitter.com/MyHoneyStyles/status/993282682758094848", "display_url": "twitter.com/MyHoneyStyles/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106308051294916612", "edit_history_tweet_ids": ["1204502754082861056"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "993282682758094848"}], "created_at": "2019-12-10T20:46:49.000Z", "lang": "qst", "id": "1204502754082861056"}, {"text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera. https://t.co/rK6u09eJfF", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/rK6u09eJfF", "expanded_url": "https://twitter.com/Pxmorena157/status/1204094343038066688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rK6u09eJfF", "media_key": "3_1204094339338645506"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8826, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 1, "like_count": 338, "quote_count": 6}, "author_id": "1154863097405984768", "edit_history_tweet_ids": ["1204094343038066688"], "created_at": "2019-12-09T17:43:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1204094343038066688"}, {"text": "Un joven desluce una performance feminista al grito de \u00abAhora a casa a hacer la cena\u00bb \u25b6 https://t.co/OLFgVUMEoC", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/OLFgVUMEoC", "expanded_url": "http://ver.abc.es/zvuws3", "display_url": "ver.abc.es/zvuws3", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/espana/galicia/abci-joven-revienta-performance-feminista-grito-ahora-casa-hacer-cena-201912101307_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=enZ1d3Mz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 241, "like_count": 667, "quote_count": 76}, "author_id": "19923515", "edit_history_tweet_ids": ["1204503557006905344"], "created_at": "2019-12-10T20:50:01.000Z", "lang": "es", "id": "1204503557006905344"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/2Q0IJmNJVp", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/2Q0IJmNJVp", "expanded_url": "https://twitter.com/miojyoongitnb/status/1204501789149671424", "display_url": "twitter.com/miojyoongitnb/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "918500022857150464", "edit_history_tweet_ids": ["1204503995529809923"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204501789149671424"}], "created_at": "2019-12-10T20:51:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1204503995529809923"}, {"text": "@26_maggio13 Crederci davvero ad ora no, per\u00f2 adesso siamo l\u00ec vicino e per l'obiettivo Champions dobbiamo vincere pi\u00f9 partite possibili visto che siamo in 4/5 per due posti (il Napoli si rialzer\u00e1 presto). Certo \u00e8 che se a fine gennaio siamo messi ancora meglio, degli acquisti per sperare (1)", "in_reply_to_user_id": "189218797", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "579082300", "edit_history_tweet_ids": ["1204507096525484033"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "26_maggio13", "id": "189218797"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204363147051749376"}], "created_at": "2019-12-10T21:04:05.000Z", "lang": "it", "id": "1204507096525484033"}, {"text": "A fotos do role ficaram \u00f3timas na \u00faltima vibezinha que eu cheguei 3h da manh\u00e3 achando que s\u00f3 ia dar um al\u00f4 e fui embora as 8h rsrsrs https://t.co/O2oBIESphY", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/O2oBIESphY", "expanded_url": "https://twitter.com/nimouraa/status/1204476992357355520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O2oBIESphY", "media_key": "3_1204476985055035398"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/O2oBIESphY", "expanded_url": "https://twitter.com/nimouraa/status/1204476992357355520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O2oBIESphY", "media_key": "3_1204476985063464961"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "184491353", "edit_history_tweet_ids": ["1204476992357355520"], "created_at": "2019-12-10T19:04:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1204476992357355520"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705 \nfoi expulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u274c \nchorou na sala:\u2705\ntrabalhou:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/MqPdecbfC3", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/MqPdecbfC3", "expanded_url": "https://twitter.com/Arthurfernan411/status/1204173838914932736", "display_url": "twitter.com/Arthurfernan41\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1038810654319300609", "edit_history_tweet_ids": ["1204505392753135616"], "created_at": "2019-12-10T20:57:18.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "id": "1204505392753135616"}, {"text": "Cadena de oraci\u00f3n para que no me arrepienta de agarrar el horario suicida que estoy por escoger", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1723967113", "edit_history_tweet_ids": ["1204493816625061888"], "created_at": "2019-12-10T20:11:18.000Z", "lang": "es", "id": "1204493816625061888"}, {"text": "Polla\u27a1 ser malevolo que hace de la violaci\u00f3n su manera de ser\n\nViolaci\u00f3n de una mujer a otra\u27a1 ox\u00edmoron\n\nMujer adulta acosando a adolescentes trans \u27a1 critica del genero\n\nChica trans que se suicida por el acoso\u27a1 algo estaremos haciendo mal", "in_reply_to_user_id": "961706442863665153", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "author_id": "961706442863665153", "edit_history_tweet_ids": ["1194186742326317057"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194185043754856448"}], "created_at": "2019-11-12T09:34:40.000Z", "lang": "es", "id": "1194186742326317057"}, {"text": "@winjyunx @tantotupiassu @Phurplleh Isso me lembrou de uma hist\u00f3ria que eu li Mano\nTipo\nEdgar Poe\nUm cara era bem de boas na vida dele e gostava bastante de animais e pahh\nEle at\u00e9 se casou com uma mina top que tbm gostava de bichos e a vida tava top n\u00e9\nAi um dia ele achou um gato preto e adotou o gato\nS\u00f3 que ele+", "in_reply_to_user_id": "1085699696914558976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081325763415232514", "edit_history_tweet_ids": ["1204506040328499201"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 96, "probability": 0.9123, "type": "Person", "normalized_text": "Edgar Poe"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "winjyunx", "id": "1085699696914558976"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "tantotupiassu", "id": "92164762"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204498044655407106"}], "created_at": "2019-12-10T20:59:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1204506040328499201"}, {"text": "@FabiOliveiraa4 Nem digas isso que at\u00e9 me sinto mal", "in_reply_to_user_id": "1033768858933518337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781074113456644098", "edit_history_tweet_ids": ["1204505376374349824"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FabiOliveiraa4", "id": "1033768858933518337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204503133847785474"}], "created_at": "2019-12-10T20:57:15.000Z", "geo": {"place_id": "99d25e9d8cc7783c"}, "lang": "pt", "id": "1204505376374349824"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 268, "end": 279, "tag": "InterBar\u00e7a"}]}, "text": "Le ho lette le critiche del primo tempo ma non so cosa pensavate di fare: tenere ritmi alti come se ci fossero barella e gli altri?Attaccare come pazzi lasciando a griezmann e Perez il contropiede?Non soffrire il loro possesso?Non avere difficolt\u00e0 in costruzione? Boh #InterBar\u00e7a", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 21, "like_count": 125, "quote_count": 0}, "author_id": "321458739", "edit_history_tweet_ids": ["1204505991808765952"], "created_at": "2019-12-10T20:59:41.000Z", "lang": "it", "id": "1204505991808765952"}, {"text": "@CapetilloXimena @kagl18 @Claudetteduenas podemos tener uno de nuevo? Ahora si que no me odie y lo cuidare bien lo prometo jaja", "in_reply_to_user_id": "965022098572955648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959209034510471169", "edit_history_tweet_ids": ["1204492455816695808"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CapetilloXimena", "id": "965022098572955648"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "kagl18", "id": "2174188920"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "Claudetteduenas", "id": "1439786064"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204109917331841024"}], "created_at": "2019-12-10T20:05:54.000Z", "lang": "es", "id": "1204492455816695808"}, {"text": "Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. Ten\u00eda 17 a\u00f1os y toda la vida por delante. Dej\u00f3 una nota de despedida. \n\nEn Espa\u00f1a cada dos horas y media una persona se suicida. \nhttps://t.co/GE6x5I9AZd", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/GE6x5I9AZd", "expanded_url": "https://www.elcomercio.es/gijon/fallece-joven-tras-precipitarse-torre-laboral-gijon-20191206190407-nt.html", "display_url": "elcomercio.es/gijon/fallece-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcomercio.es/gijon/fallece-joven-tras-precipitarse-torre-laboral-gijon-20191206190407-nt.html"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9324, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}, {"start": 196, "end": 201, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 35, "like_count": 470, "quote_count": 15}, "author_id": "1119190474525421568", "edit_history_tweet_ids": ["1203637010143072257"], "created_at": "2019-12-08T11:26:40.000Z", "lang": "es", "id": "1203637010143072257"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 129, "end": 141, "tag": "LosCruzados"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9124, "type": "Person", "normalized_text": "Ramirez"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.3205, "type": "Person", "normalized_text": "Graff"}, {"start": 130, "end": 140, "probability": 0.5408, "type": "Other", "normalized_text": "LosCruzados"}]}, "text": "Tanta vuelta y al final la mejor opci\u00f3n a mano es Ramirez, no s\u00e9 pero me convence mas que Graff, dame su cuerpo t\u00e9cnico tambi\u00e9n. #LosCruzados", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 10, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "710162625468960769", "edit_history_tweet_ids": ["1204384254077087749"], "created_at": "2019-12-10T12:55:57.000Z", "lang": "es", "id": "1204384254077087749"}, {"text": "HILO DE LOS PERSONAJES M\u00c1S INSOPORTABLES DEL ANIME.\n\nEs un hilo grupal para que todos participeis y hagais vuestras aportaciones!", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 17, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2168881922", "edit_history_tweet_ids": ["1204478259070734336"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.3866, "type": "Person", "normalized_text": "ANIME"}]}, "created_at": "2019-12-10T19:09:29.000Z", "lang": "es", "id": "1204478259070734336"}, {"text": "AJAJAJAJAAJAJAJAJAJAJAJJAJAKAJA https://t.co/LWldpkkEOQ", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/LWldpkkEOQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ArdillaEnSuTrip/status/1204504501971046408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LWldpkkEOQ", "media_key": "3_1204504496694611968"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "268043343", "edit_history_tweet_ids": ["1204504501971046408"], "created_at": "2019-12-10T20:53:46.000Z", "lang": "es", "id": "1204504501971046408"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/S3rlKow45s", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/S3rlKow45s", "expanded_url": "https://twitter.com/miojyoongitnb/status/1204501789149671424", "display_url": "twitter.com/miojyoongitnb/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4318924816", "edit_history_tweet_ids": ["1204503686153682944"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204501789149671424"}], "created_at": "2019-12-10T20:50:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1204503686153682944"}, {"text": "@Alvisepf Hombre...aqui te equivocas un poco creo yo. Se suicida el que quiere y a la que matan no es que ella quiera. Leve diferencia no?", "in_reply_to_user_id": "262822127", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 69, "like_count": 233, "quote_count": 8}, "author_id": "105541799", "edit_history_tweet_ids": ["1204500036522008577"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204497541724868609"}], "created_at": "2019-12-10T20:36:01.000Z", "lang": "es", "id": "1204500036522008577"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/nNqY0Jttgg", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/nNqY0Jttgg", "expanded_url": "https://twitter.com/ageofbea/status/1204498943129931776", "display_url": "twitter.com/ageofbea/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "886745383866703872", "edit_history_tweet_ids": ["1204501789149671424"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204498943129931776"}], "created_at": "2019-12-10T20:42:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1204501789149671424"}, {"text": "Esposada y sin vida, fue encontrada una mujer al interior de su vivienda en el norte de Neiva.\n\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/jKQ0VOsztI https://t.co/SX4Z9cMgrw", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/jKQ0VOsztI", "expanded_url": "https://buff.ly/2ryAvh8", "display_url": "buff.ly/2ryAvh8"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/SX4Z9cMgrw", "expanded_url": "https://twitter.com/PrensaLaNacion/status/1204499796951732224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SX4Z9cMgrw", "media_key": "3_1204499794682679301"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.7807, "type": "Place", "normalized_text": "Neiva"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "122446921", "edit_history_tweet_ids": ["1204499796951732224"], "created_at": "2019-12-10T20:35:04.000Z", "lang": "es", "id": "1204499796951732224"}, {"text": "@MarceloRosini1 @JoaoFortes1975 @SturtSilva @reinaldoazevedo @UOLNoticias @UOL \u00c9 t\u00e3o verdade isso, que lhe pergunto...e o laranjal? E o Queiroz? E a turma do PSDB? E quem matou Mariele? \nE tu nem tem no\u00e7\u00e3o do tamanho do buraco que Moro, Bozo e sua turma nos enfiou... vide Reforma da previd\u00eancia, privatiza\u00e7\u00e3o das nossas riquezas etc, essa fatura vai chegar.", "in_reply_to_user_id": "978457254679797760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111437021", "edit_history_tweet_ids": ["1204471957548392449"], "entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 161, "probability": 0.9653, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}, {"start": 177, "end": 183, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 231, "end": 234, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 237, "end": 240, "probability": 0.711, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MarceloRosini1", "id": "978457254679797760"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "JoaoFortes1975", "id": "58878933"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "SturtSilva", "id": "217726883"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "reinaldoazevedo", "id": "18286139"}, {"start": 61, "end": 73, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 74, "end": 78, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204440180997967872"}], "created_at": "2019-12-10T18:44:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1204471957548392449"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/EZbcptyYq5", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/EZbcptyYq5", "expanded_url": "https://twitter.com/AdrielLimaPaul2/status/1204457152934494209", "display_url": "twitter.com/AdrielLimaPaul\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "478948652", "edit_history_tweet_ids": ["1204461299251523587"], "created_at": "2019-12-10T18:02:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1204461299251523587"}, {"text": "@matteorenzi Mi permetto di suggerire maggiore moderazione. Lei sa meglio di me che a volte i fans intavolano delle battaglie personali che non giovano assolutamente n\u00e9 alla causa n\u00e9 alla sua reputazione.Personalmente mi sarei un po' rotta le palle di questa guerra tra renziani e antirenziani", "in_reply_to_user_id": "18762875", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 13, "like_count": 75, "quote_count": 0}, "author_id": "1022439386271698944", "edit_history_tweet_ids": ["1204496006009765888"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204459882159726599"}], "created_at": "2019-12-10T20:20:00.000Z", "lang": "it", "id": "1204496006009765888"}, {"text": "@MiguelHilarioE @Pusycat2017 JDC....Este pobre brib\u00f3n, se estar\u00e1 haciendo la kk. Ojal\u00e1 no pueda dormir hasta que vaya el polic\u00eda, a quien avergonz\u00f3 y le pida perd\u00f3n , c\u00f3mo siempre estuvo con el suicida..: De Rodillas..", "in_reply_to_user_id": "164178484", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "1194415821717680130", "edit_history_tweet_ids": ["1203864439545421824"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.556, "type": "Other", "normalized_text": "JDC"}, {"start": 208, "end": 215, "probability": 0.5319, "type": "Person", "normalized_text": "Rodillas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MiguelHilarioE", "id": "164178484"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Pusycat2017", "id": "1630843398"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203824537504227334"}], "created_at": "2019-12-09T02:30:23.000Z", "lang": "es", "id": "1203864439545421824"}, {"text": "@blessk \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "10414652", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802631116448526336", "edit_history_tweet_ids": ["1204500423190728704"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "blessk", "id": "10414652"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204499531913670657"}], "created_at": "2019-12-10T20:37:34.000Z", "lang": "und", "id": "1204500423190728704"}, {"text": "\u201cDebemos escapar a la l\u00f3gica del gatillo f\u00e1cil\u201d https://t.co/Q77hZNN37v", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/Q77hZNN37v", "expanded_url": "https://twitter.com/Angelalerena/status/1204428595906699266/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q77hZNN37v", "media_key": "3_1204428590655381506"}, {"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/Q77hZNN37v", "expanded_url": "https://twitter.com/Angelalerena/status/1204428595906699266/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q77hZNN37v", "media_key": "3_1204428590634479617"}, {"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/Q77hZNN37v", "expanded_url": "https://twitter.com/Angelalerena/status/1204428595906699266/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q77hZNN37v", "media_key": "3_1204428590730878981"}, {"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/Q77hZNN37v", "expanded_url": "https://twitter.com/Angelalerena/status/1204428595906699266/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q77hZNN37v", "media_key": "3_1204428590638673921"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1343, "reply_count": 101, "like_count": 4719, "quote_count": 47}, "author_id": "148753334", "edit_history_tweet_ids": ["1204428595906699266"], "created_at": "2019-12-10T15:52:09.000Z", "lang": "es", "id": "1204428595906699266"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/OG6L5ynJCA", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/OG6L5ynJCA", "expanded_url": "https://t.co/OG6L5ynJCA", "display_url": "t.co/OG6L5ynJCA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "717827023952076800", "edit_history_tweet_ids": ["1204498943129931776"], "created_at": "2019-12-10T20:31:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1204498943129931776"}, {"text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera...", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "720121292125560833", "edit_history_tweet_ids": ["1204490193350397953"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9506, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8767, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "created_at": "2019-12-10T19:56:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1204490193350397953"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/m72LOf4OhT", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/m72LOf4OhT", "expanded_url": "https://twitter.com/LuizaPeeh/status/1204427320825659393", "display_url": "twitter.com/LuizaPeeh/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "author_id": "1127962354900242432", "edit_history_tweet_ids": ["1204458693301022720"], "created_at": "2019-12-10T17:51:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1204458693301022720"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 18, "tag": "Garc\u00eda"}, {"start": 246, "end": 258, "tag": "DelCastillo"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/vNpzYbtA8Z", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1204433642476515328/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vNpzYbtA8Z", "media_key": "7_1204433493951991808"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.5468, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 247, "end": 257, "probability": 0.7651, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}]}, "text": "El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a conmutar penas e indultar a delincuentes y narcotraficantes\n\nSiempre supimos q era mentira y los audios revelan q tambi\u00e9n #DelCastillo estab recontra metido https://t.co/vNpzYbtA8Z", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 7, "like_count": 242, "quote_count": 1}, "author_id": "771351819171790848", "edit_history_tweet_ids": ["1204433642476515328"], "created_at": "2019-12-10T16:12:12.000Z", "lang": "es", "id": "1204433642476515328"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 53, "tag": "TheIrishman"}, {"start": 76, "end": 84, "tag": "Netflix"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/btPGC8MTWQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Elena_Neira/status/1204478795773693954/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/btPGC8MTWQ", "media_key": "16_1204478782968672256"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9395, "type": "Other", "normalized_text": "TheIrishman"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "text": "En relaci\u00f3n a los datos de visionados de #TheIrishman que acaba de difundir #Netflix (26 millones en todo el mundo, 1a semana, al menos 70% de la pel\u00edcula vista) aqu\u00ed os dejo info que os puede dar contexto sobre sus m\u00e9tricas y las confusiones a la que se prestan. Abro hilo https://t.co/btPGC8MTWQ", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "125320784", "edit_history_tweet_ids": ["1204478795773693954"], "created_at": "2019-12-10T19:11:37.000Z", "lang": "es", "id": "1204478795773693954"}, {"text": "Flamenguista n\u00e3o tem limites \ud83d\ude02\ud83d\ude02 \u00f4nibus cheio de vasca\u00edno voltando do jogo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @McPozedorodo  @Flamengo https://t.co/qYBbUzv24K", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/qYBbUzv24K", "expanded_url": "https://twitter.com/JeanV157/status/1203849376793268225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qYBbUzv24K", "media_key": "7_1203849051273383937"}], "mentions": [{"start": 78, "end": 91, "username": "McPozedorodo", "id": "1074796405917696002"}, {"start": 93, "end": 102, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5465, "reply_count": 269, "like_count": 14608, "quote_count": 1699}, "author_id": "950268172116156416", "edit_history_tweet_ids": ["1203849376793268225"], "created_at": "2019-12-09T01:30:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1203849376793268225"}, {"text": "Brexit, Boris Johnson fa la parodia di Love Actually: la risposta pungente di Hugh Grant https://t.co/2PGJqej2aA", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/2PGJqej2aA", "expanded_url": "https://larep.it/2YAFLgc", "display_url": "larep.it/2YAFLgc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "94072544", "edit_history_tweet_ids": ["1204493246325329922"], "created_at": "2019-12-10T20:09:02.000Z", "lang": "it", "id": "1204493246325329922"}, {"text": "Usando Lulinha como cortina d fuma\u00e7a p/as merdas desse governo hein! J\u00e1  t\u00e1 chata essa hist\u00f3ria. \nMais especula\u00e7\u00f5es s/ provas!\nCAD\u00ca  O QUEIROZ?\nQUE MATOU MARIELLE ?\nQUEM ERA A TERCEIRA PESSOA DO CARRO?\nCAD\u00ca O PORTEIRO?\nQUEM ESTAVA NA CASA 58?\nO QUE TRUMP DISSE QDO VC LIGOU?\n\ud83d\ude0f\ud83d\ude12", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 92, "like_count": 939, "quote_count": 15}, "author_id": "802220015739080704", "edit_history_tweet_ids": ["1204452035774603264"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.9026, "type": "Person", "normalized_text": "Lulinha"}]}, "created_at": "2019-12-10T17:25:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1204452035774603264"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "APRA"}, {"start": 59, "end": 76, "tag": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 125, "end": 142, "tag": "MarioVargasLlosa"}, {"start": 212, "end": 222, "tag": "BienHecho"}, {"start": 224, "end": 236, "tag": "BuenViernes"}, {"start": 237, "end": 242, "tag": "Peru"}, {"start": 243, "end": 248, "tag": "MVLL"}, {"start": 249, "end": 258, "tag": "LoUltimo"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/gIrKmfXi7U", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1203001295424106498/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIrKmfXi7U", "media_key": "7_1203001214876704768"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.5562, "type": "Place", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.6899, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.3311, "type": "Other", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9336, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 126, "end": 141, "probability": 0.5637, "type": "Person", "normalized_text": "MarioVargasLlosa"}, {"start": 238, "end": 241, "probability": 0.7918, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 244, "end": 247, "probability": 0.4499, "type": "Organization", "normalized_text": "MVLL"}]}, "text": "[\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional, #MarioVargasLlosa se\u00f1ala que el suicida del ego colosal ser\u00e1 recordado como un LADR\u00d3N. #BienHecho. #BuenViernes #Peru #MVLL #LoUltimo https://t.co/gIrKmfXi7U", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 11, "like_count": 397, "quote_count": 4}, "author_id": "875801195368955904", "edit_history_tweet_ids": ["1203001295424106498"], "created_at": "2019-12-06T17:20:34.000Z", "lang": "es", "id": "1203001295424106498"}, {"text": "\"A\u00ed mais vc iludiu tal pessoa\" eu nem dei corda ela q foi l\u00e1 sozinha e se enforcou", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1202944964935716864", "edit_history_tweet_ids": ["1204220534847934465"], "created_at": "2019-12-10T02:05:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1204220534847934465"}, {"text": "Genteee? Ele falou q v\u00e3o se separar, a Hariany ficou... ai algu\u00e9m me conforta pelo amor d Deus. T\u00f4 quase tendo um treco pelo meu cristal mineiro, eu n\u00e3o acredito q a gente se matou d votar pra morrer na praia.\nEU T\u00d4 FICANDO DESESPERADA!", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "816351554139803649", "edit_history_tweet_ids": ["1204230384080359426"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9202, "type": "Person", "normalized_text": "Hariany"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.7606, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:44:31.000Z", "geo": {"place_id": "457a29e55be83491"}, "lang": "pt", "id": "1204230384080359426"}, {"text": "Siamo arrivati al punto che se la Juve non vince lo scudetto tutti gli anni la gente si suicida (ovviamente previa lamentela continua sui social). \nMi sa che questi 8 di fila han fatto pi\u00f9 male ai nostri tifosi (...) che agli altri.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 86, "quote_count": 0}, "author_id": "555148898", "edit_history_tweet_ids": ["1204155859607130119"], "created_at": "2019-12-09T21:48:23.000Z", "lang": "it", "id": "1204155859607130119"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Sucesos"}, {"start": 50, "end": 58, "tag": "Ostrava"}, {"start": 184, "end": 190, "tag": "10Dic"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/1k6CatEz72", "expanded_url": "https://www.laprensalara.com.ve/nota/9700/2019/10/trgico--mata-a-6-personas-en-un-hospital-y-luego-se-suicida", "display_url": "laprensalara.com.ve/nota/9700/2019\u2026"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Place", "normalized_text": "Ostrava"}, {"start": 60, "end": 74, "probability": 0.8707, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Checa"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.6943, "type": "Other", "normalized_text": "10Dic"}]}, "text": "#Sucesos | La tragedia se vivi\u00f3 en un hospital de #Ostrava, Rep\u00fablica Checa, cuando un hombre perpetr\u00f3 un ataque que dej\u00f3 a seis personas fallecidas,  tres heridos, y luego se suicid\u00f3 #10Dic https://t.co/1k6CatEz72", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060561515370213377", "edit_history_tweet_ids": ["1204493551935078400"], "created_at": "2019-12-10T20:10:15.000Z", "lang": "es", "id": "1204493551935078400"}, {"text": "@PresidenteDion1 @marianascp9 E j\u00e1 viste quantas pessoas foram condenadas \u00e0 pena de morte e nem mereciam? Desculpa mas acho que n\u00e3o est\u00e1s a pensar com muita coer\u00eancia... n\u00e3o cabe a ningu\u00e9m tirar a vida de uma pessoa seja injustamente ou justamente.", "in_reply_to_user_id": "1151099485818425344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796046010871087104", "edit_history_tweet_ids": ["1204473855454142466"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PresidenteDion1", "id": "1151099485818425344"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "marianascp9", "id": "1160842825"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204471156465639431"}], "created_at": "2019-12-10T18:51:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1204473855454142466"}, {"text": "Espantoso: siguen con un sistema para una minor\u00eda peque\u00f1a y poqu\u00edsimo para la mayor\u00eda. Y dejan en carencia a las regiones para este \"lujo\" suicida de Santiago. En el transporte, el nuevo Chile a\u00fan no se ve por ning\u00fan lado. Solo ciclistas, haciendo diferencia en todo el pa\u00eds. https://t.co/iLMWVMpvtt", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/iLMWVMpvtt", "expanded_url": "https://twitter.com/arieIIopez/status/1204398207779983360", "display_url": "twitter.com/arieIIopez/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 150, "end": 157, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}, {"start": 187, "end": 191, "probability": 0.9679, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1185903207899389952", "edit_history_tweet_ids": ["1204401826923188227"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204398207779983360"}], "created_at": "2019-12-10T14:05:46.000Z", "lang": "es", "id": "1204401826923188227"}, {"text": "@yunhkai Gracias te amo @yunhkai \nPk yoongi este muerto solo s\u00e1came de esa duda XD", "in_reply_to_user_id": "2965168257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1173802365566226433", "edit_history_tweet_ids": ["1204497371389935617"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "yoongi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204495811033403392"}], "created_at": "2019-12-10T20:25:26.000Z", "lang": "es", "id": "1204497371389935617"}, {"text": "@OrianaDellOrto Y encima no te das una idea de lo amoro y jugueton que es... ahr", "in_reply_to_user_id": "1284208789", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "997590110", "edit_history_tweet_ids": ["1204497134202052608"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "OrianaDellOrto", "id": "1284208789"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204458579987709955"}], "created_at": "2019-12-10T20:24:29.000Z", "lang": "es", "id": "1204497134202052608"}, {"text": "Mal chico mal,No ves que solo ellas pueden generalizar y acusar de violacion a todo hombre? y que no se os ocurra chistar eh? Que os colocan en una lista. https://t.co/C4StNlFXGZ", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/C4StNlFXGZ", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20191210/472175729254/hombre-increpa-concentracion-feminista-galicia-el-violador-eres-tu.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20191210/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 10, "like_count": 87, "quote_count": 2}, "author_id": "314171800", "edit_history_tweet_ids": ["1204496847429160960"], "created_at": "2019-12-10T20:23:21.000Z", "lang": "es", "id": "1204496847429160960"}, {"text": "Cada vez que veo Escuadr\u00f3n suicida siempre me r\u00edo con lo que dice Harley Quinn", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1073426955922493440", "edit_history_tweet_ids": ["1204237543534927873"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.5581, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "created_at": "2019-12-10T03:12:58.000Z", "lang": "es", "id": "1204237543534927873"}, {"text": "Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica Maduro como um conservador e ao mesmo tempo se diz p\u00f3s graduado em rela\u00e7\u00f5es internacionais. Ou matou aula pra tomar chopp, ou \u00e9 mal car\u00e1ter de raiz.", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 450, "like_count": 6500, "quote_count": 103}, "author_id": "2401917402", "edit_history_tweet_ids": ["1203645083653947392"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6591, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:58:45.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "id": "1203645083653947392"}, {"text": "Quem v\u00ea problema em ganhar dinheiro produzindo maconha legalmente \u00e9 quem apoia o tr\u00e1fico. https://t.co/TPGH4mZEqJ", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/TPGH4mZEqJ", "expanded_url": "https://twitter.com/OsmarTerra/status/1204208403494686720", "display_url": "twitter.com/OsmarTerra/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 5, "like_count": 306, "quote_count": 2}, "author_id": "2324619756", "edit_history_tweet_ids": ["1204439903578312705"], "created_at": "2019-12-10T16:37:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1204439903578312705"}, {"text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n\n\u2022 CHAVISTAS Y OPOSITORES PLANEARON UN GOBIERNO SIN MADURO NI GUAID\u00d3 - Gabriela Ponte - EE.UU. APOYA A GUAID\u00d3 TRAS LAS REVELACIONES DE \u201cABC\u201d https://t.co/TRBfuwnMBB https://t.co/iUb4Bzm7f8", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/TRBfuwnMBB", "expanded_url": "http://tinyurl.com/rn4dnvt", "display_url": "tinyurl.com/rn4dnvt"}, {"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/iUb4Bzm7f8", "expanded_url": "https://twitter.com/noticiascentro/status/1204474962423222277/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iUb4Bzm7f8", "media_key": "3_1204474949559291905"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 118, "probability": 0.6122, "type": "Other", "normalized_text": "Gabriela Ponte"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.8648, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 170, "end": 172, "probability": 0.5827, "type": "Organization", "normalized_text": "ABC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49310504", "edit_history_tweet_ids": ["1204474962423222277"], "created_at": "2019-12-10T18:56:23.000Z", "lang": "es", "id": "1204474962423222277"}, {"text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los \u00faltimos 800.000 a\u00f1os, quiz\u00e1 incluso de los \u00faltimos 15 millones de a\u00f1os.\"\nhttps://t.co/B935SSFOT9", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/B935SSFOT9", "expanded_url": "http://bit.ly/2E4M9Ts", "display_url": "bit.ly/2E4M9Ts", "status": 200, "title": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado", "description": "El planeta ha pasado de una aparente estabilidad a estar al borde de la cat\u00e1strofe en los a\u00f1os que dura una sola vida humana. Emitimos CO2 a una velocidad cien veces superior al de cualquier otro momento de la historia", "unwound_url": "https://ctxt.es/es/20191030/Politica/29131/David-Wallace-Wells-El-planeta-inhospito-cambio-climatico-extincion.htm"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 87, "probability": 0.7868, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 2}, "author_id": "2910853983", "edit_history_tweet_ids": ["1204343749855178754"], "created_at": "2019-12-10T10:15:00.000Z", "lang": "es", "id": "1204343749855178754"}, {"text": "Las diferencias en las formas y el trato de Alberto Fern\u00e1ndez y Cristina Kirchner en relaci\u00f3n a Mauricio Macri y a todos son abismales. El profundo desd\u00e9n que mostr\u00f3 CFK que ni acept\u00f3 la lapicera y utiliz\u00f3 la propia la pinta de cuerpo entero. Es esencialmente intolerante.", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 26, "like_count": 214, "quote_count": 8}, "author_id": "50471406", "edit_history_tweet_ids": ["1204417963232808960"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 64, "end": 80, "probability": 0.9793, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Kirchner"}, {"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}, {"start": 166, "end": 168, "probability": 0.502, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}]}, "created_at": "2019-12-10T15:09:54.000Z", "lang": "es", "id": "1204417963232808960"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/YmMYNQOmc6", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/YmMYNQOmc6", "expanded_url": "https://twitter.com/leh_fernaandes/status/1204140410630819840", "display_url": "twitter.com/leh_fernaandes\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "3294711430", "edit_history_tweet_ids": ["1204146087549911046"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204140410630819840"}], "created_at": "2019-12-09T21:09:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1204146087549911046"}, {"text": "se ngm curtir a gnt finge q nd aconteceu. \n\ncrtl c + ctrl v, valeu gi https://t.co/UUexJYDPAP", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/UUexJYDPAP", "expanded_url": "https://twitter.com/pietraluany/status/1204451688326815745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UUexJYDPAP", "media_key": "3_1204451683230797824"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 34, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "726879624261685249", "edit_history_tweet_ids": ["1204451688326815745"], "created_at": "2019-12-10T17:23:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1204451688326815745"}, {"text": "o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito isso.... meu cora\u00e7\u00e3o se aqueceu :( foi um ato t\u00e3o lindo, gentil e humilde, ele \u00e9 t\u00e3o precioso.... aff \n\nhttps://t.co/TNO6BgbFxS", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/TNO6BgbFxS", "expanded_url": "https://twitter.com/_jimiinah/status/1137462422313345025/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TNO6BgbFxS", "media_key": "7_1137462364780093440"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "jeon"}, {"start": 18, "end": 25, "probability": 0.4252, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 22, "like_count": 1851, "quote_count": 24}, "author_id": "842406875111018499", "edit_history_tweet_ids": ["1203674943004839936"], "created_at": "2019-12-08T13:57:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1203674943004839936"}, {"text": "todo semestre eu confirmo que n\u00e3o reprovar por falta \u00e9 dar corda pra suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "239537518", "edit_history_tweet_ids": ["1204219896722276352"], "created_at": "2019-12-10T02:02:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1204219896722276352"}, {"text": "Lo que tengo claro, en 2018 intento suicidio por sobreingesta de pastillas, 5 dias ingresada, ni eso me salio bien. En octubre 19 he vuelto ingresar urgencias psiquiatria Vall d'Hebron, trato penoso en una camilla 4 dias con mi espalda.", "in_reply_to_user_id": "1143462810", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143462810", "edit_history_tweet_ids": ["1204493937723027457"], "entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 183, "probability": 0.2436, "type": "Other", "normalized_text": "Hebron"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204493936208875522"}], "created_at": "2019-12-10T20:11:47.000Z", "lang": "es", "id": "1204493937723027457"}, {"text": "@PatricioUPMA @cementoporlan @carrerafantasma yo pongo fecha: este viernes. Ustedes decidan el lugar.", "in_reply_to_user_id": "309697993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2573470220", "edit_history_tweet_ids": ["1204493128281014272"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PatricioUPMA", "id": "309697993"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "cementoporlan", "id": "838164834"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "carrerafantasma", "id": "25254715"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204492870910128128"}], "created_at": "2019-12-10T20:08:34.000Z", "lang": "es", "id": "1204493128281014272"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/i2mJpkZtsm", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/i2mJpkZtsm", "expanded_url": "https://twitter.com/laisallima/status/1204245137464922114", "display_url": "twitter.com/laisallima/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1148337601868435462", "edit_history_tweet_ids": ["1204370030571524096"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204245137464922114"}], "created_at": "2019-12-10T11:59:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1204370030571524096"}, {"text": "@esquinabaja Lo estoy leyendo despacio, hay cosas q son un deleite para reflexionar, cuestionar y disfrutar, qu\u00e9 buena pluma, hay cierto nobel tard\u00edo q se le va a revolver todo \ud83c\udf40", "in_reply_to_user_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "299409123", "edit_history_tweet_ids": ["1204465170812227585"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204459018569170944"}], "created_at": "2019-12-10T18:17:29.000Z", "lang": "es", "id": "1204465170812227585"}, {"text": "En este momento, @FelipeCalderon y @JLozanoA est\u00e1n rezando para que Genaro Garc\u00eda Luna no abra la boca ante la justicia. \n\nM\u00e1s temprano que tarde, los corruptos que convirtieron la vida de la gente buena y trabajadora en un infierno, van a caer, pese a que se cre\u00edan intocables.", "public_metrics": {"retweet_count": 2772, "reply_count": 262, "like_count": 6203, "quote_count": 78}, "author_id": "347524111", "edit_history_tweet_ids": ["1204454474468745216"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 85, "probability": 0.8367, "type": "Person", "normalized_text": "Genaro Garc\u00eda Luna"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}, {"start": 35, "end": 44, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-12-10T17:34:59.000Z", "lang": "es", "id": "1204454474468745216"}, {"text": "Minha ex professora de enfermagem se matou por causa da depress\u00e3o cr q triste \ud83d\ude14\ud83d\udc94", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "725853966878253057", "edit_history_tweet_ids": ["1204219502986252288"], "created_at": "2019-12-10T02:01:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1204219502986252288"}, {"text": "@JennyRogers1310 \u00bfY qui\u00e9n se atrev\u00eda a semejante aberraci\u00f3n en nuestros tiempos?...", "in_reply_to_user_id": "707672847368327169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2185988117", "edit_history_tweet_ids": ["1204490179660136448"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JennyRogers1310", "id": "707672847368327169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204489824822054912"}], "created_at": "2019-12-10T19:56:51.000Z", "lang": "es", "id": "1204490179660136448"}, {"text": "Um verme....\nN\u00e3o posso sentir raiva ou odio\nDe nenhum de voc\u00eas \nAfinal,\nEu n\u00e3o deveria ter vindo a esse mundo", "in_reply_to_user_id": "1102038444820385792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102038444820385792", "edit_history_tweet_ids": ["1204491367243812864"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204491267884888067"}], "created_at": "2019-12-10T20:01:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1204491367243812864"}, {"text": "Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles de regulaciones absurdas y una legislaci\u00f3n laboral que transforma en suicida al que toma un trabajador Mir\u00e1 y difundi  https://t.co/TZHoVdlRo2", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/TZHoVdlRo2", "expanded_url": "https://youtu.be/dT3sXzQo_Uw", "display_url": "youtu.be/dT3sXzQo_Uw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=dT3sXzQo_Uw&feature=youtu.be"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 9, "like_count": 431, "quote_count": 4}, "author_id": "309812848", "edit_history_tweet_ids": ["1204110769924784129"], "created_at": "2019-12-09T18:49:13.000Z", "lang": "es", "id": "1204110769924784129"}, {"text": "Est\u00e9n atento que hoy se suicida \ud83d\ude02 https://t.co/G2oy4TfAzh", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/G2oy4TfAzh", "expanded_url": "https://twitter.com/GiulianoAyala/status/1204490002169782273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G2oy4TfAzh", "media_key": "3_1204489999510622208"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "341210521", "edit_history_tweet_ids": ["1204490002169782273"], "created_at": "2019-12-10T19:56:09.000Z", "lang": "es", "id": "1204490002169782273"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 260, "end": 272, "tag": "microteatro"}]}, "text": "-Un tinto normal, por favor. \n-(...)\n-Perdone. \u00bfQu\u00e9 me ha puesto?\n-Un tinto.\n-Ya. Es que este sabe a madera.\n-Es que es mejor.\n-Seg\u00fan gustos. Ped\u00ed normal.\n-Bueno, ya est\u00e1 el rarito.\n-Aqu\u00ed cada cual se suicida como quiere.\n-\u00bfQue le doy?\n-Dos.\n-Correcto. Muero.\n#microteatro", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "720183146470359040", "edit_history_tweet_ids": ["1204368074838810624"], "created_at": "2019-12-10T11:51:39.000Z", "lang": "es", "id": "1204368074838810624"}, {"text": "melhor: o insuper\u00e1vel spiderverse\n\npior: oscila entre laterna verde, esquadr\u00e3o suicida e a liga da justi\u00e7a https://t.co/r2FmlfoIMJ", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/r2FmlfoIMJ", "expanded_url": "https://twitter.com/uncannyspidey/status/1204142614792028160", "display_url": "twitter.com/uncannyspidey/\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.9132, "type": "Other", "normalized_text": "spiderverse"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4769772857", "edit_history_tweet_ids": ["1204261460756615174"], "created_at": "2019-12-10T04:48:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1204261460756615174"}, {"text": "@Luujyr1 uy menos mal que yo no tengo wacho, pero gracias, al quinto se lo presto yo al tuyo", "in_reply_to_user_id": "1119080480396193793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070023695501008897", "edit_history_tweet_ids": ["1204489787048108037"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.397, "type": "Other", "normalized_text": "wacho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Luujyr1", "id": "1119080480396193793"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204489601953472512"}], "created_at": "2019-12-10T19:55:18.000Z", "lang": "es", "id": "1204489787048108037"}, {"text": "Mir\u00e1ndote a los ojos con la fe de un suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "146237659", "edit_history_tweet_ids": ["1204358411472850944"], "created_at": "2019-12-10T11:13:15.000Z", "lang": "es", "id": "1204358411472850944"}, {"text": "2011: probably bi? \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n2012: bi and cis girl\n2013: bi and cis girl\n2014: lesbian and cis girl\n2015: complete confusion \n2016: straight? Trans man\n2017: bi trans man\n2018: bi trans man\n2019: bi trans man https://t.co/ju0sMC74Ko", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/ju0sMC74Ko", "expanded_url": "https://twitter.com/maudinhuman/status/1204441561825722368", "display_url": "twitter.com/maudinhuman/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "1058110131836256262", "edit_history_tweet_ids": ["1204445165592731650"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204441561825722368"}], "created_at": "2019-12-10T16:57:59.000Z", "lang": "en", "id": "1204445165592731650"}, {"text": "\u2022 Em 2019, postou em seu Instagram, seu apoio a uma crian\u00e7a que se suicidou por conta de bullying homof\u00f3bico, \u201cIsto \u00e9 horr\u00edvel. Eu odeio isso com uma for\u00e7a\u2026 Pare com o \u00f3dio por favor! Eu n\u00e3o entendo como as pessoas podem ser t\u00e3o ignorantes e odiosas. Por favor, republique!\u201d.", "in_reply_to_user_id": "1172504339824488453", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 1, "like_count": 176, "quote_count": 0}, "author_id": "1172504339824488453", "edit_history_tweet_ids": ["1196240095071887360"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.916, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196240093633224705"}], "created_at": "2019-11-18T01:33:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1196240095071887360"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "SentenciaInteresante"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/9kEXDzVDmG", "expanded_url": "http://bit.ly/2rwuO3e", "display_url": "bit.ly/2rwuO3e", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dropbox.com/s/2whwijpx3ebr9b9/Responsabilidad%20civil%20m%C3%A9dica.-%20Paciente%20con%20problemas%20mentales%20que%20se%20suicida%20con%20faja%20de%20seguridad%20colocada%20por%20enfermer%C3%ADa.-%20P%C3%A1g.%207-23N1-23.pdf?dl=0"}]}, "text": "#SentenciaInteresante\nResponsabilidad civil m\u00e9dica.- Paciente con problemas mentales que se suicida con faja de seguridad colocada por el personal de enfermer\u00eda.- Responsabilidad del centro m\u00e9dico.- Deber de vigilancia: P\u00e1g. 7-23:\nhttps://t.co/9kEXDzVDmG", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "author_id": "124054711", "edit_history_tweet_ids": ["1204382598266605569"], "created_at": "2019-12-10T12:49:22.000Z", "lang": "es", "id": "1204382598266605569"}, {"text": "@nihilistbluess mas nesse caso valeria a pena n\u00e9 agora eu teria que ir s\u00f3 pra assinar papeeeeel \ud83d\udde3\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "3254302762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157794488", "edit_history_tweet_ids": ["1204487039120478209"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "nihilistbluess", "id": "1203066912130969600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204486473988399105"}], "created_at": "2019-12-10T19:44:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1204487039120478209"}, {"text": "@juliaxmenes @juliaxmenes @moraes_lau  @malu_valim", "in_reply_to_user_id": "825777819242332160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "771106725881638912", "edit_history_tweet_ids": ["1204487067352350723"], "entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 37, "username": "moraes_lau", "id": "842537058086387712"}, {"start": 39, "end": 50, "username": "malu_valim", "id": "1248753270862098432"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204460310196826112"}], "created_at": "2019-12-10T19:44:29.000Z", "lang": "qam", "id": "1204487067352350723"}, {"text": "Para el domingo la formaci\u00f3n t\u00e1ctica debe ser: 2-4-4 \nGallese\nBeltr\u00e1n\nSalazar\nFuentes\nCruzado\nFelucho\nQuevedo\nArroe \nManzaneda\nBalboa\nRodr\u00edguez\n\nLe metemos 5, pero nos meten 6 xd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2205316118", "edit_history_tweet_ids": ["1204449272185458689"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Beltr\u00e1n"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.5591, "type": "Person", "normalized_text": "Salazar"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4417, "type": "Person", "normalized_text": "Fuentes"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.6267, "type": "Person", "normalized_text": "Cruzado"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.4949, "type": "Person", "normalized_text": "Felucho"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.7308, "type": "Person", "normalized_text": "Quevedo"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.5804, "type": "Person", "normalized_text": "Arroe"}, {"start": 117, "end": 125, "probability": 0.586, "type": "Person", "normalized_text": "Manzaneda"}, {"start": 127, "end": 142, "probability": 0.609, "type": "Person", "normalized_text": "Balboa\nRodr\u00edguez"}]}, "created_at": "2019-12-10T17:14:18.000Z", "lang": "es", "id": "1204449272185458689"}, {"text": "@arixdnxx n venha com essa, vc \u00e9 linda eu tava brincando", "in_reply_to_user_id": "1158221512261931008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155627255814660097", "edit_history_tweet_ids": ["1204486715647418368"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "arixdnxx", "id": "1158221512261931008"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204486569308102658"}], "created_at": "2019-12-10T19:43:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1204486715647418368"}, {"text": "@amcmorais_ N\u00e3oooooo, existem v\u00e1rios tipos de morte, n\u00e3o digo que n\u00e3o hajam homens que morram injustamente mas o feminicidio \u00e9 literalmente uma homenagem a mulheres, foi criado acho que em 1970 o termo para homenagear as mulheres v\u00edtimas de serial killers... Como o Ted Bundy que violou +", "in_reply_to_user_id": "711779405", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902678886332411905", "edit_history_tweet_ids": ["1204486614153646080"], "entities": {"annotations": [{"start": 266, "end": 274, "probability": 0.9016, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "amcmorais_", "id": "1234591023805976576"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204486156995440640"}], "created_at": "2019-12-10T19:42:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1204486614153646080"}, {"text": "@ricardodytz @Reinatos Achei incr\u00edvel, tadinho kkkkkk", "in_reply_to_user_id": "34230631", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "53042895", "edit_history_tweet_ids": ["1204486155426828290"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ricardodytz", "id": "34230631"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "reinatos", "id": "1508459895812771844"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204485810264903682"}], "created_at": "2019-12-10T19:40:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1204486155426828290"}, {"text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gnt menos espera.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1200609089082068993", "edit_history_tweet_ids": ["1204076932347904000"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8838, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "created_at": "2019-12-09T16:34:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1204076932347904000"}, {"text": "Sobre o relacionamento HarleyxJoker: \"Eu acho que o que me surpreendeu, e eu disse isso quando estava divulgando Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 que seu relacionamento com o Coringa sempre foi o que mais me confundiu. Foi a coisa que mais demorei para entender.\"", "in_reply_to_user_id": "1249923061", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "1249923061", "edit_history_tweet_ids": ["1204485339483705344"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.6257, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyxJoker"}, {"start": 113, "end": 129, "probability": 0.8648, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 163, "end": 169, "probability": 0.7137, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204485007479324680"}], "created_at": "2019-12-10T19:37:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1204485339483705344"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "BIN"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.4615, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "text": "#BIN Hasta los \"intelectuales\" est\u00e1n dej\u00e1ndole el pelero a Guaid\u00f3. Menos mal se refieren al \"saboteo\" (sic) suicida de la oposici\u00f3n. Hay un momento en que la verdad es tan grotesca y la realidad tan desfigurada conceptualmente, que resulta imposible seguir escondi\u00e9ndola...", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "author_id": "193808486", "edit_history_tweet_ids": ["1204199485146107904"], "created_at": "2019-12-10T00:41:44.000Z", "lang": "es", "id": "1204199485146107904"}, {"text": "Que el tal Pablo Robles, el del hilo de la hermana trans suicida, es un fake gigantesco no todo el mundo parece haberlo pillado o qu\u00e9? https://t.co/8yQMYOLAv4", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/8yQMYOLAv4", "expanded_url": "https://twitter.com/erraticorunhes/status/1204044646218907650/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8yQMYOLAv4", "media_key": "3_1204044632289632256"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.9385, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Robles"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "3243468971", "edit_history_tweet_ids": ["1204044646218907650"], "created_at": "2019-12-09T14:26:28.000Z", "lang": "es", "id": "1204044646218907650"}, {"text": "@IceInBlack https://t.co/vyoNXyQZmy", "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/vyoNXyQZmy", "expanded_url": "https://twitter.com/NH_KOOKIE97/status/1204482349527900161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vyoNXyQZmy", "media_key": "16_1204482340958937090"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "IceInBlack", "id": "890531666913095680"}]}, "in_reply_to_user_id": "890531666913095680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "956601398531108864", "edit_history_tweet_ids": ["1204482349527900161"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204466441774411777"}], "created_at": "2019-12-10T19:25:44.000Z", "lang": "qme", "id": "1204482349527900161"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 44, "tag": "AvesDeRapina"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.7045, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 32, "end": 43, "probability": 0.8184, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 231, "end": 236, "probability": 0.5892, "type": "Place", "normalized_text": "Rapina"}]}, "text": "Sobre a Harley fazer parte das #AvesDeRapina: \"Eu acho que voc\u00ea vai ter que esperar para ver como ela se d\u00e1 ou n\u00e3o se d\u00e1 bem com as Aves de Rapina no final. Mas, basicamente, eu n\u00e3o acho que ela \u00e9 um membro tradicional das Aves de Rapina.\"", "in_reply_to_user_id": "1249923061", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "1249923061", "edit_history_tweet_ids": ["1204485007479324680"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204484647234809856"}], "created_at": "2019-12-10T19:36:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1204485007479324680"}, {"text": "\u2757CHOOLLO: Colecci\u00f3n 7 Pel\u00edculas de DC en Blu-ray por 20\u20ac en vez de 39,95\n\u27a1\ufe0f https://t.co/GwW7qnrkMH\nIncluye\n El Hombre de Acero\nBatman v Superman: El Amanecer de la Justicia (Versi\u00f3n de cines y extendida)\nEscuadr\u00f3n Suicida\nWonder Woman\nLiga de la Justicia\nAquaman\n\u00a1Shazam! https://t.co/TKCQanV0Ib", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/GwW7qnrkMH", "expanded_url": "http://www.mubis.es/comprar/12591/amazon/b053fa-21", "display_url": "mubis.es/comprar/12591/\u2026"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/TKCQanV0Ib", "expanded_url": "https://twitter.com/mubis_es/status/1204385195446751232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TKCQanV0Ib", "media_key": "3_1204385186483449856"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 36, "probability": 0.2951, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9184, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-ray"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.5276, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 137, "end": 144, "probability": 0.5611, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 147, "end": 172, "probability": 0.7966, "type": "Other", "normalized_text": "El Amanecer de la Justicia"}, {"start": 223, "end": 254, "probability": 0.6162, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman\nLiga de la Justicia"}, {"start": 256, "end": 262, "probability": 0.4445, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 265, "end": 270, "probability": 0.7715, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "265948823", "edit_history_tweet_ids": ["1204385195446751232"], "created_at": "2019-12-10T12:59:41.000Z", "lang": "es", "id": "1204385195446751232"}, {"text": "@DanielMCarmo @Rennato_A N\u00e3o t\u00f4 batendo. S\u00f3 discordando. Mas se discordar, \u00e9 inimigo. rs  Ele nunca me seguiu. Disse que nem me conhece, u\u00e9!", "in_reply_to_user_id": "1173743733126381568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "186240150", "edit_history_tweet_ids": ["1204474365670297601"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DanielMCarmo", "id": "1173743733126381568"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "Rennato_A", "id": "917751362280218624"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204473577443090438"}], "created_at": "2019-12-10T18:54:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1204474365670297601"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 121, "tag": "ODia"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/Dp4RVBXQNE", "expanded_url": "https://odia.ig.com.br/rio-de-janeiro/2019/12/5837628-sobrevivente-de-acidente-que-matou-cinco-diz-ter-andado-de-carro-com-amigos-alcoolizados.html#foto=1", "display_url": "odia.ig.com.br/rio-de-janeiro\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://odia.ig.com.br/rio-de-janeiro/2019/12/5837628-sobrevivente-de-acidente-que-matou-cinco-diz-ter-andado-de-carro-com-amigos-alcoolizados.html#foto=1"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 70, "probability": 0.5063, "type": "Place", "normalized_text": "Cemit\u00e9rio Jardim da Saudade"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.7487, "type": "Place", "normalized_text": "Sulacap"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.5063, "type": "Place", "normalized_text": "Oeste"}, {"start": 102, "end": 104, "probability": 0.4413, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.5065, "type": "Other", "normalized_text": "ODia"}]}, "text": "Parentes e amigos se despedem dos jovens no Cemit\u00e9rio Jardim da Saudade, em Sulacap, na Zona Oeste do Rio. Confira:\n#ODia\n\nhttps://t.co/Dp4RVBXQNE", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "17675497", "edit_history_tweet_ids": ["1204146896442404864"], "created_at": "2019-12-09T21:12:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1204146896442404864"}, {"text": "e vamos de oversharing!\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\na https://t.co/8pyQu723a1", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/8pyQu723a1", "expanded_url": "https://t.co/8pyQu723a1", "display_url": "t.co/8pyQu723a1"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.7159, "type": "Other", "normalized_text": "oversharing"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937356973766561792", "edit_history_tweet_ids": ["1204344137878781954"], "created_at": "2019-12-10T10:16:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1204344137878781954"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 222, "end": 228, "tag": "ATEEZ"}, {"start": 229, "end": 234, "tag": "\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/VJ1yKDx3V6", "expanded_url": "https://twitter.com/GodSangbin/status/998902571468185600/video/1", "display_url": "twitter.com/GodSangbin/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.5844, "type": "Other", "normalized_text": "San fetus"}, {"start": 223, "end": 227, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "ATEEZ"}, {"start": 229, "end": 229, "probability": 0.6405, "type": "Organization", "normalized_text": "#"}], "mentions": [{"start": 207, "end": 221, "username": "ATEEZofficial", "id": "923415570522914819"}]}, "text": "Interactuemos beibis y ayudemos a los chicos en el top social quieren? Ac\u00e1 San fetus con su colecci\u00f3n de peluches cuentenme ustedes coleccionan algo? Yo etiquetas de ropa \ud83d\ude43\n\nUsen los ht y no me ignoren plis\n@ATEEZofficial #ATEEZ #\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988\nhttps://t.co/VJ1yKDx3V6", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 45, "like_count": 134, "quote_count": 3}, "author_id": "1181963984825720835", "edit_history_tweet_ids": ["1204202743570808833"], "created_at": "2019-12-10T00:54:41.000Z", "lang": "es", "id": "1204202743570808833"}, {"text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28483, "quote_count": 423}, "author_id": "3347283070", "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1166780690689601536"}, {"text": "ESCOLA:\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/zHbqPaWERu", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/zHbqPaWERu", "expanded_url": "https://twitter.com/arielfhitz/status/1204100273523843073", "display_url": "twitter.com/arielfhitz/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 4}, "author_id": "803619432379596800", "edit_history_tweet_ids": ["1204133579342651394"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204100273523843073"}], "created_at": "2019-12-09T20:19:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1204133579342651394"}, {"text": "\"Eu apresentei o conceito primeiramente quando ainda est\u00e1vamos filmando Esquadr\u00e3o Suicida. Eu continuei a pensar que na vida real eu tinha um grande grupo de meninas, minha panelinha de amigas, e eu queria que a Harley tivesse esse grupo.\"", "in_reply_to_user_id": "1249923061", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "1249923061", "edit_history_tweet_ids": ["1204482984298131456"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 88, "probability": 0.9179, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.3522, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204482754727030786"}], "created_at": "2019-12-10T19:28:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1204482984298131456"}, {"text": "se eu fosse vcs perguntava como q ta aquele amigo distante pq dps que se suicida nenhum texto vai ser suficiente", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "740197555338903553", "edit_history_tweet_ids": ["1204482863791591426"], "created_at": "2019-12-10T19:27:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1204482863791591426"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 61, "tag": "AvesDeRapina"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/Rpx0ZojCXJ", "expanded_url": "https://twitter.com/MargotRobbieBR/status/1204482754727030786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rpx0ZojCXJ", "media_key": "16_1204482680919904256"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.7466, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.7124, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}]}, "text": "Em mar\u00e7o, v\u00e1rios jornalistas visitaram o set de #AvesDeRapina para entrevistar os produtores e a diretora e tamb\u00e9m ver um pouquinho do filme pelos bastidores. Segue a thread para ler alguns destaques do bate papo deles com a Margot! \ud83d\udc47 https://t.co/Rpx0ZojCXJ", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 76, "quote_count": 0}, "author_id": "1249923061", "edit_history_tweet_ids": ["1204482754727030786"], "created_at": "2019-12-10T19:27:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1204482754727030786"}, {"text": "to tentando assistir euphoria pela segunda vez pq da primeira vez eu dormi jkkk tava mto cansada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052432084973903873", "edit_history_tweet_ids": ["1204481996887658502"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9614, "type": "Other", "normalized_text": "euphoria"}]}, "created_at": "2019-12-10T19:24:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1204481996887658502"}, {"text": "El hecho noticioso de la semana en el planto internacional va ser la elecci\u00f3n en el Reino Unido. Esperamos un fortalecimiento del Partido Liberal Democr\u00e1tico para la consolidaci\u00f3n de un centro que frene el desgaste suicida de la pol\u00edtica brit\u00e1nica.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3294307516", "edit_history_tweet_ids": ["1204432343789953027"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 94, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 130, "end": 156, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Liberal Democr\u00e1tico"}]}, "created_at": "2019-12-10T16:07:02.000Z", "lang": "es", "id": "1204432343789953027"}, {"text": "@vikidonda @inadi @MagnaniRo Un resumen de los festejos de la militancia. https://t.co/IAqVYQCLc7", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/IAqVYQCLc7", "expanded_url": "https://twitter.com/clarincom/status/1204480754513850368/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IAqVYQCLc7", "media_key": "7_1204480629401903104"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "vikidonda", "id": "179675345"}, {"start": 11, "end": 17, "username": "inadi", "id": "123343605"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "MagnaniRo", "id": "748850620757635072"}]}, "in_reply_to_user_id": "8105922", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 19, "like_count": 15, "quote_count": 6}, "author_id": "8105922", "edit_history_tweet_ids": ["1204480754513850368"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204468890002219008"}], "created_at": "2019-12-10T19:19:24.000Z", "lang": "es", "id": "1204480754513850368"}, {"text": "@2019N_ @wilbermedinab @canalN_ Paliza a Wilber Medina, ex abogado del suicida ex presidente AG\ud83d\udc49\ud83d\udcaa\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "in_reply_to_user_id": "461625299", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2597286806", "edit_history_tweet_ids": ["1204234580322066432"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Wilber Medina"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 22, "username": "wilbermedinab", "id": "2427957338"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204229929468071938"}], "created_at": "2019-12-10T03:01:12.000Z", "lang": "es", "id": "1204234580322066432"}, {"text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "edit_history_tweet_ids": ["1204378759824072704"], "created_at": "2019-12-10T12:34:07.000Z", "lang": "es", "id": "1204378759824072704"}, {"text": "\"Ilustre, patriota y Nobel Mario Vargas Llosa. Todo el Per\u00fa se une a nosotros en estos momentos para expresar su orgullo y su alegr\u00eda por tu triunfo, por tu trabajo empecinado de tantos a\u00f1os.\"\n\nAlan Garc\u00eda Per\u00e9z \nPresidente de la Rep\u00fablica \nDiscurso en Palacio de Gobierno (2010)", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 45, "like_count": 751, "quote_count": 17}, "author_id": "1156304834594844675", "edit_history_tweet_ids": ["1204208458754646020"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4613, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel"}, {"start": 27, "end": 44, "probability": 0.5243, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.9458, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 194, "end": 210, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Per\u00e9z"}, {"start": 253, "end": 271, "probability": 0.407, "type": "Place", "normalized_text": "Palacio de Gobierno"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:17:24.000Z", "lang": "es", "id": "1204208458754646020"}, {"text": "@telegraaf Dat is toch die man die homo's wil dood schieten en de rechtsstaat om zeep wil helpen.", "in_reply_to_user_id": "2902821", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 219, "like_count": 12, "quote_count": 6}, "author_id": "1108504831453466625", "edit_history_tweet_ids": ["1204446269026045952"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "telegraaf", "id": "2902821"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204445083375984646"}], "created_at": "2019-12-10T17:02:22.000Z", "lang": "nl", "id": "1204446269026045952"}, {"text": "@LucasFe17952626 @ronaldoomj @LulaOficial Mil\u00edcia a todo vapor hahahauwhuwwhwhahajwwhahwbabawbabababbabababbababa\n\nN\u00e3o compara um cara condenado em todas inst\u00e2ncias com quem nem processo aberto tem. \n\n\ud83e\udd21", "in_reply_to_user_id": "1064593062360465408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1184914904563748870", "edit_history_tweet_ids": ["1204445589829750785"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LucasFe17952626", "id": "1064593062360465408"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "ronaldoomj", "id": "540009256"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204443177232556033"}], "created_at": "2019-12-10T16:59:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1204445589829750785"}, {"text": "\u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem, abrigo LGBTQ+ aqui do Rio de Janeiro. Precisam de ajuda com o vel\u00f3rio porque Renys n\u00e3o tinha contato com a fam\u00edlia.\nAJUDEM UM LGBT A TER UM ENTERRO DECENTE https://t.co/lcfsIjKTvv", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/lcfsIjKTvv", "expanded_url": "https://twitter.com/queermalvada/status/1204471969753767936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lcfsIjKTvv", "media_key": "3_1204471961734254592"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/lcfsIjKTvv", "expanded_url": "https://twitter.com/queermalvada/status/1204471969753767936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lcfsIjKTvv", "media_key": "3_1204471961717526528"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.5516, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.7019, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTQ"}, {"start": 144, "end": 157, "probability": 0.9577, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 199, "end": 203, "probability": 0.6049, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.8119, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 1, "like_count": 222, "quote_count": 3}, "author_id": "818101623507615744", "edit_history_tweet_ids": ["1204471969753767936"], "created_at": "2019-12-10T18:44:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1204471969753767936"}, {"text": "Jorge Del Castillo hasta el cuello, y Alan Garc\u00eda esta al descubierto... esperemos q este caradura no siga su ejemplo y responda a la justicia... https://t.co/NwgOQE3lAO", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/NwgOQE3lAO", "expanded_url": "https://twitter.com/WaykaPeru/status/1204145365550845954", "display_url": "twitter.com/WaykaPeru/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Del Castillo"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "author_id": "974190350", "edit_history_tweet_ids": ["1204197712180047872"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204145365550845954"}], "created_at": "2019-12-10T00:34:42.000Z", "lang": "es", "id": "1204197712180047872"}, {"text": "Ahora, fuera de joda, todos tenemos que entender que a Alberto lo tenemos que cuidar, no? Porque sin \u00e9l, se dan cuenta en manos de qui\u00e9n quedamos, NO??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "46812100", "edit_history_tweet_ids": ["1204420389440499713"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.8547, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "created_at": "2019-12-10T15:19:32.000Z", "lang": "es", "id": "1204420389440499713"}, {"text": "@DoctorVergarfio Ahora, a pesar de que hay un ligero cambio en la redacci\u00f3n, b\u00e1sicamente dicen lo mismo, excepto por la parte de los procedimientos quir\u00fargicos, quiz\u00e1 los videos con sangre o simulaci\u00f3n sean la parte central, tambi\u00e9n dicen que si subes un video expl\u00edcito sobre una muerte...", "in_reply_to_user_id": "1182194481766043649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182194481766043649", "edit_history_tweet_ids": ["1204479891804237826"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DoctorVergarfio", "id": "723706832871522304"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204479093670109184"}], "created_at": "2019-12-10T19:15:59.000Z", "lang": "es", "id": "1204479891804237826"}, {"text": "Hoy toca ver alguna pel\u00edcula para la Secci\u00f3n de Misiones Suicidas cara a 2020.\nPensaba meterme de lleno en el Desierto con Rock Hudson o Michael Caine... Pero me he acordado deL cumple de Kirk Douglas y puede que vaya a Noruega...", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "2902894055", "edit_history_tweet_ids": ["1204346772161740801"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 64, "probability": 0.7125, "type": "Other", "normalized_text": "Secci\u00f3n de Misiones Suicidas"}, {"start": 123, "end": 133, "probability": 0.8274, "type": "Person", "normalized_text": "Rock Hudson"}, {"start": 137, "end": 149, "probability": 0.9392, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Caine"}, {"start": 188, "end": 199, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "Kirk Douglas"}, {"start": 220, "end": 226, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "created_at": "2019-12-10T10:27:00.000Z", "lang": "es", "id": "1204346772161740801"}, {"text": "EN LA PASADA ADMINISTRACI\u00d3N ESPIABA; AGREDI\u00d3 a REPORTEROS en Cocula, lo acusaron de VIOLAR DERECHOS HUMANOS\u2026 ahora trabaja en CDMX.\nAs\u00ed detuvieron en 2013 al agente de @PoliciaFedMx Rodrigo Mtz.\nAhora dirige operativos antidrogas en @PGJDF_CDMX\n\nDetalles&gt; https://t.co/sfBCPUOAmp https://t.co/nnuSyC1Kan", "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/sfBCPUOAmp", "expanded_url": "https://www.c4noticiasmx.com.mx/post/agredi\u00f3-a-reporteros-espiaba-manifestates-ahora-trabaja-en-la-pgj-cdmx", "display_url": "c4noticiasmx.com.mx/post/agredi\u00f3-a\u2026"}, {"start": 283, "end": 306, "url": "https://t.co/nnuSyC1Kan", "expanded_url": "https://twitter.com/c4jimenez/status/1204478033626841088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnuSyC1Kan", "media_key": "3_1204478020590944258"}, {"start": 283, "end": 306, "url": "https://t.co/nnuSyC1Kan", "expanded_url": "https://twitter.com/c4jimenez/status/1204478033626841088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnuSyC1Kan", "media_key": "3_1204478020586758155"}, {"start": 283, "end": 306, "url": "https://t.co/nnuSyC1Kan", "expanded_url": "https://twitter.com/c4jimenez/status/1204478033626841088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnuSyC1Kan", "media_key": "3_1204478020607729664"}, {"start": 283, "end": 306, "url": "https://t.co/nnuSyC1Kan", "expanded_url": "https://twitter.com/c4jimenez/status/1204478033626841088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnuSyC1Kan", "media_key": "3_1204478020582547458"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.8452, "type": "Place", "normalized_text": "Cocula"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.9214, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}, {"start": 182, "end": 192, "probability": 0.8497, "type": "Other", "normalized_text": "Rodrigo Mtz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 52, "like_count": 409, "quote_count": 28}, "author_id": "95338132", "edit_history_tweet_ids": ["1204478033626841088"], "created_at": "2019-12-10T19:08:35.000Z", "lang": "es", "id": "1204478033626841088"}, {"text": "tomar sol es casi un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "358561672", "edit_history_tweet_ids": ["1204397598137827328"], "created_at": "2019-12-10T13:48:58.000Z", "lang": "es", "id": "1204397598137827328"}, {"text": "@aatargatis @palacejimin @jinieshine @felipeneto Me pisou toda chorando \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\n*V\u00eddeo de coreano dan\u00e7ando*", "in_reply_to_user_id": "818535855123992579", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983853424990187520", "edit_history_tweet_ids": ["1204474991192018944"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AAtargatis", "id": "1304825215076110337"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "palacejimin", "id": "1203825935306436610"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204465561826185216"}], "created_at": "2019-12-10T18:56:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1204474991192018944"}, {"text": "Afinal Juice se suicidou n\u00e9? Quem n preferia morrer do q ir dentro \ud83d\ude45\ud83c\udffd\ud83d\ude45\ud83c\udffd", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 6, "like_count": 78, "quote_count": 3}, "author_id": "2159462389", "edit_history_tweet_ids": ["1204422711549812736"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.8393, "type": "Person", "normalized_text": "Juice"}]}, "created_at": "2019-12-10T15:28:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1204422711549812736"}, {"text": "Parab\u00e9ns por reconhecer sua derrota, Moro. https://t.co/xF2VTboj08", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/xF2VTboj08", "expanded_url": "https://twitter.com/SF_Moro/status/1202397965861736450", "display_url": "twitter.com/SF_Moro/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 2673, "like_count": 1660, "quote_count": 182}, "author_id": "45870897", "edit_history_tweet_ids": ["1202413057823191041"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202397965861736450"}], "created_at": "2019-12-05T02:23:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1202413057823191041"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 157, "end": 167, "tag": "TuitDeVoz"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/edQw8KykWR", "expanded_url": "https://soundcloud.com/lola-bracco/corazon-suicida-microrrelato", "display_url": "soundcloud.com/lola-bracco/co\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://soundcloud.com/lola-bracco/corazon-suicida-microrrelato"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 166, "probability": 0.6257, "type": "Other", "normalized_text": "TuitDeVoz"}]}, "text": "\"Tengo un coraz\u00f3n suicida, una vida pasada, una prestada, y otra que busco, una muerte anunciada y un presente mirando de reojo, al pasado que no olvida...\" #TuitDeVoz\nhttps://t.co/edQw8KykWR", "in_reply_to_user_id": "2802414206", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "2802414206", "edit_history_tweet_ids": ["1204416259514716160"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204413540829822982"}], "created_at": "2019-12-10T15:03:07.000Z", "lang": "es", "id": "1204416259514716160"}, {"text": "Cuando estes peleando con tu pareja, d\u00edgale: \u201cay no que pereza, mi ex no jod\u00eda as\u00ed\u201d y corra. \ud83d\ude4f\ud83c\udffd", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 18, "like_count": 622, "quote_count": 33}, "author_id": "4827264434", "edit_history_tweet_ids": ["1204475624850677761"], "created_at": "2019-12-10T18:59:01.000Z", "lang": "es", "id": "1204475624850677761"}, {"text": "as vezes fico preocupado com minha inseguran\u00e7a pq at\u00e9 quando eu to escutando m\u00fasica no fone de ouvido eu fico com medo de t\u00e1 incomodando quem t\u00e1 ao meu redor", "public_metrics": {"retweet_count": 1977, "reply_count": 17, "like_count": 5105, "quote_count": 81}, "author_id": "1009918359402631168", "edit_history_tweet_ids": ["1204467003593019392"], "created_at": "2019-12-10T18:24:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1204467003593019392"}, {"text": "Al\u00e9m do que n\u00e3o existe \u201cmaconha medicinal\u201d . As 480 substancias existentes na maconha causa danos irrevers\u00edveis no c\u00e9rebro e inutilizam  para a vida produtiva boa parte dos jovens que a consomem. https://t.co/D5vnjsB0q5", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/D5vnjsB0q5", "expanded_url": "https://twitter.com/OsmarTerra/status/1204374814661758976", "display_url": "twitter.com/OsmarTerra/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 323, "reply_count": 71, "like_count": 1032, "quote_count": 26}, "author_id": "52722451", "edit_history_tweet_ids": ["1204376610373357568"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204374814661758976"}], "created_at": "2019-12-10T12:25:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1204376610373357568"}, {"text": "Felipe Neto brigando com as k-popers, eu n\u00e3o vi isso... kkkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "880235558601142273", "edit_history_tweet_ids": ["1204476528878333952"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Neto"}, {"start": 28, "end": 35, "probability": 0.5632, "type": "Other", "normalized_text": "k-popers"}]}, "created_at": "2019-12-10T19:02:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1204476528878333952"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "NARCONDULTOS"}, {"start": 38, "end": 41, "tag": "AG"}, {"start": 57, "end": 69, "tag": "GenaroVelez"}, {"start": 72, "end": 86, "tag": "WilbertMedina"}, {"start": 242, "end": 253, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/0oLfl0mZ7F", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1203693331538161664", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.4504, "type": "Person", "normalized_text": "NARCONDULTOS"}, {"start": 39, "end": 40, "probability": 0.2603, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9423, "type": "Person", "normalized_text": "GenaroVelez"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "WilbertMedina"}, {"start": 243, "end": 252, "probability": 0.9363, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}]}, "text": "#NARCONDULTOS! el delincuente suicida #AG a sus abogados #GenaroVelez y #WilbertMedina: \u201cSabios doctores: La guerra medi\u00e1tica se equilibr\u00f3 y en gran parte se gan\u00f3. Como dicen los jesuitas: \u201cSi NO puedes CONVENCER, CONFUNDE\u201d... as\u00ed se burlaba #AlanGarc\u00eda de la justicia y del pa\u00eds https://t.co/0oLfl0mZ7F", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "edit_history_tweet_ids": ["1204193693051359239"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203693331538161664"}], "created_at": "2019-12-10T00:18:43.000Z", "lang": "es", "id": "1204193693051359239"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "GazteTalent"}, {"start": 49, "end": 65, "tag": "GazteTalent2019"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/5HB3huhXBs", "expanded_url": "https://twitter.com/JimmyJazzGz/status/1204337359426375680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5HB3huhXBs", "media_key": "3_1204337324496183296"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/5HB3huhXBs", "expanded_url": "https://twitter.com/JimmyJazzGz/status/1204337359426375680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5HB3huhXBs", "media_key": "3_1204337332800933888"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/5HB3huhXBs", "expanded_url": "https://twitter.com/JimmyJazzGz/status/1204337359426375680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5HB3huhXBs", "media_key": "3_1204337344083566592"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/5HB3huhXBs", "expanded_url": "https://twitter.com/JimmyJazzGz/status/1204337359426375680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5HB3huhXBs", "media_key": "3_1204337350630936576"}], "mentions": [{"start": 69, "end": 82, "username": "LABORALkutxa", "id": "20424883"}]}, "text": "#GazteTalent 2019 irabazleak. | Lxs ganadorxs de #GazteTalent2019\n\n\ud83c\udfc6 @LABORALkutxa saria: DUNA\n\ud83c\udfc6 Gazte Talent saria: CERVEZA SUICIDA\n\ud83c\udfc6 Euskarazko talderik onena: NAGERA\n\ud83c\udfc6 Mejor banda con participaci\u00f3n fememina: D\u00c9J\u00c0 VU\n\nZORIONAK guztiei ta bereziki irabazleei!\n\nEskerrik asko! https://t.co/5HB3huhXBs", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "465116282", "edit_history_tweet_ids": ["1204337359426375680"], "created_at": "2019-12-10T09:49:36.000Z", "lang": "eu", "id": "1204337359426375680"}, {"text": "Se voc\u00ea toma antidepressivos, experimenta ficar um dia sem tomar pra ver o inferno que a sua vida fica. Hoje eu n\u00e3o sei nem meu fucking nome.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 3}, "author_id": "944941271587704832", "edit_history_tweet_ids": ["1204464882000781314"], "created_at": "2019-12-10T18:16:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1204464882000781314"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\nexpulso de sala: \u2716\naluno destaque: \u2714\nse popularizou: \u2714\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala: \u2714\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2716\n\nOlha- https://t.co/mzQKVBm34K", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/mzQKVBm34K", "expanded_url": "https://twitter.com/let_drew_draw/status/1204119957564481536", "display_url": "twitter.com/let_drew_draw/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "1103047661035372546", "edit_history_tweet_ids": ["1204403963111596032"], "created_at": "2019-12-10T14:14:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1204403963111596032"}, {"text": "Estoy conociendo por redes sociales la versi\u00f3n del presunto arresto de Genaro Garc\u00eda Luna. Desconozco detalles y estoy pendiente de la informaci\u00f3n que confirme el hecho, como de los cargos que, en su caso, se le imputen. Mi postura ser\u00e1 siempre en favor de la justicia y la ley.", "public_metrics": {"retweet_count": 3073, "reply_count": 15725, "like_count": 17883, "quote_count": 2661}, "author_id": "144376833", "edit_history_tweet_ids": ["1204458098234146816"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 88, "probability": 0.8994, "type": "Person", "normalized_text": "Genaro Garc\u00eda Luna"}]}, "created_at": "2019-12-10T17:49:23.000Z", "lang": "es", "id": "1204458098234146816"}, {"text": "@Mcrickoficial Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00eas a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala. Deus tira pra dar o dobro @Mcrickoficial", "in_reply_to_user_id": "3597865036", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 1, "like_count": 185, "quote_count": 4}, "author_id": "1196649092446924800", "edit_history_tweet_ids": ["1204248191622926336"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.367, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}, {"start": 185, "end": 188, "probability": 0.5329, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Mcrickoficial", "id": "3597865036"}, {"start": 211, "end": 225, "username": "Mcrickoficial", "id": "3597865036"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204246829778513920"}], "created_at": "2019-12-10T03:55:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1204248191622926336"}, {"text": "Alberto Fern\u00e1ndez se muere ahogado o se suicida de 3 disparos en la cabeza? Que intriga", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "author_id": "489606765", "edit_history_tweet_ids": ["1204417143472680966"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-10T15:06:38.000Z", "lang": "es", "id": "1204417143472680966"}, {"text": "Este es el 11 con el que saldr\u00e1 Simeone ante el Lokomotiv. \u00bfQu\u00e9 os parece? \u00bfHar\u00edais alg\u00fan cambio? https://t.co/rg8rCvmBQg", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/rg8rCvmBQg", "expanded_url": "https://twitter.com/AtleticoPlay/status/1204416295946444806/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rg8rCvmBQg", "media_key": "3_1204416289818599430"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9817, "type": "Person", "normalized_text": "Simeone"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9699, "type": "Organization", "normalized_text": "Lokomotiv"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 35, "like_count": 62, "quote_count": 9}, "author_id": "1018110880737787904", "edit_history_tweet_ids": ["1204416295946444806"], "created_at": "2019-12-10T15:03:16.000Z", "lang": "es", "id": "1204416295946444806"}, {"text": "La Gallina Suicida &gt;&gt;&gt; https://t.co/ZOTOaHw3qF", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/ZOTOaHw3qF", "expanded_url": "https://twitter.com/ivonne6800/status/1204121203209719809", "display_url": "twitter.com/ivonne6800/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129218674", "edit_history_tweet_ids": ["1204327069137743872"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204121203209719809"}], "created_at": "2019-12-10T09:08:43.000Z", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "lang": "it", "id": "1204327069137743872"}, {"text": "@lipewk2009 Sou a favor de segundas chances, mas n\u00e3o sou a favor de terceiras, teve chance de fazer o certo de novo e fez merda, agora pode queimar no inferno q n vai fazer falta", "in_reply_to_user_id": "188389376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "495984623", "edit_history_tweet_ids": ["1204448190034063361"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lipewk2009", "id": "188389376"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204386675167764480"}], "created_at": "2019-12-10T17:10:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1204448190034063361"}, {"text": "\u00bfCu\u00e1ndo dicen que se suicida Alberto? Para mi que en un mes", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "3309907431", "edit_history_tweet_ids": ["1204418736511320064"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.7041, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "created_at": "2019-12-10T15:12:58.000Z", "lang": "es", "id": "1204418736511320064"}, {"text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda \nYo abortar\u00eda por si se hace polic\u00eda", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "3116810705", "edit_history_tweet_ids": ["1204408994820788224"], "created_at": "2019-12-10T14:34:15.000Z", "lang": "es", "id": "1204408994820788224"}, {"text": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 https://t.co/jLQnViru91", "entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/jLQnViru91", "expanded_url": "https://twitter.com/alferdez/status/1204427352924729344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jLQnViru91", "media_key": "3_1204427332162854913"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14298, "reply_count": 1937, "like_count": 78070, "quote_count": 2128}, "author_id": "149991703", "edit_history_tweet_ids": ["1204427352924729344"], "created_at": "2019-12-10T15:47:12.000Z", "lang": "und", "id": "1204427352924729344"}, {"text": "ACABAN DE SALIR LAS TRES CIFRAS. https://t.co/Y1QKQN47Er", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/Y1QKQN47Er", "expanded_url": "https://twitter.com/LuciaSantaMaria/status/1204435774323728384", "display_url": "twitter.com/LuciaSantaMari\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 436, "reply_count": 32, "like_count": 4374, "quote_count": 61}, "author_id": "147705746", "edit_history_tweet_ids": ["1204449859656470529"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204435774323728384"}], "created_at": "2019-12-10T17:16:38.000Z", "lang": "es", "id": "1204449859656470529"}, {"text": "La cara de odio de Cristina a Massa. Mam\u00e1, se van a estar matando dentro de pocos meses y la vamos a pagar nosotros, como siempre. Lindo quilombo en que nos metieron estos pelotudos.", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 12, "like_count": 213, "quote_count": 1}, "author_id": "1161094200", "edit_history_tweet_ids": ["1204459926967455744"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.8595, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4362, "type": "Person", "normalized_text": "Massa"}]}, "created_at": "2019-12-10T17:56:39.000Z", "lang": "es", "id": "1204459926967455744"}, {"text": "C\u00f3mo lo van a nismanear a Alberto? Tiren ideas ac\u00e1 y el que acierta se gana un premio", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 87, "like_count": 354, "quote_count": 2}, "author_id": "869236921461084161", "edit_history_tweet_ids": ["1204444076621410304"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8829, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "created_at": "2019-12-10T16:53:40.000Z", "lang": "es", "id": "1204444076621410304"}, {"text": "S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bullying. Si una mujer se suicida tras una violaci\u00f3n, el culpable es el violador. Si una chica trans se suicida por acoso tr\u00e1nsfobo... Ya sab\u00e9is. https://t.co/XUwHqSyC7m", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/XUwHqSyC7m", "expanded_url": "https://twitter.com/juditgomez/status/1203807520617316352", "display_url": "twitter.com/juditgomez/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 5, "like_count": 199, "quote_count": 1}, "author_id": "364908458", "edit_history_tweet_ids": ["1203808015293517824"], "created_at": "2019-12-08T22:46:11.000Z", "lang": "es", "id": "1203808015293517824"}, {"text": "E o PT virou esse lixo que quer mais ver o mar pegando fogo pra comer peixe frito. Esquece que queimou junto nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. E que o que t\u00e1 em jogo \u00e9 a democracia brasileira. https://t.co/vO1nOVfuXz", "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/vO1nOVfuXz", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/12/pt-acredita-que-bolsonaro-e-mais-facil-de-ser-batido-do-que-um-centrista.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/monica\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 5, "probability": 0.9326, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 8, "like_count": 77, "quote_count": 3}, "author_id": "16212914", "edit_history_tweet_ids": ["1204468779222069248"], "created_at": "2019-12-10T18:31:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1204468779222069248"}, {"text": "''A modinha da depress\u00e3o acabou?''\n\nAcabou porque a metade se matou e a outra metade n\u00e3o fala mais pra ningu\u00e9m que tem Depress\u00e3o por causa de idiotas como voc\u00ea !\n\nMais empatia pelos outros babaca!", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 92, "quote_count": 2}, "author_id": "1189931593877671936", "edit_history_tweet_ids": ["1203398085692538880"], "created_at": "2019-12-07T19:37:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1203398085692538880"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: n\u00e3o \nnota vermelha: \u00f3bvio \nreprova\u00e7\u00e3o: nunca\nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: com certeza\nexpulso de sala: sim\naluno destaque: talvez nunca\nse popularizou: n\u00e3o \ndiretoria: sim\nchorou na sala: quase \npegou algu\u00e9m no banheiro: n\u00e3o https://t.co/9yudMvghWk", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/9yudMvghWk", "expanded_url": "https://twitter.com/eduardagostox/status/1204236100446904320", "display_url": "twitter.com/eduardagostox/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "958008804003713024", "edit_history_tweet_ids": ["1204455348477804544"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204236100446904320"}], "created_at": "2019-12-10T17:38:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1204455348477804544"}, {"text": "Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de las terapias de conversi\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 88, "like_count": 2125, "quote_count": 25}, "author_id": "347524111", "edit_history_tweet_ids": ["1203845128567181313"], "created_at": "2019-12-09T01:13:39.000Z", "lang": "es", "id": "1203845128567181313"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim \nreprova\u00e7\u00e3o: NAO E NEM VEM\nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim\nexpulso de sala: sim\naluno destaque: sim\nse popularizou: nao\ndiretoria: sim\nchorou na sala: sim\npegou algu\u00e9m no banheiro: n\u00e3o https://t.co/2RYg46VgO9", "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/2RYg46VgO9", "expanded_url": "https://twitter.com/miot08/status/1204426061741797378", "display_url": "twitter.com/miot08/status/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "1088244071171276806", "edit_history_tweet_ids": ["1204445924807892994"], "created_at": "2019-12-10T17:01:00.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "id": "1204445924807892994"}, {"text": "@Eleeenacastillo @Guanch0R6 mi amiga ser\u00e1 alcoholica, pero no suicida", "in_reply_to_user_id": "953761063", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "320348656", "edit_history_tweet_ids": ["1204469280743538690"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Eleeenacastillo", "id": "953761063"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "Guanch0R6", "id": "1043587974552846336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204465783201550337"}], "created_at": "2019-12-10T18:33:49.000Z", "lang": "es", "id": "1204469280743538690"}, {"text": "@Guanch0R6 @isisbustoos mira lo que me dijo x favor, defi\u00e9ndeme \ud83d\ude02\ud83d\ude2d\ud83e\udd7a", "in_reply_to_user_id": "1043587974552846336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "953761063", "edit_history_tweet_ids": ["1204465783201550337"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Guanch0R6", "id": "1043587974552846336"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "isisbustoos", "id": "320348656"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204465594688516096"}], "created_at": "2019-12-10T18:19:55.000Z", "lang": "es", "id": "1204465783201550337"}, {"text": "Normal, cuando has nacido en una jaula, te cuesta vivir en libertad. Cuentan que muchos esclavos no quer\u00edan la manumisi\u00f3n. Adem\u00e1s pensemos en esa pel\u00edcula en la que sueltan a un preso que se ha pasado la vida en la c\u00e1rcel: se suicida https://t.co/gEdKKjHpmL", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/gEdKKjHpmL", "expanded_url": "https://twitter.com/tantos_uno/status/1204425875845988353", "display_url": "twitter.com/tantos_uno/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "865704866999668736", "edit_history_tweet_ids": ["1204462293758726145"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204425875845988353"}], "created_at": "2019-12-10T18:06:03.000Z", "lang": "es", "id": "1204462293758726145"}, {"text": "@augustodilinger @silvinaalm mira esa cara por favor!! \ud83d\ude31", "in_reply_to_user_id": "1553568727", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3385327738", "edit_history_tweet_ids": ["1204469022340857857"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "silvinaalm", "id": "1460829860"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204468579153928198"}], "created_at": "2019-12-10T18:32:47.000Z", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "lang": "es", "id": "1204469022340857857"}, {"text": "Strage a Ostrava nella Repubblica Ceca, un uomo apre il fuoco in ospedale uccide sei persone, fugge e viene trovato morto poco dopo probabilmente suicida. Mistero sul movente. https://t.co/WE7U7exqPb", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/WE7U7exqPb", "expanded_url": "https://twitter.com/Tg3web/status/1204397003658211333/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WE7U7exqPb", "media_key": "13_1204396688452018176"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "69959408", "edit_history_tweet_ids": ["1204397003658211333"], "created_at": "2019-12-10T13:46:36.000Z", "lang": "it", "id": "1204397003658211333"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n\nObrigada aos envolvidos https://t.co/LQiSS7C4YP", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/LQiSS7C4YP", "expanded_url": "https://twitter.com/LuizaPeeh/status/1204427320825659393", "display_url": "twitter.com/LuizaPeeh/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "914832494914150400", "edit_history_tweet_ids": ["1204457778833743873"], "created_at": "2019-12-10T17:48:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1204457778833743873"}, {"text": "Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secretaria y el audio del testigo \"Brasil\" lo terminaron de sepultar.\nCreo que alguien va a tener que buscar una pistola tambi\u00e9n. https://t.co/HnGo99Xnic", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/HnGo99Xnic", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1203872776291008512", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.9453, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 16, "like_count": 341, "quote_count": 4}, "author_id": "44463079", "edit_history_tweet_ids": ["1204049502526570498"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203872776291008512"}], "created_at": "2019-12-09T14:45:46.000Z", "lang": "es", "id": "1204049502526570498"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "ElFantasmaDelNarcoindultador"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/GC5TmFCOzk", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1204241955225505792/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GC5TmFCOzk", "media_key": "7_1204240885023723521"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.3597, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.7063, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 177, "end": 194, "probability": 0.9079, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Del Castillo"}], "mentions": [{"start": 71, "end": 79, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 227, "end": 242, "username": "MavilaHuertasC", "id": "877572021164666880"}]}, "text": "#ElFantasmaDelNarcoindultador empieza a causar estragos en el APRA: En @canalN_  boga de Alan reconoce su mail pero NO los contenidos. Lo m\u00e1s alucinante: \u00a1NO reconoce la voz de Jorge Del Castillo! \nBONUS TRACK: La paciencia de @MavilaHuertasC para no mandar a la M a cierta gente https://t.co/GC5TmFCOzk", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 101, "like_count": 628, "quote_count": 29}, "author_id": "68638146", "edit_history_tweet_ids": ["1204241955225505792"], "created_at": "2019-12-10T03:30:30.000Z", "lang": "es", "id": "1204241955225505792"}, {"text": "@pqpeg @palacejimin @jinieshine @felipeneto o \u00fanico fato que tem aqui \u00e9 sobre voc\u00ea ser um suicida e ainda zombar de pessoas que fizeram a mesma coisa que tu pensa em fazer, ou tu faz isso s\u00f3 pra ser edgy em internet? al\u00e9m de frustradinho com a vida \u00e9 edgy e ainda acha que tem moral", "in_reply_to_user_id": "983853424990187520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "818535855123992579", "edit_history_tweet_ids": ["1204465561826185216"], "entities": {"annotations": [{"start": 199, "end": 202, "probability": 0.3823, "type": "Other", "normalized_text": "edgy"}, {"start": 251, "end": 254, "probability": 0.446, "type": "Other", "normalized_text": "edgy"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "pqpeg", "id": "983853424990187520"}, {"start": 7, "end": 19, "username": "palacejimin", "id": "1203825935306436610"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204460312805756930"}], "created_at": "2019-12-10T18:19:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1204465561826185216"}, {"text": "Esse \u00e9 o Luciano Carvalho. Ele foi espancado at\u00e9 a morte, no domingo, em Palmas.\n\nO suspeito disse que matou Luciano porque o jovem tinha furtado o carro dele.\n\nA pol\u00edcia, por\u00e9m, descobriu que Luciano tinha um carro igual ao do suspeito e se confundiu, entrando no ve\u00edculo errado. https://t.co/fWh6yz2Okh", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/fWh6yz2Okh", "expanded_url": "https://twitter.com/dannlelis/status/1204430090328838144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fWh6yz2Okh", "media_key": "3_1204430088042930179"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 24, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano Carvalho"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.5499, "type": "Place", "normalized_text": "Palmas"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.8457, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano"}, {"start": 193, "end": 199, "probability": 0.8523, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 16, "like_count": 178, "quote_count": 12}, "author_id": "101102438", "edit_history_tweet_ids": ["1204430090328838144"], "created_at": "2019-12-10T15:58:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1204430090328838144"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 97, "tag": "BigFive"}, {"start": 98, "end": 109, "tag": "autolesi\u00f3n"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/AX66PZCFMI", "expanded_url": "http://ow.ly/aETF30pXcdA", "display_url": "ow.ly/aETF30pXcdA"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/Txo6pS5bhm", "expanded_url": "https://twitter.com/psiquiatriacom/status/1204457036458713091/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Txo6pS5bhm", "media_key": "3_1204457034898432000"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.6496, "type": "Organization", "normalized_text": "Big Five"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.7126, "type": "Other", "normalized_text": "BigFive"}]}, "text": "Cinco grandes grupos de personalidad (Big Five) en relaci\u00f3n con la autolesi\u00f3n no suicida #BigFive #autolesi\u00f3n \nhttps://t.co/AX66PZCFMI https://t.co/Txo6pS5bhm", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "117036494", "edit_history_tweet_ids": ["1204457036458713091"], "created_at": "2019-12-10T17:45:09.000Z", "lang": "es", "id": "1204457036458713091"}, {"text": "@RuanBor28296081 @PoncianoGeilson @luciano_hang @bibliavascaina @VascodaGama Cuidado com as palavras, n\u00e3o sabe o dia de amanh\u00e3.", "in_reply_to_user_id": "1127213344220491777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56131601", "edit_history_tweet_ids": ["1204465583426854913"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RuanBor28296081", "id": "1127213344220491777"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "PoncianoGeilson", "id": "1108845215048232961"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "luciano_hang", "id": "36411489"}, {"start": 48, "end": 63, "username": "bibliavascaina", "id": "1632800023"}, {"start": 64, "end": 76, "username": "VascodaGama", "id": "28273230"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204465317298286592"}], "created_at": "2019-12-10T18:19:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1204465583426854913"}, {"text": "@Eleeenacastillo Tu eres un poco suicida no? Xddd", "in_reply_to_user_id": "953761063", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1043587974552846336", "edit_history_tweet_ids": ["1204465594688516096"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Eleeenacastillo", "id": "953761063"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204464507885621250"}], "created_at": "2019-12-10T18:19:10.000Z", "lang": "es", "id": "1204465594688516096"}, {"text": "@Guanch0R6 Me muero \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "1043587974552846336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "953761063", "edit_history_tweet_ids": ["1204464507885621250"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Guanch0R6", "id": "1043587974552846336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204464113587490816"}], "created_at": "2019-12-10T18:14:51.000Z", "lang": "es", "id": "1204464507885621250"}, {"text": "@palacejimin @jinieshine @felipeneto Quem come\u00e7ou com piada com suicido foram vcs, apenas lembrei os fatos meu anjo", "in_reply_to_user_id": "1068624664547794944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "983853424990187520", "edit_history_tweet_ids": ["1204460312805756930"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "palacejimin", "id": "1203825935306436610"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204460122736615425"}], "created_at": "2019-12-10T17:58:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1204460312805756930"}, {"text": "Un grup de 25 professionals d\u2019Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria i del @SAMU061IB  de Menorca es formen avui en el maneig de la conducta su\u00efcida combinant teoria, a c\u00e0rrec de la psiquiatra Claire Teijeira, amb la t\u00e8cnica de la simulaci\u00f3. Una acci\u00f3 organitzada per l\u2019Observatori del Suicidi @ibsalut https://t.co/RJz2JfA9eA", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/RJz2JfA9eA", "expanded_url": "https://twitter.com/asmen_ibsalut/status/1204423565564665856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RJz2JfA9eA", "media_key": "3_1204423557352169477"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/RJz2JfA9eA", "expanded_url": "https://twitter.com/asmen_ibsalut/status/1204423565564665856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RJz2JfA9eA", "media_key": "3_1204423557259972608"}], "mentions": [{"start": 53, "end": 63, "username": "SAMU061IB", "id": "740441152151773184"}, {"start": 272, "end": 280, "username": "ibsalut", "id": "608023546"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "2803587403", "edit_history_tweet_ids": ["1204423565564665856"], "created_at": "2019-12-10T15:32:09.000Z", "lang": "ca", "id": "1204423565564665856"}, {"text": "Um ano que nosso menino foi pro ex\u00e9rcito e quase matou o fandom de preocupa\u00e7\u00e3o\nTem dias que meu cora\u00e7\u00e3o aperta e bate uma saudade de vc\nTem dias que eu choro vendo suas fotinhas morrendo de saudade \nMas eu sei que no fim isso foi bom pra vc\nEspero que vc esteja se cuidando\nTE AMO https://t.co/JW4n6HBGHN", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/JW4n6HBGHN", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1204435654555439105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JW4n6HBGHN", "media_key": "3_1204435614134886402"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/JW4n6HBGHN", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1204435654555439105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JW4n6HBGHN", "media_key": "3_1204435624247336960"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/JW4n6HBGHN", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1204435654555439105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JW4n6HBGHN", "media_key": "3_1204435632799592449"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/JW4n6HBGHN", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1204435654555439105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JW4n6HBGHN", "media_key": "3_1204435644854022144"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "1010632780022255618", "edit_history_tweet_ids": ["1204435654555439105"], "created_at": "2019-12-10T16:20:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1204435654555439105"}, {"text": "VLAD DRACULEA, conocido como Vlad Tepes (el Empalador, en rumano), fue un pr\u00edncipe de Valaquia del siglo XV, considerado h\u00e9roe nacional rumano en su lucha contra los turcos, pero su crueldad le convirti\u00f3 en s\u00edmbolo del mal y acab\u00f3 convertido en un vampiro por la literatura. https://t.co/9HgDiAMTF5", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/9HgDiAMTF5", "expanded_url": "https://twitter.com/AlonsodeLanzos/status/1204173779896807424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9HgDiAMTF5", "media_key": "3_1204173770887507968"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.7641, "type": "Other", "normalized_text": "VLAD DRACULEA"}, {"start": 29, "end": 38, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Vlad Tepes"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.2744, "type": "Person", "normalized_text": "Empalador"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.4252, "type": "Place", "normalized_text": "Valaquia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 325, "reply_count": 17, "like_count": 914, "quote_count": 34}, "author_id": "711166473323024385", "edit_history_tweet_ids": ["1204173779896807424"], "created_at": "2019-12-09T22:59:36.000Z", "lang": "es", "id": "1204173779896807424"}, {"text": "Hombre armado mata a seis personas un hospital de Rep\u00fablica Checa y se suicida https://t.co/bto0u7iCiO https://t.co/zkwWr1a0dy", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/bto0u7iCiO", "expanded_url": "https://reut.rs/2rptnnk", "display_url": "reut.rs/2rptnnk"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/zkwWr1a0dy", "expanded_url": "https://twitter.com/ReutersLatam/status/1204463565614264320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zkwWr1a0dy", "media_key": "3_1204463563735257089"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 64, "probability": 0.9067, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Checa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201867844", "edit_history_tweet_ids": ["1204463565614264320"], "created_at": "2019-12-10T18:11:06.000Z", "lang": "es", "id": "1204463565614264320"}, {"text": "CR: \u1d1b\u029c\u1d07 \u029f\u1d00s\u1d1b \u0274\u1d00\u1d0ds\u1d00\u0280\u1d00 {\u026as\u1d0b\u1d00\u0280\u026a \u1d20\u1d0f\u029f. \ud835\udff7} \u0299\u028f \u1d0b\u0280\u026as\u1d1b\u1d07\u0274 \u1d04\u026a\u1d04\u1d04\u1d00\u0280\u1d07\u029f\u029f\u026a; https://t.co/anPHEavh5H", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/anPHEavh5H", "expanded_url": "https://twitter.com/cagethxdragons/status/1203712832392564736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/anPHEavh5H", "media_key": "3_1203712815770587137"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 24, "like_count": 18, "quote_count": 4}, "author_id": "854060660778561536", "edit_history_tweet_ids": ["1203712832392564736"], "created_at": "2019-12-08T16:27:57.000Z", "lang": "und", "id": "1203712832392564736"}, {"text": "sigo indignada que o harry matou o long hair pq n\u00e3o cuidava dele\nharry querido se voc\u00ea quiser eu lavo e hidrato seu cabelo https://t.co/bTtOqkr254", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/bTtOqkr254", "expanded_url": "https://twitter.com/hesgodart/status/1204463711357997057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bTtOqkr254", "media_key": "3_1204463703325888513"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8562, "type": "Person", "normalized_text": "harry"}, {"start": 40, "end": 43, "probability": 0.5002, "type": "Other", "normalized_text": "hair"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.6976, "type": "Person", "normalized_text": "harry"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "858218042739871745", "edit_history_tweet_ids": ["1204463711357997057"], "created_at": "2019-12-10T18:11:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1204463711357997057"}, {"text": "Qu\u00e9 estamos haciendo para combatir la corrupci\u00f3n institucionalizada que se da en todos los niveles de gobierno del Estado peruano? https://t.co/7WdX0nbQAI", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/7WdX0nbQAI", "expanded_url": "https://twitter.com/jdealthaus/status/1204068837903257601/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7WdX0nbQAI", "media_key": "7_1204068739924340737"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 140, "like_count": 226, "quote_count": 20}, "author_id": "97446514", "edit_history_tweet_ids": ["1204068837903257601"], "created_at": "2019-12-09T16:02:36.000Z", "lang": "es", "id": "1204068837903257601"}, {"text": "GATCHA NAVIDE\u00d1O BSD.\ud83c\udf84\n\nVamos a empezar unas primeras tiradas. (Rezando por baby Dazai).\n\n\ud83c\udf84Hilo.\ud83c\udf84 https://t.co/6xA7ROEF48", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/6xA7ROEF48", "expanded_url": "https://twitter.com/CovaSkywalker/status/1204458566549151744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6xA7ROEF48", "media_key": "3_1204458547670667264"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.377, "type": "Other", "normalized_text": "BSD"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.6411, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1353729745", "edit_history_tweet_ids": ["1204458566549151744"], "created_at": "2019-12-10T17:51:14.000Z", "lang": "es", "id": "1204458566549151744"}, {"text": "Sui pasando de no traducir textos en chino desde hace 3 meses a ponerse a traducir 3 de golpe y otros 2 que va a hacer despu\u00e9s de cenar y con un r\u00e9gimen de 3 pags al d\u00eda (aka 9 textos) a ver si con suerte aprueba el final de chino el d\u00eda 19", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909459492491993089", "edit_history_tweet_ids": ["1204462566644338689"], "entities": {"annotations": [{"start": 225, "end": 229, "probability": 0.4721, "type": "Other", "normalized_text": "chino"}]}, "created_at": "2019-12-10T18:07:08.000Z", "lang": "es", "id": "1204462566644338689"}, {"text": "@cfcuartero01 @ErCatillo @Edu_AriasAE @Alvisepf @AntonioMaestre Ese r\u00e9gimen comunista era una rep\u00fablica democr\u00e1tica. https://t.co/UJ7Ky0VuJ1", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/UJ7Ky0VuJ1", "expanded_url": "https://elpais-com.cdn.ampproject.org/v/s/elpais.com/internacional/2018/12/19/actualidad/1545228653_659406.amp.html?amp_js_v=a2&amp_gsa=1&usqp=mq331AQCKAE%3D#aoh=15759923233172&referrer=https%3A%2F%2Fwww.google.com&amp_tf=De%20%251%24s&ampshare=https%3A%2F%2Felpais.com%2Finternacional%2F2018%2F12%2F19%2Factualidad%2F1545228653_659406.html", "display_url": "elpais-com.cdn.ampproject.org/v/s/elpais.com\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cfcuartero01", "id": "865704866999668736"}, {"start": 38, "end": 47, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}, {"start": 48, "end": 63, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "in_reply_to_user_id": "865704866999668736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2562286167", "edit_history_tweet_ids": ["1204425875845988353"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204421685203685388"}], "created_at": "2019-12-10T15:41:20.000Z", "lang": "es", "id": "1204425875845988353"}, {"text": "El sinverg\u00fcenza y corrupto de @JorgeDCG, normalmente tan locuaz, est\u00e1 mudo frente a las graves denuncias en su contra. No se sabe nada de \u00e9l. Ojo @PoliciaPeru @MininterPeru, ac\u00e1 podr\u00edamos tener un pr\u00f3ximo fugitivo.", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 35, "like_count": 608, "quote_count": 2}, "author_id": "3309347867", "edit_history_tweet_ids": ["1204202694304522240"], "entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 39, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 146, "end": 158, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}, {"start": 159, "end": 172, "username": "MininterPeru", "id": "98964508"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:54:29.000Z", "lang": "es", "id": "1204202694304522240"}, {"text": "\"(...). Porque habr\u00e1 que cumplir el enorme esfuerzo que tu has hecho en estos 50 a\u00f1os de trabajo para que alguien pueda merecer nuevamente esta distinci\u00f3n que nace para ti, especialmente para ti. (...).\"\n\nAlan Garc\u00eda Perez\nPresidente del Per\u00fa\nHomenaje a Mario Vargas LLosa (2010)", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 4, "like_count": 153, "quote_count": 0}, "author_id": "1156304834594844675", "edit_history_tweet_ids": ["1204209580357627906"], "entities": {"annotations": [{"start": 205, "end": 221, "probability": 0.8918, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}, {"start": 238, "end": 241, "probability": 0.7168, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 254, "end": 271, "probability": 0.8125, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas LLosa"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:21:51.000Z", "lang": "es", "id": "1204209580357627906"}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "N\u00e1poles, Campania", "id": "ebdc4aa39ecb7cb1"}, {"full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Campestre, Brasil", "id": "2dc084137487ee5e"}, {"full_name": "Mar del Plata, Argentina", "id": "010d7db066434a8a"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Puebla, M\u00e9xico", "id": "0ac8a42f23e8f736"}, {"full_name": "Channelview, TX", "id": "eabe7b6fd4504fff"}]}, "errors": [{"value": "3127054249", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3127054249].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3127054249", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204511407519281154", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204511407519281154].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204511407519281154", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "435651882", "value": "435651882", "detail": "User has been suspended: [435651882].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204389941494587393", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204389941494587393", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204389941494587393].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1069056899226759168", "value": "1069056899226759168", "detail": "User has been suspended: [1069056899226759168].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204442683995049985", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204442683995049985", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204442683995049985].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1138138168249782274", "value": "1138138168249782274", "detail": "User has been suspended: [1138138168249782274].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203479392204275713", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203479392204275713].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203479392204275713", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "262822127", "value": "262822127", "detail": "User has been suspended: [262822127].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204497541724868609", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204497541724868609", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204497541724868609].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "28925084", "value": "28925084", "detail": "User has been suspended: [28925084].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204493083116756993", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204493083116756993", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204493083116756993].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "262822127", "value": "262822127", "detail": "User has been suspended: [262822127].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204497541724868609", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204497541724868609", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204497541724868609].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1204496904727465985", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204496904727465985].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204496904727465985", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204386573233590272", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204386573233590272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204386573233590272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1099660769904525313", "value": "1099660769904525313", "detail": "User has been suspended: [1099660769904525313].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204497839184916488", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204497839184916488].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204497839184916488", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204473826479878149", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204473826479878149", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204473826479878149].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1127256550924484608", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1127256550924484608].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1127256550924484608", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204491355931590656", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204491355931590656].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204491355931590656", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204386573233590272", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204386573233590272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204386573233590272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "950888997110370304", "value": "950888997110370304", "detail": "User has been suspended: [950888997110370304].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204227723327135745", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204227723327135745].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204227723327135745", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3309494935", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3309494935].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3309494935", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204487663983759360", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204487663983759360].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204487663983759360", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1718663491", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1718663491].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1718663491", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204485928552714240", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204485928552714240].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204485928552714240", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "849793519", "value": "849793519", "detail": "User has been suspended: [849793519].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204478526122012672", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204478526122012672", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204478526122012672].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1113577286081622016", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1113577286081622016].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1113577286081622016", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204476873595670528", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204476873595670528].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204476873595670528", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1324466814", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1324466814].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1324466814", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204480393715564550", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204480393715564550].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204480393715564550", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204168346893242369", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204168346893242369", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204168346893242369].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2252923388", "value": "2252923388", "detail": "User has been suspended: [2252923388].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204451586430423041", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204451586430423041", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204451586430423041].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1204421158235443202", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204421158235443202", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204421158235443202].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "970587930619269120", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [970587930619269120].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "970587930619269120", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204454638449254400", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204454638449254400].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204454638449254400", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1204514070096777218", "oldest_id": "1204461216535498752", "result_count": 467, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vfy3qetesf4nj6ar5lqgfkoacn1"}}