{"data": [{"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/jQ8riph5vs", "expanded_url": "https://www.lanoticiaalpunto.com/nacional/63-estados/10564-secretaria-de-salud-de-guanajuato-exhorta-a-la-poblacion-guanajuatense-a-identificar-sintomas-y-signos-de-alarma-de-conducta-suicida", "display_url": "lanoticiaalpunto.com/nacional/63-es\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.4565, "type": "Organization", "normalized_text": "de Salud"}, {"start": 23, "end": 32, "probability": 0.8008, "type": "Place", "normalized_text": "Guanajuato"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:55:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188952449358405638"], "text": "Secretaria de Salud de Guanajuato exhorta a la poblaci\u00f3n guanajuatense a identificar s\u00edntomas y signos de alarma de conducta suicida.\nhttps://t.co/jQ8riph5vs", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188952449358405638", "author_id": "981345830446788609"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/aOT9aguoT5", "expanded_url": "http://dlvr.it/RH8RLR", "display_url": "dlvr.it/RH8RLR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Diario_Cambio", "id": "67388370"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.5331, "type": "Organization", "normalized_text": "de Puebla"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.3599, "type": "Person", "normalized_text": "Gali"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:55:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188952370916536321"], "text": "RT @Diario_Cambio: Se suicida ex director de Notar\u00edas de Puebla que falsific\u00f3 una patente con la firma de Gali https://t.co/aOT9aguoT5 http\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188952370916536321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188950840528130048"}], "author_id": "553086213"}, {"created_at": "2019-10-28T22:55:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188952334937841664"], "text": "2019 foi ruim pra mim em tantos n\u00edveis, me destruiu v\u00e1rias vezes, quase me matou\nmas com certeza eu saio desse ano uma outra pessoa, extremamente machucada, mas uma pessoa melhor, que se conhece mais e se ama mais", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1188952334937841664", "author_id": "46211730"}, {"created_at": "2019-10-28T22:54:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188952265740242944"], "text": "RT @anarchytecture: Ojal\u00e1 Claudia entienda que si hace ese medio metro se suicida pol\u00edticamente, y con ella todos los que la apoyaron.\n\nOja\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188952265740242944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "anarchytecture", "id": "2337473174"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.872, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188800738773745664"}], "author_id": "718495570512494593"}, {"created_at": "2019-10-28T22:54:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188952185830346752"], "text": "RT @RedeTV: L\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar mas entrou em um t\u00fanel sem sa\u00edda. Diante da situa\u00e7\u00e3o, ele teria matado tr\u00eas crian\u00e7as e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188952185830346752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "RedeTV", "id": "17850880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188937492789112833"}], "author_id": "1042179816974413824"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/pKhxIf1TBZ", "expanded_url": "https://twitter.com/LuchoD97/status/1188939549973590017", "display_url": "twitter.com/LuchoD97/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MilenaDoming", "id": "3130312943"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:53:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188952060512878593"], "text": "RT @MilenaDoming: Yo digo que se suicida https://t.co/pKhxIf1TBZ", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188952060512878593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188950843007098880"}], "author_id": "2548774783"}, {"created_at": "2019-10-28T22:53:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188951990346407936"], "text": "Ontem um conhecido meu se matou e fiquei horas pensando nisso...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188951990346407936", "geo": {"place_id": "b9a7379f71583666"}, "author_id": "494236053"}, {"created_at": "2019-10-28T22:53:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188951978359115779"], "text": "RT @populares: \u23ef \"La turismofobia de la izquierda es una estrategia suicida porque va contra el futuro de la tierra y las oportunidades de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188951978359115779", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188901590687768578"}], "author_id": "366587925"}, {"created_at": "2019-10-28T22:53:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188951938731302913"], "text": "Redes sociais s\u00e3o uma mentira. Ningu\u00e9m \u00e9 100% feliz e motivado como mostra nas redes sociais. O cara era o \u201cguru\u201d de quase 2M de pessoas, falava em supera\u00e7\u00e3o, determina\u00e7\u00e3o, foco e se matou. Cuidem da sa\u00fade mental de voc\u00eas, \u00e9 important\u00edssimo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1188951938731302913", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "author_id": "38261347"}, {"created_at": "2019-10-28T22:53:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188951927415083010"], "in_reply_to_user_id": "127946617", "text": "@galanmagabeth @yolademocrata Ay Yola que dolor siente mi alma cuando alguien se suicida. Lo entiendo como una forma de desencarnar  que solo Dios la juzgar\u00e1 .sin embargo es una alerta de lucha que debemos asumir los vivos para llegar al final.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188951927415083010", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "galanmagabeth", "id": "127946617"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "yolademocrata", "id": "2261052929"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4064, "type": "Other", "normalized_text": "Yola"}, {"start": 142, "end": 145, "probability": 0.3608, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "geo": {"place_id": "015e5397777769a2"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188548199532896256"}], "author_id": "872619006"}, {"created_at": "2019-10-28T22:53:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188951923396927492"], "text": "o suicida \u00e9 o melhor mentiroso", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188951923396927492", "author_id": "1035099253071339520"}, {"created_at": "2019-10-28T22:53:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188951905164238848"], "in_reply_to_user_id": "1624070466", "text": "Montalbano lo fa con una chiamata anonima la notte (ecco la \"voce di notte\") in cui gli racconta di sapere tutto e lo minaccia di sputtanarlo. Ecco perch\u00e9, \"scantato\", Strangio senior si suicida. #unavocedinotte #Montalbano", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1188951905164238848", "entities": {"hashtags": [{"start": 196, "end": 211, "tag": "unavocedinotte"}, {"start": 212, "end": 223, "tag": "Montalbano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188951286630244352"}], "author_id": "1624070466"}, {"created_at": "2019-10-28T22:53:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188951873346293760"], "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188951873346293760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "author_id": "451533323"}, {"created_at": "2019-10-28T22:53:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188951861702942720"], "text": "RT @catroool: gente, vamo fazer um combinado? n\u00e3o agir s\u00f3 depois da perda. tem quase incont\u00e1veis pessoas com depress\u00e3o e idea\u00e7\u00e3o suicida em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188951861702942720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "catroool", "id": "170051906"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188941121222840320"}], "author_id": "58624460"}, {"created_at": "2019-10-28T22:52:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188951824923090946"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188951824923090946", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "788349568811470848"}, {"created_at": "2019-10-28T22:52:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188951817855483909"], "text": "RT @MaxKaiser75: La primera vez puede ser un indeseado accidente, la en\u00e9sima vez, es masoquismo suicida, estimada Argentina\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188951817855483909", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MaxKaiser75", "id": "3264949920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188816496182452225"}], "author_id": "249023330"}, {"created_at": "2019-10-28T22:52:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188951808879673344"], "text": "RT @diarioelpopular: \ud83d\udea8\u26a0 Se suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex Director de Archivos y Notar\u00edas de Puebla, durante la administraci\u00f3n de Antonio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188951808879673344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "diarioelpopular", "id": "166356616"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 54, "probability": 0.8342, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4822, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4803, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188950524688773121"}], "author_id": "1471055928"}, {"created_at": "2019-10-28T22:52:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188951796368269312"], "text": "nunca vou cansar de achar bizarro que 3 gera\u00e7\u00f5es da fam\u00edlia vargas se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188951796368269312", "author_id": "3191857757"}, {"created_at": "2019-10-28T22:52:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188951765577863172"], "in_reply_to_user_id": "186148095", "text": "@VickyMarcelloni Se suicida en marzo o antes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188951765577863172", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "VickyMarcelloni", "id": "186148095"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188926977589334022"}], "author_id": "809884278"}, {"created_at": "2019-10-28T22:52:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188951667892543489"], "text": "RT @MissAntropa666: #QuadriMaledetti\n\nL\u2019Uomo Angosciato (artista sconosciuto)\n\nSean Robinson, il proprietario, ricevette questo quadro in e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1188951667892543489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MissAntropa666", "id": "1141008735764176896"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 36, "tag": "QuadriMaledetti"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188736804234629120"}], "author_id": "573821701"}, {"created_at": "2019-10-28T22:52:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188951653120036864"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188951653120036864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "138216755"}, {"created_at": "2019-10-28T22:52:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188951649924067328"], "text": "RT @populares: \u23ef \"La turismofobia de la izquierda es una estrategia suicida porque va contra el futuro de la tierra y las oportunidades de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188951649924067328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188901590687768578"}], "author_id": "1636155278"}, {"created_at": "2019-10-28T22:52:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188951583163322369"], "in_reply_to_user_id": "913899323829694465", "text": "@gyllenstain Eu literalmente ia quase matar o Andy de tanto amor q eu ia dar(eu conheci ele em Swamp Thing e fiquei muito feliz qnd eu vi ele em It e percebi q a os 2 personagens q eu vi ele fazendo ele morria [uma foi assassinado no 1\u00b0 epis\u00f3dio e o outro se suicidou] )", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188951583163322369", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.6115, "type": "Person", "normalized_text": "Andy"}, {"start": 95, "end": 105, "probability": 0.9611, "type": "Other", "normalized_text": "Swamp Thing"}, {"start": 145, "end": 146, "probability": 0.6238, "type": "Other", "normalized_text": "It"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188950894609682434"}], "author_id": "1137109723667488777"}, {"created_at": "2019-10-28T22:51:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188951560430112768"], "text": "RT @LaPaginaNegraMX: \ud83d\udea8#\u00daltimaHora\ud83d\udea8 Se suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, el ex director de Archivos y Notar\u00edas de Puebla, era investigado por ve\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188951560430112768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaPaginaNegraMX", "id": "446328030"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 33, "tag": "\u00daltimaHora"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 65, "probability": 0.8544, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.3673, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188946763928883200"}], "author_id": "540464579"}, {"created_at": "2019-10-28T22:51:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188951421271658496"], "text": "RT @LaPaginaNegraMX: \ud83d\udea8#\u00daltimaHora\ud83d\udea8 Se suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, el ex director de Archivos y Notar\u00edas de Puebla, era investigado por ve\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188951421271658496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaPaginaNegraMX", "id": "446328030"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 33, "tag": "\u00daltimaHora"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 65, "probability": 0.8544, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.3673, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188946763928883200"}], "author_id": "1069299942"}, {"created_at": "2019-10-28T22:51:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188951350555676674"], "text": "RT @populares: \u23ef \"La turismofobia de la izquierda es una estrategia suicida porque va contra el futuro de la tierra y las oportunidades de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188951350555676674", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188901590687768578"}], "author_id": "2381929771"}, {"created_at": "2019-10-28T22:50:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188951149090607111"], "text": "Roberto Bueno, coach e muso fitness radicado em Miami, tinha 2 milh\u00f5es de seguidores no Insta, era um profissional bastante requisitado, rico mas mesmo assim se matou... Depress\u00e3o n\u00e3o escolhe idade, sexo, nem status social... \ud83d\ude15 #RIP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188951149090607111", "entities": {"hashtags": [{"start": 228, "end": 232, "tag": "RIP"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.7227, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Bueno"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8879, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.7677, "type": "Other", "normalized_text": "Insta"}]}, "author_id": "14727766"}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/OBXlQHmLsz", "expanded_url": "https://twitter.com/Luishazevedo/status/1188950581785878535", "display_url": "twitter.com/Luishazevedo/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.6438, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.4087, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.7745, "type": "Person", "normalized_text": "Sophie"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:49:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188951020149379072"], "in_reply_to_user_id": "3311716376", "text": "@peterjordan100 no ultimo video do Coringa onde vc pergunta se o Coringa matou Sophie, vc respondeu que nao, mas vc percebeu que quando ele sai da casa dela no chao tem marcas de sangue?? E logo em seguida a sirene eh tocada. https://t.co/OBXlQHmLsz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188951020149379072", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188950581785878535"}], "author_id": "202037983"}, {"created_at": "2019-10-28T22:49:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188951018303868928"], "text": "PQP ESQUADR\u00c3O SUICIDA \u00c9 O MLR FILME CRL POHAAAAAAAAA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188951018303868928", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.6049, "type": "Person", "normalized_text": "MLR"}]}, "author_id": "1130999601950011393"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/QZNiP5O4vA", "expanded_url": "https://twitter.com/AnaPaul29509305/status/1188881532284473346/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QZNiP5O4vA", "media_key": "3_1188881529738616842"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnaPaul29509305", "id": "1065241539851505664"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.576, "type": "Person", "normalized_text": "Luto"}, {"start": 43, "end": 46, "probability": 0.3246, "type": "Organization", "normalized_text": "Azul"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:49:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188950994899615745"], "text": "RT @AnaPaul29509305: Luto ......at\u00e9 caneta Azul n\u00e3o Aguentou m\u00fasica se matou https://t.co/QZNiP5O4vA", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188950994899615745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188881532284473346"}], "author_id": "1099875602008600577"}, {"created_at": "2019-10-28T22:49:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188950965011042306"], "text": "RT @robpattzbrasil2: Lembrando que Esquadr\u00e3o Suicida ter\u00e1 um \u201creboot\u201d previsto para lan\u00e7ar em agosto de 2021", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188950965011042306", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.932, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188919668985270275"}], "author_id": "178724142"}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/pKhxIf1TBZ", "expanded_url": "https://twitter.com/LuchoD97/status/1188939549973590017", "display_url": "twitter.com/LuchoD97/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:49:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188950843007098880"], "text": "Yo digo que se suicida https://t.co/pKhxIf1TBZ", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188950843007098880", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188939549973590017"}], "author_id": "3130312943"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/aOT9aguoT5", "expanded_url": "http://dlvr.it/RH8RLR", "display_url": "dlvr.it/RH8RLR"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/uR8iSeYUgP", "expanded_url": "https://twitter.com/Diario_Cambio/status/1188950840528130048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uR8iSeYUgP", "media_key": "3_1188950838825250816"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 43, "probability": 0.5837, "type": "Organization", "normalized_text": "Notar\u00edas de Puebla"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5671, "type": "Person", "normalized_text": "Gali"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:49:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188950840528130048"], "text": "Se suicida ex director de Notar\u00edas de Puebla que falsific\u00f3 una patente con la firma de Gali https://t.co/aOT9aguoT5 https://t.co/uR8iSeYUgP", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1188950840528130048", "author_id": "67388370"}, {"created_at": "2019-10-28T22:48:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188950581785878535"], "in_reply_to_user_id": "2221651760", "text": "@Ei_Nerd peter, no ultimo video do Coringa onde vc pergunta se o Coringa matou Sophie, vc respondeu que nao, mas vc percebeu que quando ele sai da casa dela no chao tem marcas de sangue?? E logo em seguida a sirene eh tocada.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1188950581785878535", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Ei_Nerd", "id": "2221651760"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.7904, "type": "Person", "normalized_text": "peter"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.6596, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.4859, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.7718, "type": "Person", "normalized_text": "Sophie"}]}, "author_id": "202037983"}, {"created_at": "2019-10-28T22:47:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188950561778999296"], "text": "RT @Centraldcnauta: Por meio do Instagram de James Gunn, um f\u00e3 fez o seguinte questionamento.\n\n\u201cEsquadr\u00e3o Suicida ir\u00e1 se conectar com o Bat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188950561778999296", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.8669, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 106, "end": 112, "probability": 0.4669, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188862208446468096"}], "author_id": "1131302294027419648"}, {"created_at": "2019-10-28T22:47:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188950553478475778"], "text": "RT @populares: \u23ef \"La turismofobia de la izquierda es una estrategia suicida porque va contra el futuro de la tierra y las oportunidades de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188950553478475778", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188901590687768578"}], "author_id": "411682123"}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/ERLFDoZ4Um", "expanded_url": "https://bit.ly/36g7mGP", "display_url": "bit.ly/36g7mGP"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 33, "probability": 0.6872, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.3789, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 111, "end": 128, "probability": 0.561, "type": "Other", "normalized_text": "Antonio Gali Fayad"}, {"start": 132, "end": 150, "probability": 0.5959, "type": "Other", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:47:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188950524688773121"], "text": "\ud83d\udea8\u26a0 Se suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex Director de Archivos y Notar\u00edas de Puebla, durante la administraci\u00f3n de Antonio Gali Fayad y Rafael Moreno Valle\nhttps://t.co/ERLFDoZ4Um", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188950524688773121", "author_id": "166356616"}, {"created_at": "2019-10-28T22:47:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188950366819254272"], "text": "RT @krugger65: 30 a\u00f1os de aprista seg\u00fan el\n15 a\u00f1os de periodista (dice)\nReportero de guerra\nBoxeador\nAnalista\nClaun\nAcr\u00f3bata \nCamale\u00f3n \nSal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188950366819254272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 114, "probability": 0.4329, "type": "Person", "normalized_text": "Claun"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4808, "type": "Person", "normalized_text": "Camale\u00f3n \nSal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188932477659815936"}], "author_id": "119398920"}, {"created_at": "2019-10-28T22:47:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188950354324537350"], "text": "RT @anarchytecture: Ojal\u00e1 Claudia entienda que si hace ese medio metro se suicida pol\u00edticamente, y con ella todos los que la apoyaron.\n\nOja\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188950354324537350", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "anarchytecture", "id": "2337473174"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.872, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188800738773745664"}], "author_id": "1052693557314768896"}, {"created_at": "2019-10-28T22:46:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188950142457696256"], "text": "RT @cmdteraul: El final fu\u00e9 demasiado fuerte,la militante fraudeamplista casi llor\u00f3 y pidi\u00f3 a los uruguayos q tengan memoria d los logros d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188950142457696256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cmdteraul", "id": "882354691560153088"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188897562708893697"}], "author_id": "1041052713025515520"}, {"created_at": "2019-10-28T22:46:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188950076900675584"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188950076900675584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "302916836"}, {"created_at": "2019-10-28T22:45:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188950004335108100"], "text": "RT @LaPaginaNegraMX: \ud83d\udea8#\u00daltimaHora\ud83d\udea8 Se suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, el ex director de Archivos y Notar\u00edas de Puebla, era investigado por ve\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188950004335108100", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaPaginaNegraMX", "id": "446328030"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 33, "tag": "\u00daltimaHora"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 65, "probability": 0.8544, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.3673, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188946763928883200"}], "author_id": "915796772"}, {"created_at": "2019-10-28T22:45:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188949953722421255"], "text": "RT @LaPaginaNegraMX: \ud83d\udea8#\u00daltimaHora\ud83d\udea8 Se suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, el ex director de Archivos y Notar\u00edas de Puebla, era investigado por ve\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188949953722421255", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaPaginaNegraMX", "id": "446328030"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 33, "tag": "\u00daltimaHora"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 65, "probability": 0.8544, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.3673, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188946763928883200"}], "author_id": "549813366"}, {"created_at": "2019-10-28T22:45:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188949942615842816"], "text": "RT @anarchytecture: Ojal\u00e1 Claudia entienda que si hace ese medio metro se suicida pol\u00edticamente, y con ella todos los que la apoyaron.\n\nOja\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188949942615842816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "anarchytecture", "id": "2337473174"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.872, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188800738773745664"}], "author_id": "918568923028738048"}, {"created_at": "2019-10-28T22:45:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188949938895327234"], "text": "RT @diarioelpopular: \ud83d\udea8\u26a0  Se suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex Director de Archivos y Notar\u00edas de Puebla, durante la administraci\u00f3n de Antoni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188949938895327234", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "diarioelpopular", "id": "166356616"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 55, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.489, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.4692, "type": "Person", "normalized_text": "Antoni"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188949462409994240"}], "author_id": "206342446"}, {"created_at": "2019-10-28T22:45:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188949925524070400"], "text": "Faz dois meses que larguei o antidepressivo que me deu pensamento suicida e uns 30kg\n\nEstamos ok", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188949925524070400", "author_id": "768239461"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/2I8AJuRTWD", "expanded_url": "http://e-consulta.com/nota/2019-10-28/seguridad/se-suicida-exdirector-de-notarias-con-moreno-valle-y-gali", "display_url": "e-consulta.com/nota/2019-10-2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.e-consulta.com/nota/2019-10-28/seguridad/se-suicida-exdirector-de-notarias-con-moreno-valle-y-gali"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.8073, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno Valle"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.8532, "type": "Person", "normalized_text": "Gali"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:45:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188949904690831360"], "text": "Se suicida exdirector de notar\u00edas con Moreno Valle y Gali https://t.co/2I8AJuRTWD", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 7, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188949904690831360", "author_id": "25695532"}, {"created_at": "2019-10-28T22:45:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188949867093282817"], "text": "RT @OroNoticiasPue: #\u00daltimoMomento | Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex director de archivos y notar\u00edas durante el sexenio de Rafael Moreno Valle, se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188949867093282817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OroNoticiasPue", "id": "278135356"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "\u00daltimoMomento"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 56, "probability": 0.8875, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 116, "end": 134, "probability": 0.8729, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188947602416504834"}], "author_id": "176887732"}, {"created_at": "2019-10-28T22:45:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188949856313847814"], "text": "He perdido la fe en Chile, pais que a\u00fan con problemas hab\u00eda logrado un avance maravilloso, pero el gen suicida y autodestructivo del latino reapareci\u00f3 en forma de ni\u00f1os jugando a la revoluci\u00f3n. Ya no me veo a largo plazo aqu\u00ed, no me van a joder los comunistas 2 veces.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188949856313847814", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "author_id": "150108377"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/4r20P6x2bj", "expanded_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/24748-se-suicida-el-ex-director-de-archivos-y-notarias-de-puebla-mauricio-garcia-leon#ixzz63gs34AYp", "display_url": "periodicocentral.mx/2019/pagina-ne\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4199, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 60, "end": 79, "probability": 0.686, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:45:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188949831340851200"], "text": "Se suicida el ex director de Archivos y Notar\u00edas de Puebla, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n https://t.co/4r20P6x2bj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188949831340851200", "author_id": "1393666969"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/8YTrCTskiB", "expanded_url": "http://dlvr.it/RH8QYT", "display_url": "dlvr.it/RH8QYT"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/3h7QWQqyVV", "expanded_url": "https://twitter.com/palabracaribe/status/1188949075200098304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3h7QWQqyVV", "media_key": "3_1188949072943566848"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "palabracaribe", "id": "1966735302"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Chiquil\u00e1"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:44:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188949702189834240"], "text": "RT @palabracaribe: Mujer se suicida en Chiquil\u00e1 https://t.co/8YTrCTskiB https://t.co/3h7QWQqyVV", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188949702189834240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188949075200098304"}], "author_id": "3494743584"}, {"created_at": "2019-10-28T22:44:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188949685186256901"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188949685186256901", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "2588747452"}, {"created_at": "2019-10-28T22:44:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188949632832823296"], "text": "RT @IATodayBR: MATOU!\n\n\"Quando esse cara vai calar a boca? \u00danica coisa que voc\u00ea me ajudou foi na produ\u00e7\u00e3o de \"100\", na \u00e9poca. Agrade\u00e7o mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188949632832823296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "IATodayBR", "id": "307647018"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188906626713030656"}], "author_id": "429249111"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/LgUI2uENLO", "expanded_url": "https://twitter.com/diarioelpopular/status/1188949462409994240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LgUI2uENLO", "media_key": "3_1188949078513737730"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 34, "probability": 0.7602, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.37, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 112, "end": 129, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio Gali Fayad"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:43:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188949462409994240"], "text": "\ud83d\udea8\u26a0  Se suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex Director de Archivos y Notar\u00edas de Puebla, durante la administraci\u00f3n de Antonio Gali Fayad\n\nEn breve m\u00e1s informaci\u00f3n... https://t.co/LgUI2uENLO", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188949462409994240", "author_id": "166356616"}, {"created_at": "2019-10-28T22:43:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188949450074382336"], "text": "RT @MaxKaiser75: La primera vez puede ser un indeseado accidente, la en\u00e9sima vez, es masoquismo suicida, estimada Argentina\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188949450074382336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MaxKaiser75", "id": "3264949920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188816496182452225"}], "author_id": "857162233"}, {"created_at": "2019-10-28T22:43:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188949428486447104"], "text": "RT @OroNoticiasPue: #\u00daltimoMomento | Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex director de archivos y notar\u00edas durante el sexenio de Rafael Moreno Valle, se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188949428486447104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OroNoticiasPue", "id": "278135356"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "\u00daltimoMomento"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 56, "probability": 0.8875, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 116, "end": 134, "probability": 0.8729, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188947602416504834"}], "author_id": "1158155286600998939"}, {"created_at": "2019-10-28T22:43:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188949368021356544"], "text": "RT @grras2014: Quizas esto sea una tonteria, pero como dice el refan, se atraen mas moscas con miel que con vinagre. Nesecitamos antes que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188949368021356544", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.8535, "type": "Organization", "normalized_text": "refan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188931269683531776"}], "author_id": "899835452"}, {"created_at": "2019-10-28T22:43:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188949343589539840"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188949343589539840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "332535223"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/8YTrCTskiB", "expanded_url": "http://dlvr.it/RH8QYT", "display_url": "dlvr.it/RH8QYT"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/3h7QWQqyVV", "expanded_url": "https://twitter.com/palabracaribe/status/1188949075200098304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3h7QWQqyVV", "media_key": "3_1188949072943566848"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "palabracaribe", "id": "1966735302"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Chiquil\u00e1"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:43:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188949326610886656"], "text": "RT @palabracaribe: Mujer se suicida en Chiquil\u00e1 https://t.co/8YTrCTskiB https://t.co/3h7QWQqyVV", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188949326610886656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188949075200098304"}], "author_id": "131650053"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/8YTrCTskiB", "expanded_url": "http://dlvr.it/RH8QYT", "display_url": "dlvr.it/RH8QYT"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/3h7QWQqyVV", "expanded_url": "https://twitter.com/palabracaribe/status/1188949075200098304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3h7QWQqyVV", "media_key": "3_1188949072943566848"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "palabracaribe", "id": "1966735302"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Chiquil\u00e1"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:43:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188949325935591424"], "text": "RT @palabracaribe: Mujer se suicida en Chiquil\u00e1 https://t.co/8YTrCTskiB https://t.co/3h7QWQqyVV", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188949325935591424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188949075200098304"}], "author_id": "3381105424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/8YTrCTskiB", "expanded_url": "http://dlvr.it/RH8QYT", "display_url": "dlvr.it/RH8QYT"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/3h7QWQqyVV", "expanded_url": "https://twitter.com/palabracaribe/status/1188949075200098304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3h7QWQqyVV", "media_key": "3_1188949072943566848"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "palabracaribe", "id": "1966735302"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Chiquil\u00e1"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:43:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188949324664721408"], "text": "RT @palabracaribe: Mujer se suicida en Chiquil\u00e1 https://t.co/8YTrCTskiB https://t.co/3h7QWQqyVV", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188949324664721408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188949075200098304"}], "author_id": "3392305582"}, {"created_at": "2019-10-28T22:42:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188949242297106436"], "text": "RT @EliArtFashion: Vi um homem suicida no supermercado com o cestinho cheio de miojo....\ud83c\udf5d\n----------------\n#SegundaLigaDaJusticaSDV #follo4\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188949242297106436", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EliArtFashion", "id": "842051970"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 131, "tag": "SegundaLigaDaJusticaSDV"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 130, "probability": 0.8242, "type": "Other", "normalized_text": "SegundaLigaDaJusticaSDV"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5135, "type": "Other", "normalized_text": "follo4"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188942067113906177"}], "author_id": "50064964"}, {"created_at": "2019-10-28T22:42:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188949207996088325"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188949207996088325", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "1161816014641860608"}, {"created_at": "2019-10-28T22:42:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188949200068894721"], "text": "meu gato matou um bicho voador e comeu que horro fez at\u00e9 barulho como se tivesse comendo algo crocante", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188949200068894721", "author_id": "2873796833"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/8YTrCTskiB", "expanded_url": "http://dlvr.it/RH8QYT", "display_url": "dlvr.it/RH8QYT"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/3h7QWQqyVV", "expanded_url": "https://twitter.com/palabracaribe/status/1188949075200098304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3h7QWQqyVV", "media_key": "3_1188949072943566848"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.9415, "type": "Place", "normalized_text": "Chiquil\u00e1"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:42:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188949075200098304"], "text": "Mujer se suicida en Chiquil\u00e1 https://t.co/8YTrCTskiB https://t.co/3h7QWQqyVV", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188949075200098304", "author_id": "1966735302"}, {"created_at": "2019-10-28T22:41:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188949010092048393"], "text": "RT @julianhibanez: Desgarbado, sin facultades f\u00edsicas, Juan Belmonte es el m\u00e1ximo revolucionario de los toreros. Las tauromaquias mueren co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188949010092048393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "julianhibanez", "id": "2311812764"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 67, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Belmonte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188155079423090688"}], "author_id": "273439198"}, {"created_at": "2019-10-28T22:41:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188948973496782848"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188948973496782848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "1067113096047706112"}, {"created_at": "2019-10-28T22:41:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188948955503255552"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188948955503255552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "1024490176482107392"}, {"created_at": "2019-10-28T22:40:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188948777413103616"], "text": "RT @OroNoticiasPue: #\u00daltimoMomento | Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex director de archivos y notar\u00edas durante el sexenio de Rafael Moreno Valle, se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188948777413103616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OroNoticiasPue", "id": "278135356"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "\u00daltimoMomento"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 56, "probability": 0.8875, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 116, "end": 134, "probability": 0.8729, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188947602416504834"}], "author_id": "138606705"}, {"created_at": "2019-10-28T22:40:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188948714922151938"], "in_reply_to_user_id": "3120745861", "text": "@maiconkusterkkk Qualquer pessoa que se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188948714922151938", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "maiconkusterkkk", "id": "1281711589759082496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188941335690133506"}], "author_id": "759770644888231936"}, {"created_at": "2019-10-28T22:40:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188948664414343175"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188948664414343175", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "3290727099"}, {"created_at": "2019-10-28T22:40:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188948648178208768"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188948648178208768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "2981187748"}, {"created_at": "2019-10-28T22:39:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188948542032941056"], "text": "RT @aitorrini5: No teme a la muerte el que vive como un suicida\ud83d\udc80", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188948542032941056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "aitorrini5", "id": "989848259991662592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188946968573288448"}], "author_id": "781218112788107264"}, {"created_at": "2019-10-28T22:39:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188948448776572928"], "text": "RT @LaPaginaNegraMX: \ud83d\udea8#\u00daltimaHora\ud83d\udea8 Se suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, el ex director de Archivos y Notar\u00edas de Puebla, era investigado por ve\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188948448776572928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaPaginaNegraMX", "id": "446328030"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 33, "tag": "\u00daltimaHora"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 65, "probability": 0.8544, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.3673, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188946763928883200"}], "author_id": "786814730"}, {"created_at": "2019-10-28T22:39:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188948429671731202"], "text": "RT @adriannp161: #Argentina es el mejor ejemplo de histeria colectiva y pensamiento de secta suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188948429671731202", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adriannp161", "id": "67681682"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "Argentina"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188669192616194048"}], "author_id": "851256348021055488"}, {"created_at": "2019-10-28T22:38:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188948290894581760"], "text": "RT @OroNoticiasPue: #\u00daltimoMomento | Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex director de archivos y notar\u00edas durante el sexenio de Rafael Moreno Valle, se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188948290894581760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OroNoticiasPue", "id": "278135356"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "\u00daltimoMomento"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 56, "probability": 0.8875, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 116, "end": 134, "probability": 0.8729, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188947602416504834"}], "author_id": "280291190"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/3xYJySWJxN", "expanded_url": "https://www.laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10/28/malaga-suicida-persona-dias/1123269.html", "display_url": "laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:38:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188948270044897280"], "text": "En M\u00e1laga se suicida una persona cada 2,8 d\u00edas https://t.co/3xYJySWJxN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188948270044897280", "author_id": "2256514826"}, {"created_at": "2019-10-28T22:38:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188948205951737860"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188948205951737860", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "1674843594"}, {"created_at": "2019-10-28T22:38:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188948144568066048"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188948144568066048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "207783650"}, {"created_at": "2019-10-28T22:38:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188948104025985024"], "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188948104025985024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "author_id": "195603578"}, {"created_at": "2019-10-28T22:37:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188947838992031744"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188947838992031744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "1096442987796721665"}, {"created_at": "2019-10-28T22:37:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188947835980537858"], "text": "- \"Se\u00f1ora abeja por favor al\u00e9jese de mi, que necesidad tiene de picarme, me da alergia a mi y se suicida usted\"\n\nYo, en una de las charlas m\u00e1s profundas que he tenido.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188947835980537858", "author_id": "146935563"}, {"created_at": "2019-10-28T22:36:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188947762672492545"], "text": "RT @OroNoticiasPue: #\u00daltimoMomento | Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex director de archivos y notar\u00edas durante el sexenio de Rafael Moreno Valle, se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188947762672492545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OroNoticiasPue", "id": "278135356"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "\u00daltimoMomento"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 56, "probability": 0.8875, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 116, "end": 134, "probability": 0.8729, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188947602416504834"}], "author_id": "250109365"}, {"created_at": "2019-10-28T22:36:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188947761145749505"], "text": "Eu tenho um discurso bonitinho pacificador pronto na gaveta mas agora eu quero que o cara que quase me matou tome no cu em uma cela super lotada e com surto se doen\u00e7a.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188947761145749505", "author_id": "1105986211754266624"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/ghQE6ItofG", "expanded_url": "https://twitter.com/OroNoticiasPue/status/1188947602416504834/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ghQE6ItofG", "media_key": "3_1188947597207191552"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "\u00daltimoMomento"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 36, "probability": 0.5629, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 96, "end": 114, "probability": 0.6046, "type": "Other", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}, {"start": 222, "end": 232, "probability": 0.4966, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:36:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188947602416504834"], "text": "#\u00daltimoMomento | Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex director de archivos y notar\u00edas durante el sexenio de Rafael Moreno Valle, se suicida de un balazo en el h\u00edgado al interior de su domicilio, ubicado en el Fraccionamiento Lomas de Angel\u00f3polis. | Foto: Especial https://t.co/ghQE6ItofG", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 16, "like_count": 31, "quote_count": 11}, "lang": "es", "id": "1188947602416504834", "author_id": "278135356"}, {"created_at": "2019-10-28T22:36:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188947571881984000"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188947571881984000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "232259842"}, {"created_at": "2019-10-28T22:35:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188947475647913987"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188947475647913987", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "173161966"}, {"created_at": "2019-10-28T22:35:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188947433478348800"], "in_reply_to_user_id": "2734564067", "text": "@g10vana Se n\u00e3o matou at\u00e9 agora, ele n\u00e3o mata mais kkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188947433478348800", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "g10vana", "id": "2734564067"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188927959828180992"}], "author_id": "3051395289"}, {"created_at": "2019-10-28T22:34:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188947279606157312"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188947279606157312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "336143736"}, {"created_at": "2019-10-28T22:34:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188947186761031683"], "in_reply_to_user_id": "1181912882067525632", "text": "@dalmasso_franco Ser\u00eda suicida entonces dejar en manos de quienes dejaron las variables econ\u00f3micas que bien describis en una situaci\u00f3n tan penosa los destinos del pa\u00eds.\n\nMenos mal que #SeFueronenPrimeraVuelta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188947186761031683", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "dalmasso_franco", "id": "1181912882067525632"}], "hashtags": [{"start": 184, "end": 208, "tag": "SeFueronenPrimeraVuelta"}], "annotations": [{"start": 185, "end": 207, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "SeFueronenPrimeraVuelta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188944367186255872"}], "author_id": "1590993728"}, {"created_at": "2019-10-28T22:34:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188947103713845250"], "in_reply_to_user_id": "1048563979038208003", "text": "@NatsukeNya *se suicida*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188947103713845250", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188946985769996289"}], "author_id": "1037202450040668161"}, {"created_at": "2019-10-28T22:34:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188947072797597697"], "text": "RT @AntonellaNapoli: Il leader dell\u2019#Isis al #Baghdadi ucciso (o suicida) in un raid #Usa. #Trump: successo qualcosa di grande. Attesa per\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1188947072797597697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AntonellaNapoli", "id": "54858734"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 41, "tag": "Isis"}, {"start": 45, "end": 54, "tag": "Baghdadi"}, {"start": 85, "end": 89, "tag": "Usa"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "Trump"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188383227469336577"}], "author_id": "1025250278281555974"}, {"created_at": "2019-10-28T22:34:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188947056288768000"], "in_reply_to_user_id": "1089134161670139905", "text": "@LoperfidoDario @jdoedoe101101 @eswikipedia Se levanta Ayn Rand, lee esto y se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188947056288768000", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LoperfidoDario", "id": "1089134161670139905"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "jdoedoe101101", "id": "4135901687"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "eswikipedia", "id": "574761832"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Ayn Rand"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188945175592292352"}], "author_id": "1044385866788024320"}, {"created_at": "2019-10-28T22:33:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188946968573288448"], "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida\ud83d\udc80", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188946968573288448", "author_id": "989848259991662592"}, {"created_at": "2019-10-28T22:33:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188946870523052033"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188946870523052033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "196851779"}, {"created_at": "2019-10-28T22:33:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188946837912346624"], "text": "RT @LaPaginaNegraMX: \ud83d\udea8#\u00daltimaHora\ud83d\udea8 Se suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, el ex director de Archivos y Notar\u00edas de Puebla, era investigado por ve\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188946837912346624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaPaginaNegraMX", "id": "446328030"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 33, "tag": "\u00daltimaHora"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 65, "probability": 0.8544, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.3673, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188946763928883200"}], "author_id": "17587197"}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/tYN8XNiwtx", "expanded_url": "https://bit.ly/2MWlQV0", "display_url": "bit.ly/2MWlQV0"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 12, "tag": "\u00daltimaHora"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 44, "probability": 0.7847, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.5178, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:32:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188946763928883200"], "text": "\ud83d\udea8#\u00daltimaHora\ud83d\udea8 Se suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, el ex director de Archivos y Notar\u00edas de Puebla, era investigado por vender una patente notarial de manera irregular.\nhttps://t.co/tYN8XNiwtx\nV\u00eda: @JEmmanuelRazoL", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1188946763928883200", "author_id": "446328030"}, {"created_at": "2019-10-28T22:32:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188946760699437056"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188946760699437056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "1161720420078407682"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/yJVWgBvOB1", "expanded_url": "https://twitter.com/ItxasoPodemos/status/1188946504964292610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yJVWgBvOB1", "media_key": "3_1188946498819678208"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:31:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188946504964292610"], "in_reply_to_user_id": "2402449758", "text": "\u2614\ufe0fLa prevenci\u00f3n de la conducta suicida es posible con estrategias multisectoriales e integrales, es positivo que hablemos de ello para tomar conciencia, para poner medios para que las instituciones y administraciones p\u00fablicas tengan en agenda este tema tan serio, tan complejo. https://t.co/yJVWgBvOB1", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188946504964292610", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188946496357576711"}], "author_id": "2402449758"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/FDr8JNCCz9", "expanded_url": "https://twitter.com/ItxasoPodemos/status/1188946482466041858/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FDr8JNCCz9", "media_key": "3_1188946455270248449"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/FDr8JNCCz9", "expanded_url": "https://twitter.com/ItxasoPodemos/status/1188946482466041858/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FDr8JNCCz9", "media_key": "3_1188946455291219968"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/FDr8JNCCz9", "expanded_url": "https://twitter.com/ItxasoPodemos/status/1188946482466041858/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FDr8JNCCz9", "media_key": "3_1188946455286951937"}], "mentions": [{"start": 39, "end": 50, "username": "copparagon", "id": "3024546393"}, {"start": 55, "end": 70, "username": "telesperaragon", "id": "413825618"}, {"start": 94, "end": 103, "username": "anisalud", "id": "172703719"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:31:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188946482466041858"], "in_reply_to_user_id": "2402449758", "text": "\ud83e\udd1dLa gu\u00eda ha sido llevada a cabo por el @copparagon, el @telesperaragon, @PerioPerdistas_APA y @anisalud y es que la conducta suicida es un fen\u00f3meno multifactorial y complejo que requiere un abordaje multidisciplinal para la puesta en marcha de diversos medios preventivos. https://t.co/FDr8JNCCz9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188946482466041858", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188946446869041152"}], "author_id": "2402449758"}, {"created_at": "2019-10-28T22:31:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188946413436231687"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188946413436231687", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "330056128"}, {"created_at": "2019-10-28T22:31:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188946402342330368"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188946402342330368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "4135535363"}, {"created_at": "2019-10-28T22:30:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188946282733277186"], "text": "Briga de tr\u00e2nsito. Motorista do \u00f4nibus matou um cara. Faz mais arminha com a m\u00e3o a\u00ed. (S\u00e9rio, eu fico mt nervoso s\u00f3 de imaginar armas liberadas, independente se s\u00f3 X, Y, Z poder\u00e1 ter uma)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1188946282733277186", "entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 169, "probability": 0.3928, "type": "Person", "normalized_text": "Z"}]}, "author_id": "50150510"}, {"created_at": "2019-10-28T22:30:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188946230228877313"], "text": "RT @IATodayBR: MATOU!\n\n\"Quando esse cara vai calar a boca? \u00danica coisa que voc\u00ea me ajudou foi na produ\u00e7\u00e3o de \"100\", na \u00e9poca. Agrade\u00e7o mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188946230228877313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "IATodayBR", "id": "307647018"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188906626713030656"}], "author_id": "845780651294937088"}, {"created_at": "2019-10-28T22:29:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188946022967455744"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188946022967455744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "276710618"}, {"created_at": "2019-10-28T22:29:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188945942000689152"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188945942000689152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "3289513559"}, {"created_at": "2019-10-28T22:29:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188945885834678279"], "text": "RT @catroool: gente, vamo fazer um combinado? n\u00e3o agir s\u00f3 depois da perda. tem quase incont\u00e1veis pessoas com depress\u00e3o e idea\u00e7\u00e3o suicida em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188945885834678279", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "catroool", "id": "170051906"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188941121222840320"}], "author_id": "535673135"}, {"created_at": "2019-10-28T22:28:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188945766880034816"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188945766880034816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "876166208"}, {"created_at": "2019-10-28T22:28:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188945712148549632"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188945712148549632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "3124712105"}, {"created_at": "2019-10-28T22:28:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188945711964065792"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188945711964065792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "1157168880911028224"}, {"created_at": "2019-10-28T22:28:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188945704913428481"], "in_reply_to_user_id": "116519514", "text": "@joicehasselmann @PSL_Nacional ...o v\u00eddeo n\u00e3o cabe mesmo a um Presidente da Rep\u00fablica, mas quem era o PSL sem Bolsonaro? ...nos poupe Joice, realmente voc\u00ea virou a casaca, e como Olavo disse, \u00e9 uma suicida pol\u00edtica.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188945704913428481", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "PSL_Nacional", "id": "1011297899463041028"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 104, "probability": 0.9437, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8721, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.8858, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188929129460064256"}], "author_id": "127959376"}, {"created_at": "2019-10-28T22:28:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188945619257352199"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188945619257352199", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "75840458"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Szajii8jIJ", "expanded_url": "http://ow.ly/55z430pNi56", "display_url": "ow.ly/55z430pNi56"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.6762, "type": "Person", "normalized_text": "Ramos Arizpe"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:28:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188945607949508608"], "text": "Prefiere quitarse la vida que dejar las drogas; joven se suicida en Ramos Arizpe  https://t.co/Szajii8jIJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188945607949508608", "author_id": "73421497"}, {"created_at": "2019-10-28T22:28:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188945569278021633"], "in_reply_to_user_id": "1171966710242521089", "text": "@liateunaL quien gane se suicida lo veo justo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188945569278021633", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188945445298593792"}], "author_id": "886037219764572164"}, {"created_at": "2019-10-28T22:28:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188945540110868481"], "text": "Acho engra\u00e7ado que quando algu\u00e9m se suicida, ouvimos mt \"se elu tivesse falado, dado algum sinal, eu ajudaria\" a\u00ed a pessoa fala, grita, pede, implora, e oq voc\u00ea faz? Ignora \nParab\u00e9ns \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f hipocrisia nota 1000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188945540110868481", "author_id": "1063632957817192448"}, {"created_at": "2019-10-28T22:27:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188945486331502593"], "text": "RT @grras2014: Quizas esto sea una tonteria, pero como dice el refan, se atraen mas moscas con miel que con vinagre. Nesecitamos antes que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188945486331502593", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.8535, "type": "Organization", "normalized_text": "refan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188931269683531776"}], "author_id": "1438946659"}, {"created_at": "2019-10-28T22:27:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188945364365336576"], "text": "apena este pa\u00eds te digo.. sacamos al gato pero vuelve el populismo corrupto.. gente con intereses turbios q roba a lo bicho.. para mi alberto en un tiempo se suicida vo acordate", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188945364365336576", "author_id": "902180069497556996"}, {"created_at": "2019-10-28T22:26:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188945254969417728"], "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188945254969417728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "author_id": "399135158"}, {"created_at": "2019-10-28T22:26:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188945235977670656"], "text": "RT @grras2014: Quizas esto sea una tonteria, pero como dice el refan, se atraen mas moscas con miel que con vinagre. Nesecitamos antes que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188945235977670656", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.8535, "type": "Organization", "normalized_text": "refan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188931269683531776"}], "author_id": "913912680192380928"}, {"created_at": "2019-10-28T22:26:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188945203236876293"], "text": "RT @PatoIsernia: @elisacarrio Que tristeza, quedamos en manos de delincuentes y narcos\n\"Un pueblo nunca se suicida\", pero ARGENTINA si lo h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188945203236876293", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PatoIsernia", "id": "2348644107"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "elisacarrio", "id": "1578961946"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188944884239130632"}], "author_id": "558823208"}, {"created_at": "2019-10-28T22:26:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188945160916406272"], "in_reply_to_user_id": "1733181853", "text": "@GermanMejido Por amigos como vos, la gente se suicida. (Mediodia gato)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188945160916406272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GermanMejido", "id": "1733181853"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188943606385647618"}], "author_id": "590638966"}, {"created_at": "2019-10-28T22:26:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188945150346715136"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188945150346715136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "1158439561195900928"}, {"created_at": "2019-10-28T22:26:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188945062622826496"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188945062622826496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "2831911661"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/uV8gqmk6cf", "expanded_url": "http://dlvr.it/RH8NmP", "display_url": "dlvr.it/RH8NmP"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/f3CAwjcDTh", "expanded_url": "https://twitter.com/LaPaginaNegraMX/status/1188945048781541376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f3CAwjcDTh", "media_key": "3_1188945047158288384"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.3857, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 60, "end": 79, "probability": 0.6582, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:26:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188945048781541376"], "text": "Se suicida el ex director de Archivos y Notar\u00edas de Puebla, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n https://t.co/uV8gqmk6cf https://t.co/f3CAwjcDTh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188945048781541376", "author_id": "446328030"}, {"created_at": "2019-10-28T22:25:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188945013876645889"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188945013876645889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "89784831"}, {"created_at": "2019-10-28T22:25:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188944971228991488"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188944971228991488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "354722290"}, {"created_at": "2019-10-28T22:25:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188944884239130632"], "in_reply_to_user_id": "1578961946", "text": "@elisacarrio Que tristeza, quedamos en manos de delincuentes y narcos\n\"Un pueblo nunca se suicida\", pero ARGENTINA si lo hizo, y otra vez diremos, Lilita ten\u00eda raz\u00f3n.  Descansa y cu\u00eddate orgullosa de ser del 1,8", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188944884239130632", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "elisacarrio", "id": "1578961946"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 152, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "Lilita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188924978344931334"}], "author_id": "2348644107"}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/2BWkO3eIos", "expanded_url": "https://twitter.com/criptikalsoul/status/1188944822415040512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2BWkO3eIos", "media_key": "3_1188944814039015426"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JavierAdaime", "id": "45739032"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.4857, "type": "Other", "normalized_text": "Marginal"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.6803, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:25:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188944822415040512"], "in_reply_to_user_id": "45739032", "text": "@JavierAdaime @petrogustavo Este mequetefe no lo baja de Marginal y Suicida, le falt\u00f3 enviarle una corona de flores para terminar de sepultarlo vivo! Qu\u00e9 asco de gente \ud83e\udd22 y eso que ganaron que tal hubieran perdido? https://t.co/2BWkO3eIos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188944822415040512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188831038878945280"}], "author_id": "262953963"}, {"created_at": "2019-10-28T22:24:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188944708984291329"], "text": "RT @IATodayBR: MATOU!\n\n\"Quando esse cara vai calar a boca? \u00danica coisa que voc\u00ea me ajudou foi na produ\u00e7\u00e3o de \"100\", na \u00e9poca. Agrade\u00e7o mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188944708984291329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "IATodayBR", "id": "307647018"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188906626713030656"}], "author_id": "2936163555"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/uA12vT1oxO", "expanded_url": "https://noticiascancun.mx/noticias/mujer-se-suicida-en-chiquila/", "display_url": "noticiascancun.mx/noticias/mujer\u2026"}, {"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/XTzYafNt8D", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasCancun_/status/1188944693012373505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XTzYafNt8D", "media_key": "3_1188944687110991872"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.9415, "type": "Place", "normalized_text": "Chiquil\u00e1"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:24:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188944693012373505"], "text": "Mujer se suicida en Chiquil\u00e1\n\nhttps://t.co/uA12vT1oxO https://t.co/XTzYafNt8D", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188944693012373505", "author_id": "923319292606722048"}, {"created_at": "2019-10-28T22:24:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188944566751240193"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188944566751240193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "1132369549255434240"}, {"created_at": "2019-10-28T22:23:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188944509054472193"], "in_reply_to_user_id": "4869021", "text": "@firecrackerx Juego: Es una visi\u00f3n futurista de las consecuencias del capitalismo m\u00e1s salvaje (The Outer Worlds) Donde la gente no s\u00f3lo paga por el nicho donde lo van a enterrar pero si se suicida est\u00e1 cometiendo un crimen por \"da\u00f1ar propiedades de la empresa\" (y llevo poco jugado) (1/2)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188944509054472193", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "firecrackerx", "id": "4869021"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 110, "probability": 0.9614, "type": "Other", "normalized_text": "The Outer Worlds"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188943786820419589"}], "author_id": "321387802"}, {"created_at": "2019-10-28T22:23:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188944477186121728"], "text": "RT @Crommhammer: Faltan algunas luces pero m\u00e1s o menos ya est\u00e1n. Al final he optado por Phoenicium, me mola el rollo suicida que se traen.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188944477186121728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Crommhammer", "id": "1167119682014523392"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 97, "probability": 0.6755, "type": "Other", "normalized_text": "Phoenicium"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188939066072535051"}], "author_id": "1038150957052436485"}, {"created_at": "2019-10-28T22:23:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188944431401132035"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188944431401132035", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "192280148"}, {"created_at": "2019-10-28T22:23:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188944398224105472"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188944398224105472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "4252163513"}, {"created_at": "2019-10-28T22:23:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188944393052536835"], "text": "Mas esse puto ainda n\u00e3o se matou?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188944393052536835", "author_id": "769270048888328192"}, {"created_at": "2019-10-28T22:23:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188944357824577543"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188944357824577543", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "161527402"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gWwvkR9fMO", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12646", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12646", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12646"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:23:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188944329898782720"], "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u4eca\u9031\u672b\u306e\u4e09\u9023\u4f11\u306f\u5927\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u796d\u308a\uff01\u4f55\u304b\u304c\u8d77\u3053\u308b\u30d3\u30c3\u30af\u30de\u30c3\u30c1\u958b\u50ac\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\uff13\u65e5\u9593\u3001\uff15\u56e3\u4f53\u3067\u884c\u308f\u308c\u308b\u30d3\u30c3\u30b0\u30de\u30c3\u30c1\u3002\n\u5168\u90e8\u898b\u308b\u3068\u3044\u3046\u5f37\u8005\u306f\u3069\u306e\u304f\u3089\u3044\u3044\u308b\u306e\u304b\u2026\nhttps://t.co/gWwvkR9fMO", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "lang": "ja", "id": "1188944329898782720", "author_id": "878344857734987776"}, {"created_at": "2019-10-28T22:23:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188944310328274944"], "text": "RT @bdellarosaluxo: Venho por meio desse anunciar que, por hora, estou fechando \"a porteira\"\n\nUma menina foi assassinada em seu flat\nOutra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188944310328274944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bdellarosaluxo", "id": "882982306197196800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188801677094260737"}], "author_id": "1117512498188562432"}, {"created_at": "2019-10-28T22:22:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188944164471398401"], "text": "RT @vivianaferrer: Como se \"suicida\" Albertete?", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188944164471398401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VivianaFerrer", "id": "1404455583089152000"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.5121, "type": "Person", "normalized_text": "Albertete"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188644049814802434"}], "author_id": "426333324"}, {"created_at": "2019-10-28T22:22:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188944085337432065"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188944085337432065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "3321339663"}, {"created_at": "2019-10-28T22:20:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188943759167365123"], "text": "RT @Ricamconsult: \u201cQuem mata o tempo n\u00e3o \u00e9 um assassino. \u00c9 um suicida\u201d Mill\u00f4r Fernandes. Boa semana. Fa\u00e7a-a valer a pena. https://t.co/65uu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188943759167365123", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ricamconsult", "id": "160910872"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 86, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Mill\u00f4r Fernandes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188774732084273154"}], "author_id": "801787796520402944"}, {"created_at": "2019-10-28T22:20:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188943717220175875"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188943717220175875", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "4638739156"}, {"created_at": "2019-10-28T22:20:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188943700287803393"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188943700287803393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "1368357152"}, {"created_at": "2019-10-28T22:20:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188943662354444288"], "text": "RT @populares: \u23ef \"La turismofobia de la izquierda es una estrategia suicida porque va contra el futuro de la tierra y las oportunidades de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188943662354444288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188901590687768578"}], "author_id": "905463975403552769"}, {"created_at": "2019-10-28T22:20:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188943660093706241"], "text": "RT @Bruno_gimenez12: A los cuantos meses se \u201cSuicida\u201d Alberto Fern\u00e1ndez?", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188943660093706241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Bruno_gimenez12", "id": "348784363"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188630469014892550"}], "author_id": "3345420244"}, {"created_at": "2019-10-28T22:20:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188943647930224640"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188943647930224640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "76422474"}, {"created_at": "2019-10-28T22:20:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188943644948086785"], "text": "Se eu tinha um sonho,vc o matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188943644948086785", "author_id": "1141021537975308289"}, {"created_at": "2019-10-28T22:20:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188943574248935425"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188943574248935425", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "170096510"}, {"created_at": "2019-10-28T22:20:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188943536563146752"], "text": "Hj o Bispo na escola disse que os cara em Suzano matou por causa do Free Fire ,e que dps se mataram por causa do jogo ,pelo fato de n ter  matado todos na escola ai eles teriam q se matar !\nPorra o jogo \u00e9 de sobreviv\u00eancia kkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1188943536563146752", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.5892, "type": "Place", "normalized_text": "Suzano"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.7423, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}]}, "author_id": "996950505896202240"}, {"created_at": "2019-10-28T22:19:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188943452903489539"], "text": "RT @fernandeznorona: Lo peor de todo es que el primero que promueve la desaparici\u00f3n del fuero del presidente es el compa\u00f1ero presidente @lo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188943452903489539", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188928004560285696"}], "author_id": "1146607104872112128"}, {"created_at": "2019-10-28T22:19:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188943278219112448"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188943278219112448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "861357586653880320"}, {"created_at": "2019-10-28T22:18:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188943215736643584"], "text": "Coraz\u00f3n suicida, bala perdida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188943215736643584", "author_id": "204694700"}, {"created_at": "2019-10-28T22:18:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188943200100196352"], "text": "RT @julianhibanez: Desgarbado, sin facultades f\u00edsicas, Juan Belmonte es el m\u00e1ximo revolucionario de los toreros. Las tauromaquias mueren co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188943200100196352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "julianhibanez", "id": "2311812764"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 67, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Belmonte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188155079423090688"}], "author_id": "259011097"}, {"created_at": "2019-10-28T22:18:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188943185793470464"], "text": "RT @fernandeznorona: Lo peor de todo es que el primero que promueve la desaparici\u00f3n del fuero del presidente es el compa\u00f1ero presidente @lo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188943185793470464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188928004560285696"}], "author_id": "32834638"}, {"created_at": "2019-10-28T22:17:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188942806896783360"], "text": "C\u00f3mo se ayuda a una persona con depresi\u00f3n e ideacion suicida que no quiere ayuda?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188942806896783360", "author_id": "402246418"}, {"created_at": "2019-10-28T22:17:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188942788584529922"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188942788584529922", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "709384002340261888"}, {"created_at": "2019-10-28T22:16:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188942579448139777"], "in_reply_to_user_id": "950791261417627649", "text": "aparece a el em todas as fases dela aaaa meu deus, que coisa mais fofa.. ali\u00e1s f\u00e3 de stranger things n\u00e3o tem medo de demogorgon, agora se aparecesse o mind flayer eu ia morrer de medo mais eu ia sair gritando \"VOC\u00ca MATOU O BILLY DESGRA\u00c7ADO, EU EU TE ODEIO\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188942579448139777", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 11, "probability": 0.375, "type": "Person", "normalized_text": "el"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.5922, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 85, "end": 99, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "stranger things"}, {"start": 151, "end": 161, "probability": 0.6382, "type": "Other", "normalized_text": "mind flayer"}, {"start": 223, "end": 227, "probability": 0.6652, "type": "Person", "normalized_text": "BILLY"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188941950893936640"}], "author_id": "950791261417627649"}, {"created_at": "2019-10-28T22:16:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188942571009122305"], "text": "RT @GonzoP3: @MashiRafael Ah\u00ed est\u00e1n las concecuencias del S\u00cd que fue denunciado en su momento por muchos medios y lideres pol\u00edticos. Ahora,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188942571009122305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "GonzoP3", "id": "941227658754404353"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188878380420067331"}], "author_id": "2847512565"}, {"created_at": "2019-10-28T22:16:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188942561571987458"], "text": "A los Kamikazes de la patria la historia le cobrar\u00e1, los que apuestan a la anarqu\u00eda nacional son suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188942561571987458", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.3532, "type": "Person", "normalized_text": "Kamikazes"}]}, "author_id": "284875206"}, {"created_at": "2019-10-28T22:16:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188942556916256768"], "text": "RT @correio24horas: Coach de celebridades, Roberto Bueno morre aos 46 anos\n\nTreinador, que vivia nos EUA, tirou a pr\u00f3pria vida, dizem amigo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188942556916256768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "correio24horas", "id": "19249489"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 55, "probability": 0.8739, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Bueno"}, {"start": 101, "end": 103, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188942265630314497"}], "author_id": "3664974377"}, {"created_at": "2019-10-28T22:15:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188942490990272516"], "text": "Lo que no me gusta es que el auto combate de la arena PvP es gilipuertas y Albea tira p'alante en plan suicida en uno de los mapas. As\u00ed no se puede ganar nada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188942490990272516", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 56, "probability": 0.82, "type": "Organization", "normalized_text": "PvP"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.7295, "type": "Person", "normalized_text": "Albea"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.4366, "type": "Person", "normalized_text": "p'alante"}]}, "author_id": "3081764685"}, {"created_at": "2019-10-28T22:15:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188942459709120513"], "text": "RT @vivianaferrer: Como se \"suicida\" Albertete?", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188942459709120513", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VivianaFerrer", "id": "1404455583089152000"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.5121, "type": "Person", "normalized_text": "Albertete"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188644049814802434"}], "author_id": "370996810"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/Q2UbEx21Nd", "expanded_url": "https://glo.bo/2BNRLAj", "display_url": "glo.bo/2BNRLAj"}, {"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/jGxtUkiNjY", "expanded_url": "https://twitter.com/correio24horas/status/1188942265630314497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jGxtUkiNjY", "media_key": "3_1188937108922273792"}], "hashtags": [{"start": 145, "end": 156, "tag": "Correio24h"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Bueno"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 146, "end": 155, "probability": 0.6823, "type": "Other", "normalized_text": "Correio24h"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:15:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188942265630314497"], "text": "Coach de celebridades, Roberto Bueno morre aos 46 anos\n\nTreinador, que vivia nos EUA, tirou a pr\u00f3pria vida, dizem amigos\nhttps://t.co/Q2UbEx21Nd #Correio24h https://t.co/jGxtUkiNjY", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1188942265630314497", "author_id": "19249489"}, {"created_at": "2019-10-28T22:15:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188942265110036480"], "text": "RT @MaxKaiser75: La primera vez puede ser un indeseado accidente, la en\u00e9sima vez, es masoquismo suicida, estimada Argentina\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188942265110036480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MaxKaiser75", "id": "3264949920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188816496182452225"}], "author_id": "64511663"}, {"created_at": "2019-10-28T22:14:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188942162815258625"], "text": "De joven suicida,a una vida dr\u00e1stica,a\u00fan en c\u00e1mara lenta seguir\u00eda siendo r\u00e1pida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188942162815258625", "author_id": "387586078"}, {"created_at": "2019-10-28T22:14:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188942067113906177"], "text": "Vi um homem suicida no supermercado com o cestinho cheio de miojo....\ud83c\udf5d\n----------------\n#SegundaLigaDaJusticaSDV #follo4folloback #SegundaVaGuardaSDV", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188942067113906177", "entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 112, "tag": "SegundaLigaDaJusticaSDV"}, {"start": 113, "end": 129, "tag": "follo4folloback"}, {"start": 130, "end": 149, "tag": "SegundaVaGuardaSDV"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 111, "probability": 0.7218, "type": "Other", "normalized_text": "SegundaLigaDaJusticaSDV"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.4556, "type": "Other", "normalized_text": "follo4folloback"}, {"start": 131, "end": 148, "probability": 0.7649, "type": "Other", "normalized_text": "SegundaVaGuardaSDV"}]}, "author_id": "842051970"}, {"created_at": "2019-10-28T22:13:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188941971907366912"], "text": "RT @anarfcarolina: papo tranquilo hoje com minha m\u00e3e,lancei um \n\n\"ah mas todo dia eu tenho um pensamento suicida\"\n\no choque dela me fez per\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188941971907366912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anarfcarolina", "id": "1559226793017708547"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188633538482114562"}], "author_id": "965315633289326592"}, {"created_at": "2019-10-28T22:13:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188941819863851008"], "text": "El muchacho de gorro no sacaba de sus pensamientos las palabras de aquel suicida. \n\u00bfY si realmente solo era un mero objeto para la Port Mafia? \u00bfSe deshar\u00edan de el una vez que no les hiciese falta? Todo eran dudas alrededor de la cabeza del Moreno que not\u00f3 como su (+)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188941819863851008", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 140, "probability": 0.5903, "type": "Other", "normalized_text": "Port Mafia"}, {"start": 240, "end": 245, "probability": 0.6332, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno"}]}, "author_id": "1180585542733434880"}, {"created_at": "2019-10-28T22:13:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188941771050496000"], "text": "RT @GoldbergVariat2: Leer s\u00e9, pero trato de ignorar psicopateadas de gente q busca culpa en lugar equivocado.\nMM decidi\u00f3 un camino suicida,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188941771050496000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GoldbergVariat2", "id": "1071109557131362304"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 111, "probability": 0.4661, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188822335857594373"}], "author_id": "1006028749618470919"}, {"created_at": "2019-10-28T22:13:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188941762846515200"], "text": "RT @RedeTV: L\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar mas entrou em um t\u00fanel sem sa\u00edda. Diante da situa\u00e7\u00e3o, ele teria matado tr\u00eas crian\u00e7as e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188941762846515200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "RedeTV", "id": "17850880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188937492789112833"}], "author_id": "1026915870528950272"}, {"created_at": "2019-10-28T22:12:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188941722736312321"], "text": "nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188941722736312321", "author_id": "2914656749"}, {"created_at": "2019-10-28T22:12:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188941712405782528"], "text": "RT @GTAveledo: \"La Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\", dec\u00eda Alexander Hamilton. As\u00ed que, pese a medios parecidos, una cosa es el Terrori\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188941712405782528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GTAveledo", "id": "85975759"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Hamilton"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.2836, "type": "Other", "normalized_text": "Terrori"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186786348876861440"}], "author_id": "116551787"}, {"created_at": "2019-10-28T22:12:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188941640423165953"], "text": "Una compa\u00f1era me acaba de preguntar si ESTOY SUICIDA HOY, parece que no vengo a cursar con muchas ganas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188941640423165953", "author_id": "73802522"}, {"created_at": "2019-10-28T22:12:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188941601902604288"], "text": "RT @populares: \u23ef \"La turismofobia de la izquierda es una estrategia suicida porque va contra el futuro de la tierra y las oportunidades de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188941601902604288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188901590687768578"}], "author_id": "933775064327249920"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/0DZe71MsfP", "expanded_url": "https://twitter.com/pynksolar/status/1188842641888305153", "display_url": "twitter.com/pynksolar/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.5472, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:12:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188941576606814209"], "text": "o lula suicida ar https://t.co/0DZe71MsfP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188941576606814209", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188842641888305153"}], "author_id": "1568966570"}, {"created_at": "2019-10-28T22:12:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188941560207073282"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188941560207073282", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "1110952551359361025"}, {"created_at": "2019-10-28T22:11:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188941478158045184"], "text": "RT @peachygik: As\u00ed con cerrar toda la linea 1 porque \"cay\u00f3 un objeto a las v\u00edas\" pero cuando se suicida una persona paran una pura estaci\u00f3n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188941478158045184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "peachygik", "id": "849780906005078016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188938799214137344"}], "author_id": "211744653"}, {"created_at": "2019-10-28T22:10:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188941121222840320"], "text": "gente, vamo fazer um combinado? n\u00e3o agir s\u00f3 depois da perda. tem quase incont\u00e1veis pessoas com depress\u00e3o e idea\u00e7\u00e3o suicida em macap\u00e1 (e pelo resto do pa\u00eds e mundo tbm). s\u00f3 se lamentar n\u00e3o adianta mais.", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188941121222840320", "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 131, "probability": 0.8359, "type": "Place", "normalized_text": "macap\u00e1"}]}, "author_id": "170051906"}, {"created_at": "2019-10-28T22:10:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188941097491456004"], "text": "RT @populares: \u23ef \"La turismofobia de la izquierda es una estrategia suicida porque va contra el futuro de la tierra y las oportunidades de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188941097491456004", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188901590687768578"}], "author_id": "183380575"}, {"created_at": "2019-10-28T22:10:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188941071730069507"], "text": "RT @bdellarosaluxo: Venho por meio desse anunciar que, por hora, estou fechando \"a porteira\"\n\nUma menina foi assassinada em seu flat\nOutra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188941071730069507", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bdellarosaluxo", "id": "882982306197196800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188801677094260737"}], "author_id": "1089998671364661250"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/bMg5XtlBLE", "expanded_url": "http://bit.ly/2MR3VPg", "display_url": "bit.ly/2MR3VPg", "status": 200, "unwound_url": "https://www.wapa.tv/noticias/locales/atentos-a-lo-que-ven-los-ninos-en-el-internet_20131122463246.html"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:10:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188941023134834689"], "text": "El intento suicida de una ni\u00f1a de tan solo 5 a\u00f1os pudo deberse a la imitaci\u00f3n de dibujos animados violentos en internet. https://t.co/bMg5XtlBLE", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1188941023134834689", "author_id": "493319351"}, {"created_at": "2019-10-28T22:09:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188941003362836480"], "text": "Terminei orange e acho que se fosse em outro momento eu n\u00e3o conseguiria asistir de forma alguma porque n\u00e9 eu sou suicida em potencial. Mas o que eu mais gostei foi da rela\u00e7\u00e3o do kakeru com suwa a forma como ele conduziu foi muito tocante. Falta pessoas sens\u00edveis em nossas vidas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188941003362836480", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.6048, "type": "Other", "normalized_text": "orange"}, {"start": 178, "end": 183, "probability": 0.655, "type": "Person", "normalized_text": "kakeru"}]}, "author_id": "1180140839873454083"}, {"created_at": "2019-10-28T22:09:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188940813818048516"], "text": "vai se foder eu N\u00c3O ACREDITO que a jane matou o oscar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188940813818048516", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.4989, "type": "Person", "normalized_text": "oscar"}]}, "author_id": "498035198"}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/2YQAitnu4s", "expanded_url": "https://twitter.com/thecoreoflife/status/1188940775209484289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2YQAitnu4s", "media_key": "3_1188940756913930240"}], "mentions": [{"start": 145, "end": 157, "username": "Mikasisland", "id": "3430563136"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.6109, "type": "Other", "normalized_text": "Koopa"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.5908, "type": "Person", "normalized_text": "Mario"}, {"start": 50, "end": 62, "probability": 0.4855, "type": "Other", "normalized_text": "Luigi doramio"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:09:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188940775209484289"], "text": "Venciendo al Koopa doramio con Mario el suicida y Luigi doramio. Y recordad chicos, a la 98654237734632582 vez va la vencida, nunca te rindas\ud83d\udcaa\ud83d\ude0e. @Mikasisland @johnny13gamesro https://t.co/2YQAitnu4s", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188940775209484289", "author_id": "468250983"}, {"created_at": "2019-10-28T22:09:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188940772634255360"], "text": "RT @peachygik: As\u00ed con cerrar toda la linea 1 porque \"cay\u00f3 un objeto a las v\u00edas\" pero cuando se suicida una persona paran una pura estaci\u00f3n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188940772634255360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "peachygik", "id": "849780906005078016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188938799214137344"}], "author_id": "2908208895"}, {"created_at": "2019-10-28T22:09:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188940755634708483"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188940755634708483", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "750482691380879360"}, {"created_at": "2019-10-28T22:08:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188940734449229826"], "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida. \u2620\ufe0f\ud83e\udd40", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188940734449229826", "author_id": "765814710260363264"}, {"created_at": "2019-10-28T22:08:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188940705340768257"], "in_reply_to_user_id": "43115590", "text": "@fernandeznorona @feribarr74 @lopezobrador_ As\u00ed tambi\u00e9n viajar en avi\u00f3n comercial es irresponsable y suicida,. Por muy popular que sea su medida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188940705340768257", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "feribarr74", "id": "2393498144"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188928004560285696"}], "author_id": "78764820"}, {"created_at": "2019-10-28T22:08:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188940654900109318"], "text": "RT @azritxs: No soy suicida, pero a veces las cosas se vuelven confusas.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188940654900109318", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "azritxs", "id": "984595658"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187844257199071232"}], "author_id": "984595658"}, {"created_at": "2019-10-28T22:08:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188940644003336193"], "text": "RT @Centraldcnauta: Por meio do Instagram de James Gunn, um f\u00e3 fez o seguinte questionamento.\n\n\u201cEsquadr\u00e3o Suicida ir\u00e1 se conectar com o Bat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188940644003336193", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.8669, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 106, "end": 112, "probability": 0.4669, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188862208446468096"}], "author_id": "223613852"}, {"created_at": "2019-10-28T22:08:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188940640387784704"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188940640387784704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "373522256"}, {"created_at": "2019-10-28T22:08:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188940556040331265"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188940556040331265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "205471742"}, {"created_at": "2019-10-28T22:08:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188940521152102406"], "text": "Minha sina \nGana suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188940521152102406", "author_id": "355547893"}, {"created_at": "2019-10-28T22:07:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188940422409850881"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188940422409850881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "145630132"}, {"created_at": "2019-10-28T22:07:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188940310329593856"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188940310329593856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "169387473"}, {"created_at": "2019-10-28T22:07:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188940308790349824"], "text": "Me siento muy tango suicida hoy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188940308790349824", "author_id": "1069232728829321216"}, {"created_at": "2019-10-28T22:07:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188940301571895297"], "text": "RT @peachygik: As\u00ed con cerrar toda la linea 1 porque \"cay\u00f3 un objeto a las v\u00edas\" pero cuando se suicida una persona paran una pura estaci\u00f3n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188940301571895297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "peachygik", "id": "849780906005078016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188938799214137344"}], "author_id": "50324949"}, {"created_at": "2019-10-28T22:07:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188940296186454016"], "text": "RT @fernandeznorona: Lo peor de todo es que el primero que promueve la desaparici\u00f3n del fuero del presidente es el compa\u00f1ero presidente @lo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188940296186454016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188928004560285696"}], "author_id": "2885641934"}, {"created_at": "2019-10-28T22:07:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188940268193636355"], "text": "RT @fernandeznorona: Lo peor de todo es que el primero que promueve la desaparici\u00f3n del fuero del presidente es el compa\u00f1ero presidente @lo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188940268193636355", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188928004560285696"}], "author_id": "711117578"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/o2KUIlEZUv", "expanded_url": "https://twitter.com/DramaKingC/status/1188935953932525568", "display_url": "twitter.com/DramaKingC/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "xMyLifeAsLiv", "id": "3932934197"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:06:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188940142851043328"], "in_reply_to_user_id": "3932934197", "text": "@xMyLifeAsLiv  \u00bfverdad que me das permiso de darle de chanclazos a tu se\u00f1or suicida por querer la murision? https://t.co/o2KUIlEZUv", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1188940142851043328", "author_id": "3929099594"}, {"created_at": "2019-10-28T22:06:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188940053202063361"], "text": "RT @IATodayBR: MATOU!\n\n\"Quando esse cara vai calar a boca? \u00danica coisa que voc\u00ea me ajudou foi na produ\u00e7\u00e3o de \"100\", na \u00e9poca. Agrade\u00e7o mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188940053202063361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "IATodayBR", "id": "307647018"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188906626713030656"}], "author_id": "788903370648064001"}, {"created_at": "2019-10-28T22:05:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188939990195212289"], "in_reply_to_user_id": "799298135570976768", "text": "@StephanieZito1 Tentou se matar, e matou um cara. Tipo ele deu um soco no maluco e ele caiu e morreu...ai o cara culpado se perfurou todo c a garrafa d vidro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188939990195212289", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "StephanieZito1", "id": "799298135570976768"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188938758151987202"}], "author_id": "3011513151"}, {"created_at": "2019-10-28T22:05:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188939965331333120"], "text": "RT @AntonelloAng: Grillo vuole assolutamente continuare con le alleanze PD -5stelle. E' ricattato ? pazzo? Suicida? Non ho visto pi\u00f9 nessun\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1188939965331333120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AntonelloAng", "id": "989192558"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188727250239315968"}], "author_id": "568418849"}, {"created_at": "2019-10-28T22:05:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188939890165256193"], "text": "RT @ArvelosAna: meu cora\u00e7\u00e3o d\u00f3i demais em saber que mais uma pessoa se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188939890165256193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ArvelosAna", "id": "1251363168561094657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188886060136316928"}], "author_id": "1000058148294660097"}, {"created_at": "2019-10-28T22:05:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188939855386025985"], "text": "RT @QuicoCastro: @danielsabsayok @ClarisaCla1 Esta irracionalidad fue fruto de la ambicion de poder de Menem y la ingenuidad politica de Al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188939855386025985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "QuicoCastro", "id": "459815465"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "danielsabsayok", "id": "898291119448109056"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "ClarisaCla1", "id": "1218514544"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 107, "probability": 0.8548, "type": "Person", "normalized_text": "Menem"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188874045669949441"}], "author_id": "186594143"}, {"created_at": "2019-10-28T22:05:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188939801808064514"], "text": "RT @peachygik: As\u00ed con cerrar toda la linea 1 porque \"cay\u00f3 un objeto a las v\u00edas\" pero cuando se suicida una persona paran una pura estaci\u00f3n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188939801808064514", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "peachygik", "id": "849780906005078016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188938799214137344"}], "author_id": "147819437"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/Tj7UBJ4PjP", "expanded_url": "http://njpwworld.com", "display_url": "njpwworld.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=orig", "width": 618, "height": 72}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=150x150", "width": 72, "height": 72}], "status": 200, "title": "njpwworld.com \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9", "description": "New Japan Pro-Wrestling Live & On-Demand Service!! | \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u516c\u5f0f\u52d5\u753b\u914d\u4fe1\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u300c\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u300d", "unwound_url": "https://njpwworld.com/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "njpwworld", "id": "2889734318"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 108, "tag": "njpwworld"}, {"start": 109, "end": 114, "tag": "njpw"}, {"start": 115, "end": 121, "tag": "njpst"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.8881, "type": "Person", "normalized_text": "Volador Jr"}, {"start": 28, "end": 39, "probability": 0.8038, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.448, "type": "Organization", "normalized_text": "njpwworld"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.4057, "type": "Organization", "normalized_text": "njpw"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:04:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188939605594312704"], "text": "RT @njpwworld: Volador Jr. 'Tope Suicida'\nSign up Now &amp; Stay tuned to https://t.co/Tj7UBJ4PjP\n#njpwworld #njpw #njpst https://t.co/MIctYMOe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1188939605594312704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188788012206833664"}], "author_id": "4872438533"}, {"created_at": "2019-10-28T22:04:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188939559645655041"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188939559645655041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "1111533954"}, {"created_at": "2019-10-28T22:03:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188939436375064578"], "text": "RT @AdelitaMonteiro: @CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @Petismofobia Carluxo, se eu devo acreditar que Lula mandou matar Celso Daniel por que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188939436375064578", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AdelitaMonteiro", "id": "830144764360192002"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 53, "end": 66, "username": "Petismofobia", "id": "2974920471"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.6915, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.5021, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187854647802957824"}], "author_id": "1113031692393033729"}, {"created_at": "2019-10-28T22:03:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188939347296436225"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188939347296436225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "169953640"}, {"created_at": "2019-10-28T22:03:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188939309828714501"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188939309828714501", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "1121557983706714112"}, {"created_at": "2019-10-28T22:02:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188939201854738434"], "text": "RT @losotrosjudios: M\u00e1s de la mitad de Uruguay quiere la vuelta del FMI. Despu\u00e9s, cuando otra vez se est\u00e9n muriendo de hambre y sin trabajo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188939201854738434", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "losotrosjudios", "id": "1134434172"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9342, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.8602, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188819820088827911"}], "author_id": "2559062855"}, {"created_at": "2019-10-28T22:02:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188939187745107968"], "text": "RT @PalomaSchuttel: @ThayanaMartins4 Tu \"A\u00ed eu t\u00f4 engalhada\" kkkkk quase me matou tentando se levantar segurando na minha cabe\u00e7a", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188939187745107968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PalomaSchuttel", "id": "1029495758343602176"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "ThayanaMartins4", "id": "4847014636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188928854011842560"}], "author_id": "4847014636"}, {"created_at": "2019-10-28T22:02:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188939186084163586"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188939186084163586", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "3645030693"}, {"created_at": "2019-10-28T22:02:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188939164768784386"], "text": "RT @Bruno_gimenez12: A los cuantos meses se \u201cSuicida\u201d Alberto Fern\u00e1ndez?", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188939164768784386", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Bruno_gimenez12", "id": "348784363"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188630469014892550"}], "author_id": "717189996"}, {"created_at": "2019-10-28T22:02:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188939129490432001"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188939129490432001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "448013435"}, {"created_at": "2019-10-28T22:02:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188939120242024448"], "text": "RT @Bruno_gimenez12: A los cuantos meses se \u201cSuicida\u201d Alberto Fern\u00e1ndez?", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188939120242024448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Bruno_gimenez12", "id": "348784363"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188630469014892550"}], "author_id": "1541719585"}, {"created_at": "2019-10-28T22:02:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188939115477327874"], "in_reply_to_user_id": "759845193591902209", "text": "@Kasai_Wolf @BigBoi Sim ele matou o peixe.\n\nMsm se ele n\u00e3o tiver atravessado ele n deixou o peixe respirar pq tampou a boca toda dele por mt tempo e mano, QUE AGONIA DESSE VIDEO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188939115477327874", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Kasai_Wolf", "id": "759845193591902209"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "BigBoi", "id": "29330030"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188937109836578818"}], "author_id": "756566909395595264"}, {"created_at": "2019-10-28T22:02:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188939108846133248"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188939108846133248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "2922191457"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/LqMIh9xL4F", "expanded_url": "https://twitter.com/Crommhammer/status/1188939066072535051/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LqMIh9xL4F", "media_key": "3_1188938722932334593"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/LqMIh9xL4F", "expanded_url": "https://twitter.com/Crommhammer/status/1188939066072535051/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LqMIh9xL4F", "media_key": "3_1188938819325906946"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/LqMIh9xL4F", "expanded_url": "https://twitter.com/Crommhammer/status/1188939066072535051/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LqMIh9xL4F", "media_key": "3_1188938885499408386"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/LqMIh9xL4F", "expanded_url": "https://twitter.com/Crommhammer/status/1188939066072535051/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LqMIh9xL4F", "media_key": "3_1188938988092035074"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 80, "probability": 0.6469, "type": "Other", "normalized_text": "Phoenicium"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:02:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188939066072535051"], "text": "Faltan algunas luces pero m\u00e1s o menos ya est\u00e1n. Al final he optado por Phoenicium, me mola el rollo suicida que se traen. https://t.co/LqMIh9xL4F", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188939066072535051", "author_id": "1167119682014523392"}, {"created_at": "2019-10-28T22:01:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188938975668559872"], "text": "RT @fernandeznorona: Lo peor de todo es que el primero que promueve la desaparici\u00f3n del fuero del presidente es el compa\u00f1ero presidente @lo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188938975668559872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188928004560285696"}], "author_id": "248955858"}, {"created_at": "2019-10-28T22:01:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188938920005963778"], "text": "meu p\u00e1ssaro se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188938920005963778", "geo": {"place_id": "39e9c8f122f4c457"}, "author_id": "254097368"}, {"created_at": "2019-10-28T22:01:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188938799214137344"], "text": "As\u00ed con cerrar toda la linea 1 porque \"cay\u00f3 un objeto a las v\u00edas\" pero cuando se suicida una persona paran una pura estaci\u00f3n por m\u00e1ximo media hora xd  #ONUQueNoTeMientan", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188938799214137344", "entities": {"hashtags": [{"start": 151, "end": 169, "tag": "ONUQueNoTeMientan"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 168, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "ONUQueNoTeMientan"}]}, "author_id": "849780906005078016"}, {"created_at": "2019-10-28T22:00:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188938524550152192"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188938524550152192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "268401185"}, {"created_at": "2019-10-28T21:59:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188938381646057472"], "in_reply_to_user_id": "42306784", "text": "@HLYW27 @folha H\u00e1 5 meses perdi meu namorado com c\u00e2ncer no p\u00e2ncreas e met\u00e1stase no f\u00edgado. O que o matou n\u00e3o foi o c\u00e2ncer, mas sim as infec\u00e7\u00f5es (superbact\u00e9rias) que adquiriu no hospital por conta da imunidade baixa. Sempre penso que se ele n\u00e3o tivesse feito a quimio, ainda estaria com a gente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188938381646057472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "HLYW27", "id": "42306784"}, {"start": 8, "end": 14, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188931485685993473"}], "author_id": "39665073"}, {"created_at": "2019-10-28T21:59:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188938354647326723"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188938354647326723", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "1941783972"}, {"created_at": "2019-10-28T21:57:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188937950744268801"], "in_reply_to_user_id": "800715400828751872", "text": "@krugger65 Es un pobre imbecil... dej\u00e9moslo que est\u00e1 ayudando a que el partido del suicida se vaya con el...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188937950744268801", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}]}, "geo": {"place_id": "01141e434906e058"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188932477659815936"}], "author_id": "460630161"}, {"created_at": "2019-10-28T21:57:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188937935103680513"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188937935103680513", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "842469357192151041"}, {"created_at": "2019-10-28T21:56:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188937636473425922"], "text": "RT @RedeTV: L\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar mas entrou em um t\u00fanel sem sa\u00edda. Diante da situa\u00e7\u00e3o, ele teria matado tr\u00eas crian\u00e7as e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188937636473425922", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "RedeTV", "id": "17850880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188937492789112833"}], "author_id": "1795655760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/tFhTR0Wxxf", "expanded_url": "https://twitter.com/Piloto1573/status/1188774991573278721/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tFhTR0Wxxf", "media_key": "7_1188774862443237376"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Piloto1573", "id": "1220780899354234887"}]}, "created_at": "2019-10-28T21:56:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188937535831056384"], "text": "RT @Piloto1573: Ent\u00e3o pega suicida \ud83e\udd19\u270c https://t.co/tFhTR0Wxxf", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188937535831056384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188774991573278721"}], "author_id": "811224943102984192"}, {"created_at": "2019-10-28T21:56:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188937521150824448"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188937521150824448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "1407877165"}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/mbSCCvTnSf", "expanded_url": "https://www.redetv.uol.com.br/jornalismo/mundo/trump-divulga-foto-de-cachorro-que-participou-de-operacao-que-matou-lider-d?cmpid=twitter", "display_url": "redetv.uol.com.br/jornalismo/mun\u2026"}], "hashtags": [{"start": 167, "end": 178, "tag": "RedeTVNews"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.3081, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 168, "end": 177, "probability": 0.7465, "type": "Other", "normalized_text": "RedeTVNews"}]}, "created_at": "2019-10-28T21:56:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188937492789112833"], "text": "L\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar mas entrou em um t\u00fanel sem sa\u00edda. Diante da situa\u00e7\u00e3o, ele teria matado tr\u00eas crian\u00e7as e depois se suicidado\n\n- Mais not\u00edcias no #RedeTVNews, \u00e0s 19h25\nhttps://t.co/mbSCCvTnSf", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188937492789112833", "author_id": "17850880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/bvBEP9s43p", "expanded_url": "https://mayanoticias.com/yucatan/se-suicida-mujer-al-interior-de-su-domicilio-en-chiquila/", "display_url": "mayanoticias.com/yucatan/se-sui\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/qmD0XafBFU", "expanded_url": "https://twitter.com/MayanoticiasQ/status/1188937471800856577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qmD0XafBFU", "media_key": "3_1188937467027775489"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.442, "type": "Place", "normalized_text": "CHIQUIL\u00c1"}]}, "created_at": "2019-10-28T21:55:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188937471800856577"], "text": "SE SUICIDA MUJER AL INTERIOR DE SU DOMICILIO EN CHIQUIL\u00c1\n\nhttps://t.co/bvBEP9s43p https://t.co/qmD0XafBFU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188937471800856577", "author_id": "1022899235145039875"}, {"created_at": "2019-10-28T21:55:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188937387386294273"], "in_reply_to_user_id": "808492734222860293", "text": "j\u00e1 matou inocentes. Outra coisa que enfureceu muito foi o fato de que aqueles que denunciaram n\u00e3o tiveram o m\u00ednimo cuidado com o uso das palavras. Apelaram para a emo\u00e7\u00e3o pura e a emo\u00e7\u00e3o fez o que fez. N\u00e3o deram tempo para que ele se retratasse, para que se desculpasse.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188937387386294273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188937385662451714"}], "author_id": "808492734222860293"}, {"created_at": "2019-10-28T21:55:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188937243085414402"], "text": "RT @AntonelloAng: Grillo vuole assolutamente continuare con le alleanze PD -5stelle. E' ricattato ? pazzo? Suicida? Non ho visto pi\u00f9 nessun\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1188937243085414402", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AntonelloAng", "id": "989192558"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188727250239315968"}], "author_id": "974411698932248577"}, {"created_at": "2019-10-28T21:54:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188937184247713798"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188937184247713798", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "231154231"}, {"created_at": "2019-10-28T21:54:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188937179587895298"], "text": "RT @AntonelloAng: Grillo vuole assolutamente continuare con le alleanze PD -5stelle. E' ricattato ? pazzo? Suicida? Non ho visto pi\u00f9 nessun\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1188937179587895298", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AntonelloAng", "id": "989192558"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188727250239315968"}], "author_id": "998224692174606337"}, {"created_at": "2019-10-28T21:54:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188937179537518593"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188937179537518593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "753037993926127616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}]}, "created_at": "2019-10-28T21:54:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188937130111913984"], "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188937130111913984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "author_id": "1063169730092122112"}, {"created_at": "2019-10-28T21:54:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188937126789832704"], "text": "RT @IATodayBR: MATOU!\n\n\"Quando esse cara vai calar a boca? \u00danica coisa que voc\u00ea me ajudou foi na produ\u00e7\u00e3o de \"100\", na \u00e9poca. Agrade\u00e7o mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188937126789832704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "IATodayBR", "id": "307647018"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188906626713030656"}], "author_id": "903530887043616768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/HDsT46HEOZ", "expanded_url": "https://www.robexnews.it/2019/10/28/dramma-nelle-carceri-lucane-detenuto-suicida-a-melfi-e-3-agenti-feriti-a-potenza/", "display_url": "robexnews.it/2019/10/28/dra\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/PK48Gb2Q71", "expanded_url": "https://twitter.com/robexdj/status/1188937092098940930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PK48Gb2Q71", "media_key": "3_1188937090295386114"}]}, "created_at": "2019-10-28T21:54:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188937092098940930"], "text": "Dramma nelle carceri lucane, detenuto suicida a Melfi e 3 agenti feriti a\u00a0Potenza https://t.co/HDsT46HEOZ https://t.co/PK48Gb2Q71", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1188937092098940930", "author_id": "1319209910"}, {"created_at": "2019-10-28T21:54:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188937049514106881"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188937049514106881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "957108763068157955"}, {"created_at": "2019-10-28T21:53:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188936975417511938"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188936975417511938", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "110294299"}, {"created_at": "2019-10-28T21:53:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188936951602307074"], "text": "RT @AntonellaNapoli: Il leader dell\u2019#Isis al #Baghdadi ucciso (o suicida) in un raid #Usa. #Trump: successo qualcosa di grande. Attesa per\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1188936951602307074", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AntonellaNapoli", "id": "54858734"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 41, "tag": "Isis"}, {"start": 45, "end": 54, "tag": "Baghdadi"}, {"start": 85, "end": 89, "tag": "Usa"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "Trump"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188383227469336577"}], "author_id": "1077597240888356866"}, {"created_at": "2019-10-28T21:53:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188936888176070656"], "in_reply_to_user_id": "755940756691574785", "text": "@JosLuizBezerra1 @monicabergamo @STF_oficial Celso Daniel se suicidou com 6 tiros nas costas....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188936888176070656", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JosLuizBezerra1", "id": "755940756691574785"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "STF_oficial", "id": "68313718"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.8997, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188901546995662848"}], "author_id": "1161375422438940679"}, {"created_at": "2019-10-28T21:53:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188936859730268161"], "text": "Pera deixa eu ver se eu entendi...o rei dos gigantes matou o mandamento da Piedade e por isso tomou o lugar dele entre os dez mandamentos????\n#NanatsuNoTaizai", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188936859730268161", "entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 158, "tag": "NanatsuNoTaizai"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 157, "probability": 0.5902, "type": "Other", "normalized_text": "NanatsuNoTaizai"}]}, "author_id": "1161154365782188034"}, {"created_at": "2019-10-28T21:53:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188936773625434112"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188936773625434112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "1017607309562908672"}, {"created_at": "2019-10-28T21:53:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188936766373486599"], "text": "Falador passa mal\nJudas suicida\nCaix\u00e3o pra caralho\n\u00c9 pouco pra l\u00edngua comprida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188936766373486599", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.8115, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9079, "type": "Person", "normalized_text": "Caix\u00e3o"}]}, "author_id": "1015584671579758592"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/DgtF8AnyNp", "expanded_url": "https://twitter.com/the_unknown_404/status/1188932922096652290", "display_url": "twitter.com/the_unknown_40\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-28T21:53:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188936762808291331"], "text": "Hoje uma colega minha, se matou de chorar porque lhe falaram n\u00e3o vai defender mais. https://t.co/DgtF8AnyNp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188936762808291331", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188932922096652290"}], "author_id": "2286314025"}, {"created_at": "2019-10-28T21:52:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188936710253613057"], "text": "Ok, pra tudo tem limite: Scar \u00e9 um tremendo vil\u00e3o (matou Mufasa e baniu Simba) mas ser comparado com o Biroliro? Basta n\u00e9? Scar canta, \u00e9 debochado e ainda se revela no fim do filme. Biroliro s\u00f3 fala merda mesmo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188936710253613057", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.5066, "type": "Person", "normalized_text": "Scar"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.4002, "type": "Person", "normalized_text": "Mufasa"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Simba"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.7146, "type": "Person", "normalized_text": "Biroliro"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.7773, "type": "Person", "normalized_text": "Scar"}, {"start": 182, "end": 189, "probability": 0.6535, "type": "Person", "normalized_text": "Biroliro"}]}, "author_id": "1591553611"}, {"created_at": "2019-10-28T21:52:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188936656872759296"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188936656872759296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "179558173"}, {"created_at": "2019-10-28T21:52:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188936512362205190"], "in_reply_to_user_id": "1155494937103884290", "text": "@Mags904 Pero eso no justifica, excepto q lo haga en defensa propia. Para mi se suicida tor4 \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188936512362205190", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Mags904", "id": "1155494937103884290"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.4889, "type": "Other", "normalized_text": "tor4"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188936228894326787"}], "author_id": "1147876372414644224"}, {"created_at": "2019-10-28T21:52:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188936493659807744"], "in_reply_to_user_id": "2389797522", "text": "@LucasCanto015 @Munhozsd Um cara surtad\u00e3o bateu em um q morreu ao cair no ch\u00e3o; e logo em seguida se matou, se perfurou todo com uma garrafa de vidro, logo assim q eu cheguei eu vi...Isso do lado de fora, agora essas 3 overdoses eu n\u00e3o vi n\u00e3o!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188936493659807744", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LucasCanto015", "id": "2389797522"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "Munhozsd", "id": "2886566201"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188889372290097152"}], "author_id": "3011513151"}, {"created_at": "2019-10-28T21:51:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188936379067240449"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188936379067240449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "743069934"}, {"created_at": "2019-10-28T21:51:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188936301594206208"], "text": "eu acho q j\u00e1 olhei esquadr\u00e3o suicida umas 88 vezes e continuo gostando kkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188936301594206208", "author_id": "976597167644258305"}, {"created_at": "2019-10-28T21:50:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188936142265208835"], "text": "Atrasada, mas ontem assisti Esquadr\u00e3o Suicida e entendo pq fracassou.... hist\u00f3ria ruim, roteiro ruim, dire\u00e7\u00e3o fraca, fotografia feia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188936142265208835", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9625, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "52463425"}, {"created_at": "2019-10-28T21:50:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188936113274212352"], "text": "RT @fernandeznorona: Lo peor de todo es que el primero que promueve la desaparici\u00f3n del fuero del presidente es el compa\u00f1ero presidente @lo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188936113274212352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188928004560285696"}], "author_id": "3307902528"}, {"created_at": "2019-10-28T21:50:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188936089622458369"], "in_reply_to_user_id": "1168407280804663297", "text": "@PrncipeMestio9 @TioAlmofadinhas basicamente o Wesley (meu colega) quer se tornar um m\u00e9dico\nmas ele \u00e9 um psicopata pq ele matou uma formiga indefesa hoje no recreio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188936089622458369", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PrncipeMestio9", "id": "1252249347967922176"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "TioAlmofadinhas", "id": "1134530827910619137"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.8379, "type": "Person", "normalized_text": "Wesley"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188935907652571137"}], "author_id": "760968771968335872"}, {"created_at": "2019-10-28T21:50:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188936069317906432"], "in_reply_to_user_id": "3337137981", "text": "@ghipolitos assiste o esquadr\u00e3o suicida, s\u00f3 n\u00e3o \u00e9 bom", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188936069317906432", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.5685, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188933805308026881"}], "author_id": "3311352803"}, {"entities": {"urls": [{"start": 315, "end": 338, "url": "https://t.co/cepiGd5mQF", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1188935849548963840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cepiGd5mQF", "media_key": "3_1188935843257470977"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "noticias_tvperu", "id": "63597537"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "Mechecabanillas", "id": "176985828"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 137, "probability": 0.7105, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 254, "end": 257, "probability": 0.8217, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}]}, "created_at": "2019-10-28T21:49:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188935849548963840"], "in_reply_to_user_id": "63597537", "text": "@noticias_tvperu @Mechecabanillas Razon de esta disputa conseguir Dinero sin esfuerzo, ni mucho menos tienen cultura para poder sacar Peru adelante solo buscam interes personal como el Suicida, la Companerita y tantos otros activos, NO interesandoles el Peru profundo donde nino/as necesitan Salud y Educacion, etc https://t.co/cepiGd5mQF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188935849548963840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188930917458427904"}], "author_id": "415001653"}, {"created_at": "2019-10-28T21:49:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188935835498041352"], "text": "RT @populares: \u23ef \"La turismofobia de la izquierda es una estrategia suicida porque va contra el futuro de la tierra y las oportunidades de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188935835498041352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188901590687768578"}], "author_id": "2334472641"}, {"created_at": "2019-10-28T21:49:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188935814820089856"], "in_reply_to_user_id": "52776388", "text": "@AndreBuck O CSA s\u00f3 n\u00e3o levou 7 ou 8 gols porque o Flamengo estava num dia ruim. Cada ataque que o CSA fazia era respondido com um contra-ataque que o Flamengo chegava inteiro dentro da sua pequena \u00e1rea.\nTomara que todos os advers\u00e1rio adotem essa t\u00e1tica suicida contra o Meng\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188935814820089856", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AndreBuck", "id": "52776388"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.9153, "type": "Organization", "normalized_text": "CSA"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.9792, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 99, "end": 101, "probability": 0.925, "type": "Organization", "normalized_text": "CSA"}, {"start": 151, "end": 158, "probability": 0.9692, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 271, "end": 276, "probability": 0.9048, "type": "Organization", "normalized_text": "Meng\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188917373031665672"}], "author_id": "297263135"}, {"created_at": "2019-10-28T21:49:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188935751100194818"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188935751100194818", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "213512314"}, {"created_at": "2019-10-28T21:48:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188935710352523264"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188935710352523264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "1120464213078626305"}, {"created_at": "2019-10-28T21:48:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188935667696451591"], "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1188935667696451591", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "author_id": "995021599"}, {"created_at": "2019-10-28T21:48:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188935536293101573"], "in_reply_to_user_id": "1164387385427316737", "text": "@drimpop O mc guime colocou fogo na Disney e se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188935536293101573", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.9135, "type": "Person", "normalized_text": "mc guime"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.968, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188930722880507906"}], "author_id": "468278772"}, {"created_at": "2019-10-28T21:48:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188935534418239489"], "text": "Bom galera t\u00e1 chovendo e n\u00e3o vi as roupas do varal ent\u00e3o se eu n\u00e3o aparecer amanh\u00e3 \u00e9 pq minha m\u00e3e me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188935534418239489", "author_id": "1047525145773047808"}, {"created_at": "2019-10-28T21:47:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188935421331464193"], "text": "RT @tcmassolin: @PaulaGF1 @PPTenel13 Alberto F es Alberto segundo! En un a\u00f1o se \u201csuicida\u201d y ohhh la arq egipcia sube al poder !!", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188935421331464193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tcmassolin", "id": "2545027528"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "PaulaGF1", "id": "188796155"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "PPTenel13", "id": "3328795281"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.6344, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto F"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.5471, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188620458788306946"}], "author_id": "3476139857"}, {"created_at": "2019-10-28T21:46:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188935204464930816"], "in_reply_to_user_id": "957141906248658946", "text": "@dalasexy Con todo respeto y con el mismo respeto que tiene Alberto xd\nDentro de poco se suicida xd y queda de presi Cristina. Y ahora espera nom\u00e1s que suba el d\u00f3lar por qu\u00e9 la verdad los pensamiento de Cristina son muy parecida a los de Ch\u00e1vez xD pronto seremos Argenzuela.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188935204464930816", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "dalasexy", "id": "957141906248658946"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.8537, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.9318, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 203, "end": 210, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 238, "end": 243, "probability": 0.9463, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 263, "end": 272, "probability": 0.8865, "type": "Person", "normalized_text": "Argenzuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188853992945864707"}], "author_id": "1188594643396632577"}, {"created_at": "2019-10-28T21:46:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188935186270097409"], "in_reply_to_user_id": "957839634150633472", "text": "ela nao vai poder levar a arma dela com ela pra padaria\n\nMAS ELA VAI PODER USAR DENTRO DE CASA SE ALGUEM INVADI-LA\nASSIM COMO AQUELA MENINA MATOU AQUELE INVASOR AQUI NO BRASIL\nQUE DEVEERIA GANHAR UMA MEDALHA DE HONRA AO MERITO SO POR TER ABATIDO AQUELE VAGABUNDO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188935186270097409", "entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 174, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188935185053696000"}], "author_id": "957839634150633472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/a4VHqwrihS", "expanded_url": "https://twitter.com/sergiodwy/status/1188784568888893440", "display_url": "twitter.com/sergiodwy/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-28T21:46:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188935168607830016"], "text": "Dormirse ahora es suicida.\nOjo.... https://t.co/a4VHqwrihS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188935168607830016", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "1176927818594357250"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/tQLwj7UwD3", "expanded_url": "https://www.laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10/28/malaga-suicida-persona-dias/1123269.html", "display_url": "laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10/28/malaga-suicida-persona-2-8-29298969.html"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}]}, "created_at": "2019-10-28T21:46:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188935151167950851"], "text": "En M\u00e1laga se suicida una persona cada 2,8 d\u00edas  https://t.co/tQLwj7UwD3", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188935151167950851", "author_id": "3437731689"}, {"created_at": "2019-10-28T21:46:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188935141621714944"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188935141621714944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "839244108040372226"}, {"created_at": "2019-10-28T21:46:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188935011480805376"], "text": "O foda \u00e9 que nem t\u00f4 inventando. Percebi pouco antes de tuitar aqui. \n\nMeu Sander side suicida a\u00ed se apresentando", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188935011480805376", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.4388, "type": "Person", "normalized_text": "Sander"}]}, "author_id": "954916940815978496"}, {"created_at": "2019-10-28T21:45:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188934940882296833"], "in_reply_to_user_id": "1168407280804663297", "text": "@PrncipeMestio9 @TioAlmofadinhas agora tava pensando\no meu colega quer se tornar m\u00e9dico\nele \u00e9 estranho, mas espero que ele consiga\naquele psicopata matou uma formiga sem ela ter feito nada pra ele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188934940882296833", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PrncipeMestio9", "id": "1252249347967922176"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "TioAlmofadinhas", "id": "1134530827910619137"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188934705422524416"}], "author_id": "760968771968335872"}, {"created_at": "2019-10-28T21:45:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188934891070734336"], "text": "RT @cmdteraul: El final fu\u00e9 demasiado fuerte,la militante fraudeamplista casi llor\u00f3 y pidi\u00f3 a los uruguayos q tengan memoria d los logros d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188934891070734336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cmdteraul", "id": "882354691560153088"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188897562708893697"}], "author_id": "748207137839525888"}, {"created_at": "2019-10-28T21:45:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188934860376870913"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188934860376870913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "440375028"}, {"created_at": "2019-10-28T21:44:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188934698887630849"], "in_reply_to_user_id": "190286792", "text": "@Wizzilla Entendible, igual a cada uno le sensibiliza cosas diferentes seg\u00fan sus apegos y tampoco est\u00e1 mal, la gente critica banda a los fans de kpop y despu\u00e9s se suicida porque perdi\u00f3 bokita", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188934698887630849", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Wizzilla", "id": "48178499"}], "annotations": [{"start": 145, "end": 148, "probability": 0.9438, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.3909, "type": "Person", "normalized_text": "bokita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188933330949017602"}], "author_id": "766297479683899392"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/i7qr8qbn8i", "expanded_url": "https://noticaribe.com.mx/2019/10/28/se-suicida-mujer-al-interior-de-su-domicilio-en-chiquila/", "display_url": "noticaribe.com.mx/2019/10/28/se-\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/UZkIJWV3Qs", "expanded_url": "https://twitter.com/Noticaribe/status/1188934477378027521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UZkIJWV3Qs", "media_key": "3_1188934475633135616"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.9564, "type": "Place", "normalized_text": "Chiquil\u00e1"}]}, "created_at": "2019-10-28T21:44:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188934477378027521"], "text": "Se suicida mujer al interior de su domicilio en Chiquil\u00e1 https://t.co/i7qr8qbn8i https://t.co/UZkIJWV3Qs", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188934477378027521", "author_id": "8083452"}, {"created_at": "2019-10-28T21:43:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188934419014443008"], "text": "Ainda to um pouco abalada com a Euphoria, o cara se matou na minha frente, brab\u00e3o\ud83d\ude22\ud83d\ude22", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1188934419014443008", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.9543, "type": "Other", "normalized_text": "Euphoria"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "3011513151"}, {"created_at": "2019-10-28T21:43:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188934358532579330"], "in_reply_to_user_id": "191485582", "text": "@MolinariJulia @MijaelGLP @APRA_Oficial El Apra nunca muere por causa natural, se suicida!!\nSinverguenza\nEnerg\u00fameno \nArrogante\nSoberbio\nAtrevido\nPestilente\ud83d\udca8\ud83d\udca9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188934358532579330", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MolinariJulia", "id": "191485582"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188885827008581633"}], "author_id": "860258166403190785"}, {"created_at": "2019-10-28T21:43:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188934320179859456"], "text": "RT @bdellarosaluxo: Venho por meio desse anunciar que, por hora, estou fechando \"a porteira\"\n\nUma menina foi assassinada em seu flat\nOutra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188934320179859456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bdellarosaluxo", "id": "882982306197196800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188801677094260737"}], "author_id": "992639979527565312"}, {"created_at": "2019-10-28T21:43:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188934283190296579"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188934283190296579", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "38374195"}, {"created_at": "2019-10-28T21:43:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188934228198584320"], "text": "RT @goyobenitez: Verg\u00fcenza de una clase pol\u00edtica suicida, en direcci\u00f3n contraria al sentido com\u00fan de los pa\u00edses de nuestro entorno, donde s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188934228198584320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "goyobenitez", "id": "287426941"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188887283019239426"}], "author_id": "1121478293021253633"}, {"created_at": "2019-10-28T21:42:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188934105234395138"], "text": "RT @resd9: Otra cuesti\u00f3n que me faltaba por entender del Proc\u00e9s es Cu\u00e1ndo y C\u00f3mo empez\u00f3 esa deriva suicida de la far\u00e1ndula catalana: los me\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188934105234395138", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "resd9", "id": "854996684"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 72, "probability": 0.4767, "type": "Other", "normalized_text": "Proc\u00e9s es Cu\u00e1ndo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1106656329907781632"}], "author_id": "403994260"}, {"created_at": "2019-10-28T21:42:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188934010350772226"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188934010350772226", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "809422592843120640"}, {"created_at": "2019-10-28T21:42:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188934006009729025"], "text": "RT @IATodayBR: MATOU!\n\n\"Quando esse cara vai calar a boca? \u00danica coisa que voc\u00ea me ajudou foi na produ\u00e7\u00e3o de \"100\", na \u00e9poca. Agrade\u00e7o mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188934006009729025", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "IATodayBR", "id": "307647018"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188906626713030656"}], "author_id": "1159455172378189826"}, {"created_at": "2019-10-28T21:42:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188933988779462656"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188933988779462656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "90994120"}, {"created_at": "2019-10-28T21:41:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188933941887143942"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188933941887143942", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "713796105046196224"}, {"created_at": "2019-10-28T21:41:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188933900900409349"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188933900900409349", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "262872312"}, {"created_at": "2019-10-28T21:41:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188933879077527553"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188933879077527553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "2752976464"}, {"created_at": "2019-10-28T21:41:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188933852678504449"], "text": "RT @Nurse_Lecter: As\u00ed que vamos a dejar de callarnos, de negar algo que desgraciadamente existe y a proponer soluciones y estrategias para\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188933852678504449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Nurse_Lecter", "id": "2449943059"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188735207312101376"}], "author_id": "992468137730826240"}, {"created_at": "2019-10-28T21:41:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188933835058221058"], "text": "RT @4naPatricia: Mas eu continuo a achas q ele n\u00e3o se matou. Tava todo quinado como \u00e9 que ia pegar numa arma daquela tamanho https://t.co/e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188933835058221058", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "4naPatricia", "id": "1706943488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188933584591167491"}], "author_id": "2572347861"}, {"created_at": "2019-10-28T21:41:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188933813201707014"], "text": "Proyecto suicida de dos meses, hay te voy \ud83e\udd1f\ud83c\udffb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188933813201707014", "author_id": "599943261"}, {"created_at": "2019-10-28T21:40:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188933642250346503"], "text": "E o Coach Bueno das estrelas se matou hj... mais impressionante q uma morte natural pq teoricamente o cara era \"de bem com a vida\" ... s\u00f3 q n\u00e3o.. depress\u00e3o \u00e9 osso demais...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188933642250346503", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 14, "probability": 0.4295, "type": "Other", "normalized_text": "Coach Bueno"}]}, "author_id": "3303343317"}, {"created_at": "2019-10-28T21:40:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188933640358633472"], "text": "RT @RedMasNoticias: #Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188933640358633472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7431, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.2227, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188475521644011521"}], "author_id": "1125419656586715137"}, {"created_at": "2019-10-28T21:40:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188933636076265472"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188933636076265472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "1702761704"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/eRDtNg32kT", "expanded_url": "https://twitter.com/ivan_duarte3/status/1188932138059603968", "display_url": "twitter.com/ivan_duarte3/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-28T21:40:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188933584591167491"], "text": "Mas eu continuo a achas q ele n\u00e3o se matou. Tava todo quinado como \u00e9 que ia pegar numa arma daquela tamanho https://t.co/eRDtNg32kT", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188933584591167491", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188932138059603968"}], "author_id": "1706943488"}, {"created_at": "2019-10-28T21:39:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188933343284465665"], "text": "RT @fernandeznorona: Lo peor de todo es que el primero que promueve la desaparici\u00f3n del fuero del presidente es el compa\u00f1ero presidente @lo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188933343284465665", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188928004560285696"}], "author_id": "860594006593605632"}, {"created_at": "2019-10-28T21:38:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188933033505804289"], "text": "Se eu morrer agora, quem vai pagar meu enterro super caro \u00e9 quem me matou.! #VistaSeuManto #1AnoDeDesastre #funkyou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188933033505804289", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 90, "tag": "VistaSeuManto"}, {"start": 91, "end": 106, "tag": "1AnoDeDesastre"}, {"start": 107, "end": 115, "tag": "funkyou"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 89, "probability": 0.6562, "type": "Other", "normalized_text": "VistaSeuManto"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.7218, "type": "Other", "normalized_text": "1AnoDeDesastre"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.6576, "type": "Other", "normalized_text": "funkyou"}]}, "author_id": "2580768379"}, {"created_at": "2019-10-28T21:38:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188932997757755395"], "text": "RT @krugger65: 30 a\u00f1os de aprista seg\u00fan el\n15 a\u00f1os de periodista (dice)\nReportero de guerra\nBoxeador\nAnalista\nClaun\nAcr\u00f3bata \nCamale\u00f3n \nSal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188932997757755395", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 114, "probability": 0.4329, "type": "Person", "normalized_text": "Claun"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4808, "type": "Person", "normalized_text": "Camale\u00f3n \nSal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188932477659815936"}], "author_id": "93676586"}, {"created_at": "2019-10-28T21:37:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188932848423706626"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188932848423706626", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "882987736193433600"}, {"created_at": "2019-10-28T21:36:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188932524732497920"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188932524732497920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "484458630"}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/ak5X48I0ne", "expanded_url": "https://t.co/ak5X48I0ne", "display_url": "t.co/ak5X48I0ne"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.4169, "type": "Person", "normalized_text": "Claun"}, {"start": 111, "end": 138, "probability": 0.3127, "type": "Person", "normalized_text": "Camale\u00f3n \nSaltimbanqui\nMamon"}]}, "created_at": "2019-10-28T21:36:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188932477659815936"], "text": "30 a\u00f1os de aprista seg\u00fan el\n15 a\u00f1os de periodista (dice)\nReportero de guerra\nBoxeador\nAnalista\nClaun\nAcr\u00f3bata \nCamale\u00f3n \nSaltimbanqui\nMamon del suicida\nY nunca aprendi\u00f3 a hilvanar una frase que concuerde.\nPobre hombre cree saber todo y al final no sabe Nada. https://t.co/ak5X48I0ne", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 74, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1188932477659815936", "geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}, "author_id": "800715400828751872"}, {"created_at": "2019-10-28T21:35:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188932411809239042"], "text": "Como assim a Joaquim \u00e9 sobre um dude que se suicida I---", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188932411809239042", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.8161, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquim"}]}, "author_id": "1257008706"}, {"created_at": "2019-10-28T21:34:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188932191679602688"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188932191679602688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "1246486183"}, {"created_at": "2019-10-28T21:34:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188932130950258688"], "text": "RT @MaxKaiser75: La primera vez puede ser un indeseado accidente, la en\u00e9sima vez, es masoquismo suicida, estimada Argentina\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188932130950258688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MaxKaiser75", "id": "3264949920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188816496182452225"}], "author_id": "947975683774517250"}, {"created_at": "2019-10-28T21:34:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188932089347039232"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188932089347039232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "214657670"}, {"created_at": "2019-10-28T21:34:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188932025207709696"], "text": "RT @ConnyRACING: Tuttosport: \"La Scuderia tiene que luchar contra muchos enemigos, algunos est\u00e1n en su propio equipo. \u00bfDe qu\u00e9 otra manera p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188932025207709696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ConnyRACING", "id": "219758387"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.4858, "type": "Other", "normalized_text": "Tuttosport"}, {"start": 33, "end": 40, "probability": 0.5458, "type": "Organization", "normalized_text": "Scuderia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188804011299954690"}], "author_id": "56704161"}, {"created_at": "2019-10-28T21:34:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188931964251901954"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188931964251901954", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "633644363"}, {"created_at": "2019-10-28T21:33:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188931882706178048"], "in_reply_to_user_id": "210749576", "text": "@debiloto @spitta1969 Tampoco le va a entregar el mando al Titere...Eso es fija O lo echa o lo suicida ....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1188931882706178048", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "debiloto", "id": "210749576"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.5075, "type": "Other", "normalized_text": "Titere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188843855195582477"}], "author_id": "2409525487"}, {"created_at": "2019-10-28T21:33:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188931835411206144"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188931835411206144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "188122056"}, {"created_at": "2019-10-28T21:33:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188931792386039809"], "text": "RT @IATodayBR: MATOU!\n\n\"Quando esse cara vai calar a boca? \u00danica coisa que voc\u00ea me ajudou foi na produ\u00e7\u00e3o de \"100\", na \u00e9poca. Agrade\u00e7o mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188931792386039809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "IATodayBR", "id": "307647018"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188906626713030656"}], "author_id": "1178797781986746370"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/tFhTR0Wxxf", "expanded_url": "https://twitter.com/Piloto1573/status/1188774991573278721/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tFhTR0Wxxf", "media_key": "7_1188774862443237376"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Piloto1573", "id": "1220780899354234887"}]}, "created_at": "2019-10-28T21:33:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188931766159134722"], "text": "RT @Piloto1573: Ent\u00e3o pega suicida \ud83e\udd19\u270c https://t.co/tFhTR0Wxxf", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188931766159134722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188774991573278721"}], "author_id": "1188909791994929152"}, {"created_at": "2019-10-28T21:31:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188931418996592640"], "text": "RT @MaxKaiser75: La primera vez puede ser un indeseado accidente, la en\u00e9sima vez, es masoquismo suicida, estimada Argentina\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188931418996592640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MaxKaiser75", "id": "3264949920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188816496182452225"}], "author_id": "263325317"}, {"created_at": "2019-10-28T21:31:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188931365535920128"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188931365535920128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "944749530"}, {"created_at": "2019-10-28T21:31:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188931344425979909"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188931344425979909", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "116306952"}, {"created_at": "2019-10-28T21:31:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188931269683531776"], "text": "Quizas esto sea una tonteria, pero como dice el refan, se atraen mas moscas con miel que con vinagre. Nesecitamos antes que atacar a quien eligio otra opci\u00f3n, intentar comprender que hizo que tome esa decisi\u00f3n, por suicida que nos paresca a nosotros, y desde ese lugar argumentar.", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188931269683531776", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.862, "type": "Organization", "normalized_text": "refan"}]}, "author_id": "2941138673"}, {"created_at": "2019-10-28T21:31:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188931248313552896"], "text": "RT @MaxKaiser75: La primera vez puede ser un indeseado accidente, la en\u00e9sima vez, es masoquismo suicida, estimada Argentina\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188931248313552896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MaxKaiser75", "id": "3264949920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188816496182452225"}], "author_id": "1104820012496404480"}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}]}, "created_at": "2019-10-28T21:31:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188931234292011008"], "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188931234292011008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "author_id": "362420555"}, {"created_at": "2019-10-28T21:30:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188931131690967040"], "text": "RT @populares: \u23ef \"La turismofobia de la izquierda es una estrategia suicida porque va contra el futuro de la tierra y las oportunidades de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188931131690967040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188901590687768578"}], "author_id": "803628460350509056"}, {"created_at": "2019-10-28T21:30:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188931118223036417"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188931118223036417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "4187978961"}, {"created_at": "2019-10-28T21:30:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188931095816998913"], "in_reply_to_user_id": "14128609", "text": "@felipeneto O cachorro de um primo meu quase matou ele ap\u00f3s a um passeio parece que ele n\u00e3o queria entrar pra casa.... era um pitbull se n\u00e3o fosse os vizinhos ele teria matado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188931095816998913", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188903808891609091"}], "author_id": "3321411365"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/Gik1WTFcua", "expanded_url": "http://bit.ly/32Uesin", "display_url": "bit.ly/32Uesin"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 67, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Fernando"}]}, "created_at": "2019-10-28T21:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188930941743484929"], "text": "Saiba como se prevenir do aneurisma, doen\u00e7a que matou Jorge Fernando https://t.co/Gik1WTFcua", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188930941743484929", "author_id": "35873782"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/uHS6EfEj5u", "expanded_url": "https://www.canal6tv.com/noticias.php?id=15575", "display_url": "canal6tv.com/noticias.php?i\u2026"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/V8uq88vm5j", "expanded_url": "https://twitter.com/canal6tv/status/1188930940921364482/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V8uq88vm5j", "media_key": "3_1188918019487158274"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Edomex"}, {"start": 83, "end": 93, "tag": "Amecameca"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.7694, "type": "Place", "normalized_text": "Edomex"}, {"start": 10, "end": 15, "probability": 0.4414, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.869, "type": "Place", "normalized_text": "Amecameca"}]}, "created_at": "2019-10-28T21:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188930940921364482"], "text": "#Edomex | Hombre no asimil\u00f3 ruptura amorosa, le dispara a su ex y \u00e9l se suicida en #Amecameca\n\nhttps://t.co/uHS6EfEj5u https://t.co/V8uq88vm5j", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188930940921364482", "author_id": "2242926522"}, {"created_at": "2019-10-28T21:29:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188930899561385990"], "text": "O Coach e muso das musas fitness, Roberto Bueno, radicado em Miami, se suicidou. Caso t\u00edpico de\n \"N\u00e3o acredito no que falo\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188930899561385990", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.798, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Bueno"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.8109, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}]}, "author_id": "37782234"}, {"created_at": "2019-10-28T21:29:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188930876333264899"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188930876333264899", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "186070960"}, {"created_at": "2019-10-28T21:29:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188930828027469831"], "text": "RT @carcaragones: El l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al-Baghdadi, cruel hasta el final: se suicida y mata a tres de sus hijos via @web_\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188930828027469831", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carcaragones", "id": "1055569085105401863"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 67, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188928402931232775"}], "author_id": "466768783"}, {"created_at": "2019-10-28T21:28:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188930644006584320"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188930644006584320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "297725609"}, {"created_at": "2019-10-28T21:28:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188930494173532160"], "text": "RT @ElDiabloRoboc: Solo un perfecto idiota o un fan\u00e1tico suicida sigue manejando derecho hacia un precipicio cuando m\u00e1s de un mill\u00f3n de per\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188930494173532160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElDiabloRoboc", "id": "2596362229"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188907884442243073"}], "author_id": "839903124"}, {"created_at": "2019-10-28T21:28:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188930493766688773"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188930493766688773", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "566777918"}, {"created_at": "2019-10-28T21:28:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188930483117264909"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188930483117264909", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "1181671422797795328"}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/4HQjKcxXkJ", "expanded_url": "https://twitter.com/dcc_brasil/status/1188848624165367808", "display_url": "twitter.com/dcc_brasil/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 72, "probability": 0.4227, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.3109, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 116, "end": 131, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Pattinson"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.3411, "type": "Organization", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 171, "end": 181, "probability": 0.8344, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Affleck"}]}, "created_at": "2019-10-28T21:28:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188930455757828097"], "text": "Das tr\u00eas, uma:\nOu esse Esquadr\u00e3o Suicida se passa em outro universo da DC, no universo de The Batman\nOu o Batman do Robert Pattinson \u00e9 do DCEU e v\u00e3o coloc\u00e1-lo no lugar do Ben Affleck\nOu tudo isso n\u00e3o passa de uma baita mentira https://t.co/4HQjKcxXkJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188930455757828097", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188848624165367808"}], "author_id": "730417104923537408"}, {"created_at": "2019-10-28T21:28:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188930444768751619"], "text": "\u00c9 muito triste ver todo dia uma not\u00edcia de um homem que n\u00e3o aceitou o t\u00e9rmino do relacionamento e matou a mulher, eu entendo as mulheres que n\u00e3o querem se relacionar com homens, eu n\u00e3o faria diferente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188930444768751619", "author_id": "266263643"}, {"created_at": "2019-10-28T21:27:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188930369191583745"], "in_reply_to_user_id": "68313718", "text": "@STF_oficial Se fosse pra algum ex presidente que matou milhares nas filas de hospital por conta da corrup\u00e7\u00e3o, a hist\u00f3ria ia ser diferente..... #LavaJato #CPIlavatoga #impeachementdaTrioDemoniaco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188930369191583745", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "STF_oficial", "id": "68313718"}], "hashtags": [{"start": 144, "end": 153, "tag": "LavaJato"}, {"start": 154, "end": 166, "tag": "CPIlavatoga"}, {"start": 167, "end": 195, "tag": "impeachementdaTrioDemoniaco"}], "annotations": [{"start": 145, "end": 152, "probability": 0.8137, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}, {"start": 155, "end": 165, "probability": 0.7168, "type": "Person", "normalized_text": "CPIlavatoga"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188928449513213952"}], "author_id": "3130448213"}, {"created_at": "2019-10-28T21:27:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188930286572199937"], "text": "RT @Bruno_gimenez12: A los cuantos meses se \u201cSuicida\u201d Alberto Fern\u00e1ndez?", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188930286572199937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Bruno_gimenez12", "id": "348784363"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188630469014892550"}], "author_id": "707303071"}, {"created_at": "2019-10-28T21:26:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188929996586401801"], "in_reply_to_user_id": "462150500", "text": "@JCalleR49 Ud. ha olvidado como dej\u00f3 al Per\u00fa el cobarde suicida de Alan Garcia, \u00bfno sufri\u00f3 y muri\u00f3 gente del pueblo por su culpa? \u00bfy Keiko, fue primera dama y complice de su padre en los 90, tambien no hizo lo mismo?  y estos 3 ultimos a\u00f1os han sido aliados y no han hecho nada por el pueblo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188929996586401801", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JCalleR49", "id": "462150500"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.9417, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 67, "end": 77, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188926223994544128"}], "author_id": "570401287"}, {"created_at": "2019-10-28T21:25:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188929905418997762"], "text": "Juguemos un juego, a ver quien se suicida primero", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188929905418997762", "author_id": "1161974364"}, {"created_at": "2019-10-28T21:25:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188929898259333121"], "text": "RT @IsidorMari: @xuanriba24 El PSOE ha preferit legitimar l'ultranacionalisme en lloc d'enfrontar-s'hi en nom d'una Espanya unida pel respe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1188929898259333121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "IsidorMari", "id": "635542710"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188922879573970946"}], "author_id": "438581308"}, {"created_at": "2019-10-28T21:25:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188929896355160066"], "text": "RT @fernandeznorona: Lo peor de todo es que el primero que promueve la desaparici\u00f3n del fuero del presidente es el compa\u00f1ero presidente @lo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188929896355160066", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188928004560285696"}], "author_id": "476375425"}, {"created_at": "2019-10-28T21:25:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188929850293325825"], "text": "E eu que to muito triste o dia todo pq o Jorge Fernando morreu e o coach bueno se matou mano???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188929850293325825", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Fernando"}]}, "author_id": "337743498"}, {"created_at": "2019-10-28T21:25:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188929828122177536"], "in_reply_to_user_id": "219467431", "text": "@homedelsac @FerGonzo Un derecho que no recoge ning\u00fan Estado para el caso catal\u00e1n: lengua y cultura respetadas, instituciones propias, no vulneraci\u00f3n de ning\u00fan derecho. Si los Estados reconocieran esos derechos dentro de su territorio ser\u00eda suicida. Por eso no os apoya ning\u00fan pa\u00eds.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188929828122177536", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "homedelsac", "id": "219467431"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "FerGonzo", "id": "220047267"}], "annotations": [{"start": 176, "end": 182, "probability": 0.5587, "type": "Place", "normalized_text": "Estados"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188671210663632901"}], "author_id": "309633349"}, {"created_at": "2019-10-28T21:25:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188929806823354368"], "in_reply_to_user_id": "3029062762", "text": "@cristiancrespoj @juanoterost Con que les digas que no habr\u00e1 internet para su celular, con eso se suicida la mitad.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188929806823354368", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cristiancrespoj", "id": "3029062762"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "juanoterost", "id": "971186302128394241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188260132590964736"}], "author_id": "1299723392"}, {"created_at": "2019-10-28T21:25:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188929780252659716"], "text": "RT @AlbertoAcostaE: INVITO A ESCUCHAR ESTA ENTREVISTA\n\nAll\u00ed analizo -en 36 minutos-\nla CARTA DE INTENCI\u00d3N SUICIDA del FMI\ny sus pol\u00edticas e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188929780252659716", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoAcostaE", "id": "247290681"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.6748, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188817141316882432"}], "author_id": "1134960297792458752"}, {"created_at": "2019-10-28T21:25:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188929772262436866"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188929772262436866", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "1009956124894867457"}, {"created_at": "2019-10-28T21:25:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188929760040235010"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188929760040235010", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "172325104"}, {"created_at": "2019-10-28T21:25:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188929758748381184"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188929758748381184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "2817712296"}, {"created_at": "2019-10-28T21:24:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188929659368378368"], "text": "RT @fernandeznorona: Lo peor de todo es que el primero que promueve la desaparici\u00f3n del fuero del presidente es el compa\u00f1ero presidente @lo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188929659368378368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188928004560285696"}], "author_id": "990852651632873472"}, {"created_at": "2019-10-28T21:24:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188929567953752070"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188929567953752070", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "2693191872"}, {"created_at": "2019-10-28T21:24:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188929515986141184"], "text": "RT @fernandeznorona: Lo peor de todo es que el primero que promueve la desaparici\u00f3n del fuero del presidente es el compa\u00f1ero presidente @lo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188929515986141184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188928004560285696"}], "author_id": "189252858"}, {"created_at": "2019-10-28T21:24:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188929452341891073"], "text": "RT @AlbertoAcostaE: INVITO A ESCUCHAR ESTA ENTREVISTA\n\nAll\u00ed analizo -en 36 minutos-\nla CARTA DE INTENCI\u00d3N SUICIDA del FMI\ny sus pol\u00edticas e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188929452341891073", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoAcostaE", "id": "247290681"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.6748, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188817141316882432"}], "author_id": "114910354"}, {"created_at": "2019-10-28T21:23:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188929300273258497"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188929300273258497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "107464561"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/rtulfNhg9F", "expanded_url": "https://twitter.com/omarbula/status/1188801023877566464", "display_url": "twitter.com/omarbula/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "omarbula", "id": "192538987"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 21, "tag": "Italia"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}]}, "created_at": "2019-10-28T21:23:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188929264026050560"], "text": "RT @omarbula: #Italia: La legalizaci\u00f3n masiva de migrantes es suicida https://t.co/rtulfNhg9F", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188929264026050560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188801230711197698"}], "author_id": "39787488"}, {"created_at": "2019-10-28T21:22:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188929132542996482"], "text": "RT @bdellarosaluxo: Venho por meio desse anunciar que, por hora, estou fechando \"a porteira\"\n\nUma menina foi assassinada em seu flat\nOutra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188929132542996482", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bdellarosaluxo", "id": "882982306197196800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188801677094260737"}], "author_id": "4837203208"}, {"created_at": "2019-10-28T21:22:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188929083821973510"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188929083821973510", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "218298154"}, {"created_at": "2019-10-28T21:22:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188929048312975363"], "text": "Llevo tres temporadas de #BoJackHorseman  y es un pinche caballo culero.\nSi se suicida estar\u00eda bien.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188929048312975363", "entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 40, "tag": "BoJackHorseman"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.6652, "type": "Person", "normalized_text": "BoJackHorseman"}]}, "author_id": "51902199"}, {"created_at": "2019-10-28T21:21:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188928854011842560"], "in_reply_to_user_id": "4847014636", "text": "@ThayanaMartins4 Tu \"A\u00ed eu t\u00f4 engalhada\" kkkkk quase me matou tentando se levantar segurando na minha cabe\u00e7a", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188928854011842560", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ThayanaMartins4", "id": "4847014636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188928288129011712"}], "author_id": "1029495758343602176"}, {"created_at": "2019-10-28T21:21:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188928760101429248"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188928760101429248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "923160429089705984"}, {"created_at": "2019-10-28T21:20:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188928575640129536"], "text": "RT @MaxKaiser75: La primera vez puede ser un indeseado accidente, la en\u00e9sima vez, es masoquismo suicida, estimada Argentina\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188928575640129536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MaxKaiser75", "id": "3264949920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188816496182452225"}], "author_id": "146129320"}, {"created_at": "2019-10-28T21:19:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188928419578499077"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188928419578499077", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "1945618860"}, {"created_at": "2019-10-28T21:19:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188928403480698881"], "text": "RT @Bruno_gimenez12: A los cuantos meses se \u201cSuicida\u201d Alberto Fern\u00e1ndez?", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188928403480698881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Bruno_gimenez12", "id": "348784363"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188630469014892550"}], "author_id": "1031422941765021696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/TgFZWcSdU4", "expanded_url": "https://www.hispanidad.com/confidencial/el-lider-del-estado-islamico-abu-bakr-al-baghdadi-cruel-hasta-el-final-se-suicida-y-mata-a-tres-de-sus-hijos_12013779_102.html", "display_url": "hispanidad.com/confidencial/e\u2026"}], "mentions": [{"start": 116, "end": 131, "username": "web_hispanidad", "id": "130122917"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 49, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "created_at": "2019-10-28T21:19:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188928402931232775"], "text": "El l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al-Baghdadi, cruel hasta el final: se suicida y mata a tres de sus hijos via @web_hispanidad https://t.co/TgFZWcSdU4", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188928402931232775", "author_id": "1055569085105401863"}, {"created_at": "2019-10-28T21:19:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188928302800625669"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188928302800625669", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "172218684"}, {"created_at": "2019-10-28T21:19:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188928253416923136"], "text": "RT @IATodayBR: MATOU!\n\n\"Quando esse cara vai calar a boca? \u00danica coisa que voc\u00ea me ajudou foi na produ\u00e7\u00e3o de \"100\", na \u00e9poca. Agrade\u00e7o mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188928253416923136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "IATodayBR", "id": "307647018"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188906626713030656"}], "author_id": "2636372164"}, {"created_at": "2019-10-28T21:19:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188928237398822913"], "text": "RT @fernandeznorona: Lo peor de todo es que el primero que promueve la desaparici\u00f3n del fuero del presidente es el compa\u00f1ero presidente @lo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188928237398822913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188928004560285696"}], "author_id": "2393498144"}, {"created_at": "2019-10-28T21:19:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188928179848777728"], "text": "RT @AlbertoAcostaE: INVITO A ESCUCHAR ESTA ENTREVISTA\n\nAll\u00ed analizo -en 36 minutos-\nla CARTA DE INTENCI\u00d3N SUICIDA del FMI\ny sus pol\u00edticas e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188928179848777728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoAcostaE", "id": "247290681"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.6748, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188817141316882432"}], "author_id": "1065342539950108672"}, {"created_at": "2019-10-28T21:19:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188928173360201729"], "text": "RT @fernandeznorona: Lo peor de todo es que el primero que promueve la desaparici\u00f3n del fuero del presidente es el compa\u00f1ero presidente @lo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188928173360201729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188928004560285696"}], "author_id": "1065209505485606912"}, {"created_at": "2019-10-28T21:18:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188928120180658180"], "text": "RT @fernandeznorona: Lo peor de todo es que el primero que promueve la desaparici\u00f3n del fuero del presidente es el compa\u00f1ero presidente @lo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188928120180658180", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188928004560285696"}], "author_id": "251787197"}, {"created_at": "2019-10-28T21:18:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188928004560285696"], "text": "Lo peor de todo es que el primero que promueve la desaparici\u00f3n del fuero del presidente es el compa\u00f1ero presidente @lopezobrador_. Es irresponsable y suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 25, "like_count": 78, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1188928004560285696", "entities": {"mentions": [{"start": 115, "end": 129, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "author_id": "43115590"}, {"created_at": "2019-10-28T21:18:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188927972708962304"], "text": "RT @IATodayBR: MATOU!\n\n\"Quando esse cara vai calar a boca? \u00danica coisa que voc\u00ea me ajudou foi na produ\u00e7\u00e3o de \"100\", na \u00e9poca. Agrade\u00e7o mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188927972708962304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "IATodayBR", "id": "307647018"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188906626713030656"}], "author_id": "1080917160720064512"}, {"created_at": "2019-10-28T21:16:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188927642042589186"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188927642042589186", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "1029797617784573952"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/6gW7pFWDjW", "expanded_url": "https://t.co/6gW7pFWDjW", "display_url": "t.co/6gW7pFWDjW"}]}, "created_at": "2019-10-28T21:16:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188927524081950720"], "text": "esquadr\u00e3o suicida https://t.co/6gW7pFWDjW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188927524081950720", "author_id": "830177934631649282"}, {"created_at": "2019-10-28T21:16:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188927466569551873"], "in_reply_to_user_id": "3331429624", "text": "@Metropoles Deus que me perdoe, mas como uma pessoa suicida podia ser coach de bem estar?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188927466569551873", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Metropoles", "id": "3331429624"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.5238, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188913324705976320"}], "author_id": "53568071"}, {"created_at": "2019-10-28T21:16:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188927451507896320"], "text": "as pessoas realmente so levam doen\u00e7as psicologicas a serio quando a pessoa se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188927451507896320", "author_id": "918233051548790784"}, {"created_at": "2019-10-28T21:15:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188927413838856192"], "text": "RT @populares: \u23ef \"La turismofobia de la izquierda es una estrategia suicida porque va contra el futuro de la tierra y las oportunidades de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188927413838856192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188901590687768578"}], "author_id": "2247749169"}, {"created_at": "2019-10-28T21:15:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188927196729098240"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188927196729098240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "1181566325816254465"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/9HojRDlDNa", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100007141595651/posts/2418435175071179/", "display_url": "facebook.com/10000714159565\u2026"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.5933, "type": "Person", "normalized_text": "daleste"}]}, "created_at": "2019-10-28T21:14:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188927036934545408"], "text": "Gente se algu\u00e9m tiver o numero do cara que matou o daleste avisa que preciso dos servi\u00e7os dele \ud83d\ude44 homem insuport\u00e1vel https://t.co/9HojRDlDNa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188927036934545408", "author_id": "2315706373"}, {"created_at": "2019-10-28T21:14:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188926993397669889"], "in_reply_to_user_id": "718916421783318529", "text": "@_ccrpaxhecooo suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1188926993397669889", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188920114034417665"}], "author_id": "820632325029502978"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/jQcBw6lezV", "expanded_url": "https://twitter.com/realDonaldTrump/status/1188909031403900928", "display_url": "twitter.com/realDonaldTrum\u2026"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 96, "probability": 0.2604, "type": "Place", "normalized_text": "IS"}]}, "created_at": "2019-10-28T21:14:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188926958488436736"], "text": "Este es el perrito que captur\u00f3 y muri\u00f3 en la explosi\u00f3n suicida del terrorista m\u00e1s peligroso de IS. Un gran h\u00e9roe canino \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 https://t.co/jQcBw6lezV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188926958488436736", "author_id": "834822144731258882"}, {"created_at": "2019-10-28T21:14:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188926945431576581"], "in_reply_to_user_id": "67978697", "text": "@rosamariabartra Con tu asqueroso informe lavajato me limpio el trasero. \nNos ha costado millones para que encubran s\u00ednicamente a  la se\u00f1ora K (taper)  y al suicida AG ( lonchera)...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188926945431576581", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 165, "end": 166, "probability": 0.3089, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187770570936504321"}], "author_id": "1179448409834569729"}, {"created_at": "2019-10-28T21:14:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188926938615812096"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188926938615812096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "208261228"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/KW2KFIaAJn", "expanded_url": "https://twitter.com/LNV22/status/1188640710662201349", "display_url": "twitter.com/LNV22/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-28T21:13:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188926863579779076"], "text": "en enero se \"suicida\" de felicidad por ser el nuevo presidente https://t.co/KW2KFIaAJn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188926863579779076", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188640710662201349"}], "author_id": "897677180515360769"}, {"created_at": "2019-10-28T21:13:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188926832214790147"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188926832214790147", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "920748746182418432"}, {"created_at": "2019-10-28T21:13:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188926831115800578"], "text": "RT @Ginozenc: Bueno, y ahora la Cristi cuando lo suicida a Alberto Fern\u00e1ndez? \ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188926831115800578", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ginozenc", "id": "2221825934"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.6299, "type": "Person", "normalized_text": "Cristi"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188613274948067328"}], "author_id": "986055628979306496"}, {"created_at": "2019-10-28T21:13:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188926734382616577"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188926734382616577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "4796914342"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/1x3R0BiStm", "expanded_url": "https://twitter.com/ibrahim_vevado/status/1188926701083996160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1x3R0BiStm", "media_key": "3_1188926693114863616"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MaauGuerrero", "id": "480051727"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.7683, "type": "Person", "normalized_text": "Uriel"}]}, "created_at": "2019-10-28T21:13:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188926701083996160"], "in_reply_to_user_id": "480051727", "text": "@MaauGuerrero Like por el Uriel suicida https://t.co/1x3R0BiStm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1188926701083996160", "author_id": "819645653718417408"}, {"created_at": "2019-10-28T21:13:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188926674882183168"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188926674882183168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "1720156748"}, {"created_at": "2019-10-28T21:12:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188926649762484226"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188926649762484226", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "186947950"}, {"created_at": "2019-10-28T21:12:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188926583958134784"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188926583958134784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "1107125801680596992"}, {"created_at": "2019-10-28T21:12:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188926571836514310"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188926571836514310", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "4194218003"}, {"created_at": "2019-10-28T21:11:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188926392689418240"], "text": "RT @populares: \u23ef \"La turismofobia de la izquierda es una estrategia suicida porque va contra el futuro de la tierra y las oportunidades de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188926392689418240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188901590687768578"}], "author_id": "1114563599127728128"}, {"created_at": "2019-10-28T21:11:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188926176502407173"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188926176502407173", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "249435051"}, {"created_at": "2019-10-28T21:10:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188925924114358272"], "text": "RT @SSLAZIO1900SS: Il Colonnello della #GDF #MassimilianoGiua\u00a0trovato morto (suicida?)\nil #Giudice #SimonettaDAlessandro trovata morta\n\nMor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1188925924114358272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SSLAZIO1900SS", "id": "226491336"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 43, "tag": "GDF"}, {"start": 44, "end": 61, "tag": "MassimilianoGiua"}, {"start": 90, "end": 98, "tag": "Giudice"}, {"start": 99, "end": 120, "tag": "SimonettaDAlessandro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1048965693578924033"}], "author_id": "1020380156194631680"}, {"created_at": "2019-10-28T21:09:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188925788168445952"], "text": "RT @MaxKaiser75: La primera vez puede ser un indeseado accidente, la en\u00e9sima vez, es masoquismo suicida, estimada Argentina\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188925788168445952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MaxKaiser75", "id": "3264949920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188816496182452225"}], "author_id": "978815772507164675"}, {"created_at": "2019-10-28T21:09:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188925775451512832"], "text": "RT @populares: \u23ef \"La turismofobia de la izquierda es una estrategia suicida porque va contra el futuro de la tierra y las oportunidades de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188925775451512832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188901590687768578"}], "author_id": "1259852930"}, {"created_at": "2019-10-28T21:08:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188925591657091072"], "in_reply_to_user_id": "22123723", "text": "@frednavarro N\u00e3o vai ter Hillary. Ela \u00e9 resiliente, n\u00e3o suicida. Deve ser papo de fat cat doador porque o Biden \u00e9 p\u00e9ssimo para levantar $ e vai ter que recorrer a PACs, dando muni\u00e7\u00e3o a Warren e Bernie, que j\u00e1 est\u00e1 arrecadando fundos em cima de Biden e PAC. E MeToo n\u00e3o existia em 2016 (Bill).", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188925591657091072", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "frednavarro", "id": "22123723"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9201, "type": "Person", "normalized_text": "Hillary"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9614, "type": "Person", "normalized_text": "Biden"}, {"start": 163, "end": 166, "probability": 0.5273, "type": "Organization", "normalized_text": "PACs"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.915, "type": "Person", "normalized_text": "Warren"}, {"start": 194, "end": 199, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "Bernie"}, {"start": 244, "end": 248, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Biden"}, {"start": 252, "end": 254, "probability": 0.4711, "type": "Person", "normalized_text": "PAC"}, {"start": 259, "end": 263, "probability": 0.5181, "type": "Person", "normalized_text": "MeToo"}, {"start": 286, "end": 289, "probability": 0.8166, "type": "Person", "normalized_text": "Bill"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188922608600997890"}], "author_id": "17013378"}, {"created_at": "2019-10-28T21:08:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188925477219684352"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188925477219684352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "2338546143"}, {"created_at": "2019-10-28T21:08:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188925458018119688"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188925458018119688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "1033168367195181056"}, {"created_at": "2019-10-28T21:07:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188925314585497613"], "text": "RT @cmdteraul: El final fu\u00e9 demasiado fuerte,la militante fraudeamplista casi llor\u00f3 y pidi\u00f3 a los uruguayos q tengan memoria d los logros d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188925314585497613", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cmdteraul", "id": "882354691560153088"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188897562708893697"}], "author_id": "917072351120035841"}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/GuOPvAEf0x", "expanded_url": "http://ORIENTAL.COM", "display_url": "ORIENTAL.COM", "status": 200, "title": "Oriental Trading | Party Supplies, Toys, Crafts & More", "description": "One-stop-fun-shop for everything from party supplies & holidays to crafts & toys. Plus, we carry a variety of home decor, faith finds, education products & wedding supplies. With our 110% Lowest Price Guarantee, nobody delivers more fun for less.", "unwound_url": "https://www.orientaltrading.com/"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/m0PloI1yAg", "expanded_url": "https://www.elperiodiquitooriental.com/2019/10/abogado-se-suicida-en-un-residencial-de.html?spref=tw", "display_url": "elperiodiquitooriental.com/2019/10/abogad\u2026"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.6595, "type": "Place", "normalized_text": "Moca"}]}, "created_at": "2019-10-28T21:06:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188924999446319104"], "text": "EL PERIODIQUITO https://t.co/GuOPvAEf0x: Abogado se suicida en un residencial de Moca https://t.co/m0PloI1yAg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188924999446319104", "author_id": "2304871790"}, {"created_at": "2019-10-28T21:06:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188924904575586304"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188924904575586304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "2828769375"}, {"created_at": "2019-10-28T21:05:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188924858312417282"], "text": "RT @Ricamconsult: \u201cQuem mata o tempo n\u00e3o \u00e9 um assassino. \u00c9 um suicida\u201d Mill\u00f4r Fernandes. Boa semana. Fa\u00e7a-a valer a pena. https://t.co/65uu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188924858312417282", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ricamconsult", "id": "160910872"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 86, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Mill\u00f4r Fernandes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188774732084273154"}], "author_id": "3404131775"}, {"created_at": "2019-10-28T21:05:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188924836065746944"], "in_reply_to_user_id": "1976230754", "text": "Vez ou outra tu sempre v\u00ea um idiota na tl falando que \u201cela se suicidou\u201d \u00e9 errado redundante n\u00e3o sei o que a\u00ed os caras tipo mano um falante atual do portugu\u00eas n\u00e3o reconhece \u201csui\u201d como sufixo porque isso parou de ser usado na l\u00edngua ent\u00e3o n\u00e3o colocar o se ficaria sem sentido", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188924836065746944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188924832186077184"}], "author_id": "1976230754"}, {"created_at": "2019-10-28T21:05:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188924730667159553"], "text": "Pq toda piada suic\u00edda que meus amigos veem eles me mandam ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188924730667159553", "author_id": "1123295039688445952"}, {"created_at": "2019-10-28T21:05:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188924725524914182"], "text": "RT @LexLucass: Sobre a euphoria, n\u00e3o chegou um serial killer e matou todo mundo... N\u00e3o teve troca de tiro, n\u00e3o foi confus\u00e3o generalizada...\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188924725524914182", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lexlucass", "id": "1292384956002504710"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9445, "type": "Other", "normalized_text": "euphoria"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.5066, "type": "Other", "normalized_text": "serial"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188799168099356672"}], "author_id": "933708727957491713"}, {"created_at": "2019-10-28T21:05:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188924656918638592"], "text": "RT @hortenmari: Latinoamerica se suicida.\nSe suicida al luchar por la inequidad, quieren que se iguale la pobreza, no quieren trabajar.\nLos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188924656918638592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hortenmari", "id": "482168645"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.3231, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoamerica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188918965982117890"}], "author_id": "914949397586305031"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/M9EZngdZSd", "expanded_url": "https://twitter.com/Lucho57760853/status/1188816269472083968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M9EZngdZSd", "media_key": "3_1188816260785692677"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Lucho57760853", "id": "1138042104708521984"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 82, "tag": "TPP11"}, {"start": 83, "end": 93, "tag": "Argentina"}, {"start": 94, "end": 107, "tag": "RIPArgentina"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9334, "type": "Other", "normalized_text": "TPP11"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9628, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 95, "end": 106, "probability": 0.2805, "type": "Organization", "normalized_text": "RIPArgentina"}]}, "created_at": "2019-10-28T21:04:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188924636727259137"], "text": "RT @Lucho57760853: -Y si se suicida Alberto.. quien asume la presidencia??\n #TPP11 #Argentina #RIPArgentina https://t.co/M9EZngdZSd", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188924636727259137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188816269472083968"}], "author_id": "946420979135385601"}, {"created_at": "2019-10-28T21:04:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188924565734543360"], "text": "Gente chocada q o coach bueno tirou a pr\u00f3pria vida por conta da depress\u00e3o \ud83d\ude29 chocada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188924565734543360", "author_id": "123314785"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/fFqKCInsQO", "expanded_url": "https://twitter.com/NeNe_D_Antes/status/1188641134874116099", "display_url": "twitter.com/NeNe_D_Antes/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-28T21:04:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188924504527032323"], "text": "Tendencia suicida https://t.co/fFqKCInsQO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188924504527032323", "geo": {"place_id": "01c2a15275495456"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188641134874116099"}], "author_id": "258590880"}, {"created_at": "2019-10-28T21:04:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188924445148225539"], "text": "Alguien me confirma si Alberto Fern\u00e1ndez se suicida antes del 10 de Diciembre o silo deja  para despu\u00e9s del 10?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188924445148225539", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.4831, "type": "Person", "normalized_text": "silo"}]}, "author_id": "39924767"}, {"created_at": "2019-10-28T21:03:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188924353494372352"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188924353494372352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "1133193022143909888"}, {"created_at": "2019-10-28T21:03:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188924312138534915"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188924312138534915", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "896787733238210561"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/jS9kS8YfxB", "expanded_url": "https://twitter.com/infobae/status/1188919031547551744", "display_url": "twitter.com/infobae/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-28T21:03:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188924248003436544"], "text": "*Se suicida* https://t.co/jS9kS8YfxB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188924248003436544", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188919031547551744"}], "author_id": "128972985"}, {"created_at": "2019-10-28T21:02:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188924027525578759"], "in_reply_to_user_id": "197178351", "text": "@WalhallaMann Quiz\u00e1s no es gente con miedo. Tal vez Twitter detecta cuando una persona se suicida y da de baja su cuenta (la tecnolog\u00eda viene cada vez mejor)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188924027525578759", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "WalhallaMann", "id": "197178351"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9692, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188923517779238912"}], "author_id": "1176757839680946176"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/WLrAk9RGtA", "expanded_url": "https://t.co/WLrAk9RGtA", "display_url": "t.co/WLrAk9RGtA"}]}, "created_at": "2019-10-28T21:02:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188924021217386496"], "text": "esquadr\u00e3o suicida https://t.co/WLrAk9RGtA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188924021217386496", "author_id": "213334589"}, {"created_at": "2019-10-28T21:02:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188923914631700481"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188923914631700481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "1169662127046610944"}, {"created_at": "2019-10-28T21:01:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188923881739956226"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188923881739956226", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "168277917"}, {"created_at": "2019-10-28T21:01:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188923877730246657"], "in_reply_to_user_id": "1182488669556559872", "text": "@TremgatahCv @favelanewsrj Os cu vermelho matou dois cria de acari, ningu\u00e9m falou nada ent\u00e3o para de levantar bandeirinha se tu n\u00e3o tem envolvimento com Porra nenhuma.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188923877730246657", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "favelanewsrj", "id": "900846878895558657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188830007034036225"}], "author_id": "1103845584702717953"}, {"created_at": "2019-10-28T21:01:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188923775540219905"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188923775540219905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "4254734002"}, {"created_at": "2019-10-28T21:01:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188923720213127169"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188923720213127169", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "3149394467"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/1qo3ilPrMa", "expanded_url": "https://twitter.com/ExtremeComics1/status/1188923676873367557/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1qo3ilPrMa", "media_key": "3_1188923671840280576"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9514, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-28T21:01:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188923676873367557"], "text": "Quando me chamam pra assistir Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/1qo3ilPrMa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188923676873367557", "author_id": "1107715936226869248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/AzJZUOK0Qh", "expanded_url": "http://bit.ly/2PmvMbU", "display_url": "bit.ly/2PmvMbU"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "INTERNACIONAL"}]}, "created_at": "2019-10-28T21:00:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188923601774403586"], "text": "#INTERNACIONAL\nDeton\u00f3 un chaleco con explosivos luego de ser arrinconado por las fuerzas especiales estadounidenses, lo que adem\u00e1s de causar su muerte tambi\u00e9n ocasion\u00f3 el fallecimiento de tres de sus peque\u00f1os hijos\nhttps://t.co/AzJZUOK0Qh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188923601774403586", "author_id": "1551074582"}, {"created_at": "2019-10-28T21:00:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188923502566526983"], "text": "RT @cmdteraul: El final fu\u00e9 demasiado fuerte,la militante fraudeamplista casi llor\u00f3 y pidi\u00f3 a los uruguayos q tengan memoria d los logros d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188923502566526983", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cmdteraul", "id": "882354691560153088"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188897562708893697"}], "author_id": "2860427114"}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/rRGvGR4uZH", "expanded_url": "https://youtu.be/F2_jtTO7JbU", "display_url": "youtu.be/F2_jtTO7JbU", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=F2_jtTO7JbU&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "thxcrf", "id": "973708082630086656"}, {"start": 58, "end": 67, "username": "zWoodboy", "id": "1047621705886314496"}]}, "created_at": "2019-10-28T21:00:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188923490201673730"], "text": "RT @thxcrf: se inscreve la tropa\nhttps://t.co/rRGvGR4uZH\n\n@zWoodboy @RED_Snowzera @mstzera se puder divulgar o carinha q matou voc\u00eas \u00e9 humi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188923490201673730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188877645821480961"}], "author_id": "4006465402"}, {"created_at": "2019-10-28T21:00:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188923487663996928"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188923487663996928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "741231514248175616"}, {"created_at": "2019-10-28T21:00:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188923471503474689"], "in_reply_to_user_id": "229636800", "text": "@soshathaway Eu entendo o ponto de vista deles de que dizer puramente que se o personagem matou algu\u00e9m ja te torna a pior pessoa e sem direitos a se redimir \u00e9 errado pois os bonzinhos tamb\u00e9m matavam, mas que do jeito que ela colocou distorceu total a ideia,  isso foi.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188923471503474689", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "soshathaway", "id": "229636800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188922763999928320"}], "author_id": "993172117272367106"}, {"created_at": "2019-10-28T20:59:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188923373339979779"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188923373339979779", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "351997205"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/tFhTR0Wxxf", "expanded_url": "https://twitter.com/Piloto1573/status/1188774991573278721/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tFhTR0Wxxf", "media_key": "7_1188774862443237376"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Piloto1573", "id": "1220780899354234887"}]}, "created_at": "2019-10-28T20:59:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188923320080699392"], "text": "RT @Piloto1573: Ent\u00e3o pega suicida \ud83e\udd19\u270c https://t.co/tFhTR0Wxxf", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188923320080699392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188774991573278721"}], "author_id": "886047464310153217"}, {"created_at": "2019-10-28T20:58:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188923046729539584"], "text": "RT @elferlopezaires: Que conste en actas, cuando vean al sociolisto, le pueden recordar su audio suicida. \n\nEl wiki de Manuel Enrique Aleja\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188923046729539584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elferlopezaires", "id": "2214580133"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 138, "probability": 0.8198, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Enrique Aleja"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188620596390879238"}], "author_id": "1412956980"}, {"created_at": "2019-10-28T20:58:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188923036721930240"], "text": "RT @cmdteraul: El final fu\u00e9 demasiado fuerte,la militante fraudeamplista casi llor\u00f3 y pidi\u00f3 a los uruguayos q tengan memoria d los logros d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188923036721930240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cmdteraul", "id": "882354691560153088"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188897562708893697"}], "author_id": "147598109"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/Ja8R7hGxhg", "expanded_url": "http://www.joseacontreras.net/blog/issemym/2019/10/28/sujeto-le-dispara-a-su-ex-y-despues-se-suicida-en-amecameca/", "display_url": "joseacontreras.net/blog/issemym/2\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4302, "type": "Other", "normalized_text": "Sujeto"}]}, "created_at": "2019-10-28T20:58:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188923017927282690"], "text": "Sujeto le dispara a su ex y despu\u00e9s se suicida en\u00a0Amecameca https://t.co/Ja8R7hGxhg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188923017927282690", "author_id": "75732594"}, {"created_at": "2019-10-28T20:58:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188922926592155648"], "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1188922926592155648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "author_id": "2220104545"}, {"created_at": "2019-10-28T20:58:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188922909298954240"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188922909298954240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "1064562985274941448"}, {"created_at": "2019-10-28T20:57:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188922879573970946"], "in_reply_to_user_id": "2207624775", "text": "@xuanriba24 El PSOE ha preferit legitimar l'ultranacionalisme en lloc d'enfrontar-s'hi en nom d'una Espanya unida pel respecte i no la negaci\u00f3 de la realitat plurinacional.\nAcabar\u00e0 facilitant que governi.\n\u00c9s pitjor que un error monumental.\n\u00c9s una immensa estupidesa su\u00efcida. PSOEcidi.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1188922879573970946", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188906991479078912"}], "author_id": "635542710"}, {"created_at": "2019-10-28T20:57:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188922859336454144"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188922859336454144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "131301743"}, {"created_at": "2019-10-28T20:57:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188922801295634433"], "text": "RT @populares: \u23ef \"La turismofobia de la izquierda es una estrategia suicida porque va contra el futuro de la tierra y las oportunidades de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188922801295634433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188901590687768578"}], "author_id": "257381245"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/0k560LTGs9", "expanded_url": "https://twitter.com/izllusion/status/1187974398315257856", "display_url": "twitter.com/izllusion/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7828, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-28T20:57:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188922777975304192"], "text": "- voc\u00ea aceita o fato que o Jared Leto foi injusti\u00e7ado em Esquadr\u00e3o Suicida?\n- sim https://t.co/0k560LTGs9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188922777975304192", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187974398315257856"}], "author_id": "3332914630"}, {"created_at": "2019-10-28T20:57:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188922668785045504"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188922668785045504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "614037279"}, {"created_at": "2019-10-28T20:57:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188922664741736452"], "text": "RT @_FilhosDoOfa: Es\u00fa matou um p\u00e1ssaro ontem, com uma pedra que s\u00f3 jogou hoje .\n\"As vezes s\u00f3 temos respostas para nossos problemas, quando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188922664741736452", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_FilhosDoOfa", "id": "1186700723834294272"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.8304, "type": "Person", "normalized_text": "Es\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188900697972105216"}], "author_id": "14079943"}, {"created_at": "2019-10-28T20:57:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188922649902235648"], "text": "RT @CarlosA64399451: MINISTROS DO STF TEM A OP\u00c7\u00c3O DE ATENDER AO DESEJO DO POVO DE MENOS CORRUP\u00c7\u00c3O E MERECER GRATID\u00c3O E ENC\u00d4MIOS NA HIST\u00d3RIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188922649902235648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosA64399451", "id": "1127339114200817665"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.8574, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186818044158496770"}], "author_id": "1165393941098876930"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/jkNp1YUeKC", "expanded_url": "https://twitter.com/FloroMete/status/1188906146222034946", "display_url": "twitter.com/FloroMete/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-28T20:57:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188922636920856579"], "text": "Ya no saben que inventar para librar a su cobarde y suicida lider q se elimin\u00f3 para evitar la prisi\u00f3n por sus latrocinios https://t.co/jkNp1YUeKC", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188922636920856579", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188906146222034946"}], "author_id": "974330012445921280"}, {"created_at": "2019-10-28T20:56:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188922553601003521"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188922553601003521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "410950278"}, {"created_at": "2019-10-28T20:56:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188922512534638594"], "text": "Maconha n\u00e3o matou ningu\u00e9m, aqui quem sabe n\u00e3o aponta se envolve no crime quem quer e s\u00f3 morre quem  n\u00e3o paga as conta.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188922512534638594", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3944, "type": "Person", "normalized_text": "Maconha"}]}, "author_id": "1124981132087504896"}, {"created_at": "2019-10-28T20:56:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188922481773596672"], "in_reply_to_user_id": "947558724364832771", "text": "@Anti_Ciudadano1 Por el sabor del aguante, pap\u00e1. El laburo duro y parejo entre todos puede llegar a convencer q eso es mejor q el hedonismo suicida del capitalismo netflixeano a cualkier cheto culisuelto de tigre, san isidro o lugano. P\u00f3!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188922481773596672", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Anti_Ciudadano1", "id": "947558724364832771"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 174, "probability": 0.9786, "type": "Organization", "normalized_text": "netflixeano"}, {"start": 178, "end": 185, "probability": 0.8433, "type": "Person", "normalized_text": "cualkier"}, {"start": 214, "end": 223, "probability": 0.4092, "type": "Person", "normalized_text": "san isidro"}, {"start": 227, "end": 232, "probability": 0.8144, "type": "Person", "normalized_text": "lugano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188817412726120450"}], "author_id": "387745586"}, {"created_at": "2019-10-28T20:56:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188922393554837504"], "text": "RT @_FilhosDoOfa: Es\u00fa matou um p\u00e1ssaro ontem, com uma pedra que s\u00f3 jogou hoje .\n\"As vezes s\u00f3 temos respostas para nossos problemas, quando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188922393554837504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_FilhosDoOfa", "id": "1186700723834294272"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.8304, "type": "Person", "normalized_text": "Es\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188900697972105216"}], "author_id": "771094472163729408"}, {"created_at": "2019-10-28T20:55:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188922335048491008"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188922335048491008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "1110467226518335489"}, {"created_at": "2019-10-28T20:54:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188921990381555713"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188921990381555713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "901573638004015105"}, {"created_at": "2019-10-28T20:53:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188921800954130434"], "text": "2 meses de mandato y se suicida Alberto, qui\u00e9n da menos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188921800954130434", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.8334, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "author_id": "776149904272031744"}, {"created_at": "2019-10-28T20:52:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188921598247604226"], "in_reply_to_user_id": "127029913", "text": "@akhusharmuta @xavok84 Se nos suicida, toda su seguridad de onvre est\u00e1 basada en eso: saberse heredero de una raza superior y conquistadora", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188921598247604226", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "akhusharmuta", "id": "127029913"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "xavok84", "id": "383440514"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.8339, "type": "Person", "normalized_text": "onvre"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188915321169743875"}], "author_id": "568391412"}, {"created_at": "2019-10-28T20:52:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188921549199499264"], "text": "RT @valedelgadoOK: Qu\u00e9 le pasa a esta ciudadan\u00eda q con este modelo suicida de los \u00faltimos cuatro a\u00f1os a\u00fan lo apoya un 40%? Entiendo q muche\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188921549199499264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "valedelgadoOK", "id": "181144636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188621743075872768"}], "author_id": "1184544211049295872"}, {"created_at": "2019-10-28T20:52:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188921387974582272"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188921387974582272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "1149356028628275206"}, {"created_at": "2019-10-28T20:51:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188921325513035778"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188921325513035778", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "3681271457"}, {"created_at": "2019-10-28T20:51:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188921296954052609"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188921296954052609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "703627151074070528"}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/rRGvGR4uZH", "expanded_url": "https://youtu.be/F2_jtTO7JbU", "display_url": "youtu.be/F2_jtTO7JbU", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=F2_jtTO7JbU&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "thxcrf", "id": "973708082630086656"}, {"start": 58, "end": 67, "username": "zWoodboy", "id": "1047621705886314496"}]}, "created_at": "2019-10-28T20:51:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188921194122285056"], "text": "RT @thxcrf: se inscreve la tropa\nhttps://t.co/rRGvGR4uZH\n\n@zWoodboy @RED_Snowzera @mstzera se puder divulgar o carinha q matou voc\u00eas \u00e9 humi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188921194122285056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188877645821480961"}], "author_id": "853810777001783296"}, {"created_at": "2019-10-28T20:51:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188921143631192064"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188921143631192064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "142310218"}, {"created_at": "2019-10-28T20:50:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188921098114609154"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188921098114609154", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "819222685"}, {"created_at": "2019-10-28T20:50:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188921080041426949"], "text": "RT @Bruno_gimenez12: A los cuantos meses se \u201cSuicida\u201d Alberto Fern\u00e1ndez?", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188921080041426949", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Bruno_gimenez12", "id": "348784363"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188630469014892550"}], "author_id": "1021517543306158080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/HPpCUx53ZD", "expanded_url": "http://www.ilgiornale.it/news/cronache/pignorano-casa-e-si-suicida-1232624.html", "display_url": "ilgiornale.it/news/cronache/\u2026"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 39, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "created_at": "2019-10-28T20:50:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188921002643873792"], "text": "https://t.co/HPpCUx53ZD via @ilGiornale", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "id": "1188921002643873792", "author_id": "96576495"}, {"created_at": "2019-10-28T20:50:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188920998210494464"], "text": "S\u00e9rio gente o auge eu notando quantas coisas eu tenho de esquadr\u00e3o suicida, nenhuma vergonha na cara", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188920998210494464", "author_id": "4851031013"}, {"created_at": "2019-10-28T20:50:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188920944695357442"], "text": "RT @bdellarosaluxo: Venho por meio desse anunciar que, por hora, estou fechando \"a porteira\"\n\nUma menina foi assassinada em seu flat\nOutra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188920944695357442", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bdellarosaluxo", "id": "882982306197196800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188801677094260737"}], "author_id": "1089315947800862720"}, {"created_at": "2019-10-28T20:49:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188920706819592197"], "in_reply_to_user_id": "809097787023511552", "text": "@billyjonahb Margot Robbie de Harley Quinn fazendo esquadr\u00e3o suicida olhou para mim e disse: voc\u00ea que lute", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188920706819592197", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "billyjonahb", "id": "809097787023511552"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 30, "end": 41, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188919328726491136"}], "author_id": "4851031013"}, {"created_at": "2019-10-28T20:48:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188920611382448128"], "text": "RT @_FilhosDoOfa: Es\u00fa matou um p\u00e1ssaro ontem, com uma pedra que s\u00f3 jogou hoje .\n\"As vezes s\u00f3 temos respostas para nossos problemas, quando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188920611382448128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_FilhosDoOfa", "id": "1186700723834294272"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.8304, "type": "Person", "normalized_text": "Es\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188900697972105216"}], "author_id": "1097346383718301696"}, {"created_at": "2019-10-28T20:48:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188920456163844096"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188920456163844096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "785203145878212608"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/M9EZngdZSd", "expanded_url": "https://twitter.com/Lucho57760853/status/1188816269472083968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M9EZngdZSd", "media_key": "3_1188816260785692677"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Lucho57760853", "id": "1138042104708521984"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 82, "tag": "TPP11"}, {"start": 83, "end": 93, "tag": "Argentina"}, {"start": 94, "end": 107, "tag": "RIPArgentina"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9334, "type": "Other", "normalized_text": "TPP11"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9628, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 95, "end": 106, "probability": 0.2805, "type": "Organization", "normalized_text": "RIPArgentina"}]}, "created_at": "2019-10-28T20:48:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188920436509368325"], "text": "RT @Lucho57760853: -Y si se suicida Alberto.. quien asume la presidencia??\n #TPP11 #Argentina #RIPArgentina https://t.co/M9EZngdZSd", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188920436509368325", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188816269472083968"}], "author_id": "1450379785"}, {"created_at": "2019-10-28T20:48:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188920416913494018"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188920416913494018", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "163859090"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/i6V5YCRZkw", "expanded_url": "http://bit.ly/36enokP", "display_url": "bit.ly/36enokP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elsoldepuebla1", "id": "236602067"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 98, "tag": "Puebla"}, {"start": 99, "end": 111, "tag": "Feminicidio"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Place", "normalized_text": "Tlaltenango"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.9028, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-28T20:47:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188920345157341184"], "text": "RT @elsoldepuebla1: \ud83d\udca5\u26a0\ufe0fApu\u00f1ala en el coraz\u00f3n a su esposa y luego se suicida en Tlaltenango #Puebla #Feminicidio https://t.co/i6V5YCRZkw", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188920345157341184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188876474327195649"}], "author_id": "1185679643829047296"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/aUlliCJhbn", "expanded_url": "https://twitter.com/KeatonPatti/status/1188839859655344130", "display_url": "twitter.com/KeatonPatti/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-28T20:47:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188920276391813120"], "text": "Melhor que esquadr\u00e3o suicida https://t.co/aUlliCJhbn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188920276391813120", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188839859655344130"}], "author_id": "1027301743116337152"}, {"created_at": "2019-10-28T20:47:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188920268187672578"], "in_reply_to_user_id": "879103968969936896", "text": "@ismaelnow Um convite desse bem suicida eu bem aceitaria", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188920268187672578", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Ismaelnow", "id": "1576709512660131841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188825569569456130"}], "author_id": "1002042919161917440"}, {"created_at": "2019-10-28T20:47:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188920236348755969"], "text": "RT @populares: \u23ef \"La turismofobia de la izquierda es una estrategia suicida porque va contra el futuro de la tierra y las oportunidades de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188920236348755969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188901590687768578"}], "author_id": "864195548097720320"}], "includes": {"users": [{"id": "981345830446788609", "location": "Le\u00f3n Guanajuato", "name": "La Noticia al Punto", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 1290, "tweet_count": 17503, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "LNoticiaAlPunto"}, {"id": "553086213", "location": "M\u00e9xico ", "name": "TKT Master", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 1132, "tweet_count": 201993, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tkt_master"}, {"id": "67388370", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Diario Cambio", "public_metrics": {"followers_count": 56020, "following_count": 712, "tweet_count": 488150, "listed_count": 629}, "verified": false, "username": "Diario_Cambio"}, {"id": "46211730", "location": "s\u00e3o paulo", "name": "LULA L\u00c1 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 617, "tweet_count": 100279, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "girrlafraid"}, {"id": "718495570512494593", "location": "Colombia", "name": "LOCOSAURIO", "public_metrics": {"followers_count": 1707, "following_count": 3424, "tweet_count": 38985, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "edwinhelitt"}, {"id": "2337473174", "name": "anarchytect", "public_metrics": {"followers_count": 3300, "following_count": 5000, "tweet_count": 297836, "listed_count": 88}, "verified": false, "username": "anarchytecture"}, {"id": "1042179816974413824", "name": "Lel\u00ea Cavalheiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 1806, "following_count": 2722, "tweet_count": 74791, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Lel60444821"}, {"id": "17850880", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "RedeTV!", "public_metrics": {"followers_count": 495985, "following_count": 156, "tweet_count": 645085, "listed_count": 1004}, "verified": true, "username": "RedeTV"}, {"id": "2548774783", "location": "Formosa, Argentina", "name": "\ud835\udc73\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc82 \ud835\udc68\ud835\udc88\ud835\udc90\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc82", "public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 646, "tweet_count": 43591, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Laragauna01"}, {"id": "3130312943", "location": "Formosa, Argentina", "name": "Milena\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 921, "tweet_count": 25760, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MilenaDoming"}, {"id": "494236053", "location": "Canoas - RS", "name": "Guilherme D.", "public_metrics": {"followers_count": 3326, "following_count": 1862, "tweet_count": 128800, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "_guidornelless"}, {"id": "366587925", "location": "teheran", "name": "FOR YOUR EYES ONLY", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 694, "tweet_count": 94996, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "aphuray"}, {"id": "20509689", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Partido Popular", "public_metrics": {"followers_count": 847712, "following_count": 5286, "tweet_count": 116487, "listed_count": 5052}, "verified": true, "username": "populares"}, {"id": "38261347", "location": "Curitiba, PR", "name": "mich\u00edssima", "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 604, "tweet_count": 81926, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "mich_cs"}, {"id": "872619006", "location": "Merida Venezuela", "name": "Doris Belmonte", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 301, "tweet_count": 3246, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BelmonteDoris"}, {"id": "127946617", "location": "Venezuela ", "name": "La Gocha", "public_metrics": {"followers_count": 6604, "following_count": 5686, "tweet_count": 127624, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "galanmagabeth"}, {"id": "1035099253071339520", "name": "victro", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 81, "tweet_count": 1092, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ioonaways"}, {"id": "1624070466", "name": "Nessuno", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 19, "tweet_count": 7672, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "facciamoio"}, {"id": "451533323", "name": "\ud83d\udfe3 JES\u00daS ANTONIO \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1943, "following_count": 1375, "tweet_count": 637987, "listed_count": 119}, "verified": false, "username": "fullerpro40"}, {"id": "85745429", "location": "en el mundo", "name": "Alberto Barradas", "public_metrics": {"followers_count": 291161, "following_count": 1917, "tweet_count": 246305, "listed_count": 927}, "verified": true, "username": "Psicovivir"}, {"id": "58624460", "location": "Macap\u00e1, Brasil", "name": "Iasmim", "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 159, "tweet_count": 41832, "listed_count": 387}, "verified": false, "username": "iasmimdiasg"}, {"id": "170051906", "location": "snap/insta: catroool", "name": "cat", "public_metrics": {"followers_count": 1708, "following_count": 603, "tweet_count": 74105, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "catroool"}, {"id": "788349568811470848", "name": "Yayiiii,\ud83d\udc51\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 2748, "following_count": 2940, "tweet_count": 83496, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "yayiiii15"}, {"id": "213405649", "location": "Argentina", "name": "Profe Sergio Wisch\u00f1evsky", "public_metrics": {"followers_count": 46722, "following_count": 2509, "tweet_count": 15495, "listed_count": 106}, "verified": false, "username": "sergiodwy"}, {"id": "249023330", "location": "Ciudad Juarez", "name": "Gerardo F Solano", "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 1189, "tweet_count": 103620, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gsolano72"}, {"id": "3264949920", "name": "Max Kaiser", "public_metrics": {"followers_count": 334135, "following_count": 5135, "tweet_count": 63319, "listed_count": 745}, "verified": true, "username": "MaxKaiser75"}, {"id": "1471055928", "name": "SOS", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 1958, "tweet_count": 89128, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "utaifomylove"}, {"id": "166356616", "location": "Puebla, Puebla", "name": "El Popular", "public_metrics": {"followers_count": 41365, "following_count": 165, "tweet_count": 268339, "listed_count": 348}, "verified": false, "username": "diarioelpopular"}, {"id": "3191857757", "name": "Luke Velaryon com Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 748, "tweet_count": 94070, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "gaybieu"}, {"id": "809884278", "location": "Belgrano", "name": "Gianfranco Ricciardelli\ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 788, "tweet_count": 4859, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "99gianfranco"}, {"id": "186148095", "name": "\u2661Vitto\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 449, "tweet_count": 36046, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VickyMarcelloni"}, {"id": "573821701", "location": "a casa mia", "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd9f\ud835\udd8e\ud835\udd86 (\ud835\udd6f\ud835\udd94\ud835\udd99\ud835\udd99.\ud835\udd98\ud835\udd98\ud835\udd86 \ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd8a)", "public_metrics": {"followers_count": 6618, "following_count": 2247, "tweet_count": 473454, "listed_count": 42}, "verified": false, "username": "patriziaandreoz"}, {"id": "1141008735764176896", "location": "Hell", "name": "\ud81a\udd10 \ud835\udd77\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8d \ud835\udd78.\ud81a\udd10", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 362, "tweet_count": 15164, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "MissAntropa666"}, {"id": "138216755", "name": "pat", "public_metrics": {"followers_count": 2650, "following_count": 2817, "tweet_count": 91146, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "patrinavarros"}, {"id": "1636155278", "location": "Reino de Espa\u00f1a ", "name": "Paco Javier \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 2156, "following_count": 4999, "tweet_count": 230001, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "pako_velezmlg"}, {"id": "1137109723667488777", "location": "(a/ela/a + \u00ea/elu/e)", "name": "reyna", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 37, "tweet_count": 667, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "yelenaisley"}, {"id": "540464579", "location": "Sonora, M\u00e9xico. ", "name": "Led Alicia Franco", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 746, "tweet_count": 141363, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "LedNifled"}, {"id": "446328030", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "P\u00e1gina Negra", "public_metrics": {"followers_count": 23813, "following_count": 1433, "tweet_count": 157792, "listed_count": 121}, "verified": false, "username": "LaPaginaNegraMX"}, {"id": "1069299942", "name": "Carlos Clemente", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 1261, "tweet_count": 14231, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "CClemente7"}, {"id": "2381929771", "location": "La Orotava, Espa\u00f1a", "name": "Rafael Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 203, "tweet_count": 6435, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "rafaelgc66"}, {"id": "14727766", "location": "Macap\u00e1", "name": "Eduardo \ud83d\udd11\ud83d\udddd\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 1057, "tweet_count": 36463, "listed_count": 101}, "verified": false, "username": "educhaves"}, {"id": "202037983", "location": "Curitiba - Paran\u00e1", "name": "Luis Henrique", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 69, "tweet_count": 4271, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Luishazevedo"}, {"id": "3311716376", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Peter Jordan", "public_metrics": {"followers_count": 689411, "following_count": 629, "tweet_count": 5584, "listed_count": 352}, "verified": true, "username": "peterjordan100"}, {"id": "1130999601950011393", "location": "Hawkins || d!ele/d!elu ", "name": "Isaac 13 \u2b50\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 1991, "tweet_count": 10963, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "K4lSERH3R0"}, {"id": "1099875602008600577", "location": "Brasil\u00e2ndia, S\u00e3o Paulo", "name": "marta", "public_metrics": {"followers_count": 2076, "following_count": 1987, "tweet_count": 30729, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "martasilva74gm1"}, {"id": "1065241539851505664", "name": "hahaha", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 170, "tweet_count": 1014, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AnaPaul29509305"}, {"id": "178724142", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 496, "tweet_count": 159807, "listed_count": 58}, "verified": false, "username": "aninhajeremias"}, {"id": "1061240897315225600", "name": "RPBR M\u00eddias \ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 5468, "following_count": 219, "tweet_count": 5425, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "RPBRMidia"}, {"id": "1461014958", "location": "Corrientes, Argentina", "name": "Lucho", "public_metrics": {"followers_count": 1951, "following_count": 732, "tweet_count": 27163, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "LuchoD97"}, {"id": "2221651760", "name": "Ei Nerd", "public_metrics": {"followers_count": 395347, "following_count": 86, "tweet_count": 26263, "listed_count": 248}, "verified": false, "username": "Ei_Nerd"}, {"id": "1131302294027419648", "name": "DCnauta", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 37, "tweet_count": 191, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DC_Nauta"}, {"id": "1074468328163500033", "location": "Multiverso", "name": "DCVERSO", "public_metrics": {"followers_count": 39800, "following_count": 1067, "tweet_count": 47932, "listed_count": 94}, "verified": false, "username": "DCverso1"}, {"id": "411682123", "name": "tomas nieto tocino", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 1061, "tweet_count": 154939, "listed_count": 57}, "verified": false, "username": "NietoTocino"}, {"id": "119398920", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Floir\u00e1n Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 3182, "tweet_count": 39881, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "floiranreyes"}, {"id": "800715400828751872", "location": "Lima, Peru", "name": "Freddy T. S.", "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 4075, "tweet_count": 52046, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "krugger65"}, {"id": "1052693557314768896", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "@locomidas", "public_metrics": {"followers_count": 2756, "following_count": 4567, "tweet_count": 106885, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "locomidas1"}, {"id": "1041052713025515520", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Oroycarb\u00f3n - Marcel M. Uy", "public_metrics": {"followers_count": 1975, "following_count": 1205, "tweet_count": 146288, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Oroycar77213384"}, {"id": "882354691560153088", "name": "Rp", "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 1894, "tweet_count": 34047, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cmdteraul"}, {"id": "302916836", "location": "Tero Cogido", "name": "ya no se canta", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 305, "tweet_count": 11418, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "niPan_niTrabajo"}, {"id": "915796772", "location": "Gati-Estado de M\u00e9xico. M\u00c9XICO.", "name": "Dios de los Gatos", "public_metrics": {"followers_count": 2704, "following_count": 2865, "tweet_count": 79283, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "diosdelosgatos"}, {"id": "549813366", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Noticias Puebla en Central", "public_metrics": {"followers_count": 65200, "following_count": 9126, "tweet_count": 304586, "listed_count": 461}, "verified": false, "username": "CentralPuebla"}, {"id": "918568923028738048", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Gato Capitalista", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 950, "tweet_count": 63772, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "GatoCapitalist"}, {"id": "206342446", "location": "Puebla", "name": "edeher", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 4712, "tweet_count": 96463, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "edeher26"}, {"id": "768239461", "name": "Nat", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 190, "tweet_count": 19220, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "satanathalie"}, {"id": "25695532", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Peri\u00f3dico e-consulta", "public_metrics": {"followers_count": 235948, "following_count": 3731, "tweet_count": 680724, "listed_count": 1021}, "verified": true, "username": "e_consulta"}, {"id": "176887732", "name": "V\u00edctor M. Mayoral", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 553, "tweet_count": 20621, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "Vicmay2010"}, {"id": "278135356", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Oro Noticias Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 37529, "following_count": 1932, "tweet_count": 184801, "listed_count": 181}, "verified": false, "username": "OroNoticiasPue"}, {"id": "150108377", "location": "Santiago, Chile", "name": "Jorge Luis Rosales", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 948, "tweet_count": 38257, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "jorgillox"}, {"id": "1393666969", "location": "Oaxaca-M\u00e9xico", "name": "BarraInformativa", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 609, "tweet_count": 76768, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "BarraInformati1"}, {"id": "3494743584", "location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "name": "Cozumel", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 242, "tweet_count": 12141, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "VivaCozumel"}, {"id": "1966735302", "location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "name": "La Palabra del Caribe - Noticias de Quintana Roo", "public_metrics": {"followers_count": 4922, "following_count": 5184, "tweet_count": 60586, "listed_count": 48}, "verified": false, "username": "palabracaribe"}, {"id": "2588747452", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "M.belen Escalante", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 644, "tweet_count": 36398, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BelenBne"}, {"id": "429249111", "location": "Venus", "name": "MEU PRESIDENTE \u00c9 LUIZ IN\u00c1CIO LULA DA SILVA", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 335, "tweet_count": 63014, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "thequeenbytc"}, {"id": "307647018", "location": "iatodaybrasil@gmail.com \ud83d\udce7", "name": "Iggy Azalea Today Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 31250, "following_count": 341, "tweet_count": 21171, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "IATodayBR"}, {"id": "857162233", "name": "lilianaportas", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 289, "tweet_count": 24159, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "lilipe84"}, {"id": "1158155286600998939", "name": "Brenda Balderas", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 91, "tweet_count": 338, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Bren_Balderass"}, {"id": "899835452", "name": "\ud83c\udf3b\ud83c\udf3cLuFracaso\ud83c\udf3c\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 985, "tweet_count": 71130, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "LuxPirizz"}, {"id": "2941138673", "location": "Tolderias de Tontevideo", "name": "Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 1881, "tweet_count": 7953, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "estoyaburrido85"}, {"id": "332535223", "name": "adri chierico", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 38, "tweet_count": 133, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "adrichierico"}, {"id": "131650053", "location": "Cancun Qroo", "name": "Jose Ramirez:.", "public_metrics": {"followers_count": 2291, "following_count": 3513, "tweet_count": 56009, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "JRamirezCancun"}, {"id": "3381105424", "name": "Isla Mujeres", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 204, "tweet_count": 10599, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VivaIslaMujeres"}, {"id": "3392305582", "location": "Playa del Carmen", "name": "Playa del Carmen", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 118, "tweet_count": 10893, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Quevivaplaya"}, {"id": "50064964", "location": "Solym\u00e1r, Pest, \ud83c\udded\ud83c\uddfa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "name": "Selene", "public_metrics": {"followers_count": 91036, "following_count": 76583, "tweet_count": 374119, "listed_count": 56}, "verified": false, "username": "florchicana"}, {"id": "842051970", "location": "Brasil  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "\ud83c\udf38 Eli Marques\ud83c\udf38\ud83e\udde9 #LSHSDV \u26e4 \u273f\u25cf\u203f\u25cf\u273f \ud83c\udf38\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 17263, "following_count": 16650, "tweet_count": 25484, "listed_count": 45}, "verified": false, "username": "EliArtFashion"}, {"id": "1161816014641860608", "name": "Kalakata", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 99, "tweet_count": 760, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Kalakata5"}, {"id": "2873796833", "location": "Na puta que pariu", "name": "sat\u00e3", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 420, "tweet_count": 24909, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "what_nat"}, {"id": "273439198", "name": "Sergio Romero", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 1126, "tweet_count": 36275, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "SergioMeliquero"}, {"id": "2311812764", "location": "Murcia Espa\u00f1a", "name": "\ud835\udd75\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\u00e1\ud835\udd93 \ud835\udd73 \ud835\udd74\ud835\udd87\u00e1\u00f1\ud835\udd8a\ud835\udd9f", "public_metrics": {"followers_count": 4918, "following_count": 490, "tweet_count": 68881, "listed_count": 68}, "verified": false, "username": "julianhibanez"}, {"id": "1067113096047706112", "name": "Mauri", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 664, "tweet_count": 7116, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mau_ludu"}, {"id": "1024490176482107392", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Luc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 451, "tweet_count": 52784, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LulaLopez98"}, {"id": "138606705", "location": "Puebla", "name": "Gerardo Cruz-Casta\u00f1eda", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 1177, "tweet_count": 20914, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "geccast"}, {"id": "759770644888231936", "location": "Mar de Decep\u00e7\u00f5es, Acre", "name": "Vicor", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 149, "tweet_count": 3483, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VictorPeDAlface"}, {"id": "3120745861", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, SC", "name": "Maicon K\u00fcster", "public_metrics": {"followers_count": 1920484, "following_count": 594, "tweet_count": 26434, "listed_count": 550}, "verified": false, "username": "maiconkusterk"}, {"id": "3290727099", "location": "diego y rom\u00e1n", "name": "\u064e", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 608, "tweet_count": 31849, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jazdorhn"}, {"id": "2981187748", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "Iv\u00e1n \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 1791, "tweet_count": 19365, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VanchoMcCartney"}, {"id": "781218112788107264", "location": "Baena, C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "name": "Alberto Pescador\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83c\udf51", "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 457, "tweet_count": 24936, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DualMagic47"}, {"id": "989848259991662592", "location": "Bilbao, Espa\u00f1a", "name": "Egile", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 358, "tweet_count": 13345, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "aitorrini5"}, {"id": "786814730", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "JEmmanuel", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 1166, "tweet_count": 13995, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "JEmmanuelLima"}, {"id": "851256348021055488", "name": "\ud83d\udca2\ud83e\udde0", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 40, "tweet_count": 70206, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Cerebritico1"}, {"id": "67681682", "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "name": "Adri\u00e1n Naranjo", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 805, "tweet_count": 33090, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "adriannp161"}, {"id": "280291190", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Evelin G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 2393, "tweet_count": 13277, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "EvelinGomezB"}, {"id": "2256514826", "location": "M\u00e1laga", "name": "Myriam R Garc\u00eda Vera", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 405, "tweet_count": 26403, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "myriamgvera"}, {"id": "1674843594", "name": "Juan Gallardo", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 450, "tweet_count": 2515, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "jgallardoserre"}, {"id": "207783650", "location": "Monegro, Buenos Aires.", "name": "Belu \ud83e\udd84", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 491, "tweet_count": 16106, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "beelenGonzalez"}, {"id": "195603578", "location": "P A S I O N", "name": "PAZ", "public_metrics": {"followers_count": 2265, "following_count": 1381, "tweet_count": 410937, "listed_count": 49}, "verified": false, "username": "tortugadiaz"}, {"id": "36278714", "location": "#\u043d\u0435\u0442\u0432\u043e\u0439\u043d\u0435\u0441\u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u043e\u0439", "name": "Pedro Mario Burelli", "public_metrics": {"followers_count": 288566, "following_count": 9899, "tweet_count": 40523, "listed_count": 852}, "verified": false, "username": "pburelli"}, {"id": "1096442987796721665", "name": "nazareno", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 141, "tweet_count": 23328, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "oscuridadmusica"}, {"id": "146935563", "name": "Liz", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 146, "tweet_count": 41103, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "LizHenao"}, {"id": "250109365", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Alejandro Mondrag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 40899, "following_count": 454, "tweet_count": 239151, "listed_count": 327}, "verified": false, "username": "AleMondras"}, {"id": "1105986211754266624", "location": "Teresina, Brasil", "name": "Gad\u00e3o Guerreiro", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 99, "tweet_count": 4189, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LuscafckingLima"}, {"id": "232259842", "location": "MENDOZA", "name": "PAULA \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 861, "tweet_count": 13389, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "pau_marquez95"}, {"id": "173161966", "location": "Argentina", "name": "@Rekargada", "public_metrics": {"followers_count": 5613, "following_count": 5494, "tweet_count": 118984, "listed_count": 50}, "verified": false, "username": "Rekargada"}, {"id": "3051395289", "location": "Campinas, Brasil", "name": "Fabio \ud83d\ude24", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 472, "tweet_count": 45576, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "FaabioGomes0"}, {"id": "2734564067", "location": "Campinas, S\u00e3o Paulo", "name": "ruiva", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 423, "tweet_count": 19710, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "g10vana"}, {"id": "336143736", "location": "Argentina", "name": "Vero Merigo", "public_metrics": {"followers_count": 30018, "following_count": 784, "tweet_count": 130204, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "VeroMerigo"}, {"id": "1590993728", "location": "Fuerte y al medio", "name": "Guillermo M\u00f3naco", "public_metrics": {"followers_count": 12105, "following_count": 8985, "tweet_count": 33899, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "GuimonacoOk"}, {"id": "1037202450040668161", "location": "he/him", "name": "Jhon", "public_metrics": {"followers_count": 1958, "following_count": 3163, "tweet_count": 86816, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "kurohardboy"}, {"id": "1025250278281555974", "location": "Rome, Lazio", "name": "Gretta Sgarbo", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 316, "tweet_count": 8917, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GSgarbo"}, {"id": "54858734", "location": "Roma", "name": "Antonella Napoli", "public_metrics": {"followers_count": 9161, "following_count": 557, "tweet_count": 16081, "listed_count": 107}, "verified": false, "username": "AntonellaNapoli"}, {"id": "1044385866788024320", "name": "Nicolas", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 299, "tweet_count": 253, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "nicobartu"}, {"id": "1089134161670139905", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Dario Loperfido", "public_metrics": {"followers_count": 67733, "following_count": 2428, "tweet_count": 39759, "listed_count": 124}, "verified": false, "username": "LoperfidoDario"}, {"id": "196851779", "location": "resistencia, chaco. Argentina.", "name": "Thiaga Banana", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 328, "tweet_count": 47707, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Marielsinkpitan"}, {"id": "17587197", "name": "RobertPlant", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 1503, "tweet_count": 75135, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "RodPlant"}, {"id": "1161720420078407682", "name": "Caty Motta", "public_metrics": {"followers_count": 2060, "following_count": 2574, "tweet_count": 81097, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MottaCaty"}, {"id": "2402449758", "location": "Zaragoza (Arag\u00f3n)", "name": "Itxaso Cabrera Gil\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 4603, "following_count": 950, "tweet_count": 13641, "listed_count": 58}, "verified": false, "username": "ItxasoPodemos"}, {"id": "330056128", "name": "Fernando Pitt", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 447, "tweet_count": 689, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "flecha_pitt"}, {"id": "4135535363", "location": "Argentina", "name": "marcela laura casabu", "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 2562, "tweet_count": 49007, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "CasabuLaura"}, {"id": "50150510", "location": "SP / RJ", "name": "rafaelxum", "public_metrics": {"followers_count": 2627, "following_count": 835, "tweet_count": 137204, "listed_count": 56}, "verified": false, "username": "puxum"}, {"id": "845780651294937088", "location": "Indonesia", "name": "cangcimen", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 990, "tweet_count": 58936, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "yourbaefriend"}, {"id": "276710618", "location": "En alg\u00fan lugar de Venezuela", "name": "Asociaci\u00f3n Civil \"Luis Alfredo Jimenez\"", "public_metrics": {"followers_count": 2889, "following_count": 2279, "tweet_count": 84444, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "venenochavista"}, {"id": "3289513559", "name": "rodrifina", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 111, "tweet_count": 24955, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "delfirodri"}, {"id": "535673135", "location": "Macap\u00e1, Brasil", "name": "crystal blue persuasion", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 321, "tweet_count": 54085, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "r__casablancas"}, {"id": "876166208", "location": "Buenos Aires", "name": "Esteban't 32/1064", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 484, "tweet_count": 11385, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "es__san"}, {"id": "3124712105", "name": "wanduuu\u2620\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 251, "tweet_count": 2301, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "wandudenise"}, {"id": "1157168880911028224", "name": "Martin", "public_metrics": {"followers_count": 1437, "following_count": 2161, "tweet_count": 18551, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MartinMiguel70"}, {"id": "127959376", "location": "Ribeir\u00e3o Preto", "name": "Vivian Jesus", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 205, "tweet_count": 624, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vivianjesus"}, {"id": "116519514", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "Joice Hasselmann", "public_metrics": {"followers_count": 370122, "following_count": 254, "tweet_count": 59907, "listed_count": 1509}, "verified": true, "username": "joicehasselmann"}, {"id": "75840458", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "King Ragnar \ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 2394, "following_count": 5007, "tweet_count": 60568, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "maxiixeneize"}, {"id": "73421497", "location": "Saltillo", "name": "El Heraldo de Saltillo", "public_metrics": {"followers_count": 46983, "following_count": 7898, "tweet_count": 194972, "listed_count": 259}, "verified": false, "username": "heraldosaltillo"}, {"id": "886037219764572164", "name": "andrea\ud83d\udc7c\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 431, "tweet_count": 16036, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_andreea18_"}, {"id": "1063632957817192448", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "riccele with two c", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 236, "tweet_count": 3185, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SilvaRiccele"}, {"id": "1438946659", "name": "NO DEJES DE SO\u00d1AR!", "public_metrics": {"followers_count": 8600, "following_count": 7962, "tweet_count": 439429, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "jaimenievesdiz"}, {"id": "902180069497556996", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "erik", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 251, "tweet_count": 916, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "erikalta_"}, {"id": "399135158", "location": "Campanas de Libertad", "name": "Elizabeth Jimenez", "public_metrics": {"followers_count": 3481, "following_count": 4796, "tweet_count": 229370, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "elijp25"}, {"id": "913912680192380928", "name": "nani \ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 729, "tweet_count": 50321, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "naleam22"}, {"id": "558823208", "location": "Ciudad de Buenos Aires", "name": "Nora Kreimer", "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 1185, "tweet_count": 165363, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "NoraKreimer"}, {"id": "2348644107", "name": "\ud83d\udc2fOJOS DE CIELO\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 2350, "following_count": 1855, "tweet_count": 142835, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "PatoIsernia"}, {"id": "590638966", "location": "La Plata.", "name": "Roc\u00edo Carballo", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 306, "tweet_count": 45341, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "CarballoRoss"}, {"id": "1733181853", "location": "Cholila / La Plata", "name": "GermanMejido", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 473, "tweet_count": 10213, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "GermanMejido"}, {"id": "1158439561195900928", "name": "La M\u2600\ufe0fnseedel66", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 253, "tweet_count": 2888, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "monseedel66"}, {"id": "2831911661", "name": "Edgardo Montenegro", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 394, "tweet_count": 15108, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gagomonte"}, {"id": "89784831", "name": "Laguito \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 695, "tweet_count": 28954, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "LaguitoAlmada"}, {"id": "354722290", "location": "Argentina", "name": "Eugenio Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 362, "tweet_count": 632, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "emrodriguez83"}, {"id": "1578961946", "location": "Cuenta Oficial - Argentina", "name": "Elisa Lilita Carri\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 1279861, "following_count": 420, "tweet_count": 12983, "listed_count": 1551}, "verified": true, "username": "elisacarrio"}, {"id": "262953963", "location": "Bogota Colombia", "name": "\ud83d\udd25\u2728 SALVADORA D. \u2728\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 1646, "tweet_count": 14787, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "criptikalsoul"}, {"id": "45739032", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Javier Adaime", "public_metrics": {"followers_count": 7082, "following_count": 1811, "tweet_count": 150349, "listed_count": 57}, "verified": false, "username": "JavierAdaime"}, {"id": "2936163555", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "eduardo", "public_metrics": {"followers_count": 5340, "following_count": 4656, "tweet_count": 31874, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "edxkennedy"}, {"id": "923319292606722048", "location": "Canc\u00fan, Quintana Roo", "name": "Noticias Canc\u00fan", "public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 10, "tweet_count": 13689, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "NoticiasCancun_"}, {"id": "1132369549255434240", "name": "mart", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 533, "tweet_count": 11682, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_martinisima"}, {"id": "321387802", "location": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a", "name": "Fuegofeerico - \ud83e\udd87\ud83e\udd87Spooky todo el a\u00f1o.\ud83e\udd87\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 335, "tweet_count": 161269, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "FuegoFeerico"}, {"id": "4869021", "location": "Malaga, Spain", "name": "Cristina Domenech", "public_metrics": {"followers_count": 45097, "following_count": 182, "tweet_count": 41436, "listed_count": 163}, "verified": false, "username": "firecrackerx"}, {"id": "1038150957052436485", "name": "Foro Warhammer", "public_metrics": {"followers_count": 2891, "following_count": 39, "tweet_count": 5319, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "ForoWarhammer"}, {"id": "1167119682014523392", "name": "Crom", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 794, "tweet_count": 19332, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Crommhammer"}, {"id": "192280148", "location": "Boston, MA", "name": "Lucpag", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 475, "tweet_count": 1225, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Lucpag"}, {"id": "4252163513", "name": "Nautilus", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 193, "tweet_count": 27795, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "HbNautilus"}, {"id": "769270048888328192", "name": "Chester\u0646\u0639\u0646\u0627", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 342, "tweet_count": 14366, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ganchopt"}, {"id": "161527402", "location": "Argentina", "name": "\u0e25\u0e35\u0e42\u0e2d", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 754, "tweet_count": 91674, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "Loo_hel"}, {"id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "verified": false, "username": "tope_tokyo"}, {"id": "1117512498188562432", "name": "Donny Anderson", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 17, "tweet_count": 2645, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AdmiradordeGp1"}, {"id": "882982306197196800", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Beatriz Della Rosa \u2728 top 1%", "public_metrics": {"followers_count": 32036, "following_count": 1417, "tweet_count": 23670, "listed_count": 115}, "verified": false, "username": "bdellarosaluxo"}, {"id": "426333324", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "M\u00f3nica Ledesma MdQ", "public_metrics": {"followers_count": 2695, "following_count": 2422, "tweet_count": 133721, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "monicaledes"}, {"id": "2774868429", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Vivi \ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 7025, "following_count": 3347, "tweet_count": 6300, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LeoninaVivi"}, {"id": "3321339663", "name": "De Boca y La Renga", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 530, "tweet_count": 237833, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "BosterosRengos"}, {"id": "801787796520402944", "location": "Cascavel, Brasil", "name": "Sim\u00e9ia", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 59, "tweet_count": 242, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SimeiaGMartins"}, {"id": "160910872", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Ricardo Amorim", "public_metrics": {"followers_count": 1479785, "following_count": 3113, "tweet_count": 34819, "listed_count": 2072}, "verified": true, "username": "Ricamconsult"}, {"id": "4638739156", "name": "Laura Hunt", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 463, "tweet_count": 31725, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "LauraHu92277773"}, {"id": "1368357152", "location": "Buenos Aires - Argentina", "name": "Patricia Quintero", "public_metrics": {"followers_count": 2121, "following_count": 2003, "tweet_count": 27800, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "patriquintero1"}, {"id": "905463975403552769", "location": "Valladolid, Espa\u00f1a", "name": "Juan Carlos Delgado\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 1278, "tweet_count": 9440, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Juankimaldivas"}, {"id": "3345420244", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "name": "Jos\u00e9 Avellaneda2", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 444, "tweet_count": 13125, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "AvellanedaSG"}, {"id": "348784363", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "name": "Funo", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 811, "tweet_count": 40130, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Bruno_gimenez12"}, {"id": "76422474", "location": "Rosario Argentina", "name": "@Maggicristobalsergio\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 4954, "tweet_count": 12391, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "maggicristobal"}, {"id": "1141021537975308289", "name": "@poesiei", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 97, "tweet_count": 1511, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ResendeZuila"}, {"id": "170096510", "location": "100% Yo ", "name": "PulgaAntiProgre\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 60941, "following_count": 60943, "tweet_count": 88548, "listed_count": 144}, "verified": false, "username": "lookwoman"}, {"id": "996950505896202240", "location": "Planeta Terra", "name": "Jhonatan\uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 249, "tweet_count": 9159, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "1jhonatss"}, {"id": "1146607104872112128", "name": "AMEloy", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 196, "tweet_count": 38919, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Eloy67843629"}, {"id": "43115590", "location": "M\u00e9xico D.F.", "name": "Fern\u00e1ndez Noro\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 441677, "following_count": 1105, "tweet_count": 153739, "listed_count": 2373}, "verified": true, "username": "fernandeznorona"}, {"id": "861357586653880320", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Diana", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 387, "tweet_count": 8714, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tierragarbanzo"}, {"id": "204694700", "location": "Tenerife", "name": "J", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 325, "tweet_count": 31726, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "cachochacho_4"}, {"id": "259011097", "location": "Castell\u00f3n de la Plana", "name": "\ud835\udc70\ud835\udc97\ud835\udc82\u0301\ud835\udc8f \ud835\udc6a\ud835\udc90\ud835\udc8d\ud835\udc90\ud835\udc8e\ud835\udc86\ud835\udc93", "public_metrics": {"followers_count": 8621, "following_count": 4634, "tweet_count": 59420, "listed_count": 48}, "verified": false, "username": "Ivancolomer"}, {"id": "32834638", "location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas", "name": "Leo Lam", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 1117, "tweet_count": 40265, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "lamalf"}, {"id": "402246418", "location": "Medellin", "name": "Laura", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 228, "tweet_count": 8500, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "sonderlaura"}, {"id": "709384002340261888", "name": "Carmen Francisca", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 40, "tweet_count": 14970, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lechuzas58"}, {"id": "950791261417627649", "location": "Nepomuceno, Brasil", "name": "talitinha", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 415, "tweet_count": 144627, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "talitaxaguiar"}, {"id": "2847512565", "location": "Ecuador", "name": "Bea R.A", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 365, "tweet_count": 83893, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "biariaec"}, {"id": "941227658754404353", "location": "USA-Ecuador", "name": "GonzoP3", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 1, "tweet_count": 30124, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "GonzoP3"}, {"id": "284875206", "location": "Dominican Republic", "name": "Enrique De Jesus 075", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 1032, "tweet_count": 2139, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "kelvinl75"}, {"id": "3664974377", "location": "Bahia", "name": "Kara resist\u00eancia", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 1705, "tweet_count": 88076, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "karapositiva"}, {"id": "19249489", "location": "Bahia", "name": "Jornal Correio", "public_metrics": {"followers_count": 559327, "following_count": 1738, "tweet_count": 182785, "listed_count": 839}, "verified": true, "username": "correio24horas"}, {"id": "3081764685", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Alguien L de Lerda @ Heaven Burns Red", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 329, "tweet_count": 93042, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "pokechicadel"}, {"id": "370996810", "location": "Recoleta Love", "name": "Laura O", "public_metrics": {"followers_count": 2111, "following_count": 1429, "tweet_count": 91700, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "lubeeli"}, {"id": "64511663", "location": "M\u00e9xico", "name": "Arles \ud83d\udc9c\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 3558, "tweet_count": 100784, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ArlesMD"}, {"id": "387586078", "location": "BUJALANCE (C\u00f3rdoba)   BJC", "name": "Jes\u00fas Warrior ElNi\u00f1odeBJC", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 633, "tweet_count": 12957, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Jesus__Warrior"}, {"id": "965315633289326592", "location": "Nem eu sei ", "name": "sua @", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 827, "tweet_count": 2766, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CAROLcf95"}, {"id": "2485932942", "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 674, "tweet_count": 41716, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ramossss_carol"}, {"id": "1180585542733434880", "location": "Whitten by Minami", "name": "\uff32\uff41\uff59\uff51\uff55\uff41\uff5a\uff41", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 263, "tweet_count": 7420, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "LxgendOfSky"}, {"id": "1006028749618470919", "name": "Ines", "public_metrics": {"followers_count": 2261, "following_count": 2327, "tweet_count": 36355, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Inesdinno"}, {"id": "1071109557131362304", "name": "Goldberg  Variations", "public_metrics": {"followers_count": 2158, "following_count": 4478, "tweet_count": 71069, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "GoldbergVariat2"}, {"id": "1026915870528950272", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Carlosrj-22 - Bolsonaro, Vamos vencer.", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 1254, "tweet_count": 160643, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Carlosrj20001"}, {"id": "2914656749", "location": "Brasil ", "name": "Ale", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 1971, "tweet_count": 24799, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "doseofroll"}, {"id": "116551787", "location": "Venezuela", "name": "El\u00edas Antonio Tovar \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 2191, "following_count": 5004, "tweet_count": 59657, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "EliasTovarD"}, {"id": "85975759", "location": "Caracas", "name": "Guillermo T. Aveledo \u0425\u0430\u0439 \u0436\u0438\u0432\u0435, \u0432\u0456\u043b\u044c\u043d\u0430 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0430!", "public_metrics": {"followers_count": 39048, "following_count": 11881, "tweet_count": 154370, "listed_count": 288}, "verified": false, "username": "GTAveledo"}, {"id": "73802522", "location": "221B Baker Street", "name": "Laura", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 349, "tweet_count": 76140, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "LauKievsky"}, {"id": "933775064327249920", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "name": "MasimaBamba\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 263, "tweet_count": 8494, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "masbamba6"}, {"id": "1568966570", "name": "higher", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 555, "tweet_count": 59950, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ONARTPOP"}, {"id": "1049476138886713344", "name": "samuel", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 356, "tweet_count": 28177, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "pynksolar"}, {"id": "1110952551359361025", "name": "Ale Nar", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 367, "tweet_count": 536, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AleNar11157155"}, {"id": "211744653", "location": "Chile", "name": "\ud83c\udf33marcela vergara", "public_metrics": {"followers_count": 5917, "following_count": 5316, "tweet_count": 220641, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "marcelillavn"}, {"id": "849780906005078016", "location": "Enby", "name": "P L A G A", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 169, "tweet_count": 29261, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "peachygik"}, {"id": "183380575", "name": "Pablo P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 828, "tweet_count": 3748, "listed_count": 22}, "verified": true, "username": "pcoronado__"}, {"id": "1089998671364661250", "location": "Curitiba (Pr)", "name": "Fabio", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 1309, "tweet_count": 86031, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "binho_cit"}, {"id": "493319351", "location": "Puerto Rico", "name": "NotiCentro", "public_metrics": {"followers_count": 249321, "following_count": 190, "tweet_count": 171976, "listed_count": 615}, "verified": false, "username": "NoticentroWAPA"}, {"id": "1180140839873454083", "name": "Boomer gintoki \u26a7", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 133, "tweet_count": 4507, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "transativismo"}, {"id": "498035198", "name": "nath", "public_metrics": {"followers_count": 12083, "following_count": 4252, "tweet_count": 229313, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "izaalwayss"}, {"id": "468250983", "location": "Torrevieja", "name": "Juanchup", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 820, "tweet_count": 6391, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "thecoreoflife"}, {"id": "2908208895", "name": "Angelica Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 1779, "tweet_count": 8829, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "1angelica22"}, {"id": "750482691380879360", "location": "Ramos Mejia", "name": "educando a Rita", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 483, "tweet_count": 14143, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "educandoaRita"}, {"id": "765814710260363264", "name": "lucas\ud83c\udccf", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 343, "tweet_count": 494, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lucas_gzzz"}, {"id": "78764820", "name": "R S D", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 161, "tweet_count": 23979, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "eltigre2510"}, {"id": "984595658", "name": "spooky season \ud83c\udf83\ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 655, "tweet_count": 66468, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "azritxs"}, {"id": "223613852", "name": "Bruna \ud83c\udf85\ud83c\udf84", "public_metrics": {"followers_count": 2390, "following_count": 1526, "tweet_count": 335810, "listed_count": 67}, "verified": false, "username": "juliagabriels"}, {"id": "373522256", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "Yamila MDQ \u270c\ufe0f\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 1221, "tweet_count": 6543, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Yamilamir"}, {"id": "205471742", "location": "C.A.B.A.", "name": "Lu Alvear", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 254, "tweet_count": 557, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LuliInTheSky"}, {"id": "355547893", "name": "n\u03b1th", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 334, "tweet_count": 21874, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "nath_trampuscki"}, {"id": "145630132", "name": "Emilio Cernadas", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 1052, "tweet_count": 37795, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Ecer85"}, {"id": "169387473", "location": "San Luis Argentina", "name": "Domingo E. Flores\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 493, "tweet_count": 7564, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "floresdutrus"}, {"id": "1069232728829321216", "location": "m \u00e1 l a g a", "name": "MiXoxete", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 238, "tweet_count": 10519, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mihoboos"}, {"id": "50324949", "location": "Puerto Varas", "name": "veronica cifuentes", "public_metrics": {"followers_count": 9943, "following_count": 8067, "tweet_count": 756862, "listed_count": 84}, "verified": false, "username": "VeroProgreAC"}, {"id": "2885641934", "location": "Ciudad Madero, Tamaulipas", "name": "Ma Gpe Flores", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 363, "tweet_count": 167149, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "mgfloresa28"}, {"id": "711117578", "location": "Ecatepec de Morelos, M\u00e9xico", "name": "Neurona_libre", "public_metrics": {"followers_count": 2107, "following_count": 2480, "tweet_count": 52932, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "Neurona_libre"}, {"id": "3929099594", "location": "\u3164\n\u3164\u258d\u0493\u1d00\u0274 \u0274\u1d0f.\ud835\udff7 \u1d05\u1d07 D\u1d00\u1d20\u026a\u1d05 N\u1d0f\u029f\u1d00\u0274 \u028f\n\u3164    \u0274\u1d0f.\ud835\udff8 \u1d05\u1d07 O\u029f\u026a\u1d20\u026a\u1d07\u0280 D\u1d00\u029f\u1d1b\u1d0f\u0274 \u0f0a\n\n\u3164\u3164\u2661 : \u029c\u1d1c\u1d07s\u026a\u1d1b\u1d0fs \u1d05\u1d07 \u1d0d\u026a \u1d20\u026a\u1d05\u1d00\n\u3164", "name": "\ud835\udc01\ud835\udc08\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc02\ud835\udc00 \ud835\udc03\ud835\udc08 \ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc06\ud835\udc04\ud835\udc0b\ud835\udc0e \u207d\u1d50\u1d49\u207f\u1d9c\u2071\u1d52\u207f\u1d49\u02e2\u207e", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 702, "tweet_count": 70232, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "iBiancaDiAngelo"}, {"id": "788903370648064001", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Me ajuda Scott", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 349, "tweet_count": 10396, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "calmandsuck"}, {"id": "3011513151", "location": "insta \ud83d\udcf8: @bbcrvg ", "name": "2b", "public_metrics": {"followers_count": 3665, "following_count": 1358, "tweet_count": 49910, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "bbcrvg"}, {"id": "799298135570976768", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Stephanie", "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 215, "tweet_count": 13112, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "StephanieZito1"}, {"id": "568418849", "location": "Italy \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "name": "Vanessa", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 641, "tweet_count": 56525, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "komba_vany"}, {"id": "989192558", "location": "Roma", "name": "AntonelloAngelini \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 10658, "following_count": 1292, "tweet_count": 124299, "listed_count": 101}, "verified": false, "username": "AntonelloAng"}, {"id": "1000058148294660097", "location": "Seu cora\u00e7\u00e3o", "name": "Ana arruda \ud83d\udc7a", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 635, "tweet_count": 9874, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ana_Arruda01"}, {"id": "935300596483182593", "name": "ana arvelos", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 452, "tweet_count": 16613, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "arvelos_ana"}, {"id": "186594143", "name": "Laura Alcalde", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 294, "tweet_count": 6736, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "alcalaura"}, {"id": "459815465", "location": "Argentina", "name": "Bernardo Castro", "public_metrics": {"followers_count": 6688, "following_count": 6676, "tweet_count": 171557, "listed_count": 35}, "verified": false, "username": "QuicoCastro"}, {"id": "147819437", "name": "Ale Catrillanca Machine", "public_metrics": {"followers_count": 4604, "following_count": 4253, "tweet_count": 255899, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "Ale_Machine"}, {"id": "4872438533", "name": "Sober", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 116, "tweet_count": 171035, "listed_count": 36}, "verified": false, "username": "SoberX8438"}, {"id": "2889734318", "location": "\u6771\u4eac \u6e2f\u533a", "name": "njpwworld", "public_metrics": {"followers_count": 212897, "following_count": 347, "tweet_count": 65511, "listed_count": 1296}, "verified": true, "username": "njpwworld"}, {"id": "1111533954", "location": "Bella Vista,Tucum\u00e1n, Argentina", "name": "Abel Corbalan", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 414, "tweet_count": 7234, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "abel_corbalan93"}, {"id": "1113031692393033729", "name": "Andrea Miranda", "public_metrics": {"followers_count": 4495, "following_count": 4951, "tweet_count": 69981, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "andreadobem"}, {"id": "830144764360192002", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Adelita Lula da Silva 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 19311, "following_count": 1094, "tweet_count": 3256, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "AdelitaMonteiro"}, {"id": "169953640", "name": "Patricia Roth", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 466, "tweet_count": 75806, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pat_roth"}, {"id": "1121557983706714112", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Manuludu", "public_metrics": {"followers_count": 9557, "following_count": 9682, "tweet_count": 17794, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Manuludu1"}, {"id": "2559062855", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Belkis Suzzarini", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 911, "tweet_count": 29660, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "BSuzzarini"}, {"id": "1134434172", "name": "Los Otros Jud\u00edos \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 #PalestineBleeding", "public_metrics": {"followers_count": 17981, "following_count": 4785, "tweet_count": 68177, "listed_count": 171}, "verified": false, "username": "losotrosjudios"}, {"id": "4847014636", "location": "Ararangua , SC", "name": "Thay Martins", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 276, "tweet_count": 20973, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ThayanaMartins4"}, {"id": "1029495758343602176", "location": "Ararangu\u00e1", "name": "Paloma", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 83, "tweet_count": 1886, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PalomaSchuttel"}, {"id": "3645030693", "name": "Adrian Di Santo", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 112, "tweet_count": 13287, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "adriandisanto3"}, {"id": "717189996", "name": "Ro \ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 955, "tweet_count": 22491, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "MNieva_Rosario"}, {"id": "448013435", "location": "Quilmes", "name": "JuaaniPe", "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 3633, "tweet_count": 163357, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "JMPerezTomas98"}, {"id": "1541719585", "name": "chuch\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1707, "following_count": 1045, "tweet_count": 22314, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "priscicarona"}, {"id": "756566909395595264", "location": "19yo | they/he", "name": "carro bicho", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 771, "tweet_count": 30398, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "shihaidesu"}, {"id": "2922191457", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Mariano Quesquelberres", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 108, "tweet_count": 11481, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "diegoferrar1"}, {"id": "248955858", "location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas.", "name": "Alejandro Galindo P", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 537, "tweet_count": 126947, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "AGALINDOPACHECO"}, {"id": "254097368", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "edu!", "public_metrics": {"followers_count": 4296, "following_count": 1505, "tweet_count": 100437, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "_dustf"}, {"id": "268401185", "location": "Quilmes", "name": "Claudia  \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 962, "tweet_count": 52707, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Liccid2"}, {"id": "39665073", "location": "Lucerna, Su\u00ed\u00e7a", "name": "Sabrina G Loewenberg", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 276, "tweet_count": 2436, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "sabriloewenberg"}, {"id": "42306784", "name": "Winner", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 0, "tweet_count": 70813, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "HLYW27"}, {"id": "1941783972", "location": "Villa Rumipal - C\u00f3rdoba", "name": "Luis Margarittini", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 117, "tweet_count": 85413, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "LMargarittini"}, {"id": "460630161", "location": "La Molina, Peru", "name": "Arturo Bendez\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 954, "tweet_count": 10305, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "camilo_0603"}, {"id": "842469357192151041", "name": "Hugo Llaneza", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 306, "tweet_count": 5671, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "HugoLlaneza"}, {"id": "1795655760", "location": "Ecaterimburgo, R\u00fassia", "name": "adHemar", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 4784, "tweet_count": 228198, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ademar877"}, {"id": "811224943102984192", "location": "\ud83d\udc8d", "name": "Art)(ur \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 1017, "tweet_count": 44913, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Hgeterno"}, {"id": "1029483262031355904", "location": "Sepetiba, Rio de Janeiro", "name": "WL \ud83d\ude0e\ud83d\udc4c", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 425, "tweet_count": 616, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "WLdabros"}, {"id": "1407877165", "location": "Necochea, Argentina", "name": "Jere Batillier", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 672, "tweet_count": 30060, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "JBatillier"}, {"id": "1022899235145039875", "location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "name": "Maya Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 110, "tweet_count": 12739, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "MayanoticiasQ"}, {"id": "808492734222860293", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "name": "Igor O. de Souza", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 73, "tweet_count": 71, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "giro_os"}, {"id": "974411698932248577", "name": "DOTTCOM", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 63, "tweet_count": 27784, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DOTTCOMIT"}, {"id": "231154231", "location": "Argentina", "name": "Gustavo Nu\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 4705, "following_count": 5067, "tweet_count": 279445, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "cgnunez_1981"}, {"id": "998224692174606337", "name": "Mirarisoleo", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 690, "tweet_count": 32624, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "mirarisoleo"}, {"id": "753037993926127616", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Mercedes Mera", "public_metrics": {"followers_count": 1809, "following_count": 2596, "tweet_count": 87610, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "MercedesMera12"}, {"id": "1063169730092122112", "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "name": "Javii", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 726, "tweet_count": 33347, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Pant3rA_RM"}, {"id": "4685258616", "name": "Emma", "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "verified": false, "username": "Emma1492is"}, {"id": "903530887043616768", "location": "\u0e0a\u0e25\u0e1a\u0e38\u0e23\u0e35", "name": "Garr", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 91, "tweet_count": 2238, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Field_Garr"}, {"id": "1319209910", "name": "Rocco Becce", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 17, "tweet_count": 7247, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "robexdj"}, {"id": "957108763068157955", "name": "you must love me", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 663, "tweet_count": 45655, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "veniceb1itch"}, {"id": "110294299", "location": "Cordobesa rosarina", "name": "Black Mambo", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 949, "tweet_count": 22421, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "noeerodriguez"}, {"id": "1077597240888356866", "name": "Irene Timarco", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 75, "tweet_count": 566, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Irene15203338"}, {"id": "1161375422438940679", "name": "choram as rosas\ud83d\udc49\ud83c\udf53\ud83c\udf53", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 384, "tweet_count": 1975, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Sergio14825643"}, {"id": "1161154365782188034", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Stevonnie Banks West", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 178, "tweet_count": 1117, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Stevonnie12"}, {"id": "1017607309562908672", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "Franco Guti\u00e9rrez", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 357, "tweet_count": 449, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FrancoG40563274"}, {"id": "1015584671579758592", "location": "rj,ph", "name": "damas\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 91, "tweet_count": 14518, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "damascrf"}, {"id": "2286314025", "location": "Nam\u00edbia", "name": "K.A.I A11Even", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 973, "tweet_count": 8020, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FredMadeca"}, {"id": "493307289", "name": "PAGE NOT FOUND", "public_metrics": {"followers_count": 2380, "following_count": 303, "tweet_count": 69990, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "the_unknown_404"}, {"id": "1591553611", "location": "Gethen, Karhide", "name": "\u00bfGabriel?", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 303, "tweet_count": 6577, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "GvSantosx"}, {"id": "179558173", "location": "Cordoba", "name": "Jota Ce", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 636, "tweet_count": 385, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "joaquinmcenteno"}, {"id": "1147876372414644224", "name": "xbrunialovex", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 120, "tweet_count": 13354, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "xbrunialovex"}, {"id": "1155494937103884290", "name": "Fire's daughter \ud83d\udc09\ud83d\udc09\ud83d\udc09", "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 1959, "tweet_count": 122551, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Mags904"}, {"id": "2389797522", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Lucas Canto", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 362, "tweet_count": 4649, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LucasCanto015"}, {"id": "743069934", "name": "Maria Emilia", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 228, "tweet_count": 867, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Maria_Emilia_BS"}, {"id": "976597167644258305", "location": "Brasil", "name": "Julia", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 712, "tweet_count": 30512, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ajupedroso"}, {"id": "52463425", "location": "Jundia\u00ed, S\u00e3o Paulo - Brasil", "name": "Deborah Figueiredo", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 75, "tweet_count": 19460, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "dehbbies"}, {"id": "3307902528", "name": "Sergio Sandoval", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 959, "tweet_count": 84095, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "chitolo56"}, {"id": "760968771968335872", "name": "\u034f estefant \ud83d\udc19", "public_metrics": {"followers_count": 3523, "following_count": 194, "tweet_count": 38797, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "ynafetse__"}, {"id": "3311352803", "name": "triz", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 388, "tweet_count": 14058, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "biabittencourtf"}, {"id": "415001653", "name": "Justo Cordova", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3020, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CordovaJusto"}, {"id": "63597537", "location": "Santa Beatriz, Lima - Per\u00fa", "name": "TVPer\u00fa Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 1187246, "following_count": 1844, "tweet_count": 289987, "listed_count": 2190}, "verified": true, "username": "noticias_tvperu"}, {"id": "2334472641", "location": "AL Sur del Sur de Espa\u00f1a", "name": "Ana Galan.", "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 1448, "tweet_count": 144571, "listed_count": 33}, "verified": false, "username": "ceafrica007"}, {"id": "297263135", "name": "RNT\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 3893, "following_count": 717, "tweet_count": 58146, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "rubionegrao"}, {"id": "52776388", "location": "Rio de Janeiro", "name": "andrebuck", "public_metrics": {"followers_count": 7642, "following_count": 1669, "tweet_count": 81049, "listed_count": 59}, "verified": false, "username": "AndreBuck"}, {"id": "213512314", "name": "Carlos E Carbajal", "public_metrics": {"followers_count": 3442, "following_count": 4759, "tweet_count": 147757, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "cecarbajal"}, {"id": "1120464213078626305", "name": "Eduardo", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 18, "tweet_count": 11876, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "EduardoEugster"}, {"id": "995021599", "location": "Il dilemma di B\u00f6ckenf\u00f6rde", "name": "PARLATECI DI #BIBBIANO \u0646 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 4306, "following_count": 2513, "tweet_count": 524179, "listed_count": 220}, "verified": false, "username": "enricovik"}, {"id": "1100776937004457984", "name": "RadioSavana", "public_metrics": {"followers_count": 42207, "following_count": 1478, "tweet_count": 82497, "listed_count": 175}, "verified": false, "username": "RadioSavana"}, {"id": "468278772", "location": "Leopoldina, Brasil", "name": "Math", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 283, "tweet_count": 4733, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Matheusmarah"}, {"id": "1047525145773047808", "location": "Santo Ant\u00f4nio do Descoberto, B", "name": "Procrastinador", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 122, "tweet_count": 3708, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "juautavares"}, {"id": "3476139857", "name": "chinita", "public_metrics": {"followers_count": 1874, "following_count": 1861, "tweet_count": 95035, "listed_count": 49}, "verified": false, "username": "lagreyzuliana3"}, {"id": "2545027528", "name": "#cecilia", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 263, "tweet_count": 8790, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tcmassolin"}, {"id": "1188594643396632577", "name": "Anellas Gamer", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 27, "tweet_count": 472, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AnellasG"}, {"id": "957839634150633472", "location": "Paran\u00e1", "name": "Zero absoluto \ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc\ud83c\udded\ud83c\uddf0", "public_metrics": {"followers_count": 1481, "following_count": 2113, "tweet_count": 68059, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Gabreul_correa"}, {"id": "1176927818594357250", "location": "Rosario, Y Bs As.", "name": "MarceRosarina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u270c\ufe0f\u2665\ufe0f\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3817, "following_count": 4474, "tweet_count": 55112, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "2Marceargentina"}, {"id": "3437731689", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Psico-EVENTS", "public_metrics": {"followers_count": 2300, "following_count": 4012, "tweet_count": 1697, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "psico_eventos"}, {"id": "839244108040372226", "location": "Balcarce, Argentina", "name": "Maestra Amanda", "public_metrics": {"followers_count": 2979, "following_count": 1735, "tweet_count": 278603, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MaestraAmanda"}, {"id": "954916940815978496", "location": "Ela/Dela", "name": "Abel Waller-Bridge", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 1037, "tweet_count": 9520, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "B_erromeu"}, {"id": "748207137839525888", "name": "tuyyo", "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 418, "tweet_count": 406287, "listed_count": 40}, "verified": false, "username": "MagelaMeinjua"}, {"id": "440375028", "name": "Husseini", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 1042, "tweet_count": 12117, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "turko871"}, {"id": "766297479683899392", "location": "Argentina", "name": "CEO of goth idols", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 407, "tweet_count": 3839, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ilovemykatsudon"}, {"id": "190286792", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 ", "name": "Mothra \ud83e\udd96", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 433, "tweet_count": 8117, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "binniezilla"}, {"id": "8083452", "location": "Playa del Carmen, Quintana Roo, M\u00e9xico", "name": "Noticaribe", "public_metrics": {"followers_count": 104229, "following_count": 9447, "tweet_count": 336682, "listed_count": 564}, "verified": false, "username": "Noticaribe"}, {"id": "860258166403190785", "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "name": "Paty_Lu", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 355, "tweet_count": 3116, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PathyLu17"}, {"id": "191485582", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "Julia Molinari", "public_metrics": {"followers_count": 6923, "following_count": 3929, "tweet_count": 267506, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "MolinariJulia"}, {"id": "992639979527565312", "name": "Joaozin Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 333, "tweet_count": 16157, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "jooaozinramos"}, {"id": "38374195", "location": "CABA Buenos Aires Argentina/it", "name": "Realizador TV Radio ISER", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 2463, "tweet_count": 43346, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "ToniFanara"}, {"id": "1121478293021253633", "name": "Nieves", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 712, "tweet_count": 43424, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nievesnchz"}, {"id": "287426941", "name": "Goyo Ben\u00edtez", "public_metrics": {"followers_count": 7658, "following_count": 3328, "tweet_count": 23236, "listed_count": 81}, "verified": false, "username": "goyobenitez"}, {"id": "403994260", "location": "Barcelona, Spain", "name": "Arturo Silva C", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 633, "tweet_count": 18902, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "asilcab"}, {"id": "854996684", "location": "L'Oasi, Os\u00e8tia del Sud", "name": "Res de Nou", "public_metrics": {"followers_count": 7598, "following_count": 678, "tweet_count": 50303, "listed_count": 56}, "verified": false, "username": "resd9"}, {"id": "809422592843120640", "location": "Princesa de un cuento infinito", "name": "Inug18\ud83e\udd81\u2764\ud83d\udc15D\u00f3nde no hay amor no te detengas", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 559, "tweet_count": 5704, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "inug18"}, {"id": "1159455172378189826", "name": "Diggy \ud83e\ude78", "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 793, "tweet_count": 54258, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "loelyheart"}, {"id": "90994120", "location": "Avellaneda, Buenos Aires, ARG.", "name": "Augusto GR", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 2857, "tweet_count": 26543, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "Augusto_mgr"}, {"id": "713796105046196224", "name": "hector", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 474, "tweet_count": 3704, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "hectorbrizu2"}, {"id": "262872312", "name": "CHILI", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 462, "tweet_count": 104468, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "tispaccoindue"}, {"id": "2752976464", "name": "mfa", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 304, "tweet_count": 16621, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "m02881601"}, {"id": "992468137730826240", "location": "Mallorca y Sevilla", "name": "Enfermera Soy.", "public_metrics": {"followers_count": 3690, "following_count": 864, "tweet_count": 9708, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "enfermera_soy"}, {"id": "2449943059", "location": "Entre delirios y disociaciones", "name": "Nurse Lecter \ud83e\udde0 #MejoresCondicionesParaSanitarios", "public_metrics": {"followers_count": 4220, "following_count": 642, "tweet_count": 38762, "listed_count": 45}, "verified": false, "username": "Nurse_Lecter"}, {"id": "2572347861", "name": "ivan", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 204, "tweet_count": 28484, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ivan_duarte3"}, {"id": "1706943488", "name": "\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 463, "tweet_count": 29840, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "4naPatricia"}, {"id": "599943261", "name": "Alo figueroa\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 163, "tweet_count": 1557, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Alofigueroa3"}, {"id": "3303343317", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Baby Frances \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 523, "tweet_count": 41153, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "vidaemsampa15"}, {"id": "1125419656586715137", "name": "JuanCBogado", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 134, "tweet_count": 68, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Juancbogado_"}, {"id": "1601822730", "location": "Bogot\u00e1 ", "name": "Red+ Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 232005, "following_count": 646, "tweet_count": 367902, "listed_count": 867}, "verified": true, "username": "RedMasNoticias"}, {"id": "1702761704", "location": "Floresta, CABA", "name": "Emiliano Dela", "public_metrics": {"followers_count": 2377, "following_count": 3151, "tweet_count": 78775, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DelaEmiliano"}, {"id": "860594006593605632", "name": "ANDRES GUERRA", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 282, "tweet_count": 440, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "IIaRGusII"}, {"id": "2580768379", "name": "Pandinha\ud83d\udc3cShim!", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 380, "tweet_count": 396, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Padasnerds"}, {"id": "93676586", "name": "Gonzdro", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 1378, "tweet_count": 3064, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gonzdro25"}, {"id": "882987736193433600", "location": "Resistencia, Argentina", "name": "Jorge R. A.", "public_metrics": {"followers_count": 5103, "following_count": 5086, "tweet_count": 53577, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "JorgeRubenAlca1"}, {"id": "484458630", "name": "Helena", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 228, "tweet_count": 61805, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "helenaggnius"}, {"id": "1257008706", "name": "Sir Cocas", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 818, "tweet_count": 19891, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "codename_aifos"}, {"id": "1246486183", "name": "Gonzalo Benjam\u00edn ", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 156, "tweet_count": 798, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GonzaloBenjamn"}, {"id": "947975683774517250", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "V\u00edctor Zul\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 2078, "tweet_count": 19601, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VHZai"}, {"id": "214657670", "location": "La Plata, Argentina. ", "name": "Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 390, "tweet_count": 17804, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "GabrielArcaria"}, {"id": "56704161", "name": "Mary Romantini|14\u2728\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 621, "tweet_count": 112372, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "_maryromantini"}, {"id": "219758387", "location": "Andalucia", "name": "conny ehrenberg", "public_metrics": {"followers_count": 7105, "following_count": 544, "tweet_count": 269013, "listed_count": 340}, "verified": false, "username": "ConnyRACING"}, {"id": "633644363", "name": "Carlos Andr\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 323, "tweet_count": 3588, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "SonbrereroLoco"}, {"id": "2409525487", "location": "Buenos  Aires -  ARGENTINA", "name": "clarie07 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2649\ufe0f\ud83d\udc15", "public_metrics": {"followers_count": 14937, "following_count": 13217, "tweet_count": 312076, "listed_count": 43}, "verified": false, "username": "clarie07oK"}, {"id": "188122056", "location": "S32\u00b0 57' 20 - O60\u00b0 41' 45", "name": "Pablo Gutierrez", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 248, "tweet_count": 17459, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "pag1976"}, {"id": "1178797781986746370", "location": "Brasil", "name": "small problem \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 630, "tweet_count": 13310, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "savior_up"}, {"id": "1188909791994929152", "name": "@Brayan..\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 84, "tweet_count": 32, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Brayan95112942"}, {"id": "263325317", "location": "Mexico", "name": "Rafail Glez.", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 1328, "tweet_count": 33603, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "rafail1969"}, {"id": "944749530", "name": "nereida", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 277, "tweet_count": 4630, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nereidamusa"}, {"id": "116306952", "location": "Resistencia; Chaco", "name": "Lel\u00e9\u2665", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 1214, "tweet_count": 15973, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "elianaolmedo"}, {"id": "1104820012496404480", "name": "Un ciudadano com\u00fan ( Soy FRENAAA) somos M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 275, "tweet_count": 28384, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "DavidRa60098090"}, {"id": "362420555", "location": "Cardedeu. Catalunya. ", "name": "Josep Cabayol Virallonga.", "public_metrics": {"followers_count": 6615, "following_count": 6532, "tweet_count": 60272, "listed_count": 156}, "verified": false, "username": "JosepCabayol"}, {"id": "803628460350509056", "location": "Murcia - Madrid", "name": "Isabel Borrego Cort\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 2903, "following_count": 1121, "tweet_count": 13152, "listed_count": 79}, "verified": true, "username": "borrego_corte"}, {"id": "4187978961", "name": "Jose Angel Miranda", "public_metrics": {"followers_count": 2126, "following_count": 2756, "tweet_count": 99845, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "elhijodelina1"}, {"id": "3321411365", "name": "Erika Araujo", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 127, "tweet_count": 311, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "erikatocchini"}, {"id": "14128609", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 15237156, "following_count": 808, "tweet_count": 637, "listed_count": 17268}, "verified": true, "username": "felipeneto"}, {"id": "35873782", "location": "Belo Horizonte", "name": "Portal UAI", "public_metrics": {"followers_count": 106160, "following_count": 104, "tweet_count": 219733, "listed_count": 534}, "verified": true, "username": "portaluai"}, {"id": "2242926522", "location": "Acozac 5, Arbolada #Ixtapaluca", "name": "Canal 6 Tv", "public_metrics": {"followers_count": 11123, "following_count": 382, "tweet_count": 69615, "listed_count": 56}, "verified": false, "username": "canal6tv"}, {"id": "37782234", "location": "Brazil", "name": "@PercyCastanhoJr - Direto de Direita! \ud83d\udfe1\ud83d\udfe2", "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 1847, "tweet_count": 13563, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "percycastanho"}, {"id": "186070960", "location": "salta, argentina", "name": "Eduardo Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 1792, "following_count": 494, "tweet_count": 59848, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "huaity"}, {"id": "466768783", "location": "CORDOBA ANDALUCIA ESPA\u00d1A", "name": "Jose m", "public_metrics": {"followers_count": 2865, "following_count": 4641, "tweet_count": 26196, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "JOSE40452"}, {"id": "1055569085105401863", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "name": "Carca Aragon\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 2499, "following_count": 2991, "tweet_count": 7603, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "carcaragones"}, {"id": "297725609", "name": "pauliloma", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 309, "tweet_count": 7549, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pauliloma"}, {"id": "839903124", "location": "Trip #34", "name": "Ideol\u00f3gicamente Falso", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 565, "tweet_count": 37447, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RevFroMyBed"}, {"id": "2596362229", "location": "Chile", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 El Diablo Roboc", "public_metrics": {"followers_count": 8153, "following_count": 7015, "tweet_count": 271960, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "ElDiabloRoboc"}, {"id": "566777918", "location": "Cambridge, England", "name": "Tristan Bekinschtein", "public_metrics": {"followers_count": 3774, "following_count": 1995, "tweet_count": 19988, "listed_count": 66}, "verified": false, "username": "TrikBek"}, {"id": "1181671422797795328", "name": "RodoElGrande", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 374, "tweet_count": 3822, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "grande_rodo"}, {"id": "730417104923537408", "location": "CE", "name": "Willian", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 405, "tweet_count": 4484, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "camaradawillian"}, {"id": "1076971229515530241", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "public_metrics": {"followers_count": 57217, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "verified": false, "username": "dcc_brasil"}, {"id": "266263643", "name": "Lucas com L de lixo", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 212, "tweet_count": 4816, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "yosoylucasx"}, {"id": "3130448213", "location": "Brasil", "name": "Menezes J\u00fanior", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 300, "tweet_count": 7312, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Menezesjr85"}, {"id": "68313718", "location": "Bras\u00edlia - DF", "name": "STF", "public_metrics": {"followers_count": 2506314, "following_count": 45, "tweet_count": 24296, "listed_count": 5468}, "verified": true, "username": "STF_oficial"}, {"id": "707303071", "name": "Mica", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 309, "tweet_count": 16905, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mica_vec"}, {"id": "570401287", "location": "Lima, Peru", "name": "Rollhando", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1800, "tweet_count": 451824, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "Rollhando"}, {"id": "1161974364", "location": "Lima Per\u00fa", "name": "ale alipazaga", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 269, "tweet_count": 8190, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ale_alipazaga"}, {"id": "438581308", "name": "Llu\u00eds som Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 708, "tweet_count": 110651, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "alenrich"}, {"id": "635542710", "name": "Isidor Mar\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 5397, "following_count": 771, "tweet_count": 80757, "listed_count": 74}, "verified": false, "username": "IsidorMari"}, {"id": "476375425", "location": "Oaxaca, M\u00e9xico", "name": "Antonio L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 990, "tweet_count": 57368, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "AntonioLpez15"}, {"id": "337743498", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "largadinha \ud83d\udea9\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2376, "following_count": 1893, "tweet_count": 141303, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "iambellabitch"}, {"id": "309633349", "location": "Galiza", "name": "Roi Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 1322, "tweet_count": 8901, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "SantiagoPor"}, {"id": "219467431", "location": "Floresta, Catalunya, Espanya", "name": "Miki ElPacificador \ud83d\udd3b\ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 302, "tweet_count": 9730, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "homedelsac"}, {"id": "1299723392", "name": "Jorge Zapata #comoduelesperu", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 461, "tweet_count": 14545, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jorgezapatajz"}, {"id": "3029062762", "location": "Ciberespacio", "name": "Cristian Crespo F. \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \u201cLa noche no ser\u00e1 eterna\u201d", "public_metrics": {"followers_count": 197013, "following_count": 20564, "tweet_count": 31305, "listed_count": 502}, "verified": false, "username": "cristiancrespoj"}, {"id": "1134960297792458752", "name": "Manuel Cahuasqui", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 73, "tweet_count": 48341, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ManuelCahuasqu1"}, {"id": "247290681", "location": "Ecuador", "name": "Alberto Acosta", "public_metrics": {"followers_count": 94749, "following_count": 10960, "tweet_count": 46914, "listed_count": 497}, "verified": false, "username": "AlbertoAcostaE"}, {"id": "1009956124894867457", "location": "Florencio Varela, Argentina", "name": "solqui\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 513, "tweet_count": 45357, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Solqui_"}, {"id": "172325104", "location": "Tigre", "name": "\ud83d\udc9aVal Otaegui\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 261, "tweet_count": 5904, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ValOtaegui"}, {"id": "2817712296", "name": "Lalo", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 158, "tweet_count": 3475, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eniopalazzo"}, {"id": "990852651632873472", "location": "Te vale madres donde vivo!!!", "name": "Pakal ll", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 825, "tweet_count": 29214, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "LlPakal"}, {"id": "2693191872", "location": "CABA", "name": "\ud83d\udc9celi gallego\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 3754, "following_count": 5000, "tweet_count": 52985, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "evican58"}, {"id": "189252858", "name": "Manuel Garju", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 1380, "tweet_count": 7722, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "manue_garjua"}, {"id": "114910354", "location": "Quito, Ecuador", "name": "Valeria V\u00e9lez", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 1214, "tweet_count": 1911, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "siemprevv"}, {"id": "107464561", "location": "Tucuman, Argentina", "name": "adriana gil", "public_metrics": {"followers_count": 2625, "following_count": 3779, "tweet_count": 46796, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "adrianagil_tuc"}, {"id": "39787488", "location": "Colombia", "name": "Raul Yaacov Schwartz Marmolejo", "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 3483, "tweet_count": 254088, "listed_count": 102}, "verified": false, "username": "YaacovSchwartz"}, {"id": "192538987", "name": "O. Bula-Escobar", "public_metrics": {"followers_count": 185220, "following_count": 114163, "tweet_count": 402646, "listed_count": 666}, "verified": false, "username": "omarbula"}, {"id": "4837203208", "location": "Brasil", "name": "Tud\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 1734, "tweet_count": 3503, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Tudao2900"}, {"id": "218298154", "location": "Argentina, CABA", "name": "Cla K \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3075, "following_count": 2961, "tweet_count": 56192, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "claberna"}, {"id": "51902199", "location": "mexico", "name": "led", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 305, "tweet_count": 20361, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "ledkerion"}, {"id": "923160429089705984", "location": "Nancy, Francia", "name": "Matias", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 3820, "tweet_count": 48510, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "elcherubino"}, {"id": "146129320", "location": "AMERICA DEL NORTE", "name": "GG...", "public_metrics": {"followers_count": 2129, "following_count": 2778, "tweet_count": 98497, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "mexinmidocle201"}, {"id": "1945618860", "location": "Col\u00f3n E.R\u00edos, Argentina", "name": "lapereyra", "public_metrics": {"followers_count": 3204, "following_count": 3375, "tweet_count": 245884, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "lau1076"}, {"id": "1031422941765021696", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "name": "mica\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 80, "tweet_count": 18374, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "micaromanooo"}, {"id": "172218684", "location": "Argentina", "name": "Abe Simpson", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 171, "tweet_count": 51531, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ramaa96"}, {"id": "2636372164", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "biel", "public_metrics": {"followers_count": 2040, "following_count": 1585, "tweet_count": 109670, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "stressedboy13"}, {"id": "2393498144", "location": "Enfrente", "name": "Roth", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 1876, "tweet_count": 28919, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "feribarr74"}, {"id": "1065342539950108672", "name": "Eduardo Bosco Franco Febro", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 47, "tweet_count": 13874, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BoscoFebro"}, {"id": "1065209505485606912", "location": "Mexico", "name": "Mateo Recarte\u262d\ud83e\uddd0 \ud83c\uddfe\ud83c\uddea \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83c\udde7\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 932, "tweet_count": 7807, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "mrecartee"}, {"id": "251787197", "location": "Around The Globe", "name": "Boxeo de Campeonato", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 2760, "tweet_count": 116269, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "nopalez"}, {"id": "1080917160720064512", "location": "Brasil", "name": "IA:PRINCESS OF RAP \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 100, "tweet_count": 2805, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "IggyPrincessOfc"}, {"id": "1029797617784573952", "location": "La Plata, Argentina", "name": "POPULISMO K \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 11111, "following_count": 11229, "tweet_count": 43895, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "populismok"}, {"id": "830177934631649282", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "adri", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 963, "tweet_count": 19222, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "cupkiramman"}, {"id": "53568071", "location": "S\u00e3o Paulo - Brazil", "name": "Camila Azevedo \ud83d\udcb8\ud83d\udde3\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 441, "tweet_count": 13223, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Cah_Azevedo"}, {"id": "3331429624", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Metr\u00f3poles", "public_metrics": {"followers_count": 711584, "following_count": 1527, "tweet_count": 237751, "listed_count": 1443}, "verified": true, "username": "Metropoles"}, {"id": "918233051548790784", "location": "ptbr / eng", "name": "anna", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 74, "tweet_count": 517, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jeonscookys"}, {"id": "2247749169", "location": "ESPA\u00d1A", "name": "Jos\u00e9 Pastor", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 1084, "tweet_count": 22636, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "jotape_vlc"}, {"id": "1181566325816254465", "name": "Lulicba", "public_metrics": {"followers_count": 8843, "following_count": 6794, "tweet_count": 32561, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "lulibcba"}, {"id": "2315706373", "name": "Brena Maria", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 94, "tweet_count": 1214, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "brenagatamaria"}, {"id": "820632325029502978", "name": "\ud835\ude4f\ud835\ude56\ud835\ude6e", "public_metrics": {"followers_count": 5459, "following_count": 928, "tweet_count": 26568, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "taay_nasciment0"}, {"id": "718916421783318529", "location": "RJ, BxD.", "name": "\u2018", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 873, "tweet_count": 59760, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ccr_pachecx"}, {"id": "834822144731258882", "location": "South ", "name": "Diego Suarez", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 96, "tweet_count": 6850, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Diegof60"}, {"id": "1179448409834569729", "location": "Piura, Peru", "name": "Jackeline Guiliana", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 34, "tweet_count": 149, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JackelineGuili1"}, {"id": "67978697", "location": "Lima, Peru", "name": "Rosa Mar\u00eda Bartra", "public_metrics": {"followers_count": 64951, "following_count": 937, "tweet_count": 8837, "listed_count": 163}, "verified": false, "username": "rosamariabartra"}, {"id": "208261228", "location": "buenos aires", "name": "Gustavo", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 689, "tweet_count": 13693, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "tutilamouret"}, {"id": "897677180515360769", "location": "Argentina", "name": "turromantico", "public_metrics": {"followers_count": 7881, "following_count": 0, "tweet_count": 13455, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "xmarq__"}, {"id": "2329694580", "location": "Vicente Lopez \u2714\ufe0f", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd98 \uf8ff {9/12/18} \ud83c\udfbe", "public_metrics": {"followers_count": 61210, "following_count": 20436, "tweet_count": 92107, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LNV22"}, {"id": "920748746182418432", "name": "Srta. Antioligarquia", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 299, "tweet_count": 1694, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Antioligarquia_"}, {"id": "986055628979306496", "location": "Llambi Campbell", "name": "\ud835\udc1a\ud835\udc22\ud835\udc31\ud835\udc1a", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 547, "tweet_count": 47328, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "aixa_marchi"}, {"id": "2221825934", "name": "Gino Zenclusen", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 354, "tweet_count": 3989, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "Ginozenc"}, {"id": "4796914342", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Alicia Ma. Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 3195, "following_count": 4988, "tweet_count": 71091, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "gallegagonzale"}, {"id": "819645653718417408", "name": "pollolocosixtinain", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 103, "tweet_count": 731, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ibrahim_vevado"}, {"id": "480051727", "location": "M\u00e9xico", "name": "maau\ud83c\udf2d", "public_metrics": {"followers_count": 337112, "following_count": 409, "tweet_count": 34340, "listed_count": 71}, "verified": false, "username": "MaauGuerrero"}, {"id": "1720156748", "location": "Buenos Aires", "name": "Marian", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 740, "tweet_count": 14386, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "arseniquita"}, {"id": "186947950", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Magdalena", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 224, "tweet_count": 26101, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "YamilaBelenng"}, {"id": "1107125801680596992", "name": "Euge Duffy", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 213, "tweet_count": 301, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DuffyEuge"}, {"id": "4194218003", "name": "claudio figueira", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 347, "tweet_count": 8880, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "claudiofiguei"}, {"id": "1114563599127728128", "name": "Marine Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 1669, "tweet_count": 67047, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MarineR30343545"}, {"id": "249435051", "location": "Argentina; Buenos Aires; Luj\u00e1n", "name": "Nafer", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 92, "tweet_count": 41775, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "naferbustamante"}, {"id": "1020380156194631680", "name": "RiccardoDamato", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 968, "tweet_count": 166993, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "DamatoRicardo"}, {"id": "226491336", "location": "ROMA", "name": "SS.LAZIO1900 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 973, "tweet_count": 29039, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SSLAZIO1900SS"}, {"id": "978815772507164675", "name": "Marianto P.", "public_metrics": {"followers_count": 2420, "following_count": 2550, "tweet_count": 437163, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "mariantop1"}, {"id": "1259852930", "location": "Inca", "name": "Populars Inca", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 741, "tweet_count": 6882, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "PopularsInca"}, {"id": "17013378", "location": "New York, USA", "name": "L\u00facia Guimar\u00e3es", "public_metrics": {"followers_count": 29130, "following_count": 2269, "tweet_count": 107385, "listed_count": 379}, "verified": true, "username": "luciaguimaraes"}, {"id": "22123723", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Fred Navarro", "public_metrics": {"followers_count": 15488, "following_count": 10105, "tweet_count": 87423, "listed_count": 523}, "verified": false, "username": "frednavarro"}, {"id": "2338546143", "name": "Patricia Mo", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 370, "tweet_count": 1235, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PatriciaMo1"}, {"id": "1033168367195181056", "location": "Ushuaia, Argentina", "name": "Hern\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 710, "tweet_count": 13359, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "HernanMaison64"}, {"id": "917072351120035841", "location": "Maldonado, Uruguay", "name": "Jorge A.GARC\u00cdA no m\u00e1s Guerra, PAZ.", "public_metrics": {"followers_count": 1911, "following_count": 2255, "tweet_count": 81156, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JorgeGa23435848"}, {"id": "2304871790", "name": "Ramon Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 548, "tweet_count": 59347, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Ramon2448"}, {"id": "2828769375", "name": "Dalis Aguirre", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 449, "tweet_count": 7675, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "AguirreDalis"}, {"id": "3404131775", "name": "Andr\u00e9 Dias\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 424, "tweet_count": 27344, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "argdias"}, {"id": "1976230754", "location": "ela/dela", "name": "lis\u00aa", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 123, "tweet_count": 25315, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lisah______"}, {"id": "1123295039688445952", "name": "Lika", "public_metrics": {"followers_count": 2483, "following_count": 817, "tweet_count": 9355, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "licereisn"}, {"id": "933708727957491713", "location": "Rio de Janeiro, RJ ", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcee\ud835\udcf0\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1502, "following_count": 991, "tweet_count": 26391, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Maras2A"}, {"id": "984073573219405825", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "pedrosa \u2648\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 756, "tweet_count": 31280, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "luscpedrosa"}, {"id": "914949397586305031", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "Isa Jabu", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 346, "tweet_count": 10180, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JabuIsa"}, {"id": "482168645", "name": "BRUJA, BIEN BRUJA", "public_metrics": {"followers_count": 2556, "following_count": 810, "tweet_count": 59601, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "hortenmari"}, {"id": "946420979135385601", "name": "Ana GAZA", "public_metrics": {"followers_count": 2338, "following_count": 2005, "tweet_count": 576251, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "AnaGAZA1"}, {"id": "1138042104708521984", "name": "Lucho", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 37, "tweet_count": 13, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Lucho57760853"}, {"id": "123314785", "location": "Vila Velha- ES", "name": "J.u.l.i.a.n.a", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 137, "tweet_count": 42544, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "juforechi"}, {"id": "258590880", "location": "Colonia, Uruguay", "name": "Ema", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 277, "tweet_count": 5630, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "EmaPandelo"}, {"id": "2197073842", "location": "El que rie \u00faltimo ", "name": "BarbaRie \ud83d\udc80\ud83d\udd95\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 5220, "following_count": 1775, "tweet_count": 97806, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "NeNe_D_Antes"}, {"id": "39924767", "location": "Hereathome", "name": "fernando clavel", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 597, "tweet_count": 367, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ferclavel"}, {"id": "1133193022143909888", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Tomas", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 121, "tweet_count": 56, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Tomas_mazzio"}, {"id": "896787733238210561", "location": "La Plata, en mi \u2764Argentina", "name": "Beatriz Abaca", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 1638, "tweet_count": 42137, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AbacaBeatriz"}, {"id": "128972985", "location": "Argentina", "name": "Fede Flautas", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 1449, "tweet_count": 67913, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "fedefleitas"}, {"id": "69416519", "name": "infobae", "public_metrics": {"followers_count": 3326188, "following_count": 0, "tweet_count": 936550, "listed_count": 9276}, "verified": true, "username": "infobae"}, {"id": "1176757839680946176", "location": "Andr\u00f3meda al fondo", "name": "Nocturno", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 123, "tweet_count": 1205, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nocturn2019"}, {"id": "197178351", "location": "lujan, malos aires", "name": "VIKING\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 52239, "following_count": 7483, "tweet_count": 55273, "listed_count": 85}, "verified": false, "username": "WalhallaMann"}, {"id": "213334589", "name": "Chanel n\u00ba1 obvi", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 427, "tweet_count": 231758, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "piratedagalaxia"}, {"id": "1169662127046610944", "name": "Benedicta007", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 872, "tweet_count": 23986, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "benedicta007"}, {"id": "168277917", "location": " argentina", "name": "claudia andrea \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 1472, "tweet_count": 138554, "listed_count": 36}, "verified": false, "username": "andrea7533"}, {"id": "1103845584702717953", "name": "Matheus Bayer #JOGAREMOSJUNTOS\u2764\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 42, "tweet_count": 892, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "bayersrn"}, {"id": "4254734002", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "name": "Vivi Miti", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 243, "tweet_count": 20024, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vivi_miti"}, {"id": "3149394467", "name": "Alma de Valija", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 392, "tweet_count": 1766, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Alma_devalija"}, {"id": "1107715936226869248", "location": "Heli\u00f3polis, Belford Roxo", "name": "Extreme Comics", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 3, "tweet_count": 911, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ExtremeComics1"}, {"id": "1551074582", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "Enfoque Monterrey", "public_metrics": {"followers_count": 6029, "following_count": 167, "tweet_count": 50485, "listed_count": 37}, "verified": false, "username": "EnfoqueMty"}, {"id": "2860427114", "location": "parody account ", "name": "Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 7460, "following_count": 5922, "tweet_count": 185383, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "nubarfontan"}, {"id": "4006465402", "location": "Olaria, Rio de Janeiro", "name": "RD", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 380, "tweet_count": 13571, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "rycha_rd"}, {"id": "973708082630086656", "location": "Olaria, Rio de Janeiro", "name": "Th", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 0, "tweet_count": 3021, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "thxcrf"}, {"id": "741231514248175616", "location": "Ushuaia, Argentina", "name": "Katiusk", "public_metrics": {"followers_count": 5456, "following_count": 5390, "tweet_count": 122643, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Lincolnbat"}, {"id": "993172117272367106", "location": "Brasil", "name": "feminist of Naboo \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1584, "following_count": 671, "tweet_count": 119458, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "amoreusous2"}, {"id": "229636800", "name": "porta-avi\u00f5es do arthur esvael \ud83e\udd96", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 533, "tweet_count": 28326, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "soshathaway"}, {"id": "351997205", "location": "Buenos Aires", "name": "Rolando Muzzin", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 2312, "tweet_count": 8268, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "RMuzzin"}, {"id": "886047464310153217", "name": "DJ Lucas Martins", "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 539, "tweet_count": 7674, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "djlucasofc"}, {"id": "1412956980", "location": "Quito, Ecuador", "name": "fabricio alb\u00e0n", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 708, "tweet_count": 120960, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "aranitapol"}, {"id": "2214580133", "location": "Ecuador", "name": "Viejofer", "public_metrics": {"followers_count": 6520, "following_count": 4159, "tweet_count": 95696, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "elferlopezaires"}, {"id": "147598109", "location": "MVD-NYC", "name": "Eduardo Devercelli", "public_metrics": {"followers_count": 1712, "following_count": 1370, "tweet_count": 124395, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "edevercelli"}, {"id": "75732594", "location": "Mexico", "name": "Jose A Contreras", "public_metrics": {"followers_count": 29224, "following_count": 22651, "tweet_count": 1450648, "listed_count": 404}, "verified": false, "username": "joseacontreras"}, {"id": "2220104545", "location": "Pelago, Toscana", "name": "UNIREIPUNTI", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 1122, "tweet_count": 11461, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "unireipunti"}, {"id": "1064562985274941448", "name": "Pame \ud83e\ude94\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83e\uddd8\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 1612, "tweet_count": 5984, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "autumnlolabunny"}, {"id": "131301743", "location": "Embarcaci\u00f3n, salta, argentina", "name": "Rene", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 937, "tweet_count": 3388, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ramiroranelli"}, {"id": "257381245", "location": "Armilla, Espa\u00f1a", "name": "Jose Manuel Garcia \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 3256, "following_count": 4985, "tweet_count": 74668, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "jmgarmilla"}, {"id": "3332914630", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Bratz Emo", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 560, "tweet_count": 9607, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "olovisykes"}, {"id": "1143145147166789633", "location": "he/him \u2022 gay \u2022 NA", "name": "Sasha Of Vengerberg \u1c6c", "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 1274, "tweet_count": 12138, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "izllusion"}, {"id": "614037279", "location": "Buenos Aires", "name": "Lorraine \ud83d\udc9a\ud83d\udcfb\ud83d\udcf7\ud83d\udcd3\ud83c\udfa5\ud83c\udfa8\ud83d\udeb2\ud83c\udf43", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 1467, "tweet_count": 36755, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "LorraineKParis"}, {"id": "14079943", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Victor", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 534, "tweet_count": 14126, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "victormartins"}, {"id": "1186700723834294272", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Filhos Do Of\u00e1 \ud83c\udff9", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 2, "tweet_count": 130, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_FilhosDoOfa"}, {"id": "1165393941098876930", "name": "Amy Katy", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 741, "tweet_count": 51726, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "AmyKaty8"}, {"id": "1127339114200817665", "location": "Rio de Janeiro - Tijuca", "name": "Carlos Antonio Nogueira Filho", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 1474, "tweet_count": 28030, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CarlosA64399451"}, {"id": "974330012445921280", "name": "Manolo", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 82, "tweet_count": 18480, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Manolo84388157"}, {"id": "1148916795983716352", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "METE FLORO", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 1114, "tweet_count": 29283, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FloroMete"}, {"id": "410950278", "location": "Argentina", "name": "\u2b50EMY\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 17742, "following_count": 16072, "tweet_count": 158312, "listed_count": 48}, "verified": false, "username": "EmyEnRed"}, {"id": "1124981132087504896", "name": "William R.", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 367, "tweet_count": 4016, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MCWRDAZSOficial"}, {"id": "387745586", "location": "Dr. Selby user", "name": "pori", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 382, "tweet_count": 17625, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CarbajalPori"}, {"id": "771094472163729408", "location": "no caminho de n\u00e1rnia ", "name": "Maaay \ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 264, "tweet_count": 17920, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Meeg007"}, {"id": "1110467226518335489", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Horacio Damian Parisi", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 525, "tweet_count": 11411, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ParisiDamian"}, {"id": "901573638004015105", "name": "Blanca de la Sota", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 314, "tweet_count": 13834, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SotaBlanca"}, {"id": "776149904272031744", "name": "sanpedrinho", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 375, "tweet_count": 7654, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "tuity_carballo"}, {"id": "568391412", "location": "Tlalpan, Distrito Federal", "name": "Execrable majadero\ud83e\udd7e\ud83d\udc0d\ud83d\udd2b", "public_metrics": {"followers_count": 1990, "following_count": 1317, "tweet_count": 74904, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "RolandoMota1975"}, {"id": "127029913", "name": "Caos er\u00f3tico\ud83d\udc9a\u2764\ufe0f\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\u2764\ufe0f\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 9247, "following_count": 3379, "tweet_count": 76885, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "akhusharmuta"}, {"id": "1184544211049295872", "name": "Herminio \ud83c\udfd8\ufe0f\ud83c\udfda\ufe0f\ud83c\udfe1\u26ea\ud83c\udfe0\ud83c\udfe1\ud83c\udfda\ufe0f\ud83c\udfd8\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 329, "tweet_count": 3642, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "herminiocasas"}, {"id": "181144636", "name": "Vale Delgado", "public_metrics": {"followers_count": 10644, "following_count": 3422, "tweet_count": 16106, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "valedelgadoOK"}, {"id": "1149356028628275206", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2756\u261c\ud835\udd74\ud835\udd9b\ud835\udd86\u0301\ud835\udd93\u261e\u2756\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3867, "following_count": 5001, "tweet_count": 43507, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "19Ivan2"}, {"id": "3681271457", "name": "CHARLY \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 606, "tweet_count": 10962, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ALTHEO2015"}, {"id": "703627151074070528", "name": "\ud83d\udc9a Magui \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 466, "tweet_count": 36065, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MagaliPauluka"}, {"id": "853810777001783296", "name": "J", "public_metrics": {"followers_count": 1647, "following_count": 857, "tweet_count": 17311, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jnmxzz"}, {"id": "142310218", "location": "Argentina", "name": "Cecilia Segovia \ud83d\udc9a\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u270c", "public_metrics": {"followers_count": 1561, "following_count": 1918, "tweet_count": 48425, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "ceciliasegovia"}, {"id": "819222685", "location": "l'Alacant\u00ed ", "name": "fer", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 318, "tweet_count": 1428, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ferszko"}, {"id": "1021517543306158080", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "name": "agu", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 579, "tweet_count": 25633, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "agus_roman1"}, {"id": "96576495", "location": "lavagna", "name": "angelo", "public_metrics": {"followers_count": 2572, "following_count": 1843, "tweet_count": 552683, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "razorblack66"}, {"id": "4851031013", "location": "batfamily", "name": "bruna & daemon conta de casal", "public_metrics": {"followers_count": 1665, "following_count": 1642, "tweet_count": 30854, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "MyCinefilia"}, {"id": "1089315947800862720", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "Eu quero \u00e9 c\u00fa 4,2 k \ud83d\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 4200, "following_count": 328, "tweet_count": 69674, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "Eu_quero_cu"}, {"id": "809097787023511552", "name": "paulo", "public_metrics": {"followers_count": 7829, "following_count": 4623, "tweet_count": 16775, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "billyjonahb"}, {"id": "1097346383718301696", "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "name": "Pa cicarelli", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 321, "tweet_count": 10842, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Pacicarelli"}, {"id": "785203145878212608", "location": "Tigre, Argentina", "name": "Sin\u00e9cdoque", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 810, "tweet_count": 3849, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "tomiasojeda"}, {"id": "1450379785", "location": "Argentina", "name": "La Bruja\ud83d\ude3a.", "public_metrics": {"followers_count": 2678, "following_count": 4228, "tweet_count": 227255, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "bruxa1966"}, {"id": "163859090", "location": "bs.as.argentina", "name": "reneg2", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 1434, "tweet_count": 142301, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rene_sud"}, {"id": "1185679643829047296", "name": "Gabino Hern\u00e1ndez Dom\u00ednguez", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 120, "tweet_count": 977, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GabinoH45637532"}, {"id": "236602067", "location": "Puebla, Puebla, M\u00e9xico", "name": "El Sol de Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 589413, "following_count": 268, "tweet_count": 395245, "listed_count": 873}, "verified": false, "username": "elsoldepuebla1"}, {"id": "1027301743116337152", "location": "Jaragu\u00e1 do Sul / Curitiba", "name": "Jean", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 215, "tweet_count": 2671, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jean_ccj"}, {"id": "472301455", "name": "Keaton Patti", "public_metrics": {"followers_count": 140347, "following_count": 814, "tweet_count": 24931, "listed_count": 476}, "verified": true, "username": "KeatonPatti"}, {"id": "1002042919161917440", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\u0243R\u2c6fZU\u1d04a PAPI", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 396, "tweet_count": 4178, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Munizado"}, {"id": "879103968969936896", "location": "Praia Grande, Brasil", "name": "M\u00e1 \u00e9ul", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 183, "tweet_count": 2513, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "maelroch4"}, {"id": "864195548097720320", "location": "Oviedo, Espa\u00f1a", "name": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Caso Niet", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 667, "tweet_count": 63482, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "casonieto"}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/aOT9aguoT5", "expanded_url": "http://dlvr.it/RH8RLR", "display_url": "dlvr.it/RH8RLR"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/uR8iSeYUgP", "expanded_url": "https://twitter.com/Diario_Cambio/status/1188950840528130048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uR8iSeYUgP", "media_key": "3_1188950838825250816"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 43, "probability": 0.5837, "type": "Organization", "normalized_text": "Notar\u00edas de Puebla"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5671, "type": "Person", "normalized_text": "Gali"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:49:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188950840528130048"], "text": "Se suicida ex director de Notar\u00edas de Puebla que falsific\u00f3 una patente con la firma de Gali https://t.co/aOT9aguoT5 https://t.co/uR8iSeYUgP", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1188950840528130048", "author_id": "67388370"}, {"created_at": "2019-10-28T12:52:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188800738773745664"], "text": "Ojal\u00e1 Claudia entienda que si hace ese medio metro se suicida pol\u00edticamente, y con ella todos los que la apoyaron.\n\nOjal\u00e1 lo entienda y no lo haga.\n\nA veces lo mejor que puede hacer un pol\u00edtiquero, si quiere seguir jugando al pol\u00edtico, es no hacer nada.\n\nMiren no m\u00e1s el congreso.", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 7, "like_count": 120, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1188800738773745664", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.8645, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}]}, "author_id": "2337473174"}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/mbSCCvTnSf", "expanded_url": "https://www.redetv.uol.com.br/jornalismo/mundo/trump-divulga-foto-de-cachorro-que-participou-de-operacao-que-matou-lider-d?cmpid=twitter", "display_url": "redetv.uol.com.br/jornalismo/mun\u2026"}], "hashtags": [{"start": 167, "end": 178, "tag": "RedeTVNews"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.3081, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 168, "end": 177, "probability": 0.7465, "type": "Other", "normalized_text": "RedeTVNews"}]}, "created_at": "2019-10-28T21:56:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188937492789112833"], "text": "L\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar mas entrou em um t\u00fanel sem sa\u00edda. Diante da situa\u00e7\u00e3o, ele teria matado tr\u00eas crian\u00e7as e depois se suicidado\n\n- Mais not\u00edcias no #RedeTVNews, \u00e0s 19h25\nhttps://t.co/mbSCCvTnSf", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188937492789112833", "author_id": "17850880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/pKhxIf1TBZ", "expanded_url": "https://twitter.com/LuchoD97/status/1188939549973590017", "display_url": "twitter.com/LuchoD97/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:49:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188950843007098880"], "text": "Yo digo que se suicida https://t.co/pKhxIf1TBZ", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188950843007098880", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188939549973590017"}], "author_id": "3130312943"}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/2SAz5HLASC", "expanded_url": "https://twitter.com/populares/status/1188901590687768578/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2SAz5HLASC", "media_key": "13_1188900924137324544"}], "mentions": [{"start": 146, "end": 159, "username": "pablocasado_", "id": "523386042"}], "annotations": [{"start": 166, "end": 173, "probability": 0.9094, "type": "Place", "normalized_text": "Tenerife"}]}, "created_at": "2019-10-28T19:33:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188901590687768578"], "text": "\u23ef \"La turismofobia de la izquierda es una estrategia suicida porque va contra el futuro de la tierra y las oportunidades de los m\u00e1s j\u00f3venes\".\n\n\u21aa\ufe0f @pablocasado_ desde Tenerife https://t.co/2SAz5HLASC", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 18, "like_count": 180, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1188901590687768578", "author_id": "20509689"}, {"created_at": "2019-10-27T20:09:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188548199532896256"], "in_reply_to_user_id": "2261052929", "text": "@yolademocrata Dios m\u00edo Yola, lo siento mucho, por favor no est\u00e9s sola y trata de desahogar el dolor que tienes, un fuerte abrazo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188548199532896256", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "yolademocrata", "id": "2261052929"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.6165, "type": "Other", "normalized_text": "Yola"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188505928183767040"}], "author_id": "127946617"}, {"created_at": "2019-10-28T22:50:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188951286630244352"], "text": "Nell'episodio televisivo, rispetto al romanzo, hanno volutamente omesso un dettaglio che non fa proprio onore al commissario. Invece che andare a dire di persona a Michele Strangio del ritrovamento dell'accappatoio incriminato (segue) #unavocedinotte #Montalbano", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1188951286630244352", "entities": {"hashtags": [{"start": 235, "end": 250, "tag": "unavocedinotte"}, {"start": 251, "end": 262, "tag": "Montalbano"}]}, "author_id": "1624070466"}, {"created_at": "2019-10-23T13:28:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1186997870295162880"], "text": "Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nSi ud cree que los servicios deben ser manejados en su totalidad por el estado\n\nUd es un suicida. Ud no ha estudiado ni a Cuba ni a Venezuela.\n\nUd no entiende", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 169, "like_count": 5774, "quote_count": 111}, "lang": "es", "id": "1186997870295162880", "entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 247, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 254, "end": 262, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "85745429"}, {"created_at": "2019-10-28T22:10:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188941121222840320"], "text": "gente, vamo fazer um combinado? n\u00e3o agir s\u00f3 depois da perda. tem quase incont\u00e1veis pessoas com depress\u00e3o e idea\u00e7\u00e3o suicida em macap\u00e1 (e pelo resto do pa\u00eds e mundo tbm). s\u00f3 se lamentar n\u00e3o adianta mais.", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188941121222840320", "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 131, "probability": 0.8359, "type": "Place", "normalized_text": "macap\u00e1"}]}, "author_id": "170051906"}, {"created_at": "2019-10-28T11:48:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188784568888893440"], "text": "PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl gato cay\u00f3 parado.\nM\u00e1s de 10 millones de argentinos avalaron todo esto. Hay un trabajo pol\u00edtico y cultural enorme para hacer. \nDormise ahora es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 353, "like_count": 10553, "quote_count": 128}, "lang": "es", "id": "1188784568888893440", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.9271, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 250, "end": 256, "probability": 0.6417, "type": "Person", "normalized_text": "Dormise"}]}, "author_id": "213405649"}, {"created_at": "2019-10-28T13:55:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188816496182452225"], "text": "La primera vez puede ser un indeseado accidente, la en\u00e9sima vez, es masoquismo suicida, estimada Argentina\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 16, "like_count": 504, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1188816496182452225", "author_id": "3264949920"}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/ERLFDoZ4Um", "expanded_url": "https://bit.ly/36g7mGP", "display_url": "bit.ly/36g7mGP"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 33, "probability": 0.6872, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.3789, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 111, "end": 128, "probability": 0.561, "type": "Other", "normalized_text": "Antonio Gali Fayad"}, {"start": 132, "end": 150, "probability": 0.5959, "type": "Other", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:47:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188950524688773121"], "text": "\ud83d\udea8\u26a0 Se suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex Director de Archivos y Notar\u00edas de Puebla, durante la administraci\u00f3n de Antonio Gali Fayad y Rafael Moreno Valle\nhttps://t.co/ERLFDoZ4Um", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188950524688773121", "author_id": "166356616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/dLr1pwvgXF", "expanded_url": "https://twitter.com/MissAntropa666/status/1188736804234629120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dLr1pwvgXF", "media_key": "3_1188736799264444418"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "QuadriMaledetti"}]}, "created_at": "2019-10-28T08:38:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188736804234629120"], "text": "#QuadriMaledetti\n\nL\u2019Uomo Angosciato (artista sconosciuto)\n\nSean Robinson, il proprietario, ricevette questo quadro in eredit\u00e0 dalla nonna.\nDell\u2019autore si sa solo che lo realizz\u00f2 usando il suo sangue mischiato ai colori (Bloody Painting) e che mor\u00ec suicida appena finita l\u2019opera. https://t.co/dLr1pwvgXF", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1188736804234629120", "author_id": "1141008735764176896"}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/tYN8XNiwtx", "expanded_url": "https://bit.ly/2MWlQV0", "display_url": "bit.ly/2MWlQV0"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 12, "tag": "\u00daltimaHora"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 44, "probability": 0.7847, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.5178, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:32:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188946763928883200"], "text": "\ud83d\udea8#\u00daltimaHora\ud83d\udea8 Se suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, el ex director de Archivos y Notar\u00edas de Puebla, era investigado por vender una patente notarial de manera irregular.\nhttps://t.co/tYN8XNiwtx\nV\u00eda: @JEmmanuelRazoL", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1188946763928883200", "author_id": "446328030"}, {"created_at": "2019-10-28T22:48:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188950581785878535"], "in_reply_to_user_id": "2221651760", "text": "@Ei_Nerd peter, no ultimo video do Coringa onde vc pergunta se o Coringa matou Sophie, vc respondeu que nao, mas vc percebeu que quando ele sai da casa dela no chao tem marcas de sangue?? E logo em seguida a sirene eh tocada.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1188950581785878535", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Ei_Nerd", "id": "2221651760"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.7904, "type": "Person", "normalized_text": "peter"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.6596, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.4859, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.7718, "type": "Person", "normalized_text": "Sophie"}]}, "author_id": "202037983"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/QZNiP5O4vA", "expanded_url": "https://twitter.com/AnaPaul29509305/status/1188881532284473346/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QZNiP5O4vA", "media_key": "3_1188881529738616842"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4974, "type": "Person", "normalized_text": "Luto"}]}, "created_at": "2019-10-28T18:13:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188881532284473346"], "text": "Luto ......at\u00e9 caneta Azul n\u00e3o Aguentou m\u00fasica se matou https://t.co/QZNiP5O4vA", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188881532284473346", "author_id": "1065241539851505664"}, {"created_at": "2019-10-28T20:45:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188919668985270275"], "in_reply_to_user_id": "1061240897315225600", "text": "Lembrando que Esquadr\u00e3o Suicida ter\u00e1 um \u201creboot\u201d previsto para lan\u00e7ar em agosto de 2021", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188919668985270275", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9384, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188919650681282561"}], "author_id": "1061240897315225600"}, {"created_at": "2019-10-28T22:04:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188939549973590017"], "text": "\u00a1Que empiecen las apuestas! \n\n\u00bfDe qu\u00e9 creen que morir\u00e1 Alberto Fernandez? Yo digo que de una picadura de mosquito", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1188939549973590017", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fernandez"}]}, "author_id": "1461014958"}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/9BehTlL2ZN", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1188862208446468096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9BehTlL2ZN", "media_key": "3_1188862163873648647"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/9BehTlL2ZN", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1188862208446468096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9BehTlL2ZN", "media_key": "3_1188862172270661632"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/9BehTlL2ZN", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1188862208446468096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9BehTlL2ZN", "media_key": "3_1188862177781932032"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 25, "end": 34, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 76, "end": 92, "probability": 0.7718, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.6641, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 126, "end": 141, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Pattinson"}]}, "created_at": "2019-10-28T16:56:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188862208446468096"], "text": "Por meio do Instagram de James Gunn, um f\u00e3 fez o seguinte questionamento.\n\n\u201cEsquadr\u00e3o Suicida ir\u00e1 se conectar com o Batman de Robert Pattinson? Estou confusa porque alguns filmes s\u00e3o conectados e outros n\u00e3o.\u201d\n\nEnt\u00e3o o cineasta respondeu\n\n\u201cSim, assim como nos quadrinhos.\u201d https://t.co/9BehTlL2ZN", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 5, "like_count": 106, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "id": "1188862208446468096", "author_id": "1074468328163500033"}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/ak5X48I0ne", "expanded_url": "https://t.co/ak5X48I0ne", "display_url": "t.co/ak5X48I0ne"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.4169, "type": "Person", "normalized_text": "Claun"}, {"start": 111, "end": 138, "probability": 0.3127, "type": "Person", "normalized_text": "Camale\u00f3n \nSaltimbanqui\nMamon"}]}, "created_at": "2019-10-28T21:36:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188932477659815936"], "text": "30 a\u00f1os de aprista seg\u00fan el\n15 a\u00f1os de periodista (dice)\nReportero de guerra\nBoxeador\nAnalista\nClaun\nAcr\u00f3bata \nCamale\u00f3n \nSaltimbanqui\nMamon del suicida\nY nunca aprendi\u00f3 a hilvanar una frase que concuerde.\nPobre hombre cree saber todo y al final no sabe Nada. https://t.co/ak5X48I0ne", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 74, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1188932477659815936", "geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}, "author_id": "800715400828751872"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/gGWK8hAT4C", "expanded_url": "https://twitter.com/cmdteraul/status/1188897562708893697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gGWK8hAT4C", "media_key": "3_1188897552139243523"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 139, "probability": 0.4683, "type": "Other", "normalized_text": "Fraude Amplio"}]}, "created_at": "2019-10-28T19:17:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188897562708893697"], "text": "El final fu\u00e9 demasiado fuerte,la militante fraudeamplista casi llor\u00f3 y pidi\u00f3 a los uruguayos q tengan memoria d los logros del Fraude Amplio, ella \"hoy puede tomar un caf\u00e9 y no tener caritas mirando del otro lado de la ventana con hambre\". \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude2d.Ojo lacraFA se suicida, ati\u00e9ndala https://t.co/gGWK8hAT4C", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 26, "like_count": 55, "quote_count": 6}, "lang": "es", "id": "1188897562708893697", "author_id": "882354691560153088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/LgUI2uENLO", "expanded_url": "https://twitter.com/diarioelpopular/status/1188949462409994240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LgUI2uENLO", "media_key": "3_1188949078513737730"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 34, "probability": 0.7602, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.37, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 112, "end": 129, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio Gali Fayad"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:43:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188949462409994240"], "text": "\ud83d\udea8\u26a0  Se suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex Director de Archivos y Notar\u00edas de Puebla, durante la administraci\u00f3n de Antonio Gali Fayad\n\nEn breve m\u00e1s informaci\u00f3n... https://t.co/LgUI2uENLO", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188949462409994240", "author_id": "166356616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/ghQE6ItofG", "expanded_url": "https://twitter.com/OroNoticiasPue/status/1188947602416504834/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ghQE6ItofG", "media_key": "3_1188947597207191552"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "\u00daltimoMomento"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 36, "probability": 0.5629, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 96, "end": 114, "probability": 0.6046, "type": "Other", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}, {"start": 222, "end": 232, "probability": 0.4966, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:36:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188947602416504834"], "text": "#\u00daltimoMomento | Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex director de archivos y notar\u00edas durante el sexenio de Rafael Moreno Valle, se suicida de un balazo en el h\u00edgado al interior de su domicilio, ubicado en el Fraccionamiento Lomas de Angel\u00f3polis. | Foto: Especial https://t.co/ghQE6ItofG", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 16, "like_count": 31, "quote_count": 11}, "lang": "es", "id": "1188947602416504834", "author_id": "278135356"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/8YTrCTskiB", "expanded_url": "http://dlvr.it/RH8QYT", "display_url": "dlvr.it/RH8QYT"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/3h7QWQqyVV", "expanded_url": "https://twitter.com/palabracaribe/status/1188949075200098304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3h7QWQqyVV", "media_key": "3_1188949072943566848"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.9415, "type": "Place", "normalized_text": "Chiquil\u00e1"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:42:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188949075200098304"], "text": "Mujer se suicida en Chiquil\u00e1 https://t.co/8YTrCTskiB https://t.co/3h7QWQqyVV", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188949075200098304", "author_id": "1966735302"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/GEBPBHqjao", "expanded_url": "https://twitter.com/IATodayBR/status/1188906626713030656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GEBPBHqjao", "media_key": "3_1188906622049050624"}], "annotations": [{"start": 263, "end": 266, "probability": 0.8334, "type": "Person", "normalized_text": "Iggy"}, {"start": 272, "end": 278, "probability": 0.9025, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "created_at": "2019-10-28T19:53:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188906626713030656"], "text": "MATOU!\n\n\"Quando esse cara vai calar a boca? \u00danica coisa que voc\u00ea me ajudou foi na produ\u00e7\u00e3o de \"100\", na \u00e9poca. Agrade\u00e7o mas voc\u00ea n\u00e3o fez parte da produ\u00e7\u00e3o criativa do meu \u00e1lbum T.I., \u00e9 por isso que tive problemas com voc\u00ea tentando se aproximar do meu sucesso.\" - Iggy via Twitter https://t.co/GEBPBHqjao", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 149, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1188906626713030656", "author_id": "307647018"}, {"created_at": "2019-10-28T21:31:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188931269683531776"], "text": "Quizas esto sea una tonteria, pero como dice el refan, se atraen mas moscas con miel que con vinagre. Nesecitamos antes que atacar a quien eligio otra opci\u00f3n, intentar comprender que hizo que tome esa decisi\u00f3n, por suicida que nos paresca a nosotros, y desde ese lugar argumentar.", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188931269683531776", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.862, "type": "Organization", "normalized_text": "refan"}]}, "author_id": "2941138673"}, {"created_at": "2019-10-28T22:14:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188942067113906177"], "text": "Vi um homem suicida no supermercado com o cestinho cheio de miojo....\ud83c\udf5d\n----------------\n#SegundaLigaDaJusticaSDV #follo4folloback #SegundaVaGuardaSDV", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188942067113906177", "entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 112, "tag": "SegundaLigaDaJusticaSDV"}, {"start": 113, "end": 129, "tag": "follo4folloback"}, {"start": 130, "end": 149, "tag": "SegundaVaGuardaSDV"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 111, "probability": 0.7218, "type": "Other", "normalized_text": "SegundaLigaDaJusticaSDV"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.4556, "type": "Other", "normalized_text": "follo4folloback"}, {"start": 131, "end": 148, "probability": 0.7649, "type": "Other", "normalized_text": "SegundaVaGuardaSDV"}]}, "author_id": "842051970"}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/nJwmxiqNhW", "expanded_url": "https://twitter.com/julianhibanez/status/1188155079423090688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nJwmxiqNhW", "media_key": "3_1188155073500778496"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.948, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Belmonte"}]}, "created_at": "2019-10-26T18:07:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188155079423090688"], "text": "Desgarbado, sin facultades f\u00edsicas, Juan Belmonte es el m\u00e1ximo revolucionario de los toreros. Las tauromaquias mueren con \u00e9l.  ---\"as\u00ed no se puede torear\", retumbaba por todos los corrillos taurinos en 1914. El toreo suicida. https://t.co/nJwmxiqNhW", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1188155079423090688", "author_id": "2311812764"}, {"created_at": "2019-10-28T22:11:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188941335690133506"], "text": "to querendo fazer o trof\u00e9u MC BIEL no meu canal\n\npros famosos q melhor destru\u00edram a pr\u00f3pria carreira\n\nmandem famosos q destru\u00edram a pr\u00f3pria carreira e d\u00e1 like noq vc acha q MELHOR destruiu a carreira", "public_metrics": {"retweet_count": 540, "reply_count": 1748, "like_count": 12134, "quote_count": 37}, "lang": "pt", "id": "1188941335690133506", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.4389, "type": "Other", "normalized_text": "MC BIEL"}]}, "author_id": "3120745861"}, {"created_at": "2019-10-28T22:33:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188946968573288448"], "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida\ud83d\udc80", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188946968573288448", "author_id": "989848259991662592"}, {"created_at": "2019-10-28T04:09:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188669192616194048"], "text": "#Argentina es el mejor ejemplo de histeria colectiva y pensamiento de secta suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188669192616194048", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Argentina"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9865, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "author_id": "67681682"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/m97oM9wIXS", "expanded_url": "https://twitter.com/DefenseOne/status/1188301640476123136", "display_url": "twitter.com/DefenseOne/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.3925, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 37, "end": 56, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "created_at": "2019-10-27T04:30:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188312040412270592"], "text": "El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado por tropas de las fuerzas especiales estadounidenses. https://t.co/m97oM9wIXS", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 28, "like_count": 452, "quote_count": 11}, "lang": "es", "id": "1188312040412270592", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188301640476123136"}], "author_id": "36278714"}, {"created_at": "2019-10-28T21:18:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188927959828180992"], "in_reply_to_user_id": "3051395289", "text": "@FaabioGomes0 To querendo, mas acho que meu pai desiste de mim KAKAKAKAK j\u00e1 coloquei 2 piercings sem ele saber", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188927959828180992", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FaabioGomes0", "id": "3051395289"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188873727758553088"}], "author_id": "2734564067"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/JwB1Ze61W0", "expanded_url": "http://articolo21.org/2019/10/isis-a", "display_url": "articolo21.org/2019/10/isis-a"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/oXivWmefVT", "expanded_url": "https://twitter.com/AntonellaNapoli/status/1188383227469336577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oXivWmefVT", "media_key": "3_1188383223509852160"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 20, "tag": "Isis"}, {"start": 24, "end": 33, "tag": "Baghdadi"}, {"start": 64, "end": 68, "tag": "Usa"}, {"start": 70, "end": 76, "tag": "Trump"}]}, "created_at": "2019-10-27T09:13:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188383227469336577"], "text": "Il leader dell\u2019#Isis al #Baghdadi ucciso (o suicida) in un raid #Usa. #Trump: successo qualcosa di grande. Attesa per test dna e biometrici. Ma c\u2019\u00e8 chi sostiene fosse gi\u00e0 morto da settimane e che si tratti di un\u2019operazione propagandistica degli americani https://t.co/JwB1Ze61W0\u2026 https://t.co/oXivWmefVT", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "lang": "it", "id": "1188383227469336577", "author_id": "54858734"}, {"created_at": "2019-10-28T22:26:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188945175592292352"], "in_reply_to_user_id": "4135901687", "text": "@jdoedoe101101 Es divertidisimo @eswikipedia. Es un magazine progre Madurista K", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188945175592292352", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jdoedoe101101", "id": "4135901687"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "eswikipedia", "id": "574761832"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 78, "probability": 0.5652, "type": "Person", "normalized_text": "Madurista K"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188917912796647425"}], "author_id": "1089134161670139905"}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/HhFD0lycDh", "expanded_url": "https://twitter.com/ItxasoPodemos/status/1188946496357576711/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HhFD0lycDh", "media_key": "3_1188946490468831233"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.8351, "type": "Place", "normalized_text": "Arag\u00f3n"}, {"start": 32, "end": 64, "probability": 0.7614, "type": "Organization", "normalized_text": "Instituto Nacional de Estad\u00edstica"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:31:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188946496357576711"], "in_reply_to_user_id": "2402449758", "text": "\ud83d\udcd6En Arag\u00f3n, seg\u00fan los datos del Instituto Nacional de Estad\u00edstica en el a\u00f1o 2017 se registraron 100 muertes por suicidio siendo el mayor n\u00famero en personas entre las edades de 40 y 54 a\u00f1os repuntando en las edades superiores a 75 a\u00f1os. https://t.co/HhFD0lycDh", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188946496357576711", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188946482466041858"}], "author_id": "2402449758"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/KBmmYdEpJx", "expanded_url": "https://twitter.com/ItxasoPodemos/status/1188946446869041152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KBmmYdEpJx", "media_key": "3_1188946428355383296"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/KBmmYdEpJx", "expanded_url": "https://twitter.com/ItxasoPodemos/status/1188946446869041152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KBmmYdEpJx", "media_key": "3_1188946428351205376"}], "mentions": [{"start": 252, "end": 264, "username": "laaljaferia", "id": "508582577"}], "annotations": [{"start": 160, "end": 165, "probability": 0.9037, "type": "Place", "normalized_text": "Arag\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:31:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188946446869041152"], "text": "\ud83d\udcd1Hoy se ha presentado \u201cGu\u00eda informativa para la detenci\u00f3n y prevenci\u00f3n del suicidio, conceptos y orientaciones para la ciudadan\u00eda, familiares y afectados/as en Arag\u00f3n\u201d.\n\ud83d\ude0aHa sido un placer poder formar parte del equipo de trabajo y poder presentarla en @laaljaferia. \nAbro hilo\ud83d\udc47 https://t.co/KBmmYdEpJx", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 5, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1188946446869041152", "author_id": "2402449758"}, {"created_at": "2019-10-28T21:22:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188929129460064256"], "text": "Qdo um pol\u00edtico (ou uma fam\u00edlia de pol\u00edticos) posta um video comparando o @PSL_Nacional - maior partido da base e q mais ajudou o governo - a uma hiena, significa dizer q ele est\u00e1 dispensando os votos e ajuda do partido? Deus limitou s\u00f3 a intelig\u00eancia. A burrice \u00e9 ilimitada.", "public_metrics": {"retweet_count": 425, "reply_count": 7886, "like_count": 4594, "quote_count": 487}, "lang": "pt", "id": "1188929129460064256", "entities": {"mentions": [{"start": 74, "end": 87, "username": "PSL_Nacional", "id": "1011297899463041028"}], "annotations": [{"start": 221, "end": 224, "probability": 0.5418, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "116519514"}, {"created_at": "2019-10-28T22:25:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188944884239130632"], "in_reply_to_user_id": "1578961946", "text": "@elisacarrio Que tristeza, quedamos en manos de delincuentes y narcos\n\"Un pueblo nunca se suicida\", pero ARGENTINA si lo hizo, y otra vez diremos, Lilita ten\u00eda raz\u00f3n.  Descansa y cu\u00eddate orgullosa de ser del 1,8", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188944884239130632", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "elisacarrio", "id": "1578961946"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 152, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "Lilita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188924978344931334"}], "author_id": "2348644107"}, {"created_at": "2019-10-28T22:20:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188943606385647618"], "in_reply_to_user_id": "590638966", "text": "@CarballoRoss Bueee menos onda q bandera de chapa Jajaja tampoco voy a esperarte hasta las 1 am", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188943606385647618", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarballoRoss", "id": "590638966"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188942991601422336"}], "author_id": "1733181853"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/AKrFsTD2BS", "expanded_url": "https://twitter.com/elisacarrio/status/1188924978344931334/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AKrFsTD2BS", "media_key": "3_1188924970736463874"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.4625, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica"}]}, "created_at": "2019-10-28T21:06:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188924978344931334"], "text": "Misi\u00f3n cumplida, la Rep\u00fablica est\u00e1 asegurada gracias a Dios. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 https://t.co/AKrFsTD2BS", "public_metrics": {"retweet_count": 2141, "reply_count": 2962, "like_count": 14040, "quote_count": 702}, "lang": "es", "id": "1188924978344931334", "author_id": "1578961946"}, {"created_at": "2019-10-28T14:53:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188831038878945280"], "text": "Colombia es tan conservadora, que @petrogustavo no solo le tiene que ganar a la corrupci\u00f3n, al paramilitarismo, a los grupos econ\u00f3micos del pa\u00eds y a sus medios.\n\nTambi\u00e9n le tiene que ganar al periodismo conservador decente amigo del establecimiento.", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 45, "like_count": 2087, "quote_count": 23}, "lang": "es", "id": "1188831038878945280", "entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 47, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "author_id": "45739032"}, {"created_at": "2019-10-28T22:21:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188943786820419589"], "text": "Me duele todo y no puedo dormir. Por favor, hacedme feliz dici\u00e9ndome de qu\u00e9 va el libro/videojuego que est\u00e1is leyendo/jugando ahora mismo.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 102, "like_count": 95, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1188943786820419589", "author_id": "4869021"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/LqMIh9xL4F", "expanded_url": "https://twitter.com/Crommhammer/status/1188939066072535051/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LqMIh9xL4F", "media_key": "3_1188938722932334593"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/LqMIh9xL4F", "expanded_url": "https://twitter.com/Crommhammer/status/1188939066072535051/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LqMIh9xL4F", "media_key": "3_1188938819325906946"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/LqMIh9xL4F", "expanded_url": "https://twitter.com/Crommhammer/status/1188939066072535051/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LqMIh9xL4F", "media_key": "3_1188938885499408386"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/LqMIh9xL4F", "expanded_url": "https://twitter.com/Crommhammer/status/1188939066072535051/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LqMIh9xL4F", "media_key": "3_1188938988092035074"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 80, "probability": 0.6469, "type": "Other", "normalized_text": "Phoenicium"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:02:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188939066072535051"], "text": "Faltan algunas luces pero m\u00e1s o menos ya est\u00e1n. Al final he optado por Phoenicium, me mola el rollo suicida que se traen. https://t.co/LqMIh9xL4F", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188939066072535051", "author_id": "1167119682014523392"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/hTCXSILdH9", "expanded_url": "https://twitter.com/bdellarosaluxo/status/1188801677094260737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hTCXSILdH9", "media_key": "3_1188801671381557249"}]}, "created_at": "2019-10-28T12:56:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188801677094260737"], "text": "Venho por meio desse anunciar que, por hora, estou fechando \"a porteira\"\n\nUma menina foi assassinada em seu flat\nOutra atacada e, em sequ\u00eancia, o cliente se matou\nUma domme foi estuprada\nTempos loucos...\n\nEnt\u00e3o, por enquanto, apenas conhecidos / indicados\n\nSeguran\u00e7a em 1\u00b0 lugar! https://t.co/hTCXSILdH9", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 69, "like_count": 748, "quote_count": 7}, "lang": "pt", "id": "1188801677094260737", "author_id": "882982306197196800"}, {"created_at": "2019-10-28T02:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188644049814802434"], "text": "Como se \"suicida\" Albertete?", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 58, "like_count": 99, "quote_count": 9}, "lang": "es", "id": "1188644049814802434", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.5425, "type": "Person", "normalized_text": "Albertete"}]}, "author_id": "2774868429"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/65uuKncSIf", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricamconsult/status/1188774732084273154/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/65uuKncSIf", "media_key": "3_1188774729945104384"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Mill\u00f4r Fernandes"}]}, "created_at": "2019-10-28T11:09:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188774732084273154"], "text": "\u201cQuem mata o tempo n\u00e3o \u00e9 um assassino. \u00c9 um suicida\u201d Mill\u00f4r Fernandes. Boa semana. Fa\u00e7a-a valer a pena. https://t.co/65uuKncSIf", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 1, "like_count": 429, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1188774732084273154", "author_id": "160910872"}, {"created_at": "2019-10-28T01:36:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188630469014892550"], "text": "A los cuantos meses se \u201cSuicida\u201d Alberto Fern\u00e1ndez?", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 2, "like_count": 235, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1188630469014892550", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "348784363"}, {"created_at": "2019-10-28T21:18:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188928004560285696"], "text": "Lo peor de todo es que el primero que promueve la desaparici\u00f3n del fuero del presidente es el compa\u00f1ero presidente @lopezobrador_. Es irresponsable y suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 25, "like_count": 78, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1188928004560285696", "entities": {"mentions": [{"start": 115, "end": 129, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "author_id": "43115590"}, {"created_at": "2019-10-28T22:13:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188941950893936640"], "text": "Descobri agora no story do Saulo que tem um casa do horror de stranger things, pqp na hora que eu entrasse l\u00e1 eu n\u00e3o ia ter medo eu ia \u00e9 chorar de emo\u00e7\u00e3o e correr pra abra\u00e7ar o Will, meu deus eu n\u00e3o posso morrer sem ir pqp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188941950893936640", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.5624, "type": "Person", "normalized_text": "Saulo"}, {"start": 62, "end": 76, "probability": 0.8783, "type": "Other", "normalized_text": "stranger things"}, {"start": 177, "end": 180, "probability": 0.4169, "type": "Person", "normalized_text": "Will"}]}, "author_id": "950791261417627649"}, {"created_at": "2019-10-28T18:01:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188878380420067331"], "in_reply_to_user_id": "209780362", "text": "@MashiRafael Ah\u00ed est\u00e1n las concecuencias del S\u00cd que fue denunciado en su momento por muchos medios y lideres pol\u00edticos. Ahora, a sufrir las malas decisiones promovidas por el odio, revanchismo, ignorancia, maldad, corrupci\u00f3n. Fuera Moreno antes de llegar a privatizaci\u00f3n suicida. !", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188878380420067331", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}], "annotations": [{"start": 232, "end": 237, "probability": 0.8732, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188726334148825088"}], "author_id": "941227658754404353"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/Q2UbEx21Nd", "expanded_url": "https://glo.bo/2BNRLAj", "display_url": "glo.bo/2BNRLAj"}, {"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/jGxtUkiNjY", "expanded_url": "https://twitter.com/correio24horas/status/1188942265630314497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jGxtUkiNjY", "media_key": "3_1188937108922273792"}], "hashtags": [{"start": 145, "end": 156, "tag": "Correio24h"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Bueno"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 146, "end": 155, "probability": 0.6823, "type": "Other", "normalized_text": "Correio24h"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:15:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188942265630314497"], "text": "Coach de celebridades, Roberto Bueno morre aos 46 anos\n\nTreinador, que vivia nos EUA, tirou a pr\u00f3pria vida, dizem amigos\nhttps://t.co/Q2UbEx21Nd #Correio24h https://t.co/jGxtUkiNjY", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1188942265630314497", "author_id": "19249489"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/3nSRzKMF0B", "expanded_url": "https://twitter.com/Ioonaways/status/1188503836845060097", "display_url": "twitter.com/Ioonaways/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-28T01:48:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188633538482114562"], "text": "papo tranquilo hoje com minha m\u00e3e,lancei um \n\n\"ah mas todo dia eu tenho um pensamento suicida\"\n\no choque dela me fez perceber que \napesar de TODOS os meus amigos, e pessoas pr\u00f3ximas terem pensamentos suicidas, isso n\u00e3o \u00e9 normal vei https://t.co/3nSRzKMF0B", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1188633538482114562", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188503836845060097"}], "author_id": "2485932942"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/LW8Q3lQBkI", "expanded_url": "https://twitter.com/bettyrava68/status/1188805235894116354", "display_url": "twitter.com/bettyrava68/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 90, "probability": 0.3458, "type": "Person", "normalized_text": "MM"}, {"start": 163, "end": 167, "probability": 0.5426, "type": "Person", "normalized_text": "Brujo"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.7617, "type": "Person", "normalized_text": "Pena"}, {"start": 245, "end": 247, "probability": 0.5236, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 267, "end": 268, "probability": 0.4257, "type": "Person", "normalized_text": "AF"}]}, "created_at": "2019-10-28T14:18:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188822335857594373"], "text": "Leer s\u00e9, pero trato de ignorar psicopateadas de gente q busca culpa en lugar equivocado.\nMM decidi\u00f3 un camino suicida, siguiendo la agenda polit. e Ideolog\u00edca del Brujo y Pena.\n\u00bf O vos est\u00e1s de acuerdo con que hayan no querido meterla en cana a CFK, x ej?\n\nSin ella, AF no ganaba. https://t.co/LW8Q3lQBkI", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188822335857594373", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188805235894116354"}], "author_id": "1071109557131362304"}, {"created_at": "2019-10-22T23:28:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1186786348876861440"], "text": "\"La Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\", dec\u00eda Alexander Hamilton. As\u00ed que, pese a medios parecidos, una cosa es el Terrorismo de Estado (yo Estado ataco a la sociedad toda sin provocaci\u00f3n) que la fuerza leg\u00edtima (yo Estado defiendo el orden p\u00fablico atacado)...", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 4, "like_count": 112, "quote_count": 6}, "lang": "es", "id": "1186786348876861440", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 65, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Hamilton"}]}, "author_id": "85975759"}, {"entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/1c59v8i6f8", "expanded_url": "https://twitter.com/rayofvenus/status/1188842641888305153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1c59v8i6f8", "media_key": "3_1188842637295534091"}, {"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/1c59v8i6f8", "expanded_url": "https://twitter.com/rayofvenus/status/1188842641888305153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1c59v8i6f8", "media_key": "3_1188842639497535489"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.497, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "created_at": "2019-10-28T15:39:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188842641888305153"], "text": "meu deus https://t.co/1c59v8i6f8", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 32, "like_count": 1925, "quote_count": 58}, "lang": "pt", "id": "1188842641888305153", "author_id": "1049476138886713344"}, {"created_at": "2019-10-28T22:01:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188938799214137344"], "text": "As\u00ed con cerrar toda la linea 1 porque \"cay\u00f3 un objeto a las v\u00edas\" pero cuando se suicida una persona paran una pura estaci\u00f3n por m\u00e1ximo media hora xd  #ONUQueNoTeMientan", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188938799214137344", "entities": {"hashtags": [{"start": 151, "end": 169, "tag": "ONUQueNoTeMientan"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 168, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "ONUQueNoTeMientan"}]}, "author_id": "849780906005078016"}, {"created_at": "2019-10-25T21:31:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187844257199071232"], "text": "No soy suicida, pero a veces las cosas se vuelven confusas.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1187844257199071232", "author_id": "984595658"}, {"created_at": "2019-10-28T08:00:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188727250239315968"], "text": "Grillo vuole assolutamente continuare con le alleanze PD -5stelle. E' ricattato ? pazzo? Suicida? Non ho visto pi\u00f9 nessun articolo sullla situazione del figlio.....", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 11, "like_count": 95, "quote_count": 4}, "lang": "it", "id": "1188727250239315968", "author_id": "989192558"}, {"created_at": "2019-10-28T18:31:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188886060136316928"], "text": "meu cora\u00e7\u00e3o d\u00f3i demais em saber que mais uma pessoa se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188886060136316928", "author_id": "935300596483182593"}, {"created_at": "2019-10-28T17:43:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188874045669949441"], "in_reply_to_user_id": "898291119448109056", "text": "@danielsabsayok @ClarisaCla1 Esta irracionalidad fue fruto de la ambicion de poder de Menem y la ingenuidad politica de Alfonsin .Hacer concesiones al peronismo es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188874045669949441", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "danielsabsayok", "id": "898291119448109056"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "ClarisaCla1", "id": "1218514544"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Menem"}, {"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}]}, "geo": {"place_id": "4afa2757051c5192"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188807238145757191"}], "author_id": "459815465"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/Tj7UBJ4PjP", "expanded_url": "http://njpwworld.com", "display_url": "njpwworld.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=orig", "width": 618, "height": 72}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=150x150", "width": 72, "height": 72}], "status": 200, "title": "njpwworld.com \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9", "description": "New Japan Pro-Wrestling Live & On-Demand Service!! | \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u516c\u5f0f\u52d5\u753b\u914d\u4fe1\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u300c\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u300d", "unwound_url": "https://njpwworld.com/"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/MIctYMOeIi", "expanded_url": "https://twitter.com/njpwworld/status/1188788012206833664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MIctYMOeIi", "media_key": "16_1188787977121492995"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 93, "tag": "njpwworld"}, {"start": 94, "end": 99, "tag": "njpw"}, {"start": 100, "end": 106, "tag": "njpst"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.7938, "type": "Person", "normalized_text": "Volador Jr."}, {"start": 13, "end": 24, "probability": 0.7567, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.5161, "type": "Organization", "normalized_text": "njpwworld"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.4847, "type": "Organization", "normalized_text": "njpw"}]}, "created_at": "2019-10-28T12:02:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188788012206833664"], "text": "Volador Jr. 'Tope Suicida'\nSign up Now &amp; Stay tuned to https://t.co/Tj7UBJ4PjP\n#njpwworld #njpw #njpst https://t.co/MIctYMOeIi", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 75, "quote_count": 2}, "lang": "en", "id": "1188788012206833664", "author_id": "2889734318"}, {"created_at": "2019-10-25T22:13:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187854647802957824"], "in_reply_to_user_id": "68712576", "text": "@CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @Petismofobia Carluxo, se eu devo acreditar que Lula mandou matar Celso Daniel por que o Marcos Val\u00e9rio falou (sem apresentar prova nenhuma) o que eu devo pensar do Bolsonaro que era vizinho, tem foto abra\u00e7adinho e foi sogro do miliciano que matou Marielle?", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1187854647802957824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "Petismofobia", "id": "2974920471"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.8501, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.9898, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.5493, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.9093, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Val\u00e9rio"}, {"start": 197, "end": 205, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 280, "end": 287, "probability": 0.9068, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187710985093681153"}], "author_id": "830144764360192002"}, {"created_at": "2019-10-28T14:08:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188819820088827911"], "text": "M\u00e1s de la mitad de Uruguay quiere la vuelta del FMI. Despu\u00e9s, cuando otra vez se est\u00e9n muriendo de hambre y sin trabajo, volver\u00e1n a votar al FA. Su odio es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188819820088827911", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9381, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.8646, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 141, "end": 142, "probability": 0.8834, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}]}, "author_id": "1134434172"}, {"created_at": "2019-10-28T21:21:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188928854011842560"], "in_reply_to_user_id": "4847014636", "text": "@ThayanaMartins4 Tu \"A\u00ed eu t\u00f4 engalhada\" kkkkk quase me matou tentando se levantar segurando na minha cabe\u00e7a", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188928854011842560", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ThayanaMartins4", "id": "4847014636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188928288129011712"}], "author_id": "1029495758343602176"}, {"created_at": "2019-10-28T21:32:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188931485685993473"], "in_reply_to_user_id": "14594813", "text": "@folha Numa situa\u00e7\u00e3o como essa com met\u00e1stase. O que fazer? Curtir o pouco de sa\u00fade que tem ou acelerar o processo com a quimioterapia?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188931485685993473", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188930697819496458"}], "author_id": "42306784"}, {"entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/tFhTR0Wxxf", "expanded_url": "https://twitter.com/Piloto1573/status/1188774991573278721/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tFhTR0Wxxf", "media_key": "7_1188774862443237376"}]}, "created_at": "2019-10-28T11:10:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188774991573278721"], "text": "Ent\u00e3o pega suicida \ud83e\udd19\u270c https://t.co/tFhTR0Wxxf", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 63, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1188774991573278721", "author_id": "1029483262031355904"}, {"created_at": "2019-10-28T21:55:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188937385662451714"], "in_reply_to_user_id": "808492734222860293", "text": "O fato dele compartilhar aqueles memes, por mais que sejam sim execr\u00e1veis, n\u00e3o significa que o pr\u00f3prio apoie ou consuma esse tipo de coisa. Pouca gente parou pra pensar o peso social que isso pode causar a alguem em um pa\u00eds que uma falsa acusa\u00e7\u00e3o de pedofilia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188937385662451714", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188937384278347776"}], "author_id": "808492734222860293"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}]}, "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "lang": "es", "id": "1068451125681143808", "author_id": "4685258616"}, {"created_at": "2019-10-28T21:37:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188932922096652290"], "text": "Mulher chora, meu pai ehhh..\nVamos buscar tantas l\u00e1grimas aonde?", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1188932922096652290", "author_id": "493307289"}, {"created_at": "2019-10-28T21:51:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188936228894326787"], "in_reply_to_user_id": "1147876372414644224", "text": "@xbrunialovex Pero a ver matar a el villano no deber\u00eda traerle ninguna consecuencia menos a ella que ya las paso todas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188936228894326787", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "xbrunialovex", "id": "1147876372414644224"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.6097, "type": "Organization", "normalized_text": "villano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188935344189771779"}], "author_id": "1155494937103884290"}, {"created_at": "2019-10-28T18:44:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188889372290097152"], "in_reply_to_user_id": "2886566201", "text": "@Munhozsd Mano, te dar o papo, n\u00e3o vi nada l\u00e1, na moral, quando foi isso, sabe informar?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188889372290097152", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Munhozsd", "id": "2886566201"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188617024630603786"}], "author_id": "2389797522"}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/ngsC5XjGdQ", "expanded_url": "http://bit.ly/2BVVThH", "display_url": "bit.ly/2BVVThH"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/zqy6FKzMUG", "expanded_url": "https://twitter.com/noticias_tvperu/status/1188930917458427904/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zqy6FKzMUG", "media_key": "7_1188928210182037504"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 72, "username": "Mechecabanillas", "id": "176985828"}], "annotations": [{"start": -1, "end": 51, "probability": 0.2846, "type": "Other", "normalized_text": "\ufffd\ufffdAp"}]}, "created_at": "2019-10-28T21:29:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188930917458427904"], "text": "Denuncian fraude en elecciones dirigenciales del \u200bApra. @Mechecabanillas asegura que elecciones no han sido impugnadas \u25bahttps://t.co/ngsC5XjGdQ https://t.co/zqy6FKzMUG", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1188930917458427904", "author_id": "63597537"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/9MNYwBvMub", "expanded_url": "https://twitter.com/sportv/status/1188616741401911296", "display_url": "twitter.com/sportv/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-28T20:36:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188917373031665672"], "text": "Eu falei merda, admito, mas nessa eu acertei em cheio. Eu disse que ele ia querer tirar onda com a atua\u00e7\u00e3o de ontem. https://t.co/9MNYwBvMub", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 11, "like_count": 27, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1188917373031665672", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188616741401911296"}], "author_id": "52776388"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/WdStKWEB9Z", "expanded_url": "https://www.sostenitori.info/carabiniere-del-radiomobile-si-suicida-in-caserma/333824", "display_url": "sostenitori.info/carabiniere-de\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Palermo"}, {"start": 10, "end": 22, "tag": "Carabiniere"}, {"start": 198, "end": 210, "tag": "RadioSavana"}]}, "created_at": "2019-10-26T19:39:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188178345508397058"], "text": "#Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di suicidio tra le FFOO. Numeri spaventosi, sono senza parole. Stato assente. #RadioSavana \u00e8 sempre dalla parte dei ragazzi delle FFOO.\n\nhttps://t.co/WdStKWEB9Z", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 31, "like_count": 419, "quote_count": 16}, "lang": "it", "id": "1188178345508397058", "author_id": "1100776937004457984"}, {"created_at": "2019-10-28T00:56:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188620458788306946"], "in_reply_to_user_id": "188796155", "text": "@PaulaGF1 @PPTenel13 Alberto F es Alberto segundo! En un a\u00f1o se \u201csuicida\u201d y ohhh la arq egipcia sube al poder !!", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 70, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188620458788306946", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "PaulaGF1", "id": "188796155"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "PPTenel13", "id": "3328795281"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.667, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto F"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188619472883585024"}], "author_id": "2545027528"}, {"created_at": "2019-10-28T21:46:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188935185053696000"], "in_reply_to_user_id": "957839634150633472", "text": "ah mas oq adianta da sua filha ter uma arma com 15 se ela nao pode usar ?\n1- APRENDER TECNICAMENTE o uso de uma arma\n2- aprender CULTURALMENTE a exist\u00eancia das armas\n3- aprender a import\u00e2ncia de uma arma\n4- aprender o valor da liberdade\n5- aprender a usar em caso de emergencia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188935185053696000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188935183883493382"}], "author_id": "957839634150633472"}, {"created_at": "2019-10-28T21:39:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188933330949017602"], "in_reply_to_user_id": "766297479683899392", "text": "@ilovemykatsudon Para no llorar en el bondi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188933330949017602", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ilovemykatsudon", "id": "766297479683899392"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188932928622882817"}], "author_id": "190286792"}, {"created_at": "2019-10-28T18:30:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188885827008581633"], "in_reply_to_user_id": "705775352", "text": "@MijaelGLP Felicidades y bienvenido a la carnicer\u00eda que ya empez\u00f3 (lamentablemente desde adentro tambi\u00e9n, pero se aquietar\u00e1n las aguas, afuera est\u00e1 la verdadera carnicer\u00eda) SEASAP porque el @APRA_Oficial nunca muere!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 6, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188885827008581633", "entities": {"mentions": [{"start": 190, "end": 203, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 173, "end": 178, "probability": 0.632, "type": "Other", "normalized_text": "SEASAP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188879746739986433"}], "author_id": "191485582"}, {"entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/VEoNuSgy4m", "expanded_url": "https://twitter.com/jorgegcastano/status/1188811455338074112", "display_url": "twitter.com/jorgegcastano/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-28T18:36:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188887283019239426"], "text": "Verg\u00fcenza de una clase pol\u00edtica suicida, en direcci\u00f3n contraria al sentido com\u00fan de los pa\u00edses de nuestro entorno, donde se prima el transporte sostenible y la salud de las personas. https://t.co/VEoNuSgy4m", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1188887283019239426", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188811455338074112"}], "author_id": "287426941"}, {"created_at": "2019-03-15T20:40:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1106656329907781632"], "text": "Otra cuesti\u00f3n que me faltaba por entender del Proc\u00e9s es Cu\u00e1ndo y C\u00f3mo empez\u00f3 esa deriva suicida de la far\u00e1ndula catalana: los mecanismos que lo iniciaron. Y creo que lo tengo. No tiene nada que ver con el Estatut ni con con la financiaci\u00f3n de Cat. \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 46, "like_count": 541, "quote_count": 55}, "lang": "es", "id": "1106656329907781632", "entities": {"annotations": [{"start": 243, "end": 245, "probability": 0.7297, "type": "Person", "normalized_text": "Cat"}]}, "author_id": "854996684"}, {"created_at": "2019-10-28T08:32:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188735207312101376"], "in_reply_to_user_id": "2449943059", "text": "As\u00ed que vamos a dejar de callarnos, de negar algo que desgraciadamente existe y a proponer soluciones y estrategias para prevenir el #suicidio y detectar el riesgo suicida.\n#SaludMental", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188735207312101376", "entities": {"hashtags": [{"start": 133, "end": 142, "tag": "suicidio"}, {"start": 173, "end": 185, "tag": "SaludMental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188734398902001664"}], "author_id": "2449943059"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/eRDtNg32kT", "expanded_url": "https://twitter.com/ivan_duarte3/status/1188932138059603968", "display_url": "twitter.com/ivan_duarte3/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-28T21:40:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188933584591167491"], "text": "Mas eu continuo a achas q ele n\u00e3o se matou. Tava todo quinado como \u00e9 que ia pegar numa arma daquela tamanho https://t.co/eRDtNg32kT", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188933584591167491", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188932138059603968"}], "author_id": "1706943488"}, {"entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/TsxcUV33Oq", "expanded_url": "http://bit.ly/36anRnV", "display_url": "bit.ly/36anRnV"}, {"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/sWjeIZeBUv", "expanded_url": "https://twitter.com/RedMasNoticias/status/1188475521644011521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sWjeIZeBUv", "media_key": "3_1188475471333339137"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.6991, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.2618, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}]}, "created_at": "2019-10-27T15:20:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188475521644011521"], "text": "#Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un chaleco suicida\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/TsxcUV33Oq https://t.co/sWjeIZeBUv", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 5, "like_count": 174, "quote_count": 6}, "lang": "es", "id": "1188475521644011521", "author_id": "1601822730"}, {"created_at": "2019-10-28T21:34:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188932138059603968"], "text": "O pre\u00e7o da gasolina t\u00e1 a disparar tipo Cobain", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1188932138059603968", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.776, "type": "Person", "normalized_text": "Cobain"}]}, "author_id": "2572347861"}, {"created_at": "2019-10-28T13:05:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188804011299954690"], "text": "Tuttosport: \"La Scuderia tiene que luchar contra muchos enemigos, algunos est\u00e1n en su propio equipo. \u00bfDe qu\u00e9 otra manera puedes describir la estrategia suicida que le da a Leclerc un cuarto lugar decepcionante despu\u00e9s de la pole position?\"", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188804011299954690", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.4628, "type": "Organization", "normalized_text": "Tuttosport"}, {"start": 16, "end": 23, "probability": 0.5933, "type": "Organization", "normalized_text": "Scuderia"}, {"start": 172, "end": 178, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Leclerc"}]}, "author_id": "219758387"}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/TgFZWcSdU4", "expanded_url": "https://www.hispanidad.com/confidencial/el-lider-del-estado-islamico-abu-bakr-al-baghdadi-cruel-hasta-el-final-se-suicida-y-mata-a-tres-de-sus-hijos_12013779_102.html", "display_url": "hispanidad.com/confidencial/e\u2026"}], "mentions": [{"start": 116, "end": 131, "username": "web_hispanidad", "id": "130122917"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 49, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "created_at": "2019-10-28T21:19:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188928402931232775"], "text": "El l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al-Baghdadi, cruel hasta el final: se suicida y mata a tres de sus hijos via @web_hispanidad https://t.co/TgFZWcSdU4", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188928402931232775", "author_id": "1055569085105401863"}, {"created_at": "2019-10-28T19:58:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188907884442243073"], "text": "Solo un perfecto idiota o un fan\u00e1tico suicida sigue manejando derecho hacia un precipicio cuando m\u00e1s de un mill\u00f3n de personas le dicen que se detenga.\n\n#CambioDeGabinete", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188907884442243073", "entities": {"hashtags": [{"start": 152, "end": 169, "tag": "CambioDeGabinete"}]}, "author_id": "2596362229"}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/G5KltiZGHJ", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1188848624165367808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G5KltiZGHJ", "media_key": "16_1188848574072791040"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 101, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.9138, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 86, "end": 100, "probability": 0.8988, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.4133, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}]}, "created_at": "2019-10-28T16:02:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188848624165367808"], "text": "Em uma sess\u00e3o de perguntas e respostas no Instagram, um f\u00e3 perguntou a James Gunn se #TheSuicideSquad ter\u00e1 alguma liga\u00e7\u00e3o com The Batman. \n\nDo diretor respondeu: \u201csim, assim como acontece nos quadrinhos\u201d. https://t.co/G5KltiZGHJ", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 14, "like_count": 127, "quote_count": 11}, "lang": "pt", "id": "1188848624165367808", "author_id": "1076971229515530241"}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/7zugUNv9VL", "expanded_url": "http://bit.ly/31OI6Ek", "display_url": "bit.ly/31OI6Ek"}, {"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/ISiifHza21", "expanded_url": "https://twitter.com/STF_oficial/status/1188928449513213952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ISiifHza21", "media_key": "3_1188928443448283136"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.8794, "type": "Person", "normalized_text": "Lewandowski"}]}, "created_at": "2019-10-28T21:20:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188928449513213952"], "text": "Ministro Lewandowski nega habeas corpus a m\u00e9dico condenado por tentar matar paciente que deixou heran\u00e7a para cl\u00ednica. Saiba mais: https://t.co/7zugUNv9VL https://t.co/ISiifHza21", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 97, "like_count": 76, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "id": "1188928449513213952", "author_id": "68313718"}, {"created_at": "2019-10-28T20:57:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188922879573970946"], "in_reply_to_user_id": "2207624775", "text": "@xuanriba24 El PSOE ha preferit legitimar l'ultranacionalisme en lloc d'enfrontar-s'hi en nom d'una Espanya unida pel respecte i no la negaci\u00f3 de la realitat plurinacional.\nAcabar\u00e0 facilitant que governi.\n\u00c9s pitjor que un error monumental.\n\u00c9s una immensa estupidesa su\u00efcida. PSOEcidi.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1188922879573970946", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188906991479078912"}], "author_id": "635542710"}, {"created_at": "2019-10-28T04:17:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188671210663632901"], "in_reply_to_user_id": "220047267", "text": "@FerGonzo puedes ser independentista o unionista sin muchos problemas, lo que no est\u00e1 nada bien visto en catalunya es q no aceptar el derecho a decidir de los catalanes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188671210663632901", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "FerGonzo", "id": "220047267"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.8412, "type": "Place", "normalized_text": "catalunya"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188555653041799168"}], "author_id": "219467431"}, {"created_at": "2019-10-27T01:04:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188260132590964736"], "text": "A ti millennials, que pides Constituyente y comunismo, si estos llegaran a #Chile olv\u00eddate de:\n- Starbucks\n- Macdonalds \n- Doggis\n- Tel\u00e9fonos\n- Fiestecitas\n- Uber \n- Viajar\n- Decir lo que piensas\n- Ser libre\n- Comer dignamente\n- Vivir en tu pa\u00eds \nSeras esclavo de tu Constituyente", "public_metrics": {"retweet_count": 7754, "reply_count": 2933, "like_count": 13818, "quote_count": 1624}, "lang": "es", "id": "1188260132590964736", "entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 81, "tag": "Chile"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9719, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.6553, "type": "Organization", "normalized_text": "Starbucks"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.8304, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}]}, "author_id": "3029062762"}, {"entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/YixgFAuxuR", "expanded_url": "https://www.facebook.com/wradio.ec/videos/761093440983387/?v=761093440983387", "display_url": "facebook.com/wradio.ec/vide\u2026"}, {"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/wVgvZr2cjm", "expanded_url": "https://twitter.com/AlbertoAcostaE/status/1188817141316882432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wVgvZr2cjm", "media_key": "3_1188817133398102017"}], "mentions": [{"start": 231, "end": 240, "username": "WRadioec", "id": "229468495"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.7279, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}]}, "created_at": "2019-10-28T13:57:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188817141316882432"], "text": "INVITO A ESCUCHAR ESTA ENTREVISTA\n\nAll\u00ed analizo -en 36 minutos-\nla CARTA DE INTENCI\u00d3N SUICIDA del FMI\ny sus pol\u00edticas econ\u00f3micas\nsocial y ambientalmente depredadoras,\npol\u00edticamente desestabilizadoras.\n\nhttps://t.co/YixgFAuxuR\n\nV\u00eda @WRadioec https://t.co/wVgvZr2cjm", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 7, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1188817141316882432", "author_id": "247290681"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/rtulfNhg9F", "expanded_url": "https://twitter.com/omarbula/status/1188801023877566464", "display_url": "twitter.com/omarbula/statu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Italia"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}]}, "created_at": "2019-10-28T12:54:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188801230711197698"], "text": "#Italia: La legalizaci\u00f3n masiva de migrantes es suicida https://t.co/rtulfNhg9F", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188801230711197698", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188801023877566464"}], "author_id": "192538987"}, {"created_at": "2019-10-28T21:19:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188928288129011712"], "in_reply_to_user_id": "1029495758343602176", "text": "@PalomaSchuttel Kakakaak minha butina ficou engalhada na moto e o outro p\u00e9 no ch\u00e3o e tu acelerou e me levou pela butina kkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188928288129011712", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PalomaSchuttel", "id": "1029495758343602176"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188924920622993408"}], "author_id": "4847014636"}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/u4H9Ah8F1E", "expanded_url": "https://twitter.com/Metropoles/status/1188913324705976320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u4H9Ah8F1E", "media_key": "3_1188901634312683520"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/u4H9Ah8F1E", "expanded_url": "https://twitter.com/Metropoles/status/1188913324705976320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u4H9Ah8F1E", "media_key": "3_1188901634321059841"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/u4H9Ah8F1E", "expanded_url": "https://twitter.com/Metropoles/status/1188913324705976320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u4H9Ah8F1E", "media_key": "3_1188901634228793347"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/u4H9Ah8F1E", "expanded_url": "https://twitter.com/Metropoles/status/1188913324705976320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u4H9Ah8F1E", "media_key": "3_1188901634203705344"}], "hashtags": [{"start": 222, "end": 233, "tag": "Metr\u00f3poles"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 75, "probability": 0.8948, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Bueno"}, {"start": 143, "end": 154, "probability": 0.4521, "type": "Other", "normalized_text": "BuenoConcept"}, {"start": 223, "end": 232, "probability": 0.351, "type": "Other", "normalized_text": "Metr\u00f3poles"}]}, "created_at": "2019-10-28T20:20:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188913324705976320"], "text": "Entre os mais famosos coaches de bem-estar, o personal trainer Roberto Bueno morreu nesta segunda-feira (28/20/2019), aos 46 anos. Fundador da BuenoConcept e querido por famosas e celebridades, o paulista cometeu suic\u00eddio #Metr\u00f3poles https://t.co/u4H9Ah8F1E", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 13, "like_count": 72, "quote_count": 21}, "lang": "pt", "id": "1188913324705976320", "author_id": "3331429624"}, {"created_at": "2019-10-28T20:46:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188920114034417665"], "text": "a morte me chamou, s\u00f3 que eu tava de fone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188920114034417665", "author_id": "718916421783318529"}, {"entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/Ci7ElHOsYf", "expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cIMcqjFlUkV4cUxkTE9tUXd8MWRqR1hSWUxSZXl4WlLtB-yFLoLlDvZku0iWXhB3SiQZ30GWfJ0HwfSOobvR", "display_url": "pscp.tv/w/cIMcqjFlUkV4\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pscp.tv/w/cIMcqjFlUkV4cUxkTE9tUXd8MWRqR1hSWUxSZXl4WlLtB-yFLoLlDvZku0iWXhB3SiQZ30GWfJ0HwfSOobvR"}], "hashtags": [{"start": 180, "end": 193, "tag": "ImperioDeLey"}], "annotations": [{"start": 181, "end": 192, "probability": 0.9395, "type": "Other", "normalized_text": "ImperioDeLey"}]}, "created_at": "2019-10-25T16:39:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187770570936504321"], "text": "\"Hay un af\u00e1n de desacreditarme, de hacer una campa\u00f1a en contra m\u00eda y por ende desacreditar el informe, para poder limpiar a todos los que s\u00ed est\u00e1n contenidos documentalmente ah\u00ed\". #ImperioDeLey https://t.co/Ci7ElHOsYf", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 324, "like_count": 841, "quote_count": 44}, "lang": "es", "id": "1187770570936504321", "author_id": "67978697"}, {"created_at": "2019-10-28T02:16:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188640710662201349"], "text": "En cuanto tiempo alberto aparecera \"suicidado\" hagan sus apuestas", "public_metrics": {"retweet_count": 497, "reply_count": 53, "like_count": 2262, "quote_count": 117}, "lang": "es", "id": "1188640710662201349", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.4325, "type": "Other", "normalized_text": "alberto"}]}, "author_id": "2329694580"}, {"created_at": "2019-10-28T00:27:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188613274948067328"], "text": "Bueno, y ahora la Cristi cuando lo suicida a Alberto Fern\u00e1ndez? \ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 66, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1188613274948067328", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.6228, "type": "Person", "normalized_text": "Cristi"}, {"start": 45, "end": 61, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "2221825934"}, {"created_at": "2018-10-07T15:58:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1048965693578924033"], "text": "Il Colonnello della #GDF #MassimilianoGiua\u00a0trovato morto (suicida?)\nil #Giudice #SimonettaDAlessandro trovata morta\n\nMorti a distanza di pochi giorni, entrambi hanno lavorato all'inchiesta #Spada\n\nMi ricordano le morti, informate dei fatti del caso #Ustica", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1048965693578924033", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 24, "tag": "GDF"}, {"start": 25, "end": 42, "tag": "MassimilianoGiua"}, {"start": 71, "end": 79, "tag": "Giudice"}, {"start": 80, "end": 101, "tag": "SimonettaDAlessandro"}, {"start": 189, "end": 195, "tag": "Spada"}, {"start": 249, "end": 256, "tag": "Ustica"}]}, "author_id": "226491336"}, {"created_at": "2019-10-28T20:56:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188922608600997890"], "text": "A semana mal come\u00e7ou e um tubar\u00e3o j\u00e1 nadou de costas na Austr\u00e1lia, Hillary quer ser candidata de novo, Queiroz est\u00e1 com medo de um m\u00edssil no traseiro e as \u201crevolu\u00e7\u00f5es\u201d de WhatsApp se espalham pelo mundo. Promete.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188922608600997890", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.9256, "type": "Place", "normalized_text": "Austr\u00e1lia"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "Hillary"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.8337, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 171, "end": 178, "probability": 0.9034, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}]}, "author_id": "22123723"}, {"created_at": "2019-10-28T21:05:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188924832186077184"], "text": "Uma das coisas que eu amo em lingu\u00edstica \u00e9 como eles refutam a galera que se acha superior por falar portugu\u00eas \u201ccerto\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188924832186077184", "author_id": "1976230754"}, {"created_at": "2019-10-28T12:46:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188799168099356672"], "text": "Sobre a euphoria, n\u00e3o chegou um serial killer e matou todo mundo... N\u00e3o teve troca de tiro, n\u00e3o foi confus\u00e3o generalizada...\nPrecisamos nos respeitar e respeitar o pr\u00f3ximo. A gente sempre p\u00f5e culpa na produ\u00e7\u00e3o, ok, mas foram erros pessoais.\nSe respeitem galera!", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "id": "1188799168099356672", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.9402, "type": "Other", "normalized_text": "euphoria"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.6145, "type": "Other", "normalized_text": "serial"}]}, "author_id": "984073573219405825"}, {"created_at": "2019-10-28T20:42:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188918965982117890"], "text": "Latinoamerica se suicida.\nSe suicida al luchar por la inequidad, quieren que se iguale la pobreza, no quieren trabajar.\nLos delincuentes del Foro de Sao Paulo, han sembrado la envidia y el odio.\nArgentina, Uruguay, Colombia, Venezuela, Cuba, Chile, consiguieron malos amantes.", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188918965982117890", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.5901, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoamerica"}, {"start": 149, "end": 157, "probability": 0.954, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}, {"start": 195, "end": 203, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 206, "end": 212, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 215, "end": 222, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 225, "end": 233, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 236, "end": 239, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 242, "end": 246, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "author_id": "482168645"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/M9EZngdZSd", "expanded_url": "https://twitter.com/Lucho57760853/status/1188816269472083968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M9EZngdZSd", "media_key": "3_1188816260785692677"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 63, "tag": "TPP11"}, {"start": 64, "end": 74, "tag": "Argentina"}, {"start": 75, "end": 88, "tag": "RIPArgentina"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.8628, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9414, "type": "Other", "normalized_text": "TPP11"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9627, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.3179, "type": "Organization", "normalized_text": "RIPArgentina"}]}, "created_at": "2019-10-28T13:54:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188816269472083968"], "text": "-Y si se suicida Alberto.. quien asume la presidencia??\n #TPP11 #Argentina #RIPArgentina https://t.co/M9EZngdZSd", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 29, "like_count": 221, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1188816269472083968", "author_id": "1138042104708521984"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/P08btZhO3L", "expanded_url": "https://twitter.com/NeNe_D_Antes/status/1188641134874116099/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P08btZhO3L", "media_key": "3_1188641106302586880"}]}, "created_at": "2019-10-28T02:18:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188641134874116099"], "text": "Se acuerdan de esto ???\nBueno...estamos a punto de cruzar la calle https://t.co/P08btZhO3L", "public_metrics": {"retweet_count": 548, "reply_count": 17, "like_count": 2640, "quote_count": 17}, "lang": "es", "id": "1188641134874116099", "author_id": "2197073842"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/FgA5huyQQg", "expanded_url": "https://ibae.am/2xVAxQn", "display_url": "ibae.am/2xVAxQn", "status": 404, "unwound_url": "https://ibae.am/2xVAxQn"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/FnrYdI5wcS", "expanded_url": "https://twitter.com/infobae/status/1188919031547551744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FnrYdI5wcS", "media_key": "16_1188918932750700546"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 21, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Elisa Carri\u00f3"}, {"start": 32, "end": 42, "probability": 0.7133, "type": "Place", "normalized_text": "Casa Rosada"}, {"start": 60, "end": 73, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-10-28T20:42:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188919031547551744"], "text": "\ud83d\udd34 \ud835\uddd4\ud835\udddb\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\uddd4 | Elisa Carri\u00f3 fue a la Casa Rosada a despedirse de Mauricio Macri y dijo que renuncia a la pol\u00edtica https://t.co/FgA5huyQQg https://t.co/FnrYdI5wcS", "public_metrics": {"retweet_count": 223, "reply_count": 286, "like_count": 1190, "quote_count": 1066}, "lang": "es", "id": "1188919031547551744", "author_id": "69416519"}, {"entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/rRGvGR4uZH", "expanded_url": "https://youtu.be/F2_jtTO7JbU", "display_url": "youtu.be/F2_jtTO7JbU", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=F2_jtTO7JbU&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 55, "username": "zWoodboy", "id": "1047621705886314496"}, {"start": 70, "end": 78, "username": "mstzera", "id": "1047951613934100484"}]}, "created_at": "2019-10-28T17:58:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188877645821480961"], "text": "se inscreve la tropa\nhttps://t.co/rRGvGR4uZH\n\n@zWoodboy @RED_Snowzera @mstzera se puder divulgar o carinha q matou voc\u00eas \u00e9 humilde", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188877645821480961", "author_id": "973708082630086656"}, {"created_at": "2019-10-28T20:57:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188922763999928320"], "in_reply_to_user_id": "229636800", "text": "The empire literally took over the galaxy and when the resistence tries to fight that you call them terrorists I- \ud83d\ude16\ud83d\ude16", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1188922763999928320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188921757522124802"}], "author_id": "229636800"}, {"entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/DpKgQv5hif", "expanded_url": "https://rutakritica.org/el-wiki-de-manuel-enrique-alejandro-ayala-mora/", "display_url": "rutakritica.org/el-wiki-de-man\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 132, "probability": 0.5531, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Enrique Alejandro Ayala Mora"}, {"start": 136, "end": 146, "probability": 0.5427, "type": "Other", "normalized_text": "Rutakritica"}]}, "created_at": "2019-10-28T00:56:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188620596390879238"], "text": "Que conste en actas, cuando vean al sociolisto, le pueden recordar su audio suicida. \n\nEl wiki de Manuel Enrique Alejandro Ayala Mora \u2013 Rutakritica  https://t.co/DpKgQv5hif", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188620596390879238", "author_id": "2214580133"}, {"entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/jC7XgKRPSF", "expanded_url": "https://twitter.com/izllusion/status/1187974398315257856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jC7XgKRPSF", "media_key": "3_1187974390824210432"}, {"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/jC7XgKRPSF", "expanded_url": "https://twitter.com/izllusion/status/1187974398315257856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jC7XgKRPSF", "media_key": "3_1187974390887145472"}]}, "created_at": "2019-10-26T06:09:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187974398315257856"], "text": "Bomboclaat https://t.co/jC7XgKRPSF", "public_metrics": {"retweet_count": 1723, "reply_count": 227, "like_count": 7880, "quote_count": 29174}, "lang": "in", "id": "1187974398315257856", "author_id": "1143145147166789633"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/qOwbrPw4Rx", "expanded_url": "https://twitter.com/_FilhosDoOfa/status/1188900697972105216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qOwbrPw4Rx", "media_key": "3_1188900680175669254"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8364, "type": "Person", "normalized_text": "Es\u00fa"}]}, "created_at": "2019-10-28T19:29:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188900697972105216"], "text": "Es\u00fa matou um p\u00e1ssaro ontem, com uma pedra que s\u00f3 jogou hoje .\n\"As vezes s\u00f3 temos respostas para nossos problemas, quando ele j\u00e1 se tornou passado, ent\u00e3o a pedra de hoje mata os p\u00e1ssaros do passado, por isso a experi\u00eancia, nos traz a sabedoria, e os conhecimento da alma.\"\n\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 https://t.co/qOwbrPw4Rx", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1188900697972105216", "author_id": "1186700723834294272"}, {"created_at": "2019-10-23T01:34:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1186818044158496770"], "text": "MINISTROS DO STF TEM A OP\u00c7\u00c3O DE ATENDER AO DESEJO DO POVO DE MENOS CORRUP\u00c7\u00c3O E MERECER GRATID\u00c3O E ENC\u00d4MIOS NA HIST\u00d3RIA P\u00c1TRIA OU A DE MERECER REP\u00daDIO ETERNO SE OPTAREM PELA TORPEZA DE LIBERAR CORRUPTOS RICOS, AUTORES DA CRISE QUE MATOU E DESTRUIU ESPERAN\u00c7AS.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1186818044158496770", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.8962, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "author_id": "1127339114200817665"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/3FP8JTZPP1", "expanded_url": "https://twitter.com/elcomercio_peru/status/1188757299298361344", "display_url": "twitter.com/elcomercio_per\u2026"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "PinedoRicardo", "id": "1120699375"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.7868, "type": "Person", "normalized_text": "Atala"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.824, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.6748, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 160, "end": 163, "probability": 0.7372, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 167, "end": 171, "probability": 0.7786, "type": "Person", "normalized_text": "Atala"}, {"start": 265, "end": 273, "probability": 0.769, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "created_at": "2019-10-28T19:51:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188906146222034946"], "text": "jajajajaja @PinedoRicardo Alan, se suicid\u00f3 por Atala y Nava, eso quiere decir que Barata, llevaba las loncheras con miles de d\u00f3lares a palacio de gobierno para Nava y Atala, estos apristas ordenaban a un Presidente de la Rep\u00fablica a firmar adendas que favorecian a Odebrecht https://t.co/3FP8JTZPP1", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1188906146222034946", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188757299298361344"}], "author_id": "1148916795983716352"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/CF7O10jHuv", "expanded_url": "https://twitter.com/akhusharmuta/status/1188915321169743875/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CF7O10jHuv", "media_key": "16_1188915313447964673"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RolandoMota1975", "id": "568391412"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "xavok84", "id": "383440514"}]}, "created_at": "2019-10-28T20:27:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188915321169743875"], "in_reply_to_user_id": "568391412", "text": "@RolandoMota1975 @xavok84 que le avisen que las razas no existen. https://t.co/CF7O10jHuv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188915321169743875", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188568271513145344"}], "author_id": "127029913"}, {"created_at": "2019-10-28T01:01:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188621743075872768"], "text": "Qu\u00e9 le pasa a esta ciudadan\u00eda q con este modelo suicida de los \u00faltimos cuatro a\u00f1os a\u00fan lo apoya un 40%? Entiendo q muches est\u00e9n festejando pero les digo la verdad, a m\u00ed esto es lo q m\u00e1s me preocupa de todo lo q est\u00e1 pasando ahora.", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 79, "like_count": 457, "quote_count": 5}, "lang": "es", "id": "1188621743075872768", "author_id": "181144636"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/i6V5YCRZkw", "expanded_url": "http://bit.ly/36enokP", "display_url": "bit.ly/36enokP"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 78, "tag": "Puebla"}, {"start": 79, "end": 91, "tag": "Feminicidio"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 69, "probability": 0.8436, "type": "Place", "normalized_text": "Tlaltenango"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.8854, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-28T17:53:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188876474327195649"], "text": "\ud83d\udca5\u26a0\ufe0fApu\u00f1ala en el coraz\u00f3n a su esposa y luego se suicida en Tlaltenango #Puebla #Feminicidio https://t.co/i6V5YCRZkw", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188876474327195649", "author_id": "236602067"}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/3DCCa08qjE", "expanded_url": "https://twitter.com/KeatonPatti/status/1188839859655344130/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3DCCa08qjE", "media_key": "3_1188839854752161792"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/3DCCa08qjE", "expanded_url": "https://twitter.com/KeatonPatti/status/1188839859655344130/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3DCCa08qjE", "media_key": "3_1188839854752223232"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.8571, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.8602, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "created_at": "2019-10-28T15:28:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188839859655344130"], "text": "I forced a bot to watch over 1,000 hours of Superman movies and then asked it to write a Superman movie of its own. Here is the first page. https://t.co/3DCCa08qjE", "public_metrics": {"retweet_count": 1079, "reply_count": 104, "like_count": 3742, "quote_count": 205}, "lang": "en", "id": "1188839859655344130", "author_id": "472301455"}, {"created_at": "2019-10-28T14:31:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188825569569456130"], "text": "Mlk: Vamos numa rave comigo?\nOq eu entendi: Vamos morrer comigo?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188825569569456130", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4333, "type": "Other", "normalized_text": "Mlk"}]}, "author_id": "879103968969936896"}], "places": [{"full_name": "Canoas, Brasil", "id": "b9a7379f71583666"}, {"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}, {"full_name": "M\u00e9rida, Venezuela", "id": "015e5397777769a2"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Triunfo, Brasil", "id": "39e9c8f122f4c457"}, {"full_name": "La Molina, Peru", "id": "01141e434906e058"}, {"full_name": "San isidro, Peru", "id": "008c97514d5ef4da"}, {"full_name": "Colonia, Uruguay", "id": "01c2a15275495456"}]}, "errors": [{"resource_id": "1188926977589334022", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188926977589334022", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188926977589334022].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "913899323829694465", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [913899323829694465].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "913899323829694465", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188950894609682434", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188950894609682434].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188950894609682434", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1181912882067525632", "value": "1181912882067525632", "detail": "User has been suspended: [1181912882067525632].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188944367186255872", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188944367186255872", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188944367186255872].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1048563979038208003", "value": "1048563979038208003", "detail": "User has been suspended: [1048563979038208003].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188946985769996289", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188946985769996289", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188946985769996289].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1171966710242521089", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1171966710242521089].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1171966710242521089", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188945445298593792", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188945445298593792].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188945445298593792", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3932934197", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3932934197].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3932934197", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188938758151987202", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188938758151987202", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188938758151987202].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "759845193591902209", "value": "759845193591902209", "detail": "User has been suspended: [759845193591902209].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188937109836578818", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188937109836578818", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188937109836578818].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "755940756691574785", "value": "755940756691574785", "detail": "User has been suspended: [755940756691574785].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188901546995662848", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188901546995662848", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188901546995662848].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1168407280804663297", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1168407280804663297].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1168407280804663297", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188935907652571137", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188935907652571137].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188935907652571137", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3337137981", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3337137981].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3337137981", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188933805308026881", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188933805308026881].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188933805308026881", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164387385427316737", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1164387385427316737].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1164387385427316737", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188930722880507906", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188930722880507906].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188930722880507906", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "957141906248658946", "value": "957141906248658946", "detail": "User has been suspended: [957141906248658946].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188853992945864707", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188853992945864707", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188853992945864707].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1168407280804663297", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1168407280804663297].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1168407280804663297", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188934705422524416", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188934705422524416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188934705422524416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "210749576", "value": "210749576", "detail": "User has been suspended: [210749576].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188843855195582477", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188843855195582477", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188843855195582477].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1188903808891609091", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188903808891609091].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188903808891609091", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "462150500", "value": "462150500", "detail": "User has been suspended: [462150500].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188926223994544128", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188926223994544128", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188926223994544128].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1188923517779238912", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188923517779238912].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188923517779238912", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182488669556559872", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1182488669556559872].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1182488669556559872", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188830007034036225", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188830007034036225].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188830007034036225", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2207624775", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2207624775].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2207624775", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188906991479078912", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188906991479078912].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188906991479078912", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "947558724364832771", "value": "947558724364832771", "detail": "User has been suspended: [947558724364832771].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188817412726120450", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188817412726120450", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188817412726120450].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1188919328726491136", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188919328726491136", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188919328726491136].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1188952449358405638", "oldest_id": "1188920236348755969", "result_count": 470, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm91icjyr3w88dw20l65a693g1njx"}}