{"data": [{"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208678622560583680"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T09:20:14.000Z", "author_id": "859118175065055232", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208678622560583680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208678424241459200"], "created_at": "2019-12-22T09:19:27.000Z", "author_id": "74998275", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "id": "1208678424241459200"}, {"text": "@ceci_car22 \u00a1Pacto suicida!\n\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208677786631622656"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ceci_car22", "id": "304802331"}]}, "created_at": "2019-12-22T09:16:55.000Z", "author_id": "1050616280158367745", "in_reply_to_user_id": "304802331", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208591396158001152"}], "id": "1208677786631622656"}, {"text": "@Elisnge12700043 @lili_gurgel @DiegoCamini Ele n\u00e3o matou maluca, ele machucou e elas j\u00e1 est\u00e3o bem,  mas ele n\u00e3o tem culpa, ele \u00e9 irracional perturbada. Vai se tratar!", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "d16815010421ff73"}, "edit_history_tweet_ids": ["1208677690926080001"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Elisnge12700043", "id": "1193728085281136640"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "lili_gurgel", "id": "956689145828700160"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "DiegoCamini", "id": "1008818240154464256"}]}, "created_at": "2019-12-22T09:16:32.000Z", "author_id": "831916810891120649", "in_reply_to_user_id": "1193728085281136640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198026713810264066"}], "id": "1208677690926080001"}, {"text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208677520062734336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-22T09:15:51.000Z", "author_id": "1947876524", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "id": "1208677520062734336"}, {"text": "@jaimelucena @yaribaysimancas @ekbufalo Todo lo contrario, siento que no entendiste, eso me suele pasar. Por no tener \"ese\" sentido de sobrevivencia... Puede presumirse una gran baja estima e instinto suicida (depresi\u00f3n extrema).", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208677333097418756"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jaimelucena", "id": "41414125"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "yaribaysimancas", "id": "797580376172613633"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "ekbufalo", "id": "72466209"}]}, "created_at": "2019-12-22T09:15:07.000Z", "author_id": "746072071306883072", "in_reply_to_user_id": "41414125", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208579530979520513"}], "id": "1208677333097418756"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.4329, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 13, "end": 20, "probability": 0.4105, "type": "Other", "normalized_text": "Homicida"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/AkdYxfA4Ww", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZeBbEO", "display_url": "bit.ly/2ZeBbEO"}]}, "text": "Caso Sambil: Homicida-suicida sostuvo una acalorada discusi\u00f3n con su pareja antes del hecho https://t.co/AkdYxfA4Ww", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208677304638955521"], "created_at": "2019-12-22T09:15:00.000Z", "author_id": "27066139", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208677304638955521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9294, "type": "Place", "normalized_text": "Chueca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Retiario", "id": "169962449"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/SftYTQnyTJ", "expanded_url": "http://www.lavanguardia.com/sucesos/20111221/54241499907/un-hombre-mata-supuestamente-a-su-novio-en-chueca-y-luego-se-suicida.html", "display_url": "lavanguardia.com/sucesos/201112\u2026"}]}, "text": "RT @Retiario: Un hombre mata supuestamente a su novio en Chueca y luego se suicida: https://t.co/SftYTQnyTJ \u2026 La cosa era m\u00e1s complicada qu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208677012287754240"], "created_at": "2019-12-22T09:13:50.000Z", "author_id": "920182268982976512", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208674814862462976"}], "id": "1208677012287754240"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208676983854501889"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T09:13:43.000Z", "author_id": "57421512", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208676983854501889"}, {"text": "RT @OggiScienza: Ci\u00f2 che \u00e8 emerso da questa prima ampia revisione \u00e8 che i programmi digitali rivolti direttamente alla prevenzione dei suic\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1208676638705299463"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OggiScienza", "id": "19968827"}]}, "created_at": "2019-12-22T09:12:21.000Z", "author_id": "237206857", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206864159809376258"}], "id": "1208676638705299463"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208675802323312640"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T09:09:02.000Z", "author_id": "63887609", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208675802323312640"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208675755904757762"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T09:08:50.000Z", "author_id": "1017901715067195392", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208675755904757762"}, {"text": "@salocin1215 Oiga usted que, est\u00e1 suicida o que!!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208674878712373251"], "created_at": "2019-12-22T09:05:21.000Z", "author_id": "1716651582", "in_reply_to_user_id": "1631358738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208658453767577600"}], "id": "1208674878712373251"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9066, "type": "Place", "normalized_text": "Chueca"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/SftYTQnyTJ", "expanded_url": "http://www.lavanguardia.com/sucesos/20111221/54241499907/un-hombre-mata-supuestamente-a-su-novio-en-chueca-y-luego-se-suicida.html", "display_url": "lavanguardia.com/sucesos/201112\u2026"}]}, "text": "Un hombre mata supuestamente a su novio en Chueca y luego se suicida: https://t.co/SftYTQnyTJ \u2026 La cosa era m\u00e1s complicada que a primera vista...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208674814862462976"], "created_at": "2019-12-22T09:05:06.000Z", "author_id": "169962449", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208674814862462976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9682, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.7799, "type": "Organization", "normalized_text": "EVNews"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/D3MRd4dnd3", "expanded_url": "http://bit.ly/2EFsrhF", "display_url": "bit.ly/2EFsrhF", "status": 200, "unwound_url": "https://elvenezolanonews.com/cgi-sys/suspendedpage.cgi"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 101, "tag": "EVNews"}, {"start": 102, "end": 112, "tag": "Venezuela"}]}, "text": "Hombre asesina a su hija y luego se suicida en el Sambil de Caracas - https://t.co/D3MRd4dnd3 #EVNews #Venezuela", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208674285042241536"], "created_at": "2019-12-22T09:03:00.000Z", "author_id": "164908231", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1208674285042241536"}, {"text": "Si me mato por amor amor ser\u00e9 suicida\nSi la mato por amor, un asesino,\nPero nada m\u00e1s terrible que el que vive sin amor... Ese ser vive sin estar vivo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208673637097758721"], "created_at": "2019-12-22T09:00:25.000Z", "author_id": "2747527076", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1208673637097758721"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208673607418884100"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T09:00:18.000Z", "author_id": "117874092", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208673607418884100"}, {"text": "@luciaraynero Bueno la madre puede ser la encarnaci\u00f3n del mal en el mundo para el suicida. Por s\u00ed sola o sumada a otras cosas. Nunca lo sabremos. Tambi\u00e9n puede ser el razonamiento ego\u00edsta de otros suicidas de \"nunca me separar\u00e1s de ella\"...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208673248608759809"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "luciaraynero", "id": "195579210"}]}, "created_at": "2019-12-22T08:58:53.000Z", "author_id": "49116359", "in_reply_to_user_id": "195579210", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208670929963888640"}], "id": "1208673248608759809"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.6994, "type": "Person", "normalized_text": "yenne"}]}, "text": "nossa que \u00f3dio desse cavaleiro q tava com a yenne caraaaa matou o bixinho q n fez nada que satisfa\u00e7\u00e3o que ele morreu se cagando depois caralho", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208673202068709377"], "created_at": "2019-12-22T08:58:42.000Z", "author_id": "955162940184911873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208673202068709377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.4006, "type": "Other", "normalized_text": "CC Sambil"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.9199, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Gabo_ra27", "id": "123058380"}]}, "text": "RT @Gabo_ra27: Que irresponsabilidad de algunos periodistas, medios digitales y otros usuarios por difundir video del CC Sambil de Caracas,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208673092068945920"], "created_at": "2019-12-22T08:58:15.000Z", "author_id": "141440126", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208599932929822722"}], "id": "1208673092068945920"}, {"text": "RT @jfmoriche: Debates important\u00edsimos (p. ej.: renta b\u00e1sica vs trabajo garantizado; green new deal vs decrecentismo) son degradados a mera\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208672994878480384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jfmoriche", "id": "539465072"}]}, "created_at": "2019-12-22T08:57:52.000Z", "author_id": "1699452986", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208540550728687624"}], "id": "1208672994878480384"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c\n(Sou uma p\u00e9ssima pessoa)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208672058114220032"], "created_at": "2019-12-22T08:54:09.000Z", "author_id": "1109971395340103680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208672058114220032"}, {"text": "@ester0961 @ABernalCercos Pre su\u00efcida???", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1208671924630556672"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ester0961", "id": "338682647"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "ABernalCercos", "id": "243178701"}]}, "created_at": "2019-12-22T08:53:37.000Z", "author_id": "244157600", "in_reply_to_user_id": "338682647", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208439343913852932"}], "id": "1208671924630556672"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208671883987697669"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T08:53:27.000Z", "author_id": "1181384504268771328", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208671883987697669"}, {"text": "se minha m\u00e3e n me matou hj n me mata mais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208671602512138241"], "created_at": "2019-12-22T08:52:20.000Z", "author_id": "780461077259837440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208671602512138241"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208671256502910976"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T08:50:58.000Z", "author_id": "1143740958615302144", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208671256502910976"}, {"text": "@luciaraynero No podremos saberlo porque el se\u00f1or no dej\u00f3 nota suicida. En algunos casos el suicida mata a sus hijos para \"protegerlos\" del mal de este mundo...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208670159034040320"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "luciaraynero", "id": "195579210"}]}, "created_at": "2019-12-22T08:46:36.000Z", "author_id": "49116359", "in_reply_to_user_id": "195579210", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208667028548202496"}], "id": "1208670159034040320"}, {"text": "@FiliFernandez Imag\u00ednate la clase no se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208669221594521600"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FiliFernandez", "id": "106595050"}]}, "created_at": "2019-12-22T08:42:53.000Z", "author_id": "1948579009", "in_reply_to_user_id": "106595050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208578457095036928"}], "id": "1208669221594521600"}, {"text": "Se suicida en breve https://t.co/j51qbUtpoa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208669152443023360"], "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/j51qbUtpoa", "expanded_url": "https://twitter.com/javiernavia/status/1208206760097521669", "display_url": "twitter.com/javiernavia/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T08:42:36.000Z", "author_id": "2567904284", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208206760097521669"}], "id": "1208669152443023360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 78, "probability": 0.3572, "type": "Other", "normalized_text": "IX"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}]}, "text": "@CancerJack Esquadr\u00e3o suicida virou termo de compara\u00e7\u00e3o de filmes merdas, o  IX est\u00e1 no patamar. Fico imaginando, se fosse uma franquia nova, certamente seria fracasso de bilheteria", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208668962361360385"], "created_at": "2019-12-22T08:41:51.000Z", "author_id": "493599003", "in_reply_to_user_id": "37987887", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208654007356526592"}], "id": "1208668962361360385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208667314922631169"], "created_at": "2019-12-22T08:35:18.000Z", "author_id": "889803036620673024", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "id": "1208667314922631169"}, {"text": "@malditaternura NO IGNORAREMOS  C\u00d3MO EL SUICIDA , PAPA DE TU MEJOR  AMIGA ARREGLO TU JUICIO DE VIOLACION.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208667313781792770"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "created_at": "2019-12-22T08:35:18.000Z", "author_id": "928973378375049216", "in_reply_to_user_id": "261955501", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208470662878285827"}], "id": "1208667313781792770"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.6018, "type": "Person", "normalized_text": "Medea"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TonyDeViveiros", "id": "49116359"}]}, "text": "@TonyDeViveiros El asesinato de su hija tiene todas las caracter\u00edsticas de ser un Medea en versi\u00f3n masculina, con la diferencia que se suicida. No creo que tenga alguna relaci\u00f3n con su cargo. Si hubiera sido por eso se suicida \u00e9l y no lanza a la ni\u00f1a. Es venganza contra la madre.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "419060023b8455e1"}, "edit_history_tweet_ids": ["1208667028548202496"], "created_at": "2019-12-22T08:34:10.000Z", "author_id": "195579210", "in_reply_to_user_id": "49116359", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208464608996052992"}], "id": "1208667028548202496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9472, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mengoepaixaoo", "id": "742178882594430976"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/alYclQPfHF", "expanded_url": "https://twitter.com/Mengoepaixaoo/status/1208488041586872320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/alYclQPfHF", "media_key": "3_1208488023802994688"}]}, "text": "RT @Mengoepaixaoo: Se o Flamengo n\u00e3o me matou n\u00e3o vai ser ela que vai me matar kkk https://t.co/alYclQPfHF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208667011557023744"], "created_at": "2019-12-22T08:34:06.000Z", "author_id": "1006692212560814080", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208488041586872320"}], "id": "1208667011557023744"}, {"text": "@DeyvisonFerrei7 @httbaeky @googlebrasil Apoiando o comunismo ent\u00e3o... N\u00e3o reproduz e \u00e9 suicida!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208666686100058112"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DeyvisonFerrei7", "id": "2964335541"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "httbaeky", "id": "1117939158595592192"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "googlebrasil", "id": "41909879"}]}, "created_at": "2019-12-22T08:32:48.000Z", "author_id": "349765676", "in_reply_to_user_id": "2964335541", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202249645612777473"}], "id": "1208666686100058112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208666655229980673"], "created_at": "2019-12-22T08:32:41.000Z", "author_id": "83298443", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "id": "1208666655229980673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.7188, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/nGR7miz9R2", "expanded_url": "http://bit.ly/2rg21jn", "display_url": "bit.ly/2rg21jn", "status": 200, "unwound_url": "http://eltocuyoaldia.blogspot.com/2019/12/un-hombre-mata-su-hija-lanzandola-al.html"}]}, "text": "Un hombre mata a su hija lanz\u00e1ndola al vac\u00edo en el Sambil y se suicida \u27a8 https://t.co/nGR7miz9R2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208666412996321280"], "created_at": "2019-12-22T08:31:43.000Z", "author_id": "237111042", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208666412996321280"}, {"text": "@Andresj68224647 @GARDELIANO100 Ya estan!!! Pero no a estallado la noticia!! En  su guerra suicida contra el pueblo!!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208666408336470016"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Andresj68224647", "id": "1199485835265159174"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "GARDELIANO100", "id": "149577603"}]}, "created_at": "2019-12-22T08:31:42.000Z", "author_id": "2799098889", "in_reply_to_user_id": "1199485835265159174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208456899693289478"}], "id": "1208666408336470016"}, {"text": "RT @AzulWorow: Si un robot se suicida \u00bfse automata?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208666119046873088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AzulWorow", "id": "966474366"}]}, "created_at": "2019-12-22T08:30:33.000Z", "author_id": "2284509269", "public_metrics": {"retweet_count": 1509, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "404692090497400832"}], "id": "1208666119046873088"}, {"text": "Ol\u00e9, ol\u00e9, ol\u00e9, pero habr\u00e1 que defenderlo para que de valiente no se convierta en suicida.\nSi se convirtiera suicida se extender\u00e1 la cobard\u00eda. No nos interesa.\nYa que pagamos, defendamos nuestros intereses, defendamos al funcionario valiente. https://t.co/r5VgY9nZTJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208665968144265217"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/r5VgY9nZTJ", "expanded_url": "https://twitter.com/AnaGarridoRamos/status/1208613590367952896", "display_url": "twitter.com/AnaGarridoRamo\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T08:29:57.000Z", "author_id": "16183178", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208613590367952896"}], "id": "1208665968144265217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.8492, "type": "Other", "normalized_text": "SuperManagerKIA"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.5756, "type": "Other", "normalized_text": "jbeiran33"}, {"start": 157, "end": 170, "probability": 0.5133, "type": "Other", "normalized_text": "MovistarBasket"}, {"start": 197, "end": 211, "probability": 0.5857, "type": "Other", "normalized_text": "SuperManagerKIA"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/5zTn5vhKsK", "expanded_url": "https://twitter.com/SuperManagerKIA/status/1206905882367463426/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5zTn5vhKsK", "media_key": "13_1206855872892350465"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 38, "tag": "SuperManagerKIA"}, {"start": 135, "end": 153, "tag": "TodosContraBeir\u00e1n"}, {"start": 196, "end": 212, "tag": "SuperManagerKIA"}]}, "text": "\"Nunca me quito en el #SuperManagerKIA. El a\u00f1o que estuve lesionado te puedes imaginar c\u00f3mo acab\u00e9...\"\n\nLa t\u00e1ctica suicida de jbeiran33\n#TodosContraBeir\u00e1n de MovistarBasket https://t.co/5zTn5vhKsK #SuperManagerKIA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208665841857892353"], "created_at": "2019-12-22T08:29:27.000Z", "author_id": "835126446", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208665841857892353"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208665597640351745"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T08:28:29.000Z", "author_id": "878408528", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208665597640351745"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208665594117140480"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T08:28:28.000Z", "author_id": "1319307894", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208665594117140480"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208665193632411649"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T08:26:52.000Z", "author_id": "1143983538515120128", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208665193632411649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 15, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Logan Paul"}]}, "text": "Mano? Logan Paul \u00e9 o mesmo escroto que gravou o corpo de uma pessoa que se suicidou na Floresta Aokigahara! \ud83d\ude28", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208664994688241664"], "created_at": "2019-12-22T08:26:05.000Z", "author_id": "1185471793873719297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208664994688241664"}, {"text": "@RandolVirguez @Eliojgm @ReporteYa Pana que te pasa.  Es una bebe ee alguien que matan y un tipo que se suicida. No irrespetes a la ni\u00f1a. A Denunciarte si no", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208664751863160832"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RandolVirguez", "id": "2478989736"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "Eliojgm", "id": "134289035"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "ReporteYa", "id": "221378668"}]}, "created_at": "2019-12-22T08:25:07.000Z", "author_id": "66543445", "in_reply_to_user_id": "2478989736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208421148297482246"}], "id": "1208664751863160832"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208664340716503040"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T08:23:29.000Z", "author_id": "4842342117", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208664340716503040"}, {"text": "RT @Skinny_Berna: Me haces sent\u00edr como un suicida por no tenerte.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208664124617580544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Skinny_Berna", "id": "3112241128"}]}, "created_at": "2019-12-22T08:22:37.000Z", "author_id": "832066903803822080", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208520035687419907"}], "id": "1208664124617580544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9688, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "angeloy_", "id": "542524296"}]}, "text": "RT @angeloy_: La lista de desmanes y da\u00f1os causados por la PSOE es interminable. Desde arruinarnos 2 veces en los \u00faltimos a\u00f1os, pasando por\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208664074625716224"], "created_at": "2019-12-22T08:22:25.000Z", "author_id": "233679075", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208655422288216064"}], "id": "1208664074625716224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/weK5MsjGaq", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html?m=1", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}]}, "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/weK5MsjGaq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208663012363685888"], "created_at": "2019-12-22T08:18:12.000Z", "author_id": "868102512712220672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208663012363685888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.8933, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/uLW0u2BlFQ", "expanded_url": "https://versionfinal.com.ve/sucesos/tragedia-en-sambil-padre-lanza-a-su-hija-desde-el-cuarto-piso-y-se-suicida/", "display_url": "versionfinal.com.ve/sucesos/traged\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://versionfinal.com.ve/sucesos/tragedia-en-sambil-padre-lanza-a-su-hija-desde-el-cuarto-piso-y-se-suicida/"}]}, "text": "Tragedia en Sambil: Padre lanza a su hija desde el cuarto piso y se suicida https://t.co/uLW0u2BlFQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208662442076704770"], "created_at": "2019-12-22T08:15:56.000Z", "author_id": "306482918", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208662442076704770"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208662261683949569"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T08:15:13.000Z", "author_id": "462856629", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208662261683949569"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208661175946403843"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T08:10:54.000Z", "author_id": "425439747", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208661175946403843"}, {"text": "RT @khronoshistoria: La \u00abSuicide Squad\u00bb revolucionaria\n\n#khronos \u23f3 #Revista \ud83d\uddde #Historia \ud83d\udcda\ud83d\udcd6 #Cuba #CubaEsCultura #Che #CheGuevara #Revolucio\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1208660219477270535"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "khronoshistoria", "id": "4632552857"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 64, "tag": "khronos"}, {"start": 67, "end": 75, "tag": "Revista"}, {"start": 78, "end": 87, "tag": "Historia"}, {"start": 91, "end": 96, "tag": "Cuba"}, {"start": 97, "end": 111, "tag": "CubaEsCultura"}, {"start": 112, "end": 116, "tag": "Che"}, {"start": 117, "end": 128, "tag": "CheGuevara"}]}, "created_at": "2019-12-22T08:07:06.000Z", "author_id": "824695374787055616", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208326266098728960"}], "id": "1208660219477270535"}, {"text": "No me gusta cargar con la responsabilidad de los sentimientos de alguien. Saber que por que t\u00fa le iluminas el mundo a alguien es que no se suicida, es un peso muy grande en tus manos.\n\nTe das cuenta de lo culpable que me voy a sentir si algo te pasa? \nApenas y puedo conmigo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208660197670961152"], "created_at": "2019-12-22T08:07:01.000Z", "author_id": "1208566590494498819", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208660197670961152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "text": "RT @IrvingGatell: 6. L\u00f3pez entiende que est\u00e1 haciendo una apuesta riesgosa (suicida, en realidad), pero est\u00e1 convencido de que la va a gana\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208659691271835648"], "created_at": "2019-12-22T08:05:00.000Z", "author_id": "2228494195", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208433210897494017"}], "id": "1208659691271835648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.7429, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.9122, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ziQzvcWNXE", "expanded_url": "https://observatoriodocinema.bol.uol.com.br/artigos/2019/12/dc-mata-varios-de-seus-personagens-em-nova-versao-de-esquadrao-suicida", "display_url": "observatoriodocinema.bol.uol.com.br/artigos/2019/1\u2026"}]}, "text": "DC mata v\u00e1rios de seus personagens em nova vers\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/ziQzvcWNXE via @Observat\u00f3rio do Cinema", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208659410962276357"], "created_at": "2019-12-22T08:03:54.000Z", "author_id": "705902065378336769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208659410962276357"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208659007533137921"], "created_at": "2019-12-22T08:02:17.000Z", "author_id": "360322115", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "id": "1208659007533137921"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208658971478786048"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T08:02:09.000Z", "author_id": "1106426449697738753", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208658971478786048"}, {"text": "Imagina uma hist\u00f3ria de um cara suicida q ele se mata e vai parar em outra dimens\u00e3o mas ele n\u00e3o quer viver e se mata dnv e vai pra outra dimens\u00e3o, ele explora um pouco e se mata dnv e dnv e dnv e dnv e dnv e dnv sem nunca conseguir realmente \"morrer\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208658637071278081"], "created_at": "2019-12-22T08:00:49.000Z", "author_id": "92848858", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208658637071278081"}, {"text": "@oneshanwthing \u00e9 aquele youtuber que ano passado teve a maior treta dele ter gravado um homem que se enforcou em um tipo de \"floresta do suic\u00eddio\" l\u00e1 no jap\u00e3o e ter postado isso em um vlog", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208657695001186304"], "created_at": "2019-12-22T07:57:04.000Z", "author_id": "985244148080041985", "in_reply_to_user_id": "1140747494319693824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208656231436558336"}], "id": "1208657695001186304"}, {"text": "\"\u00bfC\u00f3mo se suicida un argentino?\nSe sube a su propio ego y salta desde ah\u00ed\".", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208657352402067457"], "created_at": "2019-12-22T07:55:43.000Z", "author_id": "251767103", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208657352402067457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.9193, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 23, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "text": "@republico_tgn @el_pais La historia se repite ahora con Catalu\u00f1a. Los nuevos criollos son Torra y c\u00eda. y el pueblo ignorante sigue aplaudiendo las maniobras ego\u00edstas y codiciosas de sus dirigentes ignorando que como entonces, con dejar de apoyarlo el r\u00e9gimen suicida cae. Vamos a un nuevo 98.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208657176312631296"], "created_at": "2019-12-22T07:55:01.000Z", "author_id": "335099852", "in_reply_to_user_id": "493345893", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208344751336017920"}], "id": "1208657176312631296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.6039, "type": "Other", "normalized_text": "Minuto0"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.4403, "type": "Other", "normalized_text": "Genof\u00f3ntes Urb\u00e1ez"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/oLUpGOjKaA", "expanded_url": "https://is.gd/nDqARd", "display_url": "is.gd/nDqARd"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/JbaF7ejZZA", "expanded_url": "https://twitter.com/min_cero/status/1208656968736559104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JbaF7ejZZA", "media_key": "3_1208656902076407808"}]}, "text": "(Hombre mata a su pareja y se suicida) - Minuto0 https://t.co/oLUpGOjKaA \nPor: Genof\u00f3ntes Urb\u00e1ez https://t.co/JbaF7ejZZA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208656968736559104"], "created_at": "2019-12-22T07:54:11.000Z", "author_id": "727079247496511489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208656968736559104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9688, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "angeloy_", "id": "542524296"}]}, "text": "RT @angeloy_: La lista de desmanes y da\u00f1os causados por la PSOE es interminable. Desde arruinarnos 2 veces en los \u00faltimos a\u00f1os, pasando por\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208656706722508800"], "created_at": "2019-12-22T07:53:09.000Z", "author_id": "996086664261984257", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208655422288216064"}], "id": "1208656706722508800"}, {"text": "RT @Tas_es_Pats: Tas, kam\u0113r @krisjaniskarins pionieru taur\u0113t\u0101ja dedz\u012bb\u0101 skrien parakst\u012bt vis\u0101das 'za\u013c\u0101' suic\u012bda programmas, un oktobr\u0113ni ap\u2026", "lang": "lv", "edit_history_tweet_ids": ["1208656138457227264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Tas_es_Pats", "id": "1025101418"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "krisjaniskarins", "id": "99914275"}]}, "created_at": "2019-12-22T07:50:53.000Z", "author_id": "381055179", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208651234384793600"}], "id": "1208656138457227264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}]}, "text": "RT @Tano2412: Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208656019703943168"], "created_at": "2019-12-22T07:50:25.000Z", "author_id": "187231430", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208374097123696640"}], "id": "1208656019703943168"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208655781186473984"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T07:49:28.000Z", "author_id": "1158793150871330818", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208655781186473984"}, {"text": "Nada pra fazer to vendo esquadr\u00e3o suicida jsksksksksksk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208655510175653888"], "created_at": "2019-12-22T07:48:24.000Z", "author_id": "1184111022245924866", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208655510175653888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9694, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "text": "La lista de desmanes y da\u00f1os causados por la PSOE es interminable. Desde arruinarnos 2 veces en los \u00faltimos a\u00f1os, pasando por crear el peor infierno fiscal de Europa y terminando por la manipulaci\u00f3n de la Justicia, con subvenciones a los amigos, engorde suicida del Estado ...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208655422288216064"], "created_at": "2019-12-22T07:48:03.000Z", "author_id": "542524296", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1208655422288216064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.9248, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaroeladrao"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9807, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 39, "tag": "bolsonaroeladrao"}]}, "text": "RT @star_ayumii: Se a #bolsonaroeladrao for verdade, o Bolsonaro \u00e9 suicida?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208654935786737664"], "created_at": "2019-12-22T07:46:07.000Z", "author_id": "1198436243912187911", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208650755521032192"}], "id": "1208654935786737664"}, {"text": "RT @GabrielaSemeria: Un argentino se suicida subi\u00e9ndose a su ego y saltando WHEZEEEEEE----", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208653956089561089"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GabrielaSemeria", "id": "1542819975081107457"}]}, "created_at": "2019-12-22T07:42:13.000Z", "author_id": "725056331426713602", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208459934955954176"}], "id": "1208653956089561089"}, {"text": "Esse maluco uns meses atr\u00e1s tava gravando cad\u00e1ver de gente que se enforcou agora t\u00e1 se enforcando com pica", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208653671245996032"], "created_at": "2019-12-22T07:41:05.000Z", "author_id": "1137582669628395520", "in_reply_to_user_id": "1137582669628395520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208653480300294144"}], "id": "1208653671245996032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.6967, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9126, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MrFreaki", "id": "819902907474710530"}]}, "text": "@MrFreaki Con el precedente del Escuadr\u00f3n Suicida, qu\u00e9 sensaci\u00f3n tienes con Birds of Prey? Porque miedo me dan...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208653375425961984"], "created_at": "2019-12-22T07:39:55.000Z", "author_id": "1005132627433656320", "in_reply_to_user_id": "819902907474710530", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208537154449793024"}], "id": "1208653375425961984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 231, "end": 237, "probability": 0.9424, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/oR5X9S69mi", "expanded_url": "https://twitter.com/lydon911/status/1208651459992129536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oR5X9S69mi", "media_key": "3_1208651451330895872"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/oR5X9S69mi", "expanded_url": "https://twitter.com/lydon911/status/1208651459992129536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oR5X9S69mi", "media_key": "3_1208651451523883009"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/oR5X9S69mi", "expanded_url": "https://twitter.com/lydon911/status/1208651459992129536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oR5X9S69mi", "media_key": "3_1208651451523895298"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/oR5X9S69mi", "expanded_url": "https://twitter.com/lydon911/status/1208651459992129536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oR5X9S69mi", "media_key": "3_1208651451540619264"}]}, "text": "En el pa\u00eds en que un carajo mata a su hija y luego se suicida, tenemos varios tipos de c\u00ednicos: unos que pretenden hacer ver que todo est\u00e1 mejorando porque \"volvi\u00f3 el tr\u00e1fico\" o \"el acceso a d\u00f3lares no es un privilegio del Este de Caracas\"; otros, que no te quejes y calles https://t.co/oR5X9S69mi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208651459992129536"], "created_at": "2019-12-22T07:32:18.000Z", "author_id": "371085330", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208651459992129536"}, {"text": "Tas, kam\u0113r @krisjaniskarins pionieru taur\u0113t\u0101ja dedz\u012bb\u0101 skrien parakst\u012bt vis\u0101das 'za\u013c\u0101' suic\u012bda programmas, un oktobr\u0113ni applaud\u0113 fosil\u0101s degvielas sad\u0101rdzin\u0101\u0161anai.\nFran\u010di tik mekl\u0113 jaunas naftas atradnes, jo nu b\u016bs v\u0113l liel\u0101ka pe\u013c\u0146a! \ud83d\ude01\nhttps://t.co/LQSJP9Ebnd", "lang": "lv", "edit_history_tweet_ids": ["1208651234384793600"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "krisjaniskarins", "id": "99914275"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/LQSJP9Ebnd", "expanded_url": "https://jauns.lv/raksts/arzemes/363778-turcija-draud-karot-par-kipras-naftu", "display_url": "jauns.lv/raksts/arzemes\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T07:31:24.000Z", "author_id": "1025101418", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1208651234384793600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.75, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.6386, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 71, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELIZ NAVIDAD!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un jueg\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208651226482655232"], "created_at": "2019-12-22T07:31:22.000Z", "author_id": "724205510497591296", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208371556910555136"}], "id": "1208651226482655232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 21, "probability": 0.9317, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaroeladrao"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 22, "tag": "bolsonaroeladrao"}]}, "text": "Se a #bolsonaroeladrao for verdade, o Bolsonaro \u00e9 suicida?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208650755521032192"], "created_at": "2019-12-22T07:29:30.000Z", "author_id": "1200611313938051072", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1208650755521032192"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208650673128116224"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T07:29:10.000Z", "author_id": "1571925840", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208650673128116224"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208649684887232513"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T07:25:15.000Z", "author_id": "368235879", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208649684887232513"}, {"text": "Garotos:Mano vc \u00e9 o la\u00e7o em pessoa pprt\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nEu:Cara eu posso ser la\u00e7o ms pode ter certeza que vc j\u00e1 se enforcou nesse la\u00e7o aqui diversas vezes \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83e\udd1e\ud83c\udffd\n\nGarotos:Nossa vc pega na ferida da pessoa msm\ud83d\ude2a\ud83d\udc94\n\nEu:Cara o meu mal \u00e9 que eu falo a vdd\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208648700836405254"], "created_at": "2019-12-22T07:21:20.000Z", "author_id": "1163437579687071745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208648700836405254"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.4152, "type": "Other", "normalized_text": "Hato Mayor"}, {"start": 93, "end": 103, "probability": 0.6987, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.431, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ncdn_negocios", "id": "1559056766"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/4ZdbIeMYDK", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLksdV", "display_url": "dlvr.it/RLksdV"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/grXWjOS5ig", "expanded_url": "https://twitter.com/ncdn_negocios/status/1208647890161111040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/grXWjOS5ig", "media_key": "3_1208647888324087808"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 114, "tag": "donfelix"}]}, "text": "RT @ncdn_negocios: Hombre mata a su mujer y se suicida en Hato Mayor https://t.co/4ZdbIeMYDK DonfelixSPM #donfelix https://t.co/grXWjOS5ig", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208647998709714944"], "created_at": "2019-12-22T07:18:33.000Z", "author_id": "2378925199", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208647890161111040"}], "id": "1208647998709714944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.4152, "type": "Other", "normalized_text": "Hato Mayor"}, {"start": 93, "end": 103, "probability": 0.6987, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.431, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ncdn_negocios", "id": "1559056766"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/4ZdbIeMYDK", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLksdV", "display_url": "dlvr.it/RLksdV"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/grXWjOS5ig", "expanded_url": "https://twitter.com/ncdn_negocios/status/1208647890161111040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/grXWjOS5ig", "media_key": "3_1208647888324087808"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 114, "tag": "donfelix"}]}, "text": "RT @ncdn_negocios: Hombre mata a su mujer y se suicida en Hato Mayor https://t.co/4ZdbIeMYDK DonfelixSPM #donfelix https://t.co/grXWjOS5ig", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208647997958967296"], "created_at": "2019-12-22T07:18:32.000Z", "author_id": "635075877", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208647890161111040"}], "id": "1208647997958967296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.5031, "type": "Place", "normalized_text": "Hato Mayor"}, {"start": 74, "end": 84, "probability": 0.7444, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.5276, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/4ZdbIeMYDK", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLksdV", "display_url": "dlvr.it/RLksdV"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/grXWjOS5ig", "expanded_url": "https://twitter.com/ncdn_negocios/status/1208647890161111040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/grXWjOS5ig", "media_key": "3_1208647888324087808"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 95, "tag": "donfelix"}]}, "text": "Hombre mata a su mujer y se suicida en Hato Mayor https://t.co/4ZdbIeMYDK DonfelixSPM #donfelix https://t.co/grXWjOS5ig", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208647890161111040"], "created_at": "2019-12-22T07:18:07.000Z", "author_id": "1559056766", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208647890161111040"}, {"text": "RT @Angelo_MB: ...ogni volta che viene pronunciata la parola \"coerenza\"... si suicida uno stambecco in cornovaglia..\n...hanno il coraggio d\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1208647814038925313"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Angelo_MB", "id": "2335615140"}]}, "created_at": "2019-12-22T07:17:49.000Z", "author_id": "1264018218", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208647225364103168"}], "id": "1208647814038925313"}, {"text": "RT @AzulWorow: Si un robot se suicida \u00bfse automata?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208647422043402240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AzulWorow", "id": "966474366"}]}, "created_at": "2019-12-22T07:16:15.000Z", "author_id": "1042166404152274947", "public_metrics": {"retweet_count": 1509, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "404692090497400832"}], "id": "1208647422043402240"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208647311397707777"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T07:15:49.000Z", "author_id": "957342982390341632", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208647311397707777"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208647268221497345"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T07:15:38.000Z", "author_id": "317818676", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208647268221497345"}, {"text": "...ogni volta che viene pronunciata la parola \"coerenza\"... si suicida uno stambecco in cornovaglia..\n...hanno il coraggio di parlare di coerenza della politica... \n..quando \u00e8 stato l'ultima volta? Cesare sul #Rubicone?\n#omnibusla7", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1208647225364103168"], "created_at": "2019-12-22T07:15:28.000Z", "author_id": "2335615140", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1208647225364103168", "entities": {"hashtags": [{"start": 209, "end": 218, "tag": "Rubicone"}, {"start": 220, "end": 231, "tag": "omnibusla7"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.919, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 77, "end": 94, "probability": 0.7798, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "InfanteCarlosS", "id": "931775323892527105"}]}, "text": "RT @InfanteCarlosS: Estoy impactado con lo ocurrido en Sambil. Un Fiscal del Ministerio P\u00fablico asesina a su beb\u00e9 y luego se suicida. Terri\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208647113997004800"], "created_at": "2019-12-22T07:15:02.000Z", "author_id": "139530615", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208561725487890432"}], "id": "1208647113997004800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "text": "RT @IrvingGatell: 6. L\u00f3pez entiende que est\u00e1 haciendo una apuesta riesgosa (suicida, en realidad), pero est\u00e1 convencido de que la va a gana\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208646857758564352"], "created_at": "2019-12-22T07:14:01.000Z", "author_id": "976326923302395905", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208433210897494017"}], "id": "1208646857758564352"}, {"text": "Coraz\u00f3n! Loco suicida!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208645104052899840"], "created_at": "2019-12-22T07:07:03.000Z", "author_id": "1122895963", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208645104052899840"}, {"text": "de que sirve hablarle de muerte a un suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208644417093066753"], "created_at": "2019-12-22T07:04:19.000Z", "author_id": "1082107605819015168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208644417093066753"}, {"text": "caralho t\u00e1tica suicida de espionagem", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208644376899080193"], "created_at": "2019-12-22T07:04:09.000Z", "author_id": "54459099", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208644376899080193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 46, "probability": 0.7904, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.5245, "type": "Place", "normalized_text": "CC Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hectoralonso", "id": "54135935"}]}, "text": "RT @hectoralonso: Fiscal del Ministerio P\u00fablico se suicida junto a su hija en el CC Sambil. Un diciembre de dolor y tragedias. https://t.co\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208644067409702913"], "created_at": "2019-12-22T07:02:55.000Z", "author_id": "1010490294004015104", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208234845253591041"}], "id": "1208644067409702913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3582, "type": "Other", "normalized_text": "gotica"}, {"start": 7, "end": 13, "probability": 0.4264, "type": "Other", "normalized_text": "sombria"}, {"start": 15, "end": 21, "probability": 0.519, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 23, "end": 30, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "satanica"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/CKFgNcAe09", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZXrX0n2mnI8hr", "display_url": "tmblr.co/ZXrX0n2mnI8hr"}]}, "text": "gotica-sombria-suicida-satanica: https://t.co/CKFgNcAe09", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208643751364702209"], "created_at": "2019-12-22T07:01:40.000Z", "author_id": "87743630", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208643751364702209"}, {"text": "Chegar cansada e ainda arrumar a casa me matou agora, mais fazer oque se as responsabilidades s\u00e3o sempre minhas", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208643655394824192"], "created_at": "2019-12-22T07:01:17.000Z", "author_id": "714953896020541440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208643655394824192"}, {"text": "Aquela dama beija bem para crlh foda se essa sara matou me com esse beijo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208643214246391808"], "created_at": "2019-12-22T06:59:32.000Z", "author_id": "1113478855325569024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1208643214246391808"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208643199712948224"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T06:59:28.000Z", "author_id": "324715294", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208643199712948224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208643063058436096"], "created_at": "2019-12-22T06:58:56.000Z", "author_id": "1460952198", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "id": "1208643063058436096"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208642724859133952"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T06:57:35.000Z", "author_id": "1002021294", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208642724859133952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208642360600608769"], "created_at": "2019-12-22T06:56:08.000Z", "author_id": "1143927474176352258", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "id": "1208642360600608769"}, {"text": "Viene tristemente in mente il caso calvi,che per molto tempo fu considerato suicida impiccato al ponte dei frati a Londra, poi diventato omicidio https://t.co/Ys7sLHawv3", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1208642269651390465"], "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/Ys7sLHawv3", "expanded_url": "http://m.ilgiornale.it/news/cronache/l-oscura-pista-del-vaticano-dietro-la-morte-di-david-rossi-1801518.html", "display_url": "m.ilgiornale.it/news/cronache/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T06:55:47.000Z", "author_id": "2187027482", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208642269651390465"}, {"text": "Para una persona insegura amar es complicado pero amarse a s\u00ed mismo es el reto suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208642247241150464"], "created_at": "2019-12-22T06:55:41.000Z", "author_id": "1292820481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1208642247241150464"}, {"text": "@Efigeniamont Si pero pienso que no le esta dando ese sentimiento  de me quiero matar t suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208641816112877570"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Efigeniamont", "id": "167468405"}]}, "created_at": "2019-12-22T06:53:59.000Z", "author_id": "730765870117486592", "in_reply_to_user_id": "167468405", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208637977129340928"}], "id": "1208641816112877570"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5311, "type": "Person", "normalized_text": "C. C. SAMBIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Notivargas", "id": "71372151"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/QZoCu0A8Jg", "expanded_url": "https://notivargas.com/?p=56509", "display_url": "notivargas.com/?p=56509"}]}, "text": "RT @Notivargas: C. C. SAMBIL: V\u00eddeo confirma que suicida lanzo a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/QZoCu0A8Jg v\u00eda @Notivarga\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208641746919477248"], "created_at": "2019-12-22T06:53:42.000Z", "author_id": "133809389", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208624491175272448"}], "id": "1208641746919477248"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208641488973905920"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T06:52:41.000Z", "author_id": "4129360520", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208641488973905920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 116, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Edu_Hudec_", "id": "2947161736"}]}, "text": "RT @Edu_Hudec_: \"Que la crisis la paguen los capitalistas\". Si supieran que poner una empresa o invertir en Argentina es un acto suicida se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208641423848955905"], "created_at": "2019-12-22T06:52:25.000Z", "author_id": "1056331392", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208403718724567042"}], "id": "1208641423848955905"}, {"text": "Suicida definitivo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208641384875462657"], "created_at": "2019-12-22T06:52:16.000Z", "author_id": "859573912400736257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1208641384875462657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Braga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Oledobrasil", "id": "158092325"}]}, "text": "RT @Oledobrasil: \u00c9 necess\u00e1rio entender que no Mundial n\u00e3o se pode errar, principalmente nas substitui\u00e7\u00f5es.\n\nAbel Braga, por exemplo, coloco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208640973925953536"], "created_at": "2019-12-22T06:50:38.000Z", "author_id": "1146390013", "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208521166429790208"}], "id": "1208640973925953536"}, {"text": "La cima de un beso en un brinco suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208640935111921665"], "created_at": "2019-12-22T06:50:29.000Z", "author_id": "297231317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208640935111921665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208640920016556037"], "created_at": "2019-12-22T06:50:25.000Z", "author_id": "2183504777", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "id": "1208640920016556037"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208640601610162176"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T06:49:09.000Z", "author_id": "1054100440474734592", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208640601610162176"}, {"text": "quais dessas coisas vc ja fez: \nESCOLA\n \nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala\u274c\naluno destaque:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208640481607004162"], "created_at": "2019-12-22T06:48:40.000Z", "author_id": "1156973928327393281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1208640481607004162"}, {"text": "@WNB_99 Tu mesmo que se enforcou c a tua pr\u00f3pria corda ot\u00e1rio", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208639865358864384"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "WNB_99", "id": "1124716433420816384"}]}, "created_at": "2019-12-22T06:46:14.000Z", "author_id": "767453737426321408", "in_reply_to_user_id": "1124716433420816384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208639647674290176"}], "id": "1208639865358864384"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208639648605593600"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T06:45:22.000Z", "author_id": "2516899138", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208639648605593600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Braga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Oledobrasil", "id": "158092325"}]}, "text": "RT @Oledobrasil: \u00c9 necess\u00e1rio entender que no Mundial n\u00e3o se pode errar, principalmente nas substitui\u00e7\u00f5es.\n\nAbel Braga, por exemplo, coloco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208639241053515777"], "created_at": "2019-12-22T06:43:45.000Z", "author_id": "2806186986", "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208521166429790208"}], "id": "1208639241053515777"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208639081367920642"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T06:43:07.000Z", "author_id": "985353756236763136", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208639081367920642"}, {"text": "RT @bbboladonaBBB: Matou com bondade porra nenhuma, quem n\u00e3o deve n\u00e3o precisa ficar se justificando. https://t.co/Mplx0ZjRoI", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208639070278225920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "bbboladonaBBB", "id": "821917927783989249"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Mplx0ZjRoI", "expanded_url": "https://twitter.com/pradolit/status/1208465112006307842", "display_url": "twitter.com/pradolit/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T06:43:04.000Z", "author_id": "542522605", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208487546738610177"}], "id": "1208639070278225920"}, {"text": "namorado: amor eu te amo tanto chega meu amor te matou e  vc n\u00e3o existe...mas se o ***** ***** quiser eu quero", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208638472786984961"], "created_at": "2019-12-22T06:40:41.000Z", "author_id": "1045738703858143232", "in_reply_to_user_id": "1045738703858143232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208638470127792129"}], "id": "1208638472786984961"}, {"text": "Lancei um suicida ali lindo demais to ficando bom", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208638435516461056"], "created_at": "2019-12-22T06:40:33.000Z", "author_id": "885286508927868928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1208638435516461056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7981, "type": "Person", "normalized_text": "Poseidon"}]}, "text": "Poseidon fdp\ntraiu a mulher\nabusou da medusa\ne enviou o pr\u00f3prio filho em uma miss\u00e3o suicida s\u00f3 pra roubar dele o tridente", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208638257627566080"], "created_at": "2019-12-22T06:39:50.000Z", "author_id": "792536761733873664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208638257627566080"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208638231547387904"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T06:39:44.000Z", "author_id": "151256981", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208638231547387904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.5762, "type": "Other", "normalized_text": "Yukoku No Moriarty"}, {"start": 207, "end": 217, "probability": 0.8323, "type": "Person", "normalized_text": "dazai rubio"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/wGQPmppekO", "expanded_url": "https://twitter.com/EpicAccelerator/status/1208638097401008134/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wGQPmppekO", "media_key": "3_1208638055365656576"}, {"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/wGQPmppekO", "expanded_url": "https://twitter.com/EpicAccelerator/status/1208638097401008134/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wGQPmppekO", "media_key": "3_1208638075322191873"}, {"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/wGQPmppekO", "expanded_url": "https://twitter.com/EpicAccelerator/status/1208638097401008134/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wGQPmppekO", "media_key": "3_1208638087955406853"}]}, "text": "Yukoku No Moriarty , me llama la atenci\u00f3n este manga (tendr\u00e1 adaptaci\u00f3n al anime) ya veo las chicas flipando sobre lo bello que es y a rematar tiene cara de ser maniatico suicida @melysoft_ te est\u00e1 llamando dazai rubio \ud83d\ude02 https://t.co/wGQPmppekO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208638097401008134"], "created_at": "2019-12-22T06:39:12.000Z", "author_id": "820805689664798721", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1208638097401008134"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 97, "probability": 0.9335, "type": "Person", "normalized_text": "Camila Ortega Murillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Montesof", "id": "302315842"}]}, "text": "RT @Montesof: \u00bfAlguien por aqu\u00ed sabe qui\u00e9n es el suicida que se casa hoy con Camila Ortega Murillo?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208637958930227200"], "created_at": "2019-12-22T06:38:39.000Z", "author_id": "941917592", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208603408845955072"}], "id": "1208637958930227200"}, {"text": "Una pareja de ABUELITOS se suicidio porque NO quer\u00edan ser una CARGA para su familia https://t.co/uSOdrNlrHu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208637926634139648"], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/uSOdrNlrHu", "expanded_url": "https://www.milenio.com/virales/pareja-de-abuelitos-se-suicida-para-no-ser-una-carga", "display_url": "milenio.com/virales/pareja\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T06:38:31.000Z", "author_id": "933641299", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208637926634139648"}, {"text": "se um dia eu me suicidar... lembre de como eu fui esfor\u00e7ado, trabalhador e humilde, n\u00e3o quero ser conhecido como \"o menino que se matou\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208637837710635008"], "created_at": "2019-12-22T06:38:10.000Z", "author_id": "1104517485431263233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208637837710635008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.5605, "type": "Person", "normalized_text": "JACOBINA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "AlexandreVidal1", "id": "310508008"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/QdE6V8tr4o", "expanded_url": "https://twitter.com/Josielvilla/status/1208637811638906880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QdE6V8tr4o", "media_key": "3_1208637804076556290"}]}, "text": "@Flamengo @AlexandreVidal1 AQUI EM JACOBINA BAHIA UM TORCEDOR SE SUICIDOU.. \ud83d\ude14\ud83d\ude13 https://t.co/QdE6V8tr4o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208637811638906880"], "created_at": "2019-12-22T06:38:04.000Z", "author_id": "94660697", "in_reply_to_user_id": "59591856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208504768693452806"}], "id": "1208637811638906880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6013, "type": "Other", "normalized_text": "Santi"}]}, "text": "Santi: hay un documental de gente que se suicida... no lo mires hoy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208637154353647616"], "created_at": "2019-12-22T06:35:27.000Z", "author_id": "1162368565707714560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1208637154353647616"}, {"text": "se tu soubesse o quanto esses 10 segundos do teu olhar fixo me matou, tu n\u00e3o faria isso nunca mais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208636870399266816"], "created_at": "2019-12-22T06:34:19.000Z", "author_id": "862652169509580800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208636870399266816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.8797, "type": "Person", "normalized_text": "Peralta"}, {"start": 46, "end": 49, "probability": 0.5685, "type": "Person", "normalized_text": "Jake"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/DIgbfV5Vwp", "expanded_url": "https://twitter.com/alphonsekun/status/1208636404160442369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DIgbfV5Vwp", "media_key": "3_1208636363144384512"}]}, "text": "''Eu montei um esquadr\u00e3o suicida'' - Peralta, Jake. 2019 https://t.co/DIgbfV5Vwp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208636404160442369"], "created_at": "2019-12-22T06:32:28.000Z", "author_id": "1020551972531974144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1208636404160442369"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208636215026757637"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T06:31:43.000Z", "author_id": "1085293459", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208636215026757637"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208636007245062144"], "created_at": "2019-12-22T06:30:54.000Z", "author_id": "1203674160284733440", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "id": "1208636007245062144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208635852773085184"], "created_at": "2019-12-22T06:30:17.000Z", "author_id": "216567113", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "id": "1208635852773085184"}, {"text": "uno de los protagonistas va a una misi\u00f3n suicida, una que lleva tiempo tratando de terminar...su amigo lo trata de convencer que no tiene por qu\u00e9 ir, le cuenta una historia y le suelta esto:", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208635358574985216"], "created_at": "2019-12-22T06:28:19.000Z", "author_id": "331704455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208635358574985216"}, {"text": "RT @EritraJinx: A ver donde hay un supp agresivo que quiera sacar las misiones a lo suicida conmigo RN?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208635045642199041"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EritraJinx", "id": "3280303825"}]}, "created_at": "2019-12-22T06:27:04.000Z", "author_id": "751254856531226625", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208633257362952192"}], "id": "1208635045642199041"}, {"text": "RT @Ismael181197: Como se suicida un argentino , se monta en su ego y se tira desde ahi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208634824740802561"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ismael181197", "id": "1200069522285367297"}]}, "created_at": "2019-12-22T06:26:12.000Z", "author_id": "243390966", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208582863769260042"}], "id": "1208634824740802561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208634729030922240"], "created_at": "2019-12-22T06:25:49.000Z", "author_id": "941847216611844097", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "id": "1208634729030922240"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208634592753864704"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T06:25:16.000Z", "author_id": "1101421614", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208634592753864704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208634499963199493"], "created_at": "2019-12-22T06:24:54.000Z", "author_id": "829558004827713540", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "id": "1208634499963199493"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/LYwlSoiVck", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208634362377506816"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/LYwlSoiVck", "expanded_url": "https://twitter.com/dermi_cl/status/1208444944849031168", "display_url": "twitter.com/dermi_cl/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T06:24:21.000Z", "author_id": "1181565740933160960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1208634362377506816"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208634294098448384"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T06:24:05.000Z", "author_id": "321376630", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208634294098448384"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208634278436888576"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T06:24:01.000Z", "author_id": "3316387749", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208634278436888576"}, {"text": "RT @EritraJinx: A ver donde hay un supp agresivo que quiera sacar las misiones a lo suicida conmigo RN?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208634204801716224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EritraJinx", "id": "3280303825"}]}, "created_at": "2019-12-22T06:23:44.000Z", "author_id": "153927216", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208633257362952192"}], "id": "1208634204801716224"}, {"text": "A ver donde hay un supp agresivo que quiera sacar las misiones a lo suicida conmigo RN?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208633257362952192"], "created_at": "2019-12-22T06:19:58.000Z", "author_id": "3280303825", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 15, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "id": "1208633257362952192"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208632991553118208"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T06:18:55.000Z", "author_id": "4604577073", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208632991553118208"}, {"text": "@Lineeee15 J\u00e1 falei que o suicida na hist\u00f3ria sou eu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208632222829465600"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Lineeee15", "id": "1183275408931856385"}]}, "created_at": "2019-12-22T06:15:51.000Z", "author_id": "349067332", "in_reply_to_user_id": "1183275408931856385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208632041367101440"}], "id": "1208632222829465600"}, {"text": "@mxrgensternbae @Shawn_Herondale Una suicida desde peque\u00f1a ajsajsha", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208632062355349504"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "Shawn_Herondale", "id": "151582234"}]}, "created_at": "2019-12-22T06:15:13.000Z", "author_id": "1104786384299196417", "in_reply_to_user_id": "1102059673547608065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208631432756764672"}], "id": "1208632062355349504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.7183, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "text": "Assistindo esquadrao suicida pela 1\u00b0 vez", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "edit_history_tweet_ids": ["1208631708746178560"], "created_at": "2019-12-22T06:13:49.000Z", "author_id": "1161123058855403520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1208631708746178560"}, {"text": "Me molestan,demasiado, las personas que creen que porque una persona se suicida, es porque es un cobarde. Man, nadie puede juzgar eso. Lo peor es que, los que m\u00e1s mierda hablan, nunca han estado, ni cerca, de un colapso mental. Ey viejo, si no sabes del tema,TRAGATEtusCOMENTARIOS", "lang": "es", "geo": {"place_id": "9d8ae4b0fac2036a"}, "edit_history_tweet_ids": ["1208631582136971264"], "created_at": "2019-12-22T06:13:19.000Z", "author_id": "1076911609", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1208631582136971264"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208631504118652928"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T06:13:00.000Z", "author_id": "1086646565601755136", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208631504118652928"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala: : \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/IdG3thXZaw", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208631291018649601"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/IdG3thXZaw", "expanded_url": "https://twitter.com/isaakmf/status/1206421807080890373", "display_url": "twitter.com/isaakmf/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T06:12:09.000Z", "author_id": "1076963131790934016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208631291018649601"}, {"text": "RT @MEF1964: \" No me maten\" D\u00e9jenme demostrar toda mis cochinadas a trav\u00e9s de mis hijos, mis hermanos y todo los chupamedias del fujimorism\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208631149158903819"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "created_at": "2019-12-22T06:11:35.000Z", "author_id": "2995281130", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208197571836989441"}], "id": "1208631149158903819"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.6631, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "h0lodeck_cowboy", "id": "2873654498"}]}, "text": "@h0lodeck_cowboy mano nem me fala conseguiram usar muito bem toda essa marca do coringa sem parecer artificial e for\u00e7ado. poderiam muito bem cometer o mesmo erro de esquadr\u00e3o suicida e criar um coringa caricato e superficial da porra", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208630843729743873"], "created_at": "2019-12-22T06:10:23.000Z", "author_id": "824674264406233088", "in_reply_to_user_id": "2873654498", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208629090649026560"}], "id": "1208630843729743873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 274, "end": 277, "probability": 0.9717, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "manuelvalls", "id": "70385068"}, {"start": 13, "end": 18, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}]}, "text": "@manuelvalls @PSOE @populares @CiudadanosCs Es decepcionante lo q est\u00e1 pasando. Desilusionada y triste de ver c\u00f3mo merma nuestra democracia y crece la ideolog\u00eda del nacionalismo catal\u00e1n. Mientras, el resto de partidos apuestan x el bloqueo mientras vemos c\u00f3mo se suicida el PSOE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208630793259626496"], "created_at": "2019-12-22T06:10:11.000Z", "author_id": "295043363", "in_reply_to_user_id": "70385068", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208318912175263746"}], "id": "1208630793259626496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9632, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.7409, "type": "Organization", "normalized_text": "EVNews"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Venezolanonews", "id": "164908231"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/D3MRd4uY4B", "expanded_url": "http://bit.ly/2EFsrhF", "display_url": "bit.ly/2EFsrhF", "status": 200, "unwound_url": "https://elvenezolanonews.com/cgi-sys/suspendedpage.cgi"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 121, "tag": "EVNews"}, {"start": 122, "end": 132, "tag": "Venezuela"}]}, "text": "RT @Venezolanonews: Hombre asesina a su hija y luego se suicida en el Sambil de Caracas - https://t.co/D3MRd4uY4B #EVNews #Venezuela", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208630624669634562"], "created_at": "2019-12-22T06:09:30.000Z", "author_id": "2188794855", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208580919495315456"}], "id": "1208630624669634562"}, {"text": "Se n\u00e3o me matou, me fortaleceu.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208630595804389376"], "created_at": "2019-12-22T06:09:23.000Z", "author_id": "1161633979755388929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208630595804389376"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208630492138016768"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T06:08:59.000Z", "author_id": "2914600901", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208630492138016768"}, {"text": "@_SpaceAlchemist El salm\u00f3n realiza una especie de reproducci\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208630079615635463"], "created_at": "2019-12-22T06:07:20.000Z", "author_id": "65523735", "in_reply_to_user_id": "50722900", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208626572288233474"}], "id": "1208630079615635463"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.8733, "type": "Other", "normalized_text": "Tiger Mask"}, {"start": 32, "end": 38, "probability": 0.854, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.3249, "type": "Organization", "normalized_text": "njpwworld"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.3616, "type": "Organization", "normalized_text": "njpw"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "njpwworld", "id": "2889734318"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/Tj7UBJ4PjP", "expanded_url": "http://njpwworld.com", "display_url": "njpwworld.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=orig", "width": 618, "height": 72}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=150x150", "width": 72, "height": 72}], "status": 200, "title": "njpwworld.com \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9", "description": "New Japan Pro-Wrestling Live & On-Demand Service!! | \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u516c\u5f0f\u52d5\u753b\u914d\u4fe1\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u300c\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u300d", "unwound_url": "https://njpwworld.com/"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/X2YAxNNSGn", "expanded_url": "https://twitter.com/njpwworld/status/1207972791737188354/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X2YAxNNSGn", "media_key": "16_1207972764818083841"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 86, "tag": "njpwworld"}, {"start": 87, "end": 92, "tag": "njpw"}, {"start": 93, "end": 100, "tag": "njwk14"}]}, "text": "RT @njpwworld: Tiger Mask 'Tope Suicida'\nWatch Free\ud83d\udc49https://t.co/Tj7UBJ4PjP\n#njpwworld #njpw #njwk14 https://t.co/X2YAxNNSGn", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1208630036376326144"], "created_at": "2019-12-22T06:07:10.000Z", "author_id": "1733815458", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207972791737188354"}], "id": "1208630036376326144"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208629880885272576"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T06:06:33.000Z", "author_id": "901682662661910528", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208629880885272576"}, {"text": "@lmaracara Expongo estas preguntas porque es posible que algunos periodistas o estudiantes de periodismo se les est\u00e9n haciendo. Pero en este caso hay que ir m\u00e1s all\u00e1. El homicida suicida definitivamente estaba enfermo. La tendencia de los suicidas es esa y/o hacer da\u00f1o a terceros.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208629868415639553"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lmaracara", "id": "106199539"}]}, "created_at": "2019-12-22T06:06:30.000Z", "author_id": "106521113", "in_reply_to_user_id": "106199539", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208440064981778432"}], "id": "1208629868415639553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.919, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 77, "end": 94, "probability": 0.7798, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "InfanteCarlosS", "id": "931775323892527105"}]}, "text": "RT @InfanteCarlosS: Estoy impactado con lo ocurrido en Sambil. Un Fiscal del Ministerio P\u00fablico asesina a su beb\u00e9 y luego se suicida. Terri\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208629757262340096"], "created_at": "2019-12-22T06:06:04.000Z", "author_id": "581436648", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208561725487890432"}], "id": "1208629757262340096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7762, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "text": "RT @emiliailq: Lo ocurrido en el Sambil y las circunstancias en q ocurri\u00f3, m\u00e1s all\u00e1 de la compasi\u00f3n o el morbo q despierta me lleva a pensa\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208629690631675904"], "created_at": "2019-12-22T06:05:48.000Z", "author_id": "581436648", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208529951756050434"}], "id": "1208629690631675904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8392, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/2pnhx5ruW3", "expanded_url": "http://noticiaglobal.com.ve/fiscal-mata-a-su-hija-y-se-suicida-por-discusion-con-su-esposa-en-el-sambil/", "display_url": "noticiaglobal.com.ve/fiscal-mata-a-\u2026"}]}, "text": "Fiscal mata a su hija y se suicida por discusi\u00f3n con su esposa\u00a0en el Sambil. Ver Video\u00a0 https://t.co/2pnhx5ruW3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208629588550656000"], "created_at": "2019-12-22T06:05:23.000Z", "author_id": "2719915418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208629588550656000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 105, "probability": 0.8805, "type": "Person", "normalized_text": "Papa Francisco"}]}, "text": "\u201cVoc\u00ea sabe como um argentino se suicida? Ele sobe em cima de seu ego e se joga l\u00e1 de cima\u201d. Papa Francisco", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208629560163602432"], "created_at": "2019-12-22T06:05:17.000Z", "author_id": "167999129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208629560163602432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7427, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.7008, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 89, "end": 102, "probability": 0.6658, "type": "Other", "normalized_text": "Noticia Global"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/0pmYpG17Kc", "expanded_url": "http://noticiaglobal.com.ve/fiscal-mata-a-su-hija-y-se-suicida-por-discusion-con-su-esposa-en-el-sambil/", "display_url": "noticiaglobal.com.ve/fiscal-mata-a-\u2026", "unwound_url": "http://noticiaglobal.com.ve/fiscal-mata-a-su-hija-y-se-suicida-por-discusion-con-su-esposa-en-el-sambil/"}]}, "text": "Fiscal mata a su hija y se suicida por discusi\u00f3n con su esposa en el Sambil. Ver Video \u2013 Noticia Global https://t.co/0pmYpG17Kc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208629554534866944"], "created_at": "2019-12-22T06:05:15.000Z", "author_id": "213299510", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208629554534866944"}, {"text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208629242050891776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-22T06:04:01.000Z", "author_id": "2229982884", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "id": "1208629242050891776"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/D6LuW9XqzS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208629023687008257"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/D6LuW9XqzS", "expanded_url": "https://twitter.com/_Faela28_/status/1208615594209300482", "display_url": "twitter.com/_Faela28_/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T06:03:09.000Z", "author_id": "1154045355383595008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208629023687008257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.5981, "type": "Person", "normalized_text": "feminazi"}], "mentions": [{"start": 108, "end": 124, "username": "MediterraneoDGT", "id": "200568348"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/dvVubhESxp", "expanded_url": "https://www.mediterraneodigital.com/sucesos-espana/se3/vilobi", "display_url": "mediterraneodigital.com/sucesos-espana\u2026"}]}, "text": "Una madre feminazi mata a sus dos hijos y se suicida tir\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/dvVubhESxp v\u00eda @MediterraneoDGT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208628910939873280"], "created_at": "2019-12-22T06:02:42.000Z", "author_id": "1271204550", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1208628910939873280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208628273946746880"], "created_at": "2019-12-22T06:00:10.000Z", "author_id": "1260799724", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "id": "1208628273946746880"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208628077225488384"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T05:59:23.000Z", "author_id": "700574142", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208628077225488384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9108, "type": "Person", "normalized_text": "Marisa Let\u00edcia"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.702, "type": "Person", "normalized_text": "D.Marisa"}, {"start": 211, "end": 214, "probability": 0.5234, "type": "Other", "normalized_text": "Avon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "nilsonnoslinho1", "id": "924686403858063361"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "Ludmilamc", "id": "79028409"}]}, "text": "@nilsonnoslinho1 @mariadorosario @Ludmilamc Eu queria s\u00f3 entender . A Dona Marisa Let\u00edcia deixou 11 milh\u00f5es de heran\u00e7a. Como a D.Marisa pode deixar milh\u00f5es se o trabalho q ela teve foi s\u00f3 de baba e vendedora de Avon! Matou a charada !", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208628019960729600"], "created_at": "2019-12-22T05:59:09.000Z", "author_id": "1165475911963217920", "in_reply_to_user_id": "924686403858063361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208481897631961091"}], "id": "1208628019960729600"}, {"text": "RT @pepeliast: Esa manera suicida de conducir es de todos los d\u00edas y en todas las carreteras. Los ayudantes llevan listo un sobre con la mo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208625972716679173"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pepeliast", "id": "1063758566"}]}, "created_at": "2019-12-22T05:51:01.000Z", "author_id": "1449873938", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208612420580728832"}], "id": "1208625972716679173"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208625968304345089"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T05:51:00.000Z", "author_id": "2502491016", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208625968304345089"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou:\u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274e\npegou algm no banheiro: \u2705 ( Todo Dia )\ud83e\udd23\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/csiLla3NaU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208625947303464960"], "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/csiLla3NaU", "expanded_url": "https://twitter.com/Pvt_mrnh6/status/1208615691877789697", "display_url": "twitter.com/Pvt_mrnh6/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T05:50:55.000Z", "author_id": "881939144607506433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208615691877789697"}], "id": "1208625947303464960"}, {"text": "@CataLynch92 @patfields75 O lo quieren victimizar. Igual a los 4 a\u00f1os no llega ni en pedo.\n1_ O se va en helic\u00f3ptero\n2_ Se lo lleva la parca\n3_ Lo suicida la psicopata", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208625566129229829"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CataLynch92", "id": "1017467439725056000"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "patfields75", "id": "179356594"}]}, "created_at": "2019-12-22T05:49:24.000Z", "author_id": "988160267820388353", "in_reply_to_user_id": "1017467439725056000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208484074861535233"}], "id": "1208625566129229829"}, {"text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208625154949074944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-22T05:47:46.000Z", "author_id": "895985831940423680", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "id": "1208625154949074944"}, {"text": "Mis malos humores. No ha soportado solo con una persona, ha soportado con 3. Me ha escuchado y entendido en todo, nunca me ha tenido recorres a pesar que yo me suelo enojar con ella de manera irracional a veces. Ha soportado mi fase suicida, mis momentos que no quer\u00eda+", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208625131372724224"], "created_at": "2019-12-22T05:47:41.000Z", "author_id": "1181770645459341312", "in_reply_to_user_id": "1181770645459341312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208625128956841986"}], "id": "1208625131372724224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.4431, "type": "Other", "normalized_text": "Lore"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.4351, "type": "Other", "normalized_text": "Dr Cato"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "adrianodennanni", "id": "88300988"}]}, "text": "@adrianodennanni mas  boa ideia vou adicionar isso ao Lore do Dr Cato .\nele matou um p\u00e1ssaro que passava na rua enquanto ele se dirigia ao forum criminal pois estava com muita fome pois ate entao so havia comido um shwarma", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208624955757400064"], "created_at": "2019-12-22T05:46:59.000Z", "author_id": "983200810317344768", "in_reply_to_user_id": "88300988", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208601516170448896"}], "id": "1208624955757400064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 136, "end": 143, "probability": 0.9603, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "IndepeSuperior", "id": "1060863252350074880"}]}, "text": "@IndepeSuperior Pues por qu\u00e9 no? Tiempo al tiempo.\nQuiz\u00e1s por ser menos gente no pudisteis protestar y os asimilasteis mejor en Espa\u00f1a. Catalu\u00f1a aguant\u00f3 las Constituciones Catalanas bien vivas hasta 1714, y las pelearon casi de forma suicida. No se dejaron asimilaron tan bien por la fuerza.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208624866384941056"], "created_at": "2019-12-22T05:46:37.000Z", "author_id": "54859030", "in_reply_to_user_id": "1060863252350074880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208167765565157377"}], "id": "1208624866384941056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "text": "RT @IrvingGatell: 6. L\u00f3pez entiende que est\u00e1 haciendo una apuesta riesgosa (suicida, en realidad), pero est\u00e1 convencido de que la va a gana\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208624851113496578"], "created_at": "2019-12-22T05:46:34.000Z", "author_id": "310531996", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208433210897494017"}], "id": "1208624851113496578"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "text": "RT @IrvingGatell: 6. L\u00f3pez entiende que est\u00e1 haciendo una apuesta riesgosa (suicida, en realidad), pero est\u00e1 convencido de que la va a gana\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208624549425754112"], "created_at": "2019-12-22T05:45:22.000Z", "author_id": "4374359075", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208433210897494017"}], "id": "1208624549425754112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.3902, "type": "Person", "normalized_text": ". SAMBIL"}, {"start": 126, "end": 141, "probability": 0.4935, "type": "Other", "normalized_text": "TiburonesEnEnero"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 124, "username": "Notivargas", "id": "71372151"}, {"start": 150, "end": 160, "username": "ivangzama", "id": "85962233"}, {"start": 161, "end": 176, "username": "ivangarciazama", "id": "82190513"}, {"start": 177, "end": 188, "username": "Notivargas", "id": "71372151"}, {"start": 189, "end": 200, "username": "FOXMULDER7", "id": "63786269"}, {"start": 201, "end": 215, "username": "TecnicaHipica", "id": "127150764"}, {"start": 216, "end": 231, "username": "RadioVargasHoy", "id": "2229263023"}, {"start": 232, "end": 243, "username": "DiarioZama", "id": "715263095116066817"}, {"start": 244, "end": 259, "username": "Diario_Pueblo_", "id": "944266500277497856"}, {"start": 260, "end": 273, "username": "diariopuerto", "id": "127196148"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/QZoCu0A8Jg", "expanded_url": "https://notivargas.com/?p=56509", "display_url": "notivargas.com/?p=56509"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/R2I83HxsW7", "expanded_url": "https://twitter.com/Notivargas/status/1208624491175272448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R2I83HxsW7", "media_key": "3_1208624475329171456"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/R2I83HxsW7", "expanded_url": "https://twitter.com/Notivargas/status/1208624491175272448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R2I83HxsW7", "media_key": "3_1208624475337564160"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/R2I83HxsW7", "expanded_url": "https://twitter.com/Notivargas/status/1208624491175272448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R2I83HxsW7", "media_key": "3_1208624475366993921"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 142, "tag": "TiburonesEnEnero"}]}, "text": "C. C. SAMBIL: V\u00eddeo confirma que suicida lanzo a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/QZoCu0A8Jg v\u00eda @Notivargas #TiburonesEnEnero \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83e\udd88 (@IVANGZAMA @IVANGARCIAZAMA @Notivargas @FOXMULDER7 @TecnicaHipica @RadioVargasHoy @DIARIOZAMA @DIARIO_PUEBLO_ @DIARIOPUERTO) https://t.co/R2I83HxsW7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208624491175272448"], "created_at": "2019-12-22T05:45:08.000Z", "author_id": "71372151", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208624491175272448"}, {"text": "MANO ELA QUASE SE MATOU VTNC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208624427174440960"], "created_at": "2019-12-22T05:44:53.000Z", "author_id": "767405493220478977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208624427174440960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7853, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.7919, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/qAPUW52Ytw", "expanded_url": "https://noticiaglobal.wordpress.com/2019/12/22/fiscal-mata-a-su-hija-y-se-suicida-por-discusion-con-su-esposa-en-el-sambil-ver-video/", "display_url": "noticiaglobal.wordpress.com/2019/12/22/fis\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticiaglobal.wordpress.com/2019/10/22/fiscal-mata-a-su-hija-y-se-suicida-por-discusion-con-su-esposa-en-el-sambil-ver-video/"}]}, "text": "Fiscal mata a su hija y se suicida por discusi\u00f3n con su esposa en el Sambil. Ver Video https://t.co/qAPUW52Ytw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208624060596404224"], "created_at": "2019-12-22T05:43:25.000Z", "author_id": "213299510", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208624060596404224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.5613, "type": "Other", "normalized_text": "Baleia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "policiasurpresa", "id": "164949381"}]}, "text": "RT @policiasurpresa: Caso receber mensagem do jogo Baleia Suicida NAO RESPONDA. Voce clica achando que \u00e9 a simpatica baleia, o assassino de\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208623961204043777"], "created_at": "2019-12-22T05:43:02.000Z", "author_id": "4417637055", "public_metrics": {"retweet_count": 1170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "862086020736667649"}], "id": "1208623961204043777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8061, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.2921, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 116, "end": 128, "username": "Noti_global", "id": "2719915418"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/i7X5ZDI3Ih", "expanded_url": "https://noticiaglobal.wordpress.com/2019/12/22/fiscal-mata-a-su-hija-y-se-suicida-por-discusion-con-su-esposa-en-el-sambil-ver-video/", "display_url": "noticiaglobal.wordpress.com/2019/12/22/fis\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticiaglobal.wordpress.com/2019/10/22/fiscal-mata-a-su-hija-y-se-suicida-por-discusion-con-su-esposa-en-el-sambil-ver-video/"}]}, "text": "Fiscal mata a su hija y se suicida por discusi\u00f3n con su esposa\u00a0en el Sambil. Ver Video\u00a0 https://t.co/i7X5ZDI3Ih v\u00eda @Noti_global", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208623945060093952"], "created_at": "2019-12-22T05:42:58.000Z", "author_id": "2719915418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208623945060093952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8211, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/i7X5ZDI3Ih", "expanded_url": "https://noticiaglobal.wordpress.com/2019/12/22/fiscal-mata-a-su-hija-y-se-suicida-por-discusion-con-su-esposa-en-el-sambil-ver-video/", "display_url": "noticiaglobal.wordpress.com/2019/12/22/fis\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticiaglobal.wordpress.com/2019/10/22/fiscal-mata-a-su-hija-y-se-suicida-por-discusion-con-su-esposa-en-el-sambil-ver-video/"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/j1BI7D1Pd0", "expanded_url": "https://twitter.com/Noti_global/status/1208623821349146628/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j1BI7D1Pd0", "media_key": "3_1208623819239428096"}]}, "text": "Fiscal mata a su hija y se suicida por discusi\u00f3n con su esposa\u00a0en el Sambil. Ver Video\u00a0 https://t.co/i7X5ZDI3Ih https://t.co/j1BI7D1Pd0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208623821349146628"], "created_at": "2019-12-22T05:42:28.000Z", "author_id": "2719915418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208623821349146628"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208623812083884034"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T05:42:26.000Z", "author_id": "738056331156803585", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208623812083884034"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8211, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/dxrRbRE3LO", "expanded_url": "https://noticiaglobal.wordpress.com/2019/12/22/fiscal-mata-a-su-hija-y-se-suicida-por-discusion-con-su-esposa-en-el-sambil-ver-video/", "display_url": "noticiaglobal.wordpress.com/2019/12/22/fis\u2026"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/hRCdFChCdY", "expanded_url": "https://twitter.com/nafagot/status/1208623811811262465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hRCdFChCdY", "media_key": "3_1208623810058084352"}]}, "text": "Fiscal mata a su hija y se suicida por discusi\u00f3n con su esposa\u00a0en el Sambil. Ver Video\u00a0 https://t.co/dxrRbRE3LO https://t.co/hRCdFChCdY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208623811811262465"], "created_at": "2019-12-22T05:42:26.000Z", "author_id": "59880752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208623811811262465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8211, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/jSzuKKgLJo", "expanded_url": "https://noticiaglobal.wordpress.com/2019/12/22/fiscal-mata-a-su-hija-y-se-suicida-por-discusion-con-su-esposa-en-el-sambil-ver-video/", "display_url": "noticiaglobal.wordpress.com/2019/12/22/fis\u2026"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Neb8Wdu52M", "expanded_url": "https://twitter.com/NesafaGotin/status/1208623790252576768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Neb8Wdu52M", "media_key": "3_1208623788163772416"}]}, "text": "Fiscal mata a su hija y se suicida por discusi\u00f3n con su esposa\u00a0en el Sambil. Ver Video\u00a0 https://t.co/jSzuKKgLJo https://t.co/Neb8Wdu52M", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208623790252576768"], "created_at": "2019-12-22T05:42:21.000Z", "author_id": "2800389499", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208623790252576768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.6816, "type": "Other", "normalized_text": "face"}]}, "text": "Tava no face e apareceu que um cara quase se suicidou na ponte, e cada coment\u00e1rio que eu li, as vezes n\u00e3o acredito como o ser humano pode ser t\u00e3o horr\u00edvel", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208623742169026560"], "created_at": "2019-12-22T05:42:09.000Z", "author_id": "899648759298228224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1208623742169026560"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208623473477767168"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T05:41:05.000Z", "author_id": "1204207429774434304", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208623473477767168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208623042026491906"], "created_at": "2019-12-22T05:39:23.000Z", "author_id": "1135208660", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "id": "1208623042026491906"}, {"text": "RT @thg_resende: @Brunetz_ Eu era advogado de um programa de prote\u00e7\u00e3o a.menores, fui acompanhar uma Audi\u00eancia...\n\nJuiz _ pq voc\u00ea matou *ful\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208622973747372032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thg_resende", "id": "708656446217588737"}]}, "created_at": "2019-12-22T05:39:06.000Z", "author_id": "952757199276838912", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208390471816548352"}], "id": "1208622973747372032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208622926284627968"], "created_at": "2019-12-22T05:38:55.000Z", "author_id": "1855182932", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "id": "1208622926284627968"}, {"text": "La cima de un beso en un brico suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208622623694958592"], "created_at": "2019-12-22T05:37:43.000Z", "author_id": "1332690270", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1208622623694958592"}, {"text": "RT @Radio_Formula: Joven lesbiana se suicida tras 7 a\u00f1os de tortura en terapias de conversi\u00f3n\n\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/RouCF73HVX\u2b05\ufe0f https://t.co/ElJ\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208621949561319425"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/RouCF73HVX", "expanded_url": "https://bit.ly/35WKD2l", "display_url": "bit.ly/35WKD2l"}]}, "created_at": "2019-12-22T05:35:02.000Z", "author_id": "4923976208", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208516705070338048"}], "id": "1208621949561319425"}, {"text": "Saben c\u00f3mo se suicida un argentino?\nSube a su ego y salta ...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208621781856247808"], "created_at": "2019-12-22T05:34:22.000Z", "author_id": "1124147969408811008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208621781856247808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.9295, "type": "Person", "normalized_text": "Obi-Wan"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.8097, "type": "Person", "normalized_text": "Luke"}, {"start": 39, "end": 49, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Darth Vader"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.8654, "type": "Person", "normalized_text": "Anakin"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.8632, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo Ren"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.8919, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Solo"}, {"start": 195, "end": 197, "probability": 0.7488, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 201, "end": 203, "probability": 0.8522, "type": "Person", "normalized_text": "Ben"}]}, "text": "Em 1967 o Obi-Wan disse pro Luke que o Darth Vader matou o Anakin.\n\nO pr\u00f3prio Kylo Ren sempre se referiu ao Ben Solo como algu\u00e9m que ele destruiu\n\nMas chega gente aqui me jurando que quem shippa Rey e Ben t\u00e1 apoiando relacionamento abusivo sendo que s\u00e3o duas pessoas diferentes", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208621310261284864"], "created_at": "2019-12-22T05:32:30.000Z", "author_id": "942326082459533312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1208621310261284864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 151, "probability": 0.7823, "type": "Person", "normalized_text": "arame"}]}, "text": "mano, vai se fuder meu vizinho que quer matar a cadela da minha outra vizinha s\u00f3 pq a cadela matou o gato deles. mano??????????? como se bater com arame farpado fosse trazer o gato de volta, porra.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208621090442010624"], "created_at": "2019-12-22T05:31:37.000Z", "author_id": "910924506490982401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1208621090442010624"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208621000545513472"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T05:31:16.000Z", "author_id": "927204757", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208621000545513472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 74, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Winston Churchill"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "text": "@Mauriciomulder Pues hay graaaaaaaandes diferencias entre Winston Churchill y el suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208620994610352128"], "created_at": "2019-12-22T05:31:14.000Z", "author_id": "463321326", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208478843234930688"}], "id": "1208620994610352128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.7579, "type": "Person", "normalized_text": "Barry"}]}, "text": "Eu amo o Barry! \nA evolu\u00e7\u00e3o que ele mostra quando descobre que a pessoa em quem ele mas confiava foi o pr\u00f3prio que matou a sua m\u00e3e \nVer o jeito inocente dele se evoluir descobrindo a raiva e o rancor, sei l\u00e1, me identifico", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208620817132720128"], "created_at": "2019-12-22T05:30:32.000Z", "author_id": "3352384337", "in_reply_to_user_id": "3352384337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208620266600964096"}], "id": "1208620817132720128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 97, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Chris Cornell"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/jo9MLoeC44", "expanded_url": "https://twitter.com/marinaamabolo/status/1208620744080592898/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jo9MLoeC44", "media_key": "3_1208620698245181440"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/jo9MLoeC44", "expanded_url": "https://twitter.com/marinaamabolo/status/1208620744080592898/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jo9MLoeC44", "media_key": "3_1208620714271690752"}]}, "text": "\"ah mas ele se suicidou, s\u00f3 que ele nunca deu nenhum ind\u00edcio de que estava sofrendo\" Chris Cornell, 1994 https://t.co/jo9MLoeC44", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208620744080592898"], "created_at": "2019-12-22T05:30:15.000Z", "author_id": "1061456522214027264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1208620744080592898"}, {"text": "RT @Skinny_Berna: Me haces sent\u00edr como un suicida por no tenerte.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208620733317996544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Skinny_Berna", "id": "3112241128"}]}, "created_at": "2019-12-22T05:30:12.000Z", "author_id": "1034539807400255490", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208520035687419907"}], "id": "1208620733317996544"}, {"text": "RT @cacharrito6: @CarcelPrisiones @20m Yoga, taller de escritura, cer\u00e1mica, literatura....Si la sociedad supiera lo q pasa intramuros, #Mar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208620591588298752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cacharrito6", "id": "812430904186589184"}]}, "created_at": "2019-12-22T05:29:38.000Z", "author_id": "1088192390735773696", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208317855592321024"}], "id": "1208620591588298752"}, {"text": "@Dolphy_88 Koreano suicida! Jajajaja neta no vaya a hacer una mamada, dile que le parto su madre!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208620390081130496"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Dolphy_88", "id": "2416701763"}]}, "created_at": "2019-12-22T05:28:50.000Z", "author_id": "21721241", "in_reply_to_user_id": "2416701763", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208597052856262659"}], "id": "1208620390081130496"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208620195184566272"], "created_at": "2019-12-22T05:28:04.000Z", "author_id": "213050550", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1208620195184566272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7762, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "text": "RT @emiliailq: Lo ocurrido en el Sambil y las circunstancias en q ocurri\u00f3, m\u00e1s all\u00e1 de la compasi\u00f3n o el morbo q despierta me lleva a pensa\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208619987029639168"], "created_at": "2019-12-22T05:27:14.000Z", "author_id": "99532337", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208529951756050434"}], "id": "1208619987029639168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7025, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.4808, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 78, "end": 91, "probability": 0.7825, "type": "Other", "normalized_text": "Noticia Global"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/0pmYpFJwlC", "expanded_url": "http://noticiaglobal.com.ve/fiscal-mata-a-su-hija-y-se-suicida-por-discusion-con-su-esposa-en-el-sambil/", "display_url": "noticiaglobal.com.ve/fiscal-mata-a-\u2026", "unwound_url": "http://noticiaglobal.com.ve/fiscal-mata-a-su-hija-y-se-suicida-por-discusion-con-su-esposa-en-el-sambil/"}]}, "text": "Fiscal mata a su hija y se suicida por discusi\u00f3n con su esposa en el Sambil \u2013 Noticia Global https://t.co/0pmYpFJwlC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208619689984679936"], "created_at": "2019-12-22T05:26:03.000Z", "author_id": "213299510", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208619689984679936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/2pnhx5ruW3", "expanded_url": "http://noticiaglobal.com.ve/fiscal-mata-a-su-hija-y-se-suicida-por-discusion-con-su-esposa-en-el-sambil/", "display_url": "noticiaglobal.com.ve/fiscal-mata-a-\u2026"}]}, "text": "Fiscal mata a su hija y se suicida por discusi\u00f3n con su esposa\u00a0en el Sambil\u00a0 https://t.co/2pnhx5ruW3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208619581985701889"], "created_at": "2019-12-22T05:25:38.000Z", "author_id": "2719915418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208619581985701889"}, {"text": "RT @venezolanoenpie: Un padre lanza a su hija al vac\u00edo en un centro comercial y despu\u00e9s se suicida lanz\u00e1ndose \u00e9l\n\nDios m\u00edo, por m\u00e1s deprimi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208619494031187968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "venezolanoenpie", "id": "933525632"}]}, "created_at": "2019-12-22T05:25:17.000Z", "author_id": "1253214655", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208598522380947457"}], "id": "1208619494031187968"}, {"text": "ESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c \nfoi pego colando: \u274c\u2705 https://t.co/e47PDUMXr7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208619474896719873"], "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/e47PDUMXr7", "expanded_url": "https://twitter.com/Guzin_Vet/status/1207072535227109376", "display_url": "twitter.com/Guzin_Vet/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T05:25:12.000Z", "author_id": "816840803754635265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208619474896719873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7762, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "text": "RT @emiliailq: Lo ocurrido en el Sambil y las circunstancias en q ocurri\u00f3, m\u00e1s all\u00e1 de la compasi\u00f3n o el morbo q despierta me lleva a pensa\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208619232793108480"], "created_at": "2019-12-22T05:24:14.000Z", "author_id": "483162614", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208529951756050434"}], "id": "1208619232793108480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208619134726103040"], "created_at": "2019-12-22T05:23:51.000Z", "author_id": "182007535", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "id": "1208619134726103040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "text": "RT @IrvingGatell: 6. L\u00f3pez entiende que est\u00e1 haciendo una apuesta riesgosa (suicida, en realidad), pero est\u00e1 convencido de que la va a gana\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208619020913696768"], "created_at": "2019-12-22T05:23:24.000Z", "author_id": "407942693", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208433210897494017"}], "id": "1208619020913696768"}, {"text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208618852575256576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-22T05:22:44.000Z", "author_id": "191436736", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "id": "1208618852575256576"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208618196267388928"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T05:20:07.000Z", "author_id": "1054220129897234432", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208618196267388928"}, {"text": "tomo para restablecer me despu\u00e9s de haber sentido literalmente que estaba muriendo.\n\nQue son los dolores de racimo o clusters?, se le conoce tambi\u00e9n como el dolor suicida ya que es tan inmenso e indescriptible que no se puede soportar.\n\nMi moraleja que saco de esta experiencia...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208618086523396098"], "created_at": "2019-12-22T05:19:41.000Z", "author_id": "1094867805172830209", "in_reply_to_user_id": "1094867805172830209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208618085734920192"}], "id": "1208618086523396098"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Braga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Oledobrasil", "id": "158092325"}]}, "text": "RT @Oledobrasil: \u00c9 necess\u00e1rio entender que no Mundial n\u00e3o se pode errar, principalmente nas substitui\u00e7\u00f5es.\n\nAbel Braga, por exemplo, coloco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208617947306045447"], "created_at": "2019-12-22T05:19:08.000Z", "author_id": "181456570", "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208521166429790208"}], "id": "1208617947306045447"}, {"text": "As gay tudo desistindo e se jogando no ch\u00e3o, psica pq nos matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208617811200925698"], "created_at": "2019-12-22T05:18:35.000Z", "author_id": "66423933", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1208617811200925698"}, {"text": "Bueno, ya que no hay nadie har\u00e9 mi chiste suicida con cero gracia, pero llevo d\u00edas con \u00e9l en la mente.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208617414671380481"], "created_at": "2019-12-22T05:17:01.000Z", "author_id": "962230259465752576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208617414671380481"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208617395784425475"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T05:16:56.000Z", "author_id": "558789636", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208617395784425475"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.9924, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ekbufalo", "id": "72466209"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "jldamotta", "id": "112557274"}]}, "text": "@ekbufalo @jldamotta Claro porque en USA no hay desigualdad y la gente no se suicida por deudas (con asesinato de hijos incluidos) NO SEAS MAMAGUEBO CHICO!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208617365509955585"], "created_at": "2019-12-22T05:16:49.000Z", "author_id": "1154375918317637632", "in_reply_to_user_id": "72466209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208543889700933633"}], "id": "1208617365509955585"}, {"text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208617203639209986"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-22T05:16:11.000Z", "author_id": "964367869", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "id": "1208617203639209986"}, {"text": "@JorgCordeiro Po mano, ele fez uma parada q ele nunca tinha feito antes, matou a gente completamente, eh oq o velho ditado diz, em time que t\u00e1 ganhando n\u00e3o se mexe !!!!!!!!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208617021480546306"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JorgCordeiro", "id": "1065299126785593344"}]}, "created_at": "2019-12-22T05:15:27.000Z", "author_id": "4774505962", "in_reply_to_user_id": "1065299126785593344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208484321075617795"}], "id": "1208617021480546306"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9461, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 94, "end": 108, "probability": 0.9415, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}]}, "text": "RT @camilotti_rafa: Talvez o cl\u00e3 Bolsonaro n\u00e3o tenha nada haver, diretamente,  com a morte de Marielle Franco.  Mas voc\u00ea j\u00e1 pensou se a bal\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208616617611018243"], "created_at": "2019-12-22T05:13:51.000Z", "author_id": "1103550435871387648", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208453104900943877"}], "id": "1208616617611018243"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 176, "probability": 0.9418, "type": "Other", "normalized_text": "LosDosPapas"}, {"start": 179, "end": 189, "probability": 0.934, "type": "Other", "normalized_text": "TheTwoPopes"}], "hashtags": [{"start": 165, "end": 177, "tag": "LosDosPapas"}, {"start": 178, "end": 190, "tag": "TheTwoPopes"}]}, "text": "Y no podemos dejar pasar de largo la gran frase sobre el ego argentino, \"como se suicida un argentino? se sube a su ego y se tira\". Nada mas cerca de la realidad \ud83d\ude02\ud83d\ude02 #LosDosPapas #TheTwoPopes", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208616553480179713"], "created_at": "2019-12-22T05:13:36.000Z", "author_id": "160826687", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208616553480179713"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208616367865266176"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T05:12:51.000Z", "author_id": "2571645448", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208616367865266176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 206, "end": 209, "probability": 0.6215, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00edz"}, {"start": 272, "end": 287, "probability": 0.577, "type": "Other", "normalized_text": "AlanEnElInfierno"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Caretas", "id": "44932117"}], "hashtags": [{"start": 271, "end": 288, "tag": "AlanEnElInfierno"}]}, "text": "@Caretas Por q le dan tribuna a un mocoso q no se sabe a\u00fan limpiar el CULO... Lo q hacen solo es avivar el recuerdo del padre suicida usando como carne de ca\u00f1\u00f3n a este peque\u00f1o engendro bastardo  q naci\u00f3  a Ra\u00edz de una infidelidad del padre.. Con una mujer desconocida !!\n#AlanEnElInfierno", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208616288593104898"], "created_at": "2019-12-22T05:12:32.000Z", "author_id": "706868505", "in_reply_to_user_id": "44932117", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208405483670921218"}], "id": "1208616288593104898"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5629, "type": "Other", "normalized_text": "finch"}]}, "text": "mesmo ap\u00f3s eceber spoiler que o finch se suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208616285573173251"], "created_at": "2019-12-22T05:12:32.000Z", "author_id": "806105386109517824", "in_reply_to_user_id": "806105386109517824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208616097152413698"}], "id": "1208616285573173251"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 144, "probability": 0.6439, "type": "Organization", "normalized_text": "cyberbullies"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/czG3JTuu99", "expanded_url": "https://twitter.com/jieunoirs/status/1208516723441192960", "display_url": "twitter.com/jieunoirs/stat\u2026"}]}, "text": "dios quiero llorar me tienen los huevos por el piso. despues se suicida un idol y andan llorando haciendose las pobrecitas para nada cyberbullies https://t.co/czG3JTuu99", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208616239129649152"], "created_at": "2019-12-22T05:12:21.000Z", "author_id": "811344610849132544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208616239129649152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 97, "probability": 0.9335, "type": "Person", "normalized_text": "Camila Ortega Murillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Montesof", "id": "302315842"}]}, "text": "RT @Montesof: \u00bfAlguien por aqu\u00ed sabe qui\u00e9n es el suicida que se casa hoy con Camila Ortega Murillo?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208616037492699137"], "created_at": "2019-12-22T05:11:32.000Z", "author_id": "3416903659", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208603408845955072"}], "id": "1208616037492699137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.3785, "type": "Other", "normalized_text": "nico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NicoGianotti3", "id": "1178457890866237442"}]}, "text": "@NicoGianotti3 Tipos de nico:\n\nEl depresivo suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208615939681521664"], "created_at": "2019-12-22T05:11:09.000Z", "author_id": "1189260038440980481", "in_reply_to_user_id": "1178457890866237442", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208565047527641088"}], "id": "1208615939681521664"}, {"text": "minha    sina\ngana suicida\nmorte    divina\ndoce tangerina https://t.co/wBNnvPPBWt", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208615842566541312"], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/wBNnvPPBWt", "expanded_url": "https://twitter.com/aitoexausta/status/1208615842566541312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wBNnvPPBWt", "media_key": "16_1208615833246879744"}]}, "created_at": "2019-12-22T05:10:46.000Z", "author_id": "2505403267", "in_reply_to_user_id": "2505403267", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208615507798167552"}], "id": "1208615842566541312"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 (n no csp)\nse popularizou:\u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705(foi lindo)\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/QWsqa4qcdp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208615691877789697"], "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/QWsqa4qcdp", "expanded_url": "https://twitter.com/nayoliveiira15/status/1208612809388544000", "display_url": "twitter.com/nayoliveiira15\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T05:10:10.000Z", "author_id": "926619209639055361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "id": "1208615691877789697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 92, "probability": 0.7802, "type": "Other", "normalized_text": "SorryNotSorry"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 93, "tag": "SorryNotSorry"}]}, "text": "\u00bfSaben c\u00f3mo se suicida un argentino? Se deja caer desde lo m\u00e1s alto de su ego. #SorryNotSorry \ud83d\ude2c\ud83d\ude4a\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208615565817892865"], "created_at": "2019-12-22T05:09:40.000Z", "author_id": "85749770", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208615565817892865"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208615470917660672"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T05:09:17.000Z", "author_id": "3063642900", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208615470917660672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "text": "RT @IrvingGatell: 6. L\u00f3pez entiende que est\u00e1 haciendo una apuesta riesgosa (suicida, en realidad), pero est\u00e1 convencido de que la va a gana\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208615456992563201"], "created_at": "2019-12-22T05:09:14.000Z", "author_id": "801051431834787840", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208433210897494017"}], "id": "1208615456992563201"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/37RZFmmwsk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208615367351898114"], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/37RZFmmwsk", "expanded_url": "https://t.co/37RZFmmwsk", "display_url": "t.co/37RZFmmwsk"}]}, "created_at": "2019-12-22T05:08:53.000Z", "author_id": "1174088806741532674", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208615367351898114"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208615254755819526"], "created_at": "2019-12-22T05:08:26.000Z", "author_id": "1442652834", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "id": "1208615254755819526"}, {"text": "ela se suicidou e nada vai tirar isso da minha cabe\u00e7a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208615249320042496"], "created_at": "2019-12-22T05:08:25.000Z", "author_id": "1153497101877350416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1208615249320042496"}, {"text": "Se a inten\u00e7\u00e3o foi doer, doeu... Deu um tiro no portugu\u00eas e Matou.\ud83d\udc94\ud83d\ude02 https://t.co/t0kxdT2uK9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208614903923257344"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/t0kxdT2uK9", "expanded_url": "https://twitter.com/laiamoorim/status/1208614903923257344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t0kxdT2uK9", "media_key": "3_1208614897057247232"}]}, "created_at": "2019-12-22T05:07:02.000Z", "author_id": "946433335634595840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208614903923257344"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208614803125755905"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T05:06:38.000Z", "author_id": "624161941", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208614803125755905"}, {"text": "@jjcc_chile @FelipeGuevaraSt @PCdeChile @Reynmorales @danieljadue @CamiloSanchez_P @PrensaPCdeChile @carmen_hertz @inddhh @CIDH @ComisionChilena La protesta no estaba autorizada y este tipo no andaba comprando pan. Estaba haciendo lo imposible por incendiar el veh\u00edculo o causar da\u00f1o a carabineros en una actitud suicida. Que asuma su responsabilidad. Todo mi apoyo a carabineros , hay que limpiar las calles.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208614303764557825"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jjcc_chile", "id": "121604993"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "FelipeGuevaraSt", "id": "3425934905"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "PCdeChile", "id": "1104021420"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "Reynmorales", "id": "1362503450"}, {"start": 53, "end": 65, "username": "danieljadue", "id": "146542753"}, {"start": 66, "end": 82, "username": "CamiloSanchez_P", "id": "210071775"}, {"start": 83, "end": 99, "username": "PrensaPCdeChile", "id": "258895053"}, {"start": 100, "end": 113, "username": "carmen_hertz", "id": "351810153"}, {"start": 114, "end": 121, "username": "inddhh", "id": "183315665"}, {"start": 122, "end": 127, "username": "CIDH", "id": "60954521"}, {"start": 128, "end": 144, "username": "ComisionChilena", "id": "1031560396451315712"}]}, "created_at": "2019-12-22T05:04:39.000Z", "author_id": "1185713715242512384", "in_reply_to_user_id": "121604993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208171139597504513"}], "id": "1208614303764557825"}, {"text": "MEU DEUS SE MATOU COM UMA TESOURAAAA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208614209149440000"], "created_at": "2019-12-22T05:04:17.000Z", "author_id": "1080557185481035777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1208614209149440000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "text": "RT @IrvingGatell: 6. L\u00f3pez entiende que est\u00e1 haciendo una apuesta riesgosa (suicida, en realidad), pero est\u00e1 convencido de que la va a gana\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208614187376807941"], "created_at": "2019-12-22T05:04:11.000Z", "author_id": "1111277309900795904", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208433210897494017"}], "id": "1208614187376807941"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208613779078029312"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T05:02:34.000Z", "author_id": "2758479379", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208613779078029312"}, {"text": "@Javierito321 Otro detalle e visto varios enunciados madre se suicida con su hija desde un 5 piso, padre mata a su hija al suicidarse de un 5 piso. Los 2 son hijos de puta no lo intenten poner flores.\n\nLo mismo no tenia que ver pero me nacio decirlo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208613672806948864"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Javierito321", "id": "457981102"}]}, "created_at": "2019-12-22T05:02:09.000Z", "author_id": "2698732253", "in_reply_to_user_id": "457981102", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208612413140078592"}], "id": "1208613672806948864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 123, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonso Ugarte"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Caretas", "id": "44932117"}]}, "text": "@Caretas Se\u00f1ores de CARETAS creen ustedes que la mochila que lleva ese aprendiz, en la escuela de ladrones de Alfonso Ugarte, heredada del cobarde, ladr\u00f3n y suicida de su padre, le permitir\u00e1 hacer la carrera de pol\u00edtico? entonces pues, obvio corren juntos, o no?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208613565004947457"], "created_at": "2019-12-22T05:01:43.000Z", "author_id": "849845772", "in_reply_to_user_id": "44932117", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208405483670921218"}], "id": "1208613565004947457"}, {"text": "Miren que ma\u00f1ana dejo una carta suicida si me mor\u00ed saben porque es xd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208613003467403265"], "created_at": "2019-12-22T04:59:29.000Z", "author_id": "1158768287456608258", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208613003467403265"}, {"text": "@X15Taty :,v no pos -c suicida- \u00d73\u00d7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208612982080434176"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "X15Taty", "id": "1139660391364083713"}]}, "created_at": "2019-12-22T04:59:24.000Z", "author_id": "1103894193728937989", "in_reply_to_user_id": "1139660391364083713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208612741365276674"}], "id": "1208612982080434176"}, {"text": "RT @tremgata155: quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u2705\u2705\u2705\nexpulso de\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208612639418572801"], "created_at": "2019-12-22T04:58:02.000Z", "author_id": "881939144607506433", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208612503497904128"}], "id": "1208612639418572801"}, {"text": "RT @ManfredoGuate: Dar poder a personas sin intelecto y moral es un acto suicida cometido por muchos pueblos que, por salir de las brasas,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208612636469977088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ManfredoGuate", "id": "67033348"}]}, "created_at": "2019-12-22T04:58:02.000Z", "author_id": "219137936", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208028180931629057"}], "id": "1208612636469977088"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208612607025991681"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T04:57:55.000Z", "author_id": "771088626230759424", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208612607025991681"}, {"text": "Es una casa de locos en la que el m\u00e1s cuedo terminar\u00eda en un psicriatroco o un trato suicida entre compa\u00f1eros donde solo unos nos participan xd https://t.co/joJuojt73n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208612531876454401"], "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/joJuojt73n", "expanded_url": "https://twitter.com/KiibouRanger/status/1205204042558902279", "display_url": "twitter.com/KiibouRanger/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T04:57:37.000Z", "author_id": "1146269343032008704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205204042558902279"}], "id": "1208612531876454401"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou:\u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/XuV3AZtoQo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208612503497904128"], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/XuV3AZtoQo", "expanded_url": "https://twitter.com/helooliiv_045/status/1208556924335247361", "display_url": "twitter.com/helooliiv_045/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T04:57:30.000Z", "author_id": "996352049964085249", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "id": "1208612503497904128"}, {"text": "Esa manera suicida de conducir es de todos los d\u00edas y en todas las carreteras. Los ayudantes llevan listo un sobre con la mordida para los chontes. https://t.co/O8lVChf4Dv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208612420580728832"], "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/O8lVChf4Dv", "expanded_url": "https://twitter.com/portocarrero54/status/1208572351866179585", "display_url": "twitter.com/portocarrero54\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T04:57:10.000Z", "author_id": "1063758566", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1208612420580728832"}, {"text": "solo para organizar el punto ... el padre le da muerte a su hija y luego el se suicida... la ni\u00f1a nunca se suicido...  #QueLamentable... https://t.co/4RzckAwO8R", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208612286404923392"], "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/4RzckAwO8R", "expanded_url": "https://twitter.com/mv_negra/status/1208197205439471616", "display_url": "twitter.com/mv_negra/statu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 133, "tag": "QueLamentable"}]}, "created_at": "2019-12-22T04:56:38.000Z", "author_id": "2945761379", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208612286404923392"}, {"text": "ene spea\u00f1ol mejores gritos metaleros????\n\nopino que el aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa de meza en solucion suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208612276409905154"], "created_at": "2019-12-22T04:56:36.000Z", "author_id": "1042165031478157313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208612276409905154"}, {"text": "Independizarme ha sido la decisi\u00f3n m\u00e1s padre y suicida que he tomado en la vida.\ud83d\ude43", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208612276111994881"], "created_at": "2019-12-22T04:56:36.000Z", "author_id": "2444466319", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1208612276111994881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7762, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "text": "RT @emiliailq: Lo ocurrido en el Sambil y las circunstancias en q ocurri\u00f3, m\u00e1s all\u00e1 de la compasi\u00f3n o el morbo q despierta me lleva a pensa\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208612211943493632"], "created_at": "2019-12-22T04:56:20.000Z", "author_id": "53515722", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208529951756050434"}], "id": "1208612211943493632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "text": "RT @IrvingGatell: 6. L\u00f3pez entiende que est\u00e1 haciendo una apuesta riesgosa (suicida, en realidad), pero est\u00e1 convencido de que la va a gana\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208611715530801152"], "created_at": "2019-12-22T04:54:22.000Z", "author_id": "169387172", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208433210897494017"}], "id": "1208611715530801152"}, {"text": "RT @lugocastle: @fmonroy Un tipo de varios tipos de suicidio. En este caso el suicida decide tomar la vida de su ser querido pues estima qu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208611545091055621"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lugocastle", "id": "61360085"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "fmonroy", "id": "764036"}]}, "created_at": "2019-12-22T04:53:41.000Z", "author_id": "232405035", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208442109134594048"}], "id": "1208611545091055621"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208611524970975232"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T04:53:37.000Z", "author_id": "2550888133", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208611524970975232"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208611497594802181"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T04:53:30.000Z", "author_id": "884550898525122564", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208611497594802181"}, {"text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208611420654514176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-22T04:53:12.000Z", "author_id": "893548550096916485", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "id": "1208611420654514176"}, {"text": "tabelinha dos \"corrompidos\" \ud83d\ude18\n- j\u00e1 roubou +10\n-sexo antes do casamento +10\n-beijo em pessoa do mesmo sexo +10\n-pegou pessoas mais velhas +10\n-matou aula +10\n-mentiu pra conseguir algo +10\n-traiu +10\n-pegou mais de 2 pessoas +10\n-se masturba +10\n-\u00e9 viciado em algo +10\n\nme: 80 kkk https://t.co/wkXywuPtXk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208610981548609536"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/wkXywuPtXk", "expanded_url": "https://twitter.com/dudadilaurents/status/1208584144852262912", "display_url": "twitter.com/dudadilaurents\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T04:51:27.000Z", "author_id": "1035665574859354112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208584144852262912"}], "id": "1208610981548609536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208610907422633984"], "created_at": "2019-12-22T04:51:09.000Z", "author_id": "91886424", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "id": "1208610907422633984"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208610462507716609"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T04:49:23.000Z", "author_id": "944594654", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208610462507716609"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208609769998733312"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T04:46:38.000Z", "author_id": "3074463056", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208609769998733312"}, {"text": "RT @populardiario: \u00bfFuga o pacto suicida? Angustia por desaparici\u00f3n de una pareja de adolescentes https://t.co/CCKT4ydaLc https://t.co/CuBo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208609659554283520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "populardiario", "id": "227476236"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/CCKT4ydaLc", "expanded_url": "http://bit.ly/36YfYBB", "display_url": "bit.ly/36YfYBB"}]}, "created_at": "2019-12-22T04:46:12.000Z", "author_id": "2529124658", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208581057265590272"}], "id": "1208609659554283520"}, {"text": "una psic\u00f3loga que me atendi\u00f3 su buen resto ne dijo que ser\u00eda un buen padre, porque no s\u00f3lo tengo caracter\u00edsticas paternales, sino que maternales tambi\u00e9n \n\ny yo s\u00f3lo pensaba que seria injusto de mi parte someter a un hijo a la angustia de un padre depresivo y suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208609649735405570"], "created_at": "2019-12-22T04:46:10.000Z", "author_id": "311223757", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208609649735405570"}, {"text": "\u00bfC\u00f3mo se suicida un argentino?\n\nSe monta en su ego y salta desde ah\u00ed.\n\n#bromilla\n#selesquierehermanosargentimos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208609486115504128"], "created_at": "2019-12-22T04:45:31.000Z", "author_id": "75573579", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1208609486115504128", "entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 80, "tag": "bromilla"}, {"start": 81, "end": 111, "tag": "selesquierehermanosargentimos"}]}}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208609306821713921"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T04:44:48.000Z", "author_id": "4896251020", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208609306821713921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.4006, "type": "Other", "normalized_text": "CC Sambil"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.9199, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Gabo_ra27", "id": "123058380"}]}, "text": "RT @Gabo_ra27: Que irresponsabilidad de algunos periodistas, medios digitales y otros usuarios por difundir video del CC Sambil de Caracas,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208609301448871936"], "created_at": "2019-12-22T04:44:46.000Z", "author_id": "4158496301", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208599932929822722"}], "id": "1208609301448871936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 97, "probability": 0.9335, "type": "Person", "normalized_text": "Camila Ortega Murillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Montesof", "id": "302315842"}]}, "text": "RT @Montesof: \u00bfAlguien por aqu\u00ed sabe qui\u00e9n es el suicida que se casa hoy con Camila Ortega Murillo?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208609206691074048"], "created_at": "2019-12-22T04:44:24.000Z", "author_id": "20891968", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208603408845955072"}], "id": "1208609206691074048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Braga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Oledobrasil", "id": "158092325"}]}, "text": "RT @Oledobrasil: \u00c9 necess\u00e1rio entender que no Mundial n\u00e3o se pode errar, principalmente nas substitui\u00e7\u00f5es.\n\nAbel Braga, por exemplo, coloco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208609118052913152"], "created_at": "2019-12-22T04:44:03.000Z", "author_id": "155305438", "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208521166429790208"}], "id": "1208609118052913152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}]}, "text": "RT @Tano2412: Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208608888439889920"], "created_at": "2019-12-22T04:43:08.000Z", "author_id": "426960818", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208374097123696640"}], "id": "1208608888439889920"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208608767111241728"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T04:42:39.000Z", "author_id": "2551141497", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208608767111241728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Guevara"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.6912, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Elverdugo1912", "id": "451719830"}]}, "text": "RT @Elverdugo1912: Momento en que Jos\u00e9 Luis Guevara qui\u00e9n se desempe\u00f1aba como fiscal 50 del Ministero p\u00fablico lanz\u00f3 a su hija de 4 a\u00f1os lue\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208608743639961600"], "created_at": "2019-12-22T04:42:34.000Z", "author_id": "931929710166200320", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208583261573844992"}], "id": "1208608743639961600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208608703701803008"], "created_at": "2019-12-22T04:42:24.000Z", "author_id": "2347689721", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "id": "1208608703701803008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.4913, "type": "Other", "normalized_text": "VG"}, {"start": 277, "end": 279, "probability": 0.4851, "type": "Other", "normalized_text": "FPX"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/4ivtwPkARl", "expanded_url": "https://twitter.com/nate_iskm/status/1208608641810612229/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4ivtwPkARl", "media_key": "3_1208608525901090816"}]}, "text": "PS: Antes de mais nada, quero definir que no quesito matchup entre lanes, a VG era MUITO mais forte, mas suas teamfights sa\u00edam muito tortas por causa do suporte suicida deles. N\u00e3o \u00e9 por causa do campe\u00e3o que voc\u00ea deve ficar exposto em momentos inoportunos sempre. H\u00e1 mt dano na FPX https://t.co/4ivtwPkARl", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208608641810612229"], "created_at": "2019-12-22T04:42:09.000Z", "author_id": "3846715811", "in_reply_to_user_id": "3846715811", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208608062669541377"}], "id": "1208608641810612229"}, {"text": "Quem n tem nem um pensamentozin suicida em 2k19 tem um desviozin de carater fodac", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208608537884217346"], "created_at": "2019-12-22T04:41:44.000Z", "author_id": "761675538499067904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208608537884217346"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208608514366529536"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T04:41:39.000Z", "author_id": "2988310139", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208608514366529536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.8828, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Dra_Guaripete", "id": "86612381"}]}, "text": "@Dra_Guaripete S\u00ed, son hechos. Los hechos deber\u00edan estar en agenda informativa \u00bfNo? Insisto en que OMS tiene lineamientos para medios al momento de dar cobertura a nuestras por suicidio o ideaci\u00f3n suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208608375338160128"], "created_at": "2019-12-22T04:41:06.000Z", "author_id": "30426196", "in_reply_to_user_id": "86612381", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208433738415247360"}], "id": "1208608375338160128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7762, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "text": "RT @emiliailq: Lo ocurrido en el Sambil y las circunstancias en q ocurri\u00f3, m\u00e1s all\u00e1 de la compasi\u00f3n o el morbo q despierta me lleva a pensa\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208608265631883264"], "created_at": "2019-12-22T04:40:40.000Z", "author_id": "2973890793", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208529951756050434"}], "id": "1208608265631883264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.7163, "type": "Person", "normalized_text": "Caretas"}, {"start": 210, "end": 220, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Caretas", "id": "44932117"}]}, "text": "@Caretas Eso demuestra que Caretas considera que somos un pa\u00eds de gente ignorante. No respetan la lucha de miles de peruanos contra la corrupci\u00f3n y la violencia que est\u00e1n representadas en el cobarde suicida de Alan Garc\u00eda, y hacen propaganda a su hijo.\u00a1Qui\u00e9rete y no compres esa revista!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208608193422622725"], "created_at": "2019-12-22T04:40:22.000Z", "author_id": "988998271254196224", "in_reply_to_user_id": "44932117", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208405483670921218"}], "id": "1208608193422622725"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208607910789623808"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T04:39:15.000Z", "author_id": "2895372173", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208607910789623808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Braga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Oledobrasil", "id": "158092325"}]}, "text": "RT @Oledobrasil: \u00c9 necess\u00e1rio entender que no Mundial n\u00e3o se pode errar, principalmente nas substitui\u00e7\u00f5es.\n\nAbel Braga, por exemplo, coloco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208607556459024386"], "created_at": "2019-12-22T04:37:50.000Z", "author_id": "3027640518", "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208521166429790208"}], "id": "1208607556459024386"}, {"text": "RT @NoalaminaEsquel: Arriesgarse a contaminar el r\u00edo que da vida a la provincia es un acto suicida. \u00bfQu\u00e9 agua beber\u00e1s y beber\u00e1n tus hijos e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208607468793876487"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoalaminaEsquel", "id": "449962416"}]}, "created_at": "2019-12-22T04:37:30.000Z", "author_id": "896444078992367616", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208417241458454528"}], "id": "1208607468793876487"}, {"text": "@portavox1 Totalmente de acuerdo, las estadisticas siguen creciendo.\n\nhttps://t.co/GEBh4KJ4cN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208607445330870273"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "portavox1", "id": "1188980059442503680"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/GEBh4KJ4cN", "expanded_url": "https://www.diariolibre.com/actualidad/sucesos/hombre-mata-a-su-pareja-y-se-suicida-KG16013832", "display_url": "diariolibre.com/actualidad/suc\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T04:37:24.000Z", "author_id": "778345356", "in_reply_to_user_id": "1188980059442503680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208588953684721664"}], "id": "1208607445330870273"}, {"text": "(cont.) saberlo? Mira que no es suicida ni tan rom\u00e1ntica, \u00bfeh?\n\n\u2500\u2500 A\u00f1adi\u00f3 en un tono burlesco, dejando salir una carcajada para sentarse delante de ella.\u2500\u2500", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208607434035617792"], "created_at": "2019-12-22T04:37:21.000Z", "author_id": "3657490875", "in_reply_to_user_id": "3657490875", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208607430915088384"}], "id": "1208607434035617792"}, {"text": "RT @laureanova: @FreddyGuevaraC \"suicida\" es lo q ustedes han estado haciendo desde que llegaron a la @AsambleaVE cinicos, se robaron la ay\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208607390721032192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "laureanova", "id": "268000358"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}, {"start": 102, "end": 113, "username": "AsambleaVE", "id": "4744395743"}]}, "created_at": "2019-12-22T04:37:11.000Z", "author_id": "97599868", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207847349688717313"}], "id": "1208607390721032192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Braga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Oledobrasil", "id": "158092325"}]}, "text": "RT @Oledobrasil: \u00c9 necess\u00e1rio entender que no Mundial n\u00e3o se pode errar, principalmente nas substitui\u00e7\u00f5es.\n\nAbel Braga, por exemplo, coloco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208607334634799105"], "created_at": "2019-12-22T04:36:58.000Z", "author_id": "1146092260074905601", "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208521166429790208"}], "id": "1208607334634799105"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208607089142177792"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T04:35:59.000Z", "author_id": "762087006033686528", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208607089142177792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.9846, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 17, "end": 24, "probability": 0.8132, "type": "Person", "normalized_text": "Al Hilal"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9212, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 140, "end": 147, "probability": 0.9668, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 184, "end": 192, "probability": 0.9254, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 237, "end": 244, "probability": 0.8344, "type": "Person", "normalized_text": "Al Hilal"}], "mentions": [{"start": 254, "end": 265, "username": "tresportes", "id": "58924356"}, {"start": 266, "end": 279, "username": "marcobellojr", "id": "32591991"}]}, "text": "O Flamengo foi o Al Hilal do Liverpool,mesma coisa ,se matou no 1 tempo para parecer que dava ,depois tudo voltou ao normal , 20 minutos de Flamengo no primeiro tempo depois acabou s\u00f3 Liverpool N foi goleada pela pontaria ruim dos reds ,Al Hilal carioca @tresportes @marcobellojr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208606894128058368"], "created_at": "2019-12-22T04:35:13.000Z", "author_id": "1025005589208944641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208606894128058368"}, {"text": "RT @venezolanoenpie: Un padre lanza a su hija al vac\u00edo en un centro comercial y despu\u00e9s se suicida lanz\u00e1ndose \u00e9l\n\nDios m\u00edo, por m\u00e1s deprimi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208606835638452224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "venezolanoenpie", "id": "933525632"}]}, "created_at": "2019-12-22T04:34:59.000Z", "author_id": "2391910951", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208598522380947457"}], "id": "1208606835638452224"}, {"text": "@traffiCARACAS @171ven911 en esas instituciones quedan solo locos la gente honesta y que si vive de su sueldo se retiraron para trabajar en cosas que si les den para sobrevivir a la desgracia socialista un suicida imputando gente nada mas rojo que eso", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208606805556940800"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "traffiCARACAS", "id": "95134013"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "171ven911", "id": "2822548853"}]}, "created_at": "2019-12-22T04:34:51.000Z", "author_id": "794638584548589568", "in_reply_to_user_id": "95134013", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208519574670495744"}], "id": "1208606805556940800"}, {"text": "@ftwluca sem pensamento suicida essa hora da noite ok", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208606758773633024"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ftwluca", "id": "222208808"}]}, "created_at": "2019-12-22T04:34:40.000Z", "author_id": "380041228", "in_reply_to_user_id": "222208808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208606664208912384"}], "id": "1208606758773633024"}, {"text": "La cima de un beso en un brinco suicida \ud83d\udc95", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208606626124619776"], "created_at": "2019-12-22T04:34:09.000Z", "author_id": "1592239538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1208606626124619776"}, {"text": "\u2014 C suicida (? \u2014\n\n#v", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1208606513323003904"], "created_at": "2019-12-22T04:33:42.000Z", "author_id": "1108914708873129986", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208606513323003904", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 20, "tag": "v"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.8813, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaroeladrao"}, {"start": 28, "end": 30, "probability": 0.5072, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.9839, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "bolsonaroeladrao"}]}, "text": "#bolsonaroeladrao o proprio MBL , grupo fascista que apoia(va) o Bozo sugeriu uma vez numa live que  \"Bolsonaro ou renuncia ou se suicida\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208606435199860736"], "created_at": "2019-12-22T04:33:23.000Z", "author_id": "1053457010757455873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208606435199860736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7762, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "text": "RT @emiliailq: Lo ocurrido en el Sambil y las circunstancias en q ocurri\u00f3, m\u00e1s all\u00e1 de la compasi\u00f3n o el morbo q despierta me lleva a pensa\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208606429466284032"], "created_at": "2019-12-22T04:33:22.000Z", "author_id": "220369203", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208529951756050434"}], "id": "1208606429466284032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.4967, "type": "Place", "normalized_text": "Polonio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alternativadura", "id": "173504597"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "tisgustavo", "id": "4824923643"}]}, "text": "@alternativadura @tisgustavo En esa \"ruta\" deben circular s\u00f3lo camiones como los del Polonio!!!! \nOtro transporte es suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208606117464608769"], "created_at": "2019-12-22T04:32:07.000Z", "author_id": "754129510270902272", "in_reply_to_user_id": "173504597", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208444641512693761"}], "id": "1208606117464608769"}, {"text": "RT @venezolanoenpie: Un padre lanza a su hija al vac\u00edo en un centro comercial y despu\u00e9s se suicida lanz\u00e1ndose \u00e9l\n\nDios m\u00edo, por m\u00e1s deprimi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208606055577600000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "venezolanoenpie", "id": "933525632"}]}, "created_at": "2019-12-22T04:31:53.000Z", "author_id": "796523077052092416", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208598522380947457"}], "id": "1208606055577600000"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208606037219168256"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T04:31:48.000Z", "author_id": "281913346", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208606037219168256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208605944369860608"], "created_at": "2019-12-22T04:31:26.000Z", "author_id": "425299284", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "id": "1208605944369860608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9669, "type": "Place", "normalized_text": "Jalisco"}, {"start": 193, "end": 199, "probability": 0.952, "type": "Place", "normalized_text": "Sinaloa"}, {"start": 203, "end": 212, "probability": 0.9441, "type": "Place", "normalized_text": "Tamaulipas"}, {"start": 229, "end": 238, "probability": 0.9165, "type": "Place", "normalized_text": "Tamaulipas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "EL_MEXAA", "id": "1020044031672438784"}]}, "text": "@EL_MEXAA Creo que depende de los factores, es obvio que que Jalisco gana terreno cada vez y tiene mucha gente pero es gracias a sus alianzas, pues sin alianzas, perder\u00eda, es como si entrara a Sinaloa o Tamaulipas, en el caso de Tamaulipas ser\u00eda algo suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208605703960743938"], "created_at": "2019-12-22T04:30:29.000Z", "author_id": "1171204232692850689", "in_reply_to_user_id": "1020044031672438784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207731707283202056"}], "id": "1208605703960743938"}, {"text": "Minha auto-estima se suicidou real agora", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208605570674122752"], "created_at": "2019-12-22T04:29:57.000Z", "author_id": "1059553199948996609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208605570674122752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208605568405049345"], "created_at": "2019-12-22T04:29:56.000Z", "author_id": "825728022804316160", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "id": "1208605568405049345"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208605362083057665"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T04:29:07.000Z", "author_id": "1301648982", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208605362083057665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208605096218701824"], "created_at": "2019-12-22T04:28:04.000Z", "author_id": "3436316529", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "id": "1208605096218701824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.8835, "type": "Person", "normalized_text": "will smith"}, {"start": 23, "end": 35, "probability": 0.3759, "type": "Organization", "normalized_text": "margot robbie"}]}, "text": "tamb\u00e9m n\u00e9, will smith, margot robbie e musica cl\u00e1ssica de rock na trilha sonora n\u00e3o tem como dar errado exceto em esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208604894741090304"], "created_at": "2019-12-22T04:27:16.000Z", "author_id": "1079602413248696321", "in_reply_to_user_id": "1079602413248696321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208602476456349696"}], "id": "1208604894741090304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.4006, "type": "Other", "normalized_text": "CC Sambil"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.9199, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Gabo_ra27", "id": "123058380"}]}, "text": "RT @Gabo_ra27: Que irresponsabilidad de algunos periodistas, medios digitales y otros usuarios por difundir video del CC Sambil de Caracas,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208604842815578112"], "created_at": "2019-12-22T04:27:03.000Z", "author_id": "106476979", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208599932929822722"}], "id": "1208604842815578112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}]}, "text": "RT @Tano2412: Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208604806597750784"], "created_at": "2019-12-22T04:26:55.000Z", "author_id": "149701306", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208374097123696640"}], "id": "1208604806597750784"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208604607552933888"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T04:26:07.000Z", "author_id": "1197710246069915648", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208604607552933888"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208604578238926848"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T04:26:00.000Z", "author_id": "792892766", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208604578238926848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208604565274320897"], "created_at": "2019-12-22T04:25:57.000Z", "author_id": "1208094362640490497", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "id": "1208604565274320897"}, {"text": "RT @adeferr: Aqu\u00ed todos juzgan a quien se suicida, todos juzgan a quien se deprime, todos juzgan a quien decide ser feliz a pesar de el ent\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208604479047770112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "adeferr", "id": "195435263"}]}, "created_at": "2019-12-22T04:25:37.000Z", "author_id": "89218913", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208190316060299264"}], "id": "1208604479047770112"}, {"text": "RT @NoalaminaEsquel: Arriesgarse a contaminar el r\u00edo que da vida a la provincia es un acto suicida. \u00bfQu\u00e9 agua beber\u00e1s y beber\u00e1n tus hijos e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208604408751280128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoalaminaEsquel", "id": "449962416"}]}, "created_at": "2019-12-22T04:25:20.000Z", "author_id": "366691968", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208417241458454528"}], "id": "1208604408751280128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.721, "type": "Person", "normalized_text": "Raymundo"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.5052, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00ednez Carbajal"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.5981, "type": "Person", "normalized_text": "Jake"}, {"start": 98, "end": 113, "probability": 0.5125, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo del Mazo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cuauhtemocgaort", "id": "462530702"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 61, "tag": "Raymundo"}, {"start": 97, "end": 105, "tag": "Alfredo"}]}, "text": "RT @cuauhtemocgaort: Suicida la econom\u00eda Mexiquense #Raymundo Mart\u00ednez Carbajal y pone en Jake a #Alfredo del Mazo.\n20 por ciento  aumento\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208604337699733504"], "created_at": "2019-12-22T04:25:03.000Z", "author_id": "236440594", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208575750556835840"}], "id": "1208604337699733504"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208604335162179585"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T04:25:02.000Z", "author_id": "897516064803868676", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208604335162179585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208604107923177473"], "created_at": "2019-12-22T04:24:08.000Z", "author_id": "337410080", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "id": "1208604107923177473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Braga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Oledobrasil", "id": "158092325"}]}, "text": "RT @Oledobrasil: \u00c9 necess\u00e1rio entender que no Mundial n\u00e3o se pode errar, principalmente nas substitui\u00e7\u00f5es.\n\nAbel Braga, por exemplo, coloco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208603990927261696"], "created_at": "2019-12-22T04:23:40.000Z", "author_id": "325785480", "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208521166429790208"}], "id": "1208603990927261696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9472, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Morrison"}]}, "text": "Estar baj\u00f3n y escuchar a Carla Morrison &gt; suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208603590836858880"], "created_at": "2019-12-22T04:22:05.000Z", "author_id": "733386746", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1208603590836858880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.5207, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 127, "end": 130, "probability": 0.7096, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "Em esquadr\u00e3o suicida eu s\u00f3 queria beijar loucamente o coringa pq ele \u00e9 mais gostoso do que fodidamente louco, mas nesse... meu Deus, a mente dele pqp outro n\u00edvel de atua\u00e7\u00e3o, me arrepia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208603459441872897"], "created_at": "2019-12-22T04:21:34.000Z", "author_id": "198249614", "in_reply_to_user_id": "198249614", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208602968603410435"}], "id": "1208603459441872897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 83, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Camila Ortega Murillo"}]}, "text": "\u00bfAlguien por aqu\u00ed sabe qui\u00e9n es el suicida que se casa hoy con Camila Ortega Murillo?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208603408845955072"], "created_at": "2019-12-22T04:21:22.000Z", "author_id": "302315842", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 46, "like_count": 228, "quote_count": 4}, "id": "1208603408845955072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}]}, "text": "RT @Tano2412: Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208603380303761408"], "created_at": "2019-12-22T04:21:15.000Z", "author_id": "210951137", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208374097123696640"}], "id": "1208603380303761408"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208603080616484865"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T04:20:03.000Z", "author_id": "902555629", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208603080616484865"}, {"text": "RT @Suellensilvvaa: Depois que eu vi a reportagem da m\u00e3e que matou o pr\u00f3prio nen\u00e9m de 2 meses por ficar b\u00eabada de whisky fico apavorada com\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208603024987435008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "suellensilvvaa", "id": "863558812447510528"}]}, "created_at": "2019-12-22T04:19:50.000Z", "author_id": "3177783287", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208600794368483328"}], "id": "1208603024987435008"}, {"text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208602882347556864"], "created_at": "2019-12-22T04:19:16.000Z", "author_id": "1035963612693708800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208602882347556864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208602527849238528"], "created_at": "2019-12-22T04:17:52.000Z", "author_id": "1042803081992445954", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "id": "1208602527849238528"}, {"text": "RT @studio1989jpn: \u4eca\u65e5\u306e\u30b9\u30bf\u30b8\u30aa\u30e9\u30a4\u30d6\u306f\u3053\u3061\u3089\uff01\n\u6975\u4e00\u90e8\u306e\u51fa\u6f14\u8005\u5909\u66f4\u304c\u3042\u308a\u307e\u3057\u305f\u304c\u3001\u5927\u4eba\u3082\u9ad8\u6821\u751f\u3082\u5fc5\u898b\u306e\u30e1\u30f3\u30c4\u306b\u5909\u308f\u308a\u3042\u308a\u307e\u305b\u3093\ud83d\udca5\n\n1989\u4f01\u753b STUDIO BASH\uff01\uff01Vol.6\n\nOPEN14:30/START14:45\n\u9ad8\u6821\u751f\u4ee5\u4e0b\u00a5500/\u4e00\u822c\u00a51\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1208602503765344256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "studio1989jpn", "id": "929948624703823872"}]}, "created_at": "2019-12-22T04:17:46.000Z", "author_id": "1574984234", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208598752434388992"}], "id": "1208602503765344256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "text": "RT @IrvingGatell: 6. L\u00f3pez entiende que est\u00e1 haciendo una apuesta riesgosa (suicida, en realidad), pero est\u00e1 convencido de que la va a gana\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208602450183249921"], "created_at": "2019-12-22T04:17:33.000Z", "author_id": "13399182", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208433210897494017"}], "id": "1208602450183249921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Braga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Oledobrasil", "id": "158092325"}]}, "text": "RT @Oledobrasil: \u00c9 necess\u00e1rio entender que no Mundial n\u00e3o se pode errar, principalmente nas substitui\u00e7\u00f5es.\n\nAbel Braga, por exemplo, coloco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208602424375681024"], "created_at": "2019-12-22T04:17:27.000Z", "author_id": "213606737", "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208521166429790208"}], "id": "1208602424375681024"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208602346319679489"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T04:17:08.000Z", "author_id": "470315150", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208602346319679489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.496, "type": "Person", "normalized_text": "Sambil"}]}, "text": "RT @Beatleana1: No entiendo a esa gente que dice que va a orar por el alma del asesino- suicida del Sambil. De verdad, no tiene justificaci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208602272588029952"], "created_at": "2019-12-22T04:16:51.000Z", "author_id": "1340817571", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208382827978473473"}], "id": "1208602272588029952"}, {"text": "RT @neongxnstones: por qu\u00e9 comparten el video del padre que lanza a su hija al vac\u00edo y luego se suicida? dejen el morbo, eso no deber\u00eda com\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208601748472025088"], "created_at": "2019-12-22T04:14:46.000Z", "author_id": "1708280724", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208600049724403712"}], "id": "1208601748472025088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 50, "probability": 0.9073, "type": "Other", "normalized_text": "Once in a lifetime"}, {"start": 55, "end": 67, "probability": 0.5398, "type": "Organization", "normalized_text": "One direction"}]}, "text": "Ningu\u00e9m tira da minha cabe\u00e7a que Once in a lifetime do One direction fala sobre uma pessoa x que se matou pra ficar ao lado do amor y da sua vida que morreu tamb\u00e9m", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208601668734083072"], "created_at": "2019-12-22T04:14:27.000Z", "author_id": "1117542246", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1208601668734083072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208601564212080640"], "created_at": "2019-12-22T04:14:02.000Z", "author_id": "237890497", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "id": "1208601564212080640"}, {"text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208601376500133888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-22T04:13:17.000Z", "author_id": "952350094992592896", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "id": "1208601376500133888"}, {"text": "RT @demianrah: @KathVonQ @lugocastle @fmonroy Lo que pas\u00f3 all\u00ed se lo llev\u00f3 a la tumba salvo que haya una nota suicida o alg\u00fan psic\u00f3logo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208601318832652289"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "demianrah", "id": "1113821658068979718"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "KathVonQ", "id": "316652717"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "lugocastle", "id": "61360085"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "fmonroy", "id": "764036"}]}, "created_at": "2019-12-22T04:13:03.000Z", "author_id": "2391910951", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208578426866733057"}], "id": "1208601318832652289"}, {"text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208601098375876608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-22T04:12:11.000Z", "author_id": "343192494", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "id": "1208601098375876608"}, {"text": "RT @lugocastle: @fmonroy Un tipo de varios tipos de suicidio. En este caso el suicida decide tomar la vida de su ser querido pues estima qu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208601053920403456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lugocastle", "id": "61360085"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "fmonroy", "id": "764036"}]}, "created_at": "2019-12-22T04:12:00.000Z", "author_id": "2391910951", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208442109134594048"}], "id": "1208601053920403456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208600934068228096"], "created_at": "2019-12-22T04:11:32.000Z", "author_id": "607800085", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "id": "1208600934068228096"}, {"text": "Depois que eu vi a reportagem da m\u00e3e que matou o pr\u00f3prio nen\u00e9m de 2 meses por ficar b\u00eabada de whisky fico apavorada com essas grtas se enchendo de cacha\u00e7a e amamentando!!!\ud83d\ude2a\ud83e\udd2c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208600794368483328"], "created_at": "2019-12-22T04:10:58.000Z", "author_id": "863558812447510528", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1208600794368483328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.9611, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}]}, "text": "@exitosape Peru es un ejemplo en latinoamerica por meter preso a un ex presidente delincuente, a otro ex presidente con arresto domiciliario, a otro ex presidente a punto de ser extraditado, a otro ex presidente acusado de corrupci\u00f3n con su esposa y otro ex presidente cobardemente suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208600789670862849"], "created_at": "2019-12-22T04:10:57.000Z", "author_id": "1045426708122423297", "in_reply_to_user_id": "2205328350", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208377645123211264"}], "id": "1208600789670862849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}]}, "text": "RT @Tano2412: Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208600671534112768"], "created_at": "2019-12-22T04:10:29.000Z", "author_id": "293613743", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208374097123696640"}], "id": "1208600671534112768"}, {"text": "tabelinha dos \"corrompidos\" \ud83d\ude18\n\n-j\u00e1 roubou +10\n-sexo antes do casamento +10\n-beijo em pessoa do mesmo sexo +10\n-pegou pessoas mais velhas +10\n-matou aula +10 \n-mentiu pra conseguir algo +10 \n-traiu +10\n-pegou mais de 2 pessoas +10\n-se masturba +10\n- \u00e9 viciado em algo +10\n\nme: 60 https://t.co/ErmlzfjxAP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208600631344291840"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/ErmlzfjxAP", "expanded_url": "https://t.co/ErmlzfjxAP", "display_url": "t.co/ErmlzfjxAP"}]}, "created_at": "2019-12-22T04:10:19.000Z", "author_id": "1133173466381856775", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208600631344291840"}, {"text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208600485831286784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-22T04:09:45.000Z", "author_id": "964242280541548546", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "id": "1208600485831286784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208600405594312704"], "created_at": "2019-12-22T04:09:26.000Z", "author_id": "2953395821", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "id": "1208600405594312704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.3625, "type": "Person", "normalized_text": "FIZZY"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6973, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.8348, "type": "Person", "normalized_text": "LOUIS"}]}, "text": "@swiftomlinsun ENT\u00c3O O VELHO MATOU A FIZZY E FALOU PRO HARRY Q IA MATAR O LOUIS SE ELES NAO TERMINASSE? AH\u00c1, BOBONA.\n\nA \u00daNICA VERDADE \u00c9 Q TTD \u00c9 UM HINO, A \u00daNICA MSCA MENOS BOA DA 1D \u00c9 SOMETHING GREAT, N\u00c3O SE PODE FALAR MAL DAS OUTRAS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208600206968868864"], "created_at": "2019-12-22T04:08:38.000Z", "author_id": "2236651461", "in_reply_to_user_id": "1086370095880982530", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208599770979348481"}], "id": "1208600206968868864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208600138492579841"], "created_at": "2019-12-22T04:08:22.000Z", "author_id": "135634363", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "id": "1208600138492579841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "text": "RT @IrvingGatell: 6. L\u00f3pez entiende que est\u00e1 haciendo una apuesta riesgosa (suicida, en realidad), pero est\u00e1 convencido de que la va a gana\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208600113591005184"], "created_at": "2019-12-22T04:08:16.000Z", "author_id": "221504305", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208433210897494017"}], "id": "1208600113591005184"}, {"text": "por qu\u00e9 comparten el video del padre que lanza a su hija al vac\u00edo y luego se suicida? dejen el morbo, eso no deber\u00eda compartirse", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208600049724403712"], "created_at": "2019-12-22T04:08:01.000Z", "author_id": "564947115", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208600049724403712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208600041377746944"], "created_at": "2019-12-22T04:07:59.000Z", "author_id": "132199932", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "id": "1208600041377746944"}, {"text": "minha sina\ngana suicida\nmorte divina\ndoce de tangerinaaaaa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208599987388665856"], "created_at": "2019-12-22T04:07:46.000Z", "author_id": "916270279093047296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208599987388665856"}, {"text": "RT @venezolanoenpie: Un padre lanza a su hija al vac\u00edo en un centro comercial y despu\u00e9s se suicida lanz\u00e1ndose \u00e9l\n\nDios m\u00edo, por m\u00e1s deprimi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208599935815475200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "venezolanoenpie", "id": "933525632"}]}, "created_at": "2019-12-22T04:07:34.000Z", "author_id": "302280900", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208598522380947457"}], "id": "1208599935815475200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 111, "probability": 0.4234, "type": "Organization", "normalized_text": "CC Sambil"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.9215, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "text": "Que irresponsabilidad de algunos periodistas, medios digitales y otros usuarios por difundir video del CC Sambil de Caracas, donde un hombre lanza a su hija al vac\u00edo y luego este se suicida. \u00bfSaben que ese video puede causar da\u00f1o psicol\u00f3gico a madre de la ni\u00f1a? Tengan conciencia", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208599932929822722"], "created_at": "2019-12-22T04:07:33.000Z", "author_id": "123058380", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "id": "1208599932929822722"}, {"text": "RT @venezolanoenpie: Un padre lanza a su hija al vac\u00edo en un centro comercial y despu\u00e9s se suicida lanz\u00e1ndose \u00e9l\n\nDios m\u00edo, por m\u00e1s deprimi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208599623822127105"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "venezolanoenpie", "id": "933525632"}]}, "created_at": "2019-12-22T04:06:19.000Z", "author_id": "1594667846", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208598522380947457"}], "id": "1208599623822127105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208599272536649728"], "created_at": "2019-12-22T04:04:55.000Z", "author_id": "2152526711", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "id": "1208599272536649728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 131, "probability": 0.7169, "type": "Person", "normalized_text": "Belaunde"}, {"start": 153, "end": 156, "probability": 0.7997, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 290, "end": 293, "probability": 0.5499, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "alvan_rojo", "id": "723655652242001920"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "text": "@alvan_rojo @Mauriciomulder @CTJnogma La historia econ\u00f3mica democr\u00e1tica despu\u00e9s del gobierno militar de los 60-70, nace con Belaunde y posteriormente el APRA.\nConvendr\u00eda colocar esos datos en el cuadrito y opinemos despu\u00e9s...\nNo traten de tapar el peor gobierno de la historia y lo hizo el APRA con el suicida panz\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208599215087202304"], "created_at": "2019-12-22T04:04:42.000Z", "author_id": "556207845", "in_reply_to_user_id": "723655652242001920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208580947530178562"}], "id": "1208599215087202304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}]}, "text": "RT @Tano2412: Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208599182237425664"], "created_at": "2019-12-22T04:04:34.000Z", "author_id": "1442714424", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208374097123696640"}], "id": "1208599182237425664"}, {"text": "RT @NoalaminaEsquel: Arriesgarse a contaminar el r\u00edo que da vida a la provincia es un acto suicida. \u00bfQu\u00e9 agua beber\u00e1s y beber\u00e1n tus hijos e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208598936463847424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoalaminaEsquel", "id": "449962416"}]}, "created_at": "2019-12-22T04:03:35.000Z", "author_id": "1327744813", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208417241458454528"}], "id": "1208598936463847424"}, {"text": "Una pareja de abuelitos se suicid\u00f3 porque NO quer\u00edan ser una CARGA para su familia https://t.co/p52SMbPVpe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208598782591602688"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/p52SMbPVpe", "expanded_url": "https://www.milenio.com/virales/pareja-de-abuelitos-se-suicida-para-no-ser-una-carga", "display_url": "milenio.com/virales/pareja\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T04:02:59.000Z", "author_id": "142201062", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208598782591602688"}, {"text": "RT @venezolanoenpie: Un padre lanza a su hija al vac\u00edo en un centro comercial y despu\u00e9s se suicida lanz\u00e1ndose \u00e9l\n\nDios m\u00edo, por m\u00e1s deprimi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208598778820939776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "venezolanoenpie", "id": "933525632"}]}, "created_at": "2019-12-22T04:02:58.000Z", "author_id": "577476836", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208598522380947457"}], "id": "1208598778820939776"}, {"text": "\u4eca\u65e5\u306e\u30b9\u30bf\u30b8\u30aa\u30e9\u30a4\u30d6\u306f\u3053\u3061\u3089\uff01\n\u6975\u4e00\u90e8\u306e\u51fa\u6f14\u8005\u5909\u66f4\u304c\u3042\u308a\u307e\u3057\u305f\u304c\u3001\u5927\u4eba\u3082\u9ad8\u6821\u751f\u3082\u5fc5\u898b\u306e\u30e1\u30f3\u30c4\u306b\u5909\u308f\u308a\u3042\u308a\u307e\u305b\u3093\ud83d\udca5\n\n1989\u4f01\u753b STUDIO BASH\uff01\uff01Vol.6\n\nOPEN14:30/START14:45\n\u9ad8\u6821\u751f\u4ee5\u4e0b\u00a5500/\u4e00\u822c\u00a51000\n\nTOPE SUICIDA\nNoS\npirotu\n\u3042\u307d\u308d\u3093\u3001\nPLEASURE'S https://t.co/7wO9S3EppI", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1208598752434388992"], "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/7wO9S3EppI", "expanded_url": "https://twitter.com/studio1989jpn/status/1208598752434388992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7wO9S3EppI", "media_key": "3_1208598728388407296"}, {"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/7wO9S3EppI", "expanded_url": "https://twitter.com/studio1989jpn/status/1208598752434388992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7wO9S3EppI", "media_key": "3_1208598741122289664"}]}, "created_at": "2019-12-22T04:02:51.000Z", "author_id": "929948624703823872", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1208598752434388992"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208598741126729728"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T04:02:49.000Z", "author_id": "2834683289", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208598741126729728"}, {"text": "O suicida na verdade n\u00e3o quer se matar mas quer matar a sua dor", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208598734092865537"], "created_at": "2019-12-22T04:02:47.000Z", "author_id": "2850122942", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1208598734092865537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.672, "type": "Person", "normalized_text": "rey"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "kylo ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "xavitinho", "id": "1119728464960028672"}]}, "text": "RT @xavitinho: nunca vou esquecer de quando a rey s\u00f3 n\u00e3o matou o kylo ren porque literalmente o ch\u00e3o se partiu entre eles\n\n.... se ela pelo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208598720733949952"], "created_at": "2019-12-22T04:02:44.000Z", "author_id": "3752197161", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208596396649144320"}], "id": "1208598720733949952"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208598578899193857"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T04:02:10.000Z", "author_id": "209251721", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208598578899193857"}, {"text": "@SuperKikachu Se eu me divirto com o filme, pra mim ele \u00e9 bom, enquanto todo mundo desce o pau no esquadr\u00e3o suicida, eu gosto do filme, ele me diverte, e me entret\u00e9m, ele cumpriu sua fun\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208598539862978560"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SuperKikachu", "id": "539513176"}]}, "created_at": "2019-12-22T04:02:01.000Z", "author_id": "179696149", "in_reply_to_user_id": "539513176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208569946709614592"}], "id": "1208598539862978560"}, {"text": "Un padre lanza a su hija al vac\u00edo en un centro comercial y despu\u00e9s se suicida lanz\u00e1ndose \u00e9l\n\nDios m\u00edo, por m\u00e1s deprimido que pudiera estar, es una beb\u00e9, es su hija, los padres deben proteger siempre a sus hijos, siempre", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208598522380947457"], "created_at": "2019-12-22T04:01:57.000Z", "author_id": "933525632", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 7, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "id": "1208598522380947457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 102, "probability": 0.9499, "type": "Other", "normalized_text": "libertadores"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.6091, "type": "Other", "normalized_text": "mundial"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jenny_taylor", "id": "17498731"}]}, "text": "RT @jenny_taylor: Se vcs fizerem um retrospecto de TODOS os campe\u00f5es cariocas, brasileiro, libertadores, mundial. Nenhum matou crian\u00e7as. S\u00f3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208598181224812544"], "created_at": "2019-12-22T04:00:35.000Z", "author_id": "75417731", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208597564469235715"}], "id": "1208598181224812544"}, {"text": "la gente q quiere llamar la atenci\u00f3n haci\u00e9ndose la suicida darks m da mucha paja", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208598111075098624"], "created_at": "2019-12-22T04:00:19.000Z", "author_id": "1677999036", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1208598111075098624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.6572, "type": "Person", "normalized_text": "Pelusa"}]}, "text": "@valcit4 Pelusa primero se suicida antes de tirarse al al agua ella sola", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208598104871776256"], "created_at": "2019-12-22T04:00:17.000Z", "author_id": "1115730150094659584", "in_reply_to_user_id": "976552694570799106", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208562855785746432"}], "id": "1208598104871776256"}, {"text": "RT @NoalaminaEsquel: Arriesgarse a contaminar el r\u00edo que da vida a la provincia es un acto suicida. \u00bfQu\u00e9 agua beber\u00e1s y beber\u00e1n tus hijos e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208597821752070144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoalaminaEsquel", "id": "449962416"}]}, "created_at": "2019-12-22T03:59:10.000Z", "author_id": "735908115904749569", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208417241458454528"}], "id": "1208597821752070144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9487, "type": "Other", "normalized_text": "libertadores"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.6461, "type": "Other", "normalized_text": "mundial"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.9808, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "text": "Se vcs fizerem um retrospecto de TODOS os campe\u00f5es cariocas, brasileiro, libertadores, mundial. Nenhum matou crian\u00e7as. S\u00f3 o flamengo. PAGUEM AS MAES DO NINHO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208597564469235715"], "created_at": "2019-12-22T03:58:08.000Z", "author_id": "17498731", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1208597564469235715"}, {"text": "@Psicovivir Que tristeza!!! \nMe quedo sin palabras ante tantos eventos traum\u00e1ticos, la gente desesperada por un pernil que no se sabe ni en que condiciones est\u00e1, un padre que en su desespero asesina a su hija y se suicida, unos pol\u00edticos que hablan y hablan y no hacen nada, Dios que hicimos?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208597227851177986"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "created_at": "2019-12-22T03:56:48.000Z", "author_id": "489851933", "in_reply_to_user_id": "85745429", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208484409655152642"}], "id": "1208597227851177986"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208597154480230400"], "created_at": "2019-12-22T03:56:30.000Z", "author_id": "67374409", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "id": "1208597154480230400"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208597129066930176"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T03:56:24.000Z", "author_id": "172913327", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208597129066930176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.919, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 77, "end": 94, "probability": 0.7798, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "InfanteCarlosS", "id": "931775323892527105"}]}, "text": "RT @InfanteCarlosS: Estoy impactado con lo ocurrido en Sambil. Un Fiscal del Ministerio P\u00fablico asesina a su beb\u00e9 y luego se suicida. Terri\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208597089011326976"], "created_at": "2019-12-22T03:56:15.000Z", "author_id": "1205286478164697095", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208561725487890432"}], "id": "1208597089011326976"}, {"text": "@coulleri_ @CosmicaBasura21 Vos tiras a alguien ahi sin haberle advertido y se te suicida , acordate.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208597028235882496"], "created_at": "2019-12-22T03:56:00.000Z", "author_id": "967258400601116675", "in_reply_to_user_id": "1121861452770443264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208596741991358465"}], "id": "1208597028235882496"}, {"text": "Alguien me suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208596966005002240"], "created_at": "2019-12-22T03:55:45.000Z", "author_id": "2850695315", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208596966005002240"}, {"text": "@Rosmarbr otra vez de acuerdo,  lo digo porque solo hay cosas que un enfermo mental puede hacer. Pero no puedes decir que es por depresi\u00f3n porque cada forma  de actuar anormal se corresponde con una patolog\u00eda . Por ejm un Suicida puede ser depresivo pero matar a alguien no lo pareciera .", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208596781531107333"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Rosmarbr", "id": "53239760"}]}, "created_at": "2019-12-22T03:55:02.000Z", "author_id": "79392369", "in_reply_to_user_id": "53239760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208591859871834112"}], "id": "1208596781531107333"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "text": "RT @IrvingGatell: 6. L\u00f3pez entiende que est\u00e1 haciendo una apuesta riesgosa (suicida, en realidad), pero est\u00e1 convencido de que la va a gana\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208596534389927936"], "created_at": "2019-12-22T03:54:03.000Z", "author_id": "533699734", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208433210897494017"}], "id": "1208596534389927936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 132, "probability": 0.511, "type": "Person", "normalized_text": "katana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "vaxiton", "id": "3429733901"}]}, "text": "@vaxiton u\u00e9, sabe se n\u00e3o reclamei dessa bomba que foi arlequina em esquadr\u00e3o suicida? arco lixo, personagem super sexualizada, katana m\u00f3 esquecida do rol\u00ea", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208596479172120576"], "created_at": "2019-12-22T03:53:49.000Z", "author_id": "1959708451", "in_reply_to_user_id": "3429733901", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208595599878184961"}], "id": "1208596479172120576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.716, "type": "Person", "normalized_text": "rey"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9083, "type": "Person", "normalized_text": "kylo ren"}]}, "text": "nunca vou esquecer de quando a rey s\u00f3 n\u00e3o matou o kylo ren porque literalmente o ch\u00e3o se partiu entre eles\n\n.... se ela pelo menos voasse", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208596396649144320"], "created_at": "2019-12-22T03:53:30.000Z", "author_id": "1119728464960028672", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1208596396649144320"}, {"text": "RT @Skinny_Berna: Me haces sent\u00edr como un suicida por no tenerte.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208596364512419842"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Skinny_Berna", "id": "3112241128"}]}, "created_at": "2019-12-22T03:53:22.000Z", "author_id": "1517742542", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208520035687419907"}], "id": "1208596364512419842"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208596195813265408"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T03:52:42.000Z", "author_id": "3319473798", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208596195813265408"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208596164381171714"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T03:52:34.000Z", "author_id": "600391837", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208596164381171714"}, {"text": "tabelinha dos \"corrompidos\" \ud83d\ude18\n- j\u00e1 roubou +10\n-sexo antes do casamento +10\n-beijo em pessoa do mesmo sexo +10\n-pegou pessoas mais velhas +10\n-matou aula +10\n-mentiu pra conseguir algo +10\n-traiu +10\n-pegou mais de 2 pessoas +10\n-se masturba +10\n-\u00e9 viciado em algo +10\n \nEu: 70 https://t.co/Hl5H8T3XkJ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208595634862874624"], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Hl5H8T3XkJ", "expanded_url": "https://twitter.com/bambirracarol/status/1208573928559566848", "display_url": "twitter.com/bambirracarol/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T03:50:28.000Z", "author_id": "821009193301868544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208573928559566848"}], "id": "1208595634862874624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.3801, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jssycadelima", "id": "1959708451"}]}, "text": "@JssycadeLima Sim mo, darei stream. Mas n\u00e3o esquece da Arlequina hiper sexualizada em esquadr\u00e3o suicida antes de apontar o dedo pra outras empresas t\u00e1?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208595599878184961"], "created_at": "2019-12-22T03:50:20.000Z", "author_id": "3429733901", "in_reply_to_user_id": "1959708451", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208594976780763136"}], "id": "1208595599878184961"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208595585911140353"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T03:50:16.000Z", "author_id": "562938198", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208595585911140353"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208595558597836800"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T03:50:10.000Z", "author_id": "783749633621229568", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208595558597836800"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208595317584740362"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T03:49:12.000Z", "author_id": "2972121677", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208595317584740362"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Braga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Oledobrasil", "id": "158092325"}]}, "text": "RT @Oledobrasil: \u00c9 necess\u00e1rio entender que no Mundial n\u00e3o se pode errar, principalmente nas substitui\u00e7\u00f5es.\n\nAbel Braga, por exemplo, coloco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208595312312508418"], "created_at": "2019-12-22T03:49:11.000Z", "author_id": "3203441481", "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208521166429790208"}], "id": "1208595312312508418"}, {"text": "@iBlossom__ Am\u00e9m viu\nE sabe o que \u00e9 pior?\n\u00c9 que mudaram os professores, e o que entrou tinha total no\u00e7\u00e3o do estrago que o anterior causou, e falou que ia nos ajudar, passou v\u00e1rios trabalhos e relat\u00f3rios, todo mundo se matou pra fazer, pra simplesmente n\u00e3o servir pra nada.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208595156213084161"], "created_at": "2019-12-22T03:48:34.000Z", "author_id": "3080362306", "in_reply_to_user_id": "990822810720325632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208590226085568513"}], "id": "1208595156213084161"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208595051133186049"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T03:48:09.000Z", "author_id": "153622048", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208595051133186049"}, {"text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208595016458866688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-22T03:48:01.000Z", "author_id": "385630186", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "id": "1208595016458866688"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208594919666917376"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T03:47:38.000Z", "author_id": "112641289", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208594919666917376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208594815652376578"], "created_at": "2019-12-22T03:47:13.000Z", "author_id": "73834839", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "id": "1208594815652376578"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208594782433488896"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T03:47:05.000Z", "author_id": "971049321088061441", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208594782433488896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.5178, "type": "Place", "normalized_text": "Llano Bani"}, {"start": 117, "end": 144, "probability": 0.7757, "type": "Other", "normalized_text": "Yoskasty Nallely Arias Mateo"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/HPK2bLLVlP", "expanded_url": "https://twitter.com/rd_sano/status/1208594668470059010/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HPK2bLLVlP", "media_key": "3_1208594659477458944"}]}, "text": "Joven se suicida ahorc\u00e1ndose en el sector La \u00f1is de la comunidad del Llano Bani\n\nLa jovencita respond\u00eda al nombre de Yoskasty Nallely Arias Mateo, de 19 a\u00f1os de edad\nLa joven presenta seg\u00fan el diagn\u00f3stico m\u00e9dico legista, asfixia mec\u00e1nica por ahorcamiento en suspensi\u00f3n incompleta https://t.co/HPK2bLLVlP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208594668470059010"], "created_at": "2019-12-22T03:46:38.000Z", "author_id": "1106019377718145027", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1208594668470059010"}, {"text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208594660920320000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-22T03:46:36.000Z", "author_id": "260578957", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "id": "1208594660920320000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.3155, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/NShT5zeMkY", "expanded_url": "https://twitter.com/jssycadelima/status/1208593300535599104", "display_url": "twitter.com/jssycadelima/s\u2026"}]}, "text": "Eu amo esses perfis com foto da Arlequina (esquadr\u00e3o suicida) falando de representatividade de outras empresas \ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33 https://t.co/NShT5zeMkY", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208594564451307520"], "created_at": "2019-12-22T03:46:13.000Z", "author_id": "3429733901", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208593300535599104"}], "id": "1208594564451307520"}, {"text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208594484394700800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-22T03:45:54.000Z", "author_id": "621524111", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "id": "1208594484394700800"}, {"text": "@LauraLabordeM yo en mi \u00e9poca suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208594384045903872"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LauraLabordem", "id": "1579240116245221378"}]}, "created_at": "2019-12-22T03:45:30.000Z", "author_id": "1201368501442797573", "in_reply_to_user_id": "713088327516307458", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208590901498535936"}], "id": "1208594384045903872"}, {"text": "Creio que meu trauma atual seja o persecut\u00f3rio, que seu resultado seja a imprud\u00eancia da aus\u00eancia de medo submetido ao limite suic\u00edda. N\u00e3o que eu seja suicida, mas minha indigna\u00e7\u00e3o fechou um circuito de infantilidades, de gritaria, etc. O trauma persecut\u00f3rio desenhou um perfil.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208594351061946370"], "created_at": "2019-12-22T03:45:22.000Z", "author_id": "293752319", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208594351061946370"}, {"text": "RT @emontezumas: @Mauriciomulder Perro sucio, del segundo gobierno del cobarde suicida se deber\u00eda mencionar los narcoindultos, el faenon de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208594189635612674"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "emontezumas", "id": "741079153160671232"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-12-22T03:44:44.000Z", "author_id": "466166494", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208484629482786816"}], "id": "1208594189635612674"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Braga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Oledobrasil", "id": "158092325"}]}, "text": "RT @Oledobrasil: \u00c9 necess\u00e1rio entender que no Mundial n\u00e3o se pode errar, principalmente nas substitui\u00e7\u00f5es.\n\nAbel Braga, por exemplo, coloco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208594055833231360"], "created_at": "2019-12-22T03:44:12.000Z", "author_id": "4366855882", "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208521166429790208"}], "id": "1208594055833231360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208593712365940736"], "created_at": "2019-12-22T03:42:50.000Z", "author_id": "4831070495", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "id": "1208593712365940736"}, {"text": "@Leksyy_Borcic @lcsvillante Imagina se um advogado twitta isso\n\n\"O cara matou a crian\u00e7a\"\n\n\"N\u00e3o n\u00e3o, ele n\u00e3o matou, pois eu mat- digo...\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208593557096939520"], "created_at": "2019-12-22T03:42:13.000Z", "author_id": "1152292156167655427", "in_reply_to_user_id": "998658130459361280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208010987519053824"}], "id": "1208593557096939520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4629, "type": "Other", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}, {"start": 20, "end": 27, "probability": 0.6277, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/PHiXP2FAq7", "expanded_url": "https://tlmdo.co/392A0wz", "display_url": "tlmdo.co/392A0wz"}]}, "text": "Ni\u00f1a se suicida por bullying y la encuentra su hermana de 9 a\u00f1os https://t.co/PHiXP2FAq7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208593385063374851"], "created_at": "2019-12-22T03:41:32.000Z", "author_id": "2569557589", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208593385063374851"}, {"text": "@LulaOficial V\u00e1 conferir qts pessoas vc matou de fome, se sede, sem sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o e etc. Verme! Ladrao!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208593191408226305"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "created_at": "2019-12-22T03:40:46.000Z", "author_id": "190135707", "in_reply_to_user_id": "2670726740", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208513322489982977"}], "id": "1208593191408226305"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208593167228047360"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T03:40:40.000Z", "author_id": "454467695", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208593167228047360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208593029227003905"], "created_at": "2019-12-22T03:40:07.000Z", "author_id": "1067226102161162240", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "id": "1208593029227003905"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 140, "probability": 0.6834, "type": "Person", "normalized_text": "Nayett"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "nayett", "id": "14973647"}]}, "text": "@nayett Naaaa... yo solo soy un loquito de carretera con infulas de suicida. Am\u00e9n por tus bendiciones. Gracias por tu amistad GUERRERA Nayett. Dios te Bendiga a ti tambi\u00e9n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208592599386411008"], "created_at": "2019-12-22T03:38:24.000Z", "author_id": "891117030522408960", "in_reply_to_user_id": "14973647", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208589952193384449"}], "id": "1208592599386411008"}, {"text": "Como se suicida un conejo? Yahoo respuestas https://t.co/CJ498CH67A", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208592460361936896"], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/CJ498CH67A", "expanded_url": "https://twitter.com/romeroiara_/status/1208540675018514434", "display_url": "twitter.com/romeroiara_/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T03:37:51.000Z", "author_id": "993680336088436736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208540675018514434"}], "id": "1208592460361936896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208592250218983424"], "created_at": "2019-12-22T03:37:01.000Z", "author_id": "983005579479322624", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "id": "1208592250218983424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.8378, "type": "Person", "normalized_text": "han"}, {"start": 199, "end": 201, "probability": 0.6546, "type": "Person", "normalized_text": "rey"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "quittonog", "id": "25360132"}]}, "text": "@quittonog minha amiga falou que ele se arrependeu logo depois que matou o han.............. mano, mas n\u00e3o tem perd\u00e3o isso n\u00e3o, al\u00e9m de todo o resto que ele fez, toda a manipula\u00e7\u00e3o que ele fez com a rey, toxico e abusivo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208591933800615936"], "created_at": "2019-12-22T03:35:46.000Z", "author_id": "17519296", "in_reply_to_user_id": "25360132", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208590993156694016"}], "id": "1208591933800615936"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208591787167760384"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T03:35:11.000Z", "author_id": "1091128186967126020", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208591787167760384"}, {"text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208591775234973696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-22T03:35:08.000Z", "author_id": "870047110015668224", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "id": "1208591775234973696"}, {"text": "dela, que se matou ou se eu me matei em algum tempo do futuro.\n\nDe qualquer modo, se esse neg\u00f3cio de puni\u00e7\u00e3o pra vida realmente existir, eu s\u00f3 preciso aguentar tudo que est\u00e1 por vir e n\u00e3o me matar, afinal minha vida eh mt boa pra ser \"\"\"\"desperdi\u00e7ada\"\"\"\" desse jeito", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208591476776722439"], "created_at": "2019-12-22T03:33:57.000Z", "author_id": "944800826819792897", "in_reply_to_user_id": "944800826819792897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208591474834780160"}], "id": "1208591476776722439"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "859118175065055232", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 359, "tweet_count": 338, "listed_count": 0}, "username": "suizyda_pirata", "name": "suizyda"}, {"verified": false, "id": "821869276252532737", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 263, "tweet_count": 1801, "listed_count": 0}, "username": "soofidashi", "name": "\ud835\udcbd\ud835\udc5c\ud835\udcc1\ud835\udcb6 \ud835\udcb9\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcb7\ud835\udcc1\ud835\udc5c (\ud835\udcbd\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udc5c \ud835\udca6\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcc9\ud835\udcce)"}, {"verified": false, "id": "74998275", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 977, "tweet_count": 17613, "listed_count": 1}, "location": "Distrito Capital", "username": "labejita2005", "name": "Lisbeth Carolina"}, {"verified": false, "id": "67191674", "public_metrics": {"followers_count": 23596, "following_count": 4172, "tweet_count": 188151, "listed_count": 157}, "username": "ElaFerris", "name": "ela ferris"}, {"verified": false, "id": "1050616280158367745", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 255, "tweet_count": 437, "listed_count": 0}, "location": "El viejo y nuevo mundo. \ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\ud83c\udf0e", "username": "saint_conde", "name": "Conde de Saint Germain."}, {"verified": false, "id": "304802331", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 455, "tweet_count": 26265, "listed_count": 0}, "location": "Puebla, Puebla, M\u00e9xico", "username": "ceci_car22", "name": "\ud835\ude7c \ud835\ude7e \ud835\ude81 \ud835\ude74 \ud835\ude7d \ud835\ude70 \ud83e\udd0d"}, {"verified": false, "id": "831916810891120649", "public_metrics": {"followers_count": 1888, "following_count": 105, "tweet_count": 28297, "listed_count": 2}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "estercomenta", "name": "\ud835\udc6c\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc86\ud835\udc93 \ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc82 \ud83e\uddde\u200d\u2642\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1193728085281136640", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 104, "tweet_count": 451, "listed_count": 0}, "location": "Praia Grande, Brasil", "username": "Elisnge12700043", "name": "Elis\u00e2ngela\ud83d\udc9a\u26ab\ufe0f\u26ab\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1947876524", "public_metrics": {"followers_count": 8953, "following_count": 8863, "tweet_count": 312883, "listed_count": 44}, "location": "Caminante inquieto...", "username": "funurbiano", "name": "ignacioalvarez"}, {"verified": false, "id": "68861723", "public_metrics": {"followers_count": 155239, "following_count": 1023, "tweet_count": 57329, "listed_count": 746}, "location": "Bogot\u00e1", "username": "Lauraggils", "name": "Laura Gil"}, {"verified": false, "id": "746072071306883072", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 1900, "tweet_count": 43934, "listed_count": 1}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "domekavt1", "name": "Domeka Valverde T."}, {"verified": false, "id": "41414125", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 1227, "tweet_count": 12166, "listed_count": 5}, "location": "Salta, Argentina", "username": "jaimelucena", "name": "Jaime Rafael Lucena"}, {"verified": true, "id": "27066139", "public_metrics": {"followers_count": 484085, "following_count": 1444, "tweet_count": 940857, "listed_count": 1358}, "location": "Maracaibo, Venezuela.", "username": "noticiaaldia", "name": "Noticia al D\u00eda"}, {"verified": false, "id": "920182268982976512", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 436, "tweet_count": 36757, "listed_count": 1}, "username": "FelipeSerantes", "name": "Felipe Serantes"}, {"verified": false, "id": "169962449", "public_metrics": {"followers_count": 14126, "following_count": 2711, "tweet_count": 285566, "listed_count": 937}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "Retiario", "name": "Retiario, hace ocho a\u00f1os"}, {"verified": false, "id": "57421512", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 443, "tweet_count": 2644, "listed_count": 1}, "location": "Chile", "username": "pamedepana", "name": "Pamedepana\ud83e\udeac\u2728"}, {"verified": false, "id": "237206857", "public_metrics": {"followers_count": 16163, "following_count": 17547, "tweet_count": 1696, "listed_count": 22}, "location": "Italia", "username": "ColtivandoOggi", "name": "Coltivando Oggi"}, {"verified": false, "id": "19968827", "public_metrics": {"followers_count": 62620, "following_count": 88, "tweet_count": 31115, "listed_count": 722}, "location": "Trieste, Italy", "username": "OggiScienza", "name": "OggiScienza"}, {"verified": false, "id": "63887609", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 552, "tweet_count": 12540, "listed_count": 0}, "location": "Suchil/Durango, Mex", "username": "_maniatica_", "name": "Laurita Garza"}, {"verified": false, "id": "1017901715067195392", "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 4602, "tweet_count": 47093, "listed_count": 0}, "location": "Lorca | Almer\u00eda", "username": "ireneerss", "name": "\ud835\udc3c\ud835\udc5f\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc52 \u03a8 (Taylor's version)"}, {"verified": false, "id": "1716651582", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 177, "tweet_count": 10543, "listed_count": 1}, "location": "Colombia", "username": "paulasegura1011", "name": "\u2728"}, {"verified": false, "id": "164908231", "public_metrics": {"followers_count": 80366, "following_count": 1920, "tweet_count": 1151117, "listed_count": 542}, "location": "Miami, Florida", "username": "Venezolanonews", "name": "El Venezolano"}, {"verified": false, "id": "2747527076", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 221, "tweet_count": 736, "listed_count": 0}, "location": "Bogota, Colombia", "username": "MataFulas", "name": "Andr\u00e9s Torres"}, {"verified": false, "id": "117874092", "public_metrics": {"followers_count": 1796, "following_count": 492, "tweet_count": 117663, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "MoonxShine_", "name": "Carlota"}, {"verified": false, "id": "49116359", "public_metrics": {"followers_count": 46552, "following_count": 24881, "tweet_count": 249543, "listed_count": 345}, "location": "Reino Unido", "username": "TonyDeViveiros", "name": "Tony De Viveiros"}, {"verified": false, "id": "195579210", "public_metrics": {"followers_count": 3198, "following_count": 2196, "tweet_count": 26398, "listed_count": 32}, "location": "En la Luna", "username": "luciaraynero", "name": "Luc\u00eda Raynero"}, {"verified": false, "id": "955162940184911873", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 79, "tweet_count": 14072, "listed_count": 0}, "username": "peuzinhofoda", "name": "peu"}, {"verified": false, "id": "141440126", "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 1553, "tweet_count": 58298, "listed_count": 4}, "location": "Madrid", "username": "Barzarerick", "name": "Erick Barzar"}, {"verified": false, "id": "123058380", "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 966, "tweet_count": 15967, "listed_count": 13}, "username": "Gabo_ra27", "name": "Gabriel Ramos"}, {"verified": false, "id": "1699452986", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 900, "tweet_count": 32511, "listed_count": 4}, "location": "Sierra de Gata..", "username": "gonzaloquirog20", "name": "tavell1"}, {"verified": false, "id": "539465072", "public_metrics": {"followers_count": 8926, "following_count": 3571, "tweet_count": 66236, "listed_count": 112}, "location": "Extremadura Sur", "username": "jfmoriche", "name": "J\u00f3natham F. Moriche \ud83d\udd3b\ufe0f\ud83d\ude37"}, {"verified": false, "id": "1109971395340103680", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 173, "tweet_count": 5611, "listed_count": 0}, "username": "camyydiaas", "name": "camyz\ud83c\udde6\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "244157600", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 260, "tweet_count": 174, "listed_count": 1}, "username": "llastanos", "name": "Toni albalat"}, {"verified": false, "id": "338682647", "public_metrics": {"followers_count": 20238, "following_count": 8338, "tweet_count": 170855, "listed_count": 30}, "location": "Barcelona, Catalan Republic", "username": "ester0961", "name": "EsterSR MD PhD"}, {"verified": false, "id": "1181384504268771328", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 8, "tweet_count": 319, "listed_count": 0}, "username": "ofcdan_", "name": ":)"}, {"verified": false, "id": "780461077259837440", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 178, "tweet_count": 38545, "listed_count": 0}, "location": "Cachoeirinha, Brasil", "username": "belmonte3_", "name": "Belmonte"}, {"verified": false, "id": "1143740958615302144", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 185, "tweet_count": 1728, "listed_count": 0}, "username": "teletubidubi", "name": "barbie pulgarcita \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1948579009", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 215, "tweet_count": 5601, "listed_count": 0}, "username": "pudrux3030", "name": "Enmanuel"}, {"verified": false, "id": "2567904284", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 188, "tweet_count": 749, "listed_count": 1}, "location": "Corrientes, Argentina", "username": "CorvalanJorge1", "name": "koki corvalan"}, {"verified": true, "id": "31556297", "public_metrics": {"followers_count": 77324, "following_count": 7131, "tweet_count": 66681, "listed_count": 570}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "javiernavia", "name": "Javier Navia \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "493599003", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 209, "tweet_count": 6199, "listed_count": 0}, "location": "Bragan\u00e7a Paulista, Brasil", "username": "Julioh_Dip", "name": "Julio D. Aliaga"}, {"verified": false, "id": "37987887", "public_metrics": {"followers_count": 128064, "following_count": 944, "tweet_count": 139427, "listed_count": 620}, "username": "CancerJack", "name": "Russell"}, {"verified": false, "id": "889803036620673024", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 2910, "tweet_count": 137816, "listed_count": 1}, "username": "evamenliz", "name": "Eva Mendez"}, {"verified": false, "id": "928973378375049216", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 2172, "tweet_count": 10521, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "username": "AlfreskEsquivel", "name": "Alfredo"}, {"verified": false, "id": "1006692212560814080", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 439, "tweet_count": 6223, "listed_count": 0}, "username": "porr_nathy", "name": "Nathalia"}, {"verified": false, "id": "742178882594430976", "public_metrics": {"followers_count": 4072, "following_count": 2354, "tweet_count": 12108, "listed_count": 0}, "location": "021", "username": "Mengoepaixaoo", "name": "Lucas Lopes"}, {"verified": false, "id": "349765676", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 249, "tweet_count": 3496, "listed_count": 0}, "username": "gsrnet", "name": "gustavo davi"}, {"verified": false, "id": "2964335541", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 674, "tweet_count": 3264, "listed_count": 0}, "location": "Volta Redonda, Brasil", "username": "DeyvisonFerrei7", "name": "Deyv\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "83298443", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 1232, "tweet_count": 44713, "listed_count": 17}, "location": "\u00dcT: 11.394306,-69.66463", "username": "RMorales96", "name": "Ricardo Morales"}, {"verified": false, "id": "237111042", "public_metrics": {"followers_count": 13962, "following_count": 3911, "tweet_count": 212347, "listed_count": 49}, "location": "Venezuela", "username": "ElTocuyoalDia", "name": "El Tocuyo Al Dia"}, {"verified": false, "id": "2799098889", "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 1265, "tweet_count": 57601, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "nelsonherdz", "name": "Nelson Hernandez"}, {"verified": false, "id": "1199485835265159174", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 384, "tweet_count": 1055, "listed_count": 0}, "username": "Andresj68224647", "name": "Andresjose"}, {"verified": false, "id": "2284509269", "public_metrics": {"followers_count": 26217, "following_count": 305, "tweet_count": 107934, "listed_count": 142}, "location": "Por el camino de las utop\u00edas.", "username": "CrisLaLider", "name": "La L\u00edder \u2605"}, {"verified": false, "id": "966474366", "public_metrics": {"followers_count": 31304, "following_count": 382, "tweet_count": 78149, "listed_count": 375}, "location": "Detr\u00e1s de ti. ", "username": "AzulWorow", "name": "AzulWorow"}, {"verified": false, "id": "16183178", "public_metrics": {"followers_count": 5205, "following_count": 5004, "tweet_count": 57305, "listed_count": 295}, "location": "OnTheWorld", "username": "jivagos", "name": "Jivago"}, {"verified": false, "id": "120620613", "public_metrics": {"followers_count": 50147, "following_count": 33285, "tweet_count": 127431, "listed_count": 275}, "location": "MisRT son mera difusi\u00f3n d otros", "username": "AnaGarridoRamos", "name": "Ana Garrido Ramos"}, {"verified": false, "id": "835126446", "public_metrics": {"followers_count": 2015, "following_count": 210, "tweet_count": 429301, "listed_count": 165}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "ACBJV", "name": "ACB Jornada Virtual"}, {"verified": false, "id": "878408528", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 554, "tweet_count": 15438, "listed_count": 3}, "location": "Huelva", "username": "ArabiaMartinez7", "name": "Arabia \u2708"}, {"verified": false, "id": "1319307894", "public_metrics": {"followers_count": 2018, "following_count": 1403, "tweet_count": 51530, "listed_count": 13}, "location": "track 13.", "username": "shiningforqueen", "name": "mar | midnights \ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "1143983538515120128", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 203, "tweet_count": 17593, "listed_count": 5}, "location": "Usshak de Kirtash", "username": "arlidenperdia", "name": "Arliden\u2618\ufe0f | piti furro bot\u2728"}, {"verified": false, "id": "1185471793873719297", "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 528, "tweet_count": 21628, "listed_count": 3}, "location": "Be Happy \ud83d\udcab", "username": "hwasafv", "name": "f\u00edsicah"}, {"verified": false, "id": "66543445", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 453, "tweet_count": 63608, "listed_count": 11}, "location": "Benidorm, Spain", "username": "RumTrinker", "name": "Juan Navarro"}, {"verified": false, "id": "2478989736", "public_metrics": {"followers_count": 1873, "following_count": 2410, "tweet_count": 1553, "listed_count": 1}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "RandolVirguez", "name": "Randol Virguez"}, {"verified": false, "id": "4842342117", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 263, "tweet_count": 9879, "listed_count": 0}, "location": "Vars\u00f3via, Pol\u00f3nia", "username": "facundo5084", "name": "trucha"}, {"verified": false, "id": "832066903803822080", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 180, "tweet_count": 3963, "listed_count": 0}, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "torres_angella", "name": "ang.mxmt  \u0950"}, {"verified": false, "id": "3112241128", "public_metrics": {"followers_count": 4280, "following_count": 36, "tweet_count": 239, "listed_count": 0}, "username": "Skinny_Berna", "name": "El T\u00edo Charles Ans"}, {"verified": false, "id": "233679075", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1511, "tweet_count": 132051, "listed_count": 2}, "location": "Sevilha, Espanha", "username": "legiacoria", "name": "juan miguel baquero"}, {"verified": false, "id": "542524296", "public_metrics": {"followers_count": 10343, "following_count": 9798, "tweet_count": 47128, "listed_count": 35}, "location": "ESPA\u00d1A (Pa\u00eds bicontinental) \ud83c\udf0d", "username": "angeloy_", "name": "\u00a1 ANGEL ! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "868102512712220672", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 86, "tweet_count": 26652, "listed_count": 1}, "username": "MarPizarro71", "name": "Mariana Pizarro"}, {"verified": false, "id": "306482918", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 19, "tweet_count": 12157, "listed_count": 0}, "username": "rayden02092010", "name": "joanna villalobos"}, {"verified": false, "id": "462856629", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 880, "tweet_count": 9676, "listed_count": 14}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "xes28", "name": "Xavi"}, {"verified": false, "id": "425439747", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 1084, "tweet_count": 39247, "listed_count": 3}, "location": "Mendoza, Argentina", "username": "sabrigonzalez99", "name": "sabri"}, {"verified": false, "id": "824695374787055616", "public_metrics": {"followers_count": 3569, "following_count": 3553, "tweet_count": 11991, "listed_count": 14}, "location": "Mancha Real, Espa\u00f1a", "username": "amorillascobo", "name": "Ana Morillas Cobo \ud83d\udc9c\u2640\ufe0f\u262d"}, {"verified": false, "id": "4632552857", "public_metrics": {"followers_count": 9595, "following_count": 5755, "tweet_count": 16449, "listed_count": 109}, "username": "khronoshistoria", "name": "Khronos Historia"}, {"verified": false, "id": "1208566590494498819", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 18, "listed_count": 0}, "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "username": "asinreallife", "name": "Someone"}, {"verified": false, "id": "2228494195", "public_metrics": {"followers_count": 3803, "following_count": 4928, "tweet_count": 29192, "listed_count": 5}, "location": "De ac\u00e1, de all\u00e1 y de acull\u00e1. ", "username": "AlfonsoValdiva", "name": "Jean Duval"}, {"verified": false, "id": "304958799", "public_metrics": {"followers_count": 278102, "following_count": 1160, "tweet_count": 35375, "listed_count": 699}, "location": "K\u00f6apen Burg", "username": "IrvingGatell", "name": "Irving Gatell"}, {"verified": false, "id": "705902065378336769", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 4878, "tweet_count": 20682, "listed_count": 5}, "username": "pliniomarkinho1", "name": "Plinio Marcos"}, {"verified": false, "id": "360322115", "public_metrics": {"followers_count": 3690, "following_count": 5002, "tweet_count": 87879, "listed_count": 17}, "location": "Venezuela", "username": "ltroccoli2", "name": "Luis Troccoli"}, {"verified": false, "id": "1106426449697738753", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 247, "tweet_count": 10126, "listed_count": 0}, "username": "Dma1D", "name": "-\ud835\udcd5\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcea-"}, {"verified": false, "id": "92848858", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 482, "tweet_count": 64640, "listed_count": 2}, "location": "RJ", "username": "LXLN1CHOLAS", "name": "Seu insolente favorito"}, {"verified": false, "id": "985244148080041985", "public_metrics": {"followers_count": 3309, "following_count": 2922, "tweet_count": 21416, "listed_count": 6}, "username": "eilishdemons", "name": "nanami"}, {"verified": false, "id": "251767103", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 2385, "tweet_count": 6065, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "TheHorribleBird", "name": "Fel \ud83d\ude3a"}, {"verified": false, "id": "335099852", "public_metrics": {"followers_count": 4265, "following_count": 4417, "tweet_count": 35800, "listed_count": 7}, "username": "forspain", "name": "PEP"}, {"verified": false, "id": "493345893", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 782, "tweet_count": 37268, "listed_count": 10}, "location": "Tarragona, Espa\u00f1a", "username": "jo_tgn", "name": "JoseTGN #Spexit \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "727079247496511489", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 67, "tweet_count": 5992, "listed_count": 0}, "username": "min_cero", "name": "Minuto Cero"}, {"verified": false, "id": "996086664261984257", "public_metrics": {"followers_count": 3345, "following_count": 3390, "tweet_count": 393060, "listed_count": 2}, "location": "Ja\u00e9n, Espa\u00f1a", "username": "pacomarina6", "name": "Paco."}, {"verified": false, "id": "381055179", "public_metrics": {"followers_count": 11523, "following_count": 1050, "tweet_count": 116362, "listed_count": 43}, "location": "J\u016brmala", "username": "elitaveidemane", "name": "Elita Veidemane \ud83c\uddf1\ud83c\uddfb\u2764\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\u0421\u043b\u0430\u0432\u0430 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0456!"}, {"verified": false, "id": "1025101418", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 116, "tweet_count": 53497, "listed_count": 10}, "username": "Tas_es_Pats", "name": "Es Pats\ud83c\uddf1\ud83c\uddfb"}, {"verified": false, "id": "187231430", "public_metrics": {"followers_count": 5132, "following_count": 588, "tweet_count": 40963, "listed_count": 42}, "location": "Ciudad de Buenos Aires", "username": "AlBovino", "name": "El pirata cojo"}, {"verified": false, "id": "176669543", "public_metrics": {"followers_count": 43212, "following_count": 34537, "tweet_count": 280450, "listed_count": 83}, "location": "Donde se ejerza el peronismo", "username": "Tano2412", "name": "Patria Libre \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u270c\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "1158793150871330818", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 144, "tweet_count": 1907, "listed_count": 0}, "username": "ViteSama", "name": "\ud835\udc0b\ud835\udc1a \ud835\udc15\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc1e \ud83d\udc8c"}, {"verified": false, "id": "1184111022245924866", "public_metrics": {"followers_count": 1763, "following_count": 1907, "tweet_count": 20569, "listed_count": 0}, "username": "tahmkenchhh", "name": "bichola cancerigena"}, {"verified": false, "id": "1198436243912187911", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 45, "tweet_count": 1014, "listed_count": 0}, "location": "Pernambuco, Brasil", "username": "Henriquejonas_", "name": "Henrique Jonas"}, {"verified": false, "id": "1200611313938051072", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 228, "tweet_count": 2894, "listed_count": 0}, "location": "\u2671", "username": "gustavoayumi", "name": "\ufe0f \ufe0f"}, {"verified": false, "id": "725056331426713602", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 321, "tweet_count": 141651, "listed_count": 6}, "location": "They/them \\(\u03b4\u03c9\u03b4)\\", "username": "tdeex", "name": "\ud83d\ude0e I \u2764\ufe0f Slutziraphale \ud83d\udc0d"}, {"verified": false, "id": "921461264731328512", "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 579, "tweet_count": 121135, "listed_count": 20}, "username": "xGaby_SH", "name": "\ud83d\udcab \u0573aby \u2728| \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\uf894\ud83c\uddec\ud83c\udde7 SPUK BRAINROT"}, {"verified": false, "id": "1137582669628395520", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 140, "tweet_count": 35377, "listed_count": 2}, "location": "intj (NiFi) 4w3 8w7 5w6 so/sp", "username": "inrainbowxyz", "name": "\u200f\u0618"}, {"verified": false, "id": "1005132627433656320", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 154, "tweet_count": 1203, "listed_count": 0}, "username": "Alexbarah2", "name": "Alexbarah"}, {"verified": false, "id": "371085330", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 2537, "tweet_count": 94781, "listed_count": 0}, "location": "Donde haiga. ", "username": "lydon911", "name": "Miguel"}, {"verified": false, "id": "724205510497591296", "public_metrics": {"followers_count": 2273, "following_count": 1633, "tweet_count": 75993, "listed_count": 15}, "location": "M\u00e1s o menos, mitad del monte", "username": "Yatengounaedad", "name": "H\u00e9ctor H. L\u00f3pez \u270d\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "845570925634424833", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "1571925840", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 174, "tweet_count": 14368, "listed_count": 0}, "username": "citlalyaruiz", "name": "Citlaly"}, {"verified": false, "id": "368235879", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 228, "tweet_count": 3543, "listed_count": 1}, "username": "andreaortega94", "name": "Andrea Ortega G\u00f3mez"}, {"verified": false, "id": "1163437579687071745", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 336, "tweet_count": 518, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "username": "PerollanegraL", "name": "L\ud83d\ude21"}, {"verified": false, "id": "2378925199", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 526, "tweet_count": 50654, "listed_count": 0}, "location": "Santo Domingo", "username": "Menymedia", "name": "Menymedia"}, {"verified": false, "id": "1559056766", "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 945, "tweet_count": 244970, "listed_count": 34}, "username": "ncdn_negocios", "name": "NCDN Negocios"}, {"verified": false, "id": "635075877", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 0, "tweet_count": 59667, "listed_count": 2}, "username": "malcriadom", "name": "malcriadom"}, {"verified": false, "id": "1264018218", "public_metrics": {"followers_count": 2770, "following_count": 5006, "tweet_count": 217273, "listed_count": 8}, "username": "francescomila18", "name": "francesco milan"}, {"verified": false, "id": "2335615140", "public_metrics": {"followers_count": 3463, "following_count": 3146, "tweet_count": 69581, "listed_count": 28}, "username": "Angelo_MB", "name": "AngeloMB"}, {"verified": false, "id": "1042166404152274947", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 58, "tweet_count": 20509, "listed_count": 0}, "username": "PepePer75638058", "name": "Epi Presidente\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\uea00"}, {"verified": false, "id": "957342982390341632", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 780, "tweet_count": 88680, "listed_count": 0}, "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "username": "VeJensen20", "name": "\ud83e\udeb7\u2601\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "317818676", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 1341, "tweet_count": 95395, "listed_count": 9}, "location": "Tijuana, Baja California", "username": "dimechocomilk", "name": "Spooky Chocomilk"}, {"verified": false, "id": "139530615", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 782, "tweet_count": 581, "listed_count": 1}, "location": "ccs", "username": "kenljavier", "name": "l. Javier"}, {"verified": false, "id": "931775323892527105", "public_metrics": {"followers_count": 2787, "following_count": 3320, "tweet_count": 2697, "listed_count": 5}, "location": "Venezuela", "username": "InfanteCarlosS", "name": "Carlos Samuel infante"}, {"verified": false, "id": "976326923302395905", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 616, "tweet_count": 23921, "listed_count": 0}, "location": "Saturno", "username": "CristovaoRivas", "name": "Crist\u00f3v\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "1122895963", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 767, "tweet_count": 9721, "listed_count": 3}, "location": "Lima, Peru", "username": "ChioD2812", "name": "Eli\u2728"}, {"verified": false, "id": "1082107605819015168", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 504, "tweet_count": 29812, "listed_count": 0}, "username": "ardohainluna", "name": "Lunitta\ud83e\udef6\ud83c\udffc"}, {"verified": false, "id": "54459099", "public_metrics": {"followers_count": 1773, "following_count": 688, "tweet_count": 192295, "listed_count": 125}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "username": "fanthaisma", "name": "tha\u00eds \ud83c\udf83\ud83d\udd78\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1010490294004015104", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 162, "tweet_count": 12021, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "Rosmeryevidal", "name": "Rosmery Espinoza"}, {"verified": false, "id": "54135935", "public_metrics": {"followers_count": 17961, "following_count": 19288, "tweet_count": 48638, "listed_count": 74}, "location": "Caracas-Venezuela.", "username": "hectoralonso", "name": "H\u00e8ctor Alonso L\u00f2pez"}, {"verified": false, "id": "87743630", "public_metrics": {"followers_count": 2065, "following_count": 1147, "tweet_count": 820326, "listed_count": 53}, "username": "ArgothR", "name": "(A)rgoth"}, {"verified": false, "id": "714953896020541440", "public_metrics": {"followers_count": 4562, "following_count": 2461, "tweet_count": 7735, "listed_count": 0}, "location": "021\ud83c\udf34  @Inha\u00famaCity", "username": "Sarinha_silver", "name": "Fadinha das Tran\u00e7as\u2728"}, {"verified": false, "id": "1113478855325569024", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 383, "tweet_count": 7852, "listed_count": 2}, "location": "Faro, Portugal", "username": "1Xbnt", "name": "igor_xbnt_1"}, {"verified": false, "id": "324715294", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 359, "tweet_count": 12385, "listed_count": 6}, "location": "Nowhere", "username": "MarcoRxmerx", "name": "Marco \ud83e\udda6\ud83e\udee7"}, {"verified": false, "id": "1460952198", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 628, "tweet_count": 53916, "listed_count": 0}, "username": "Yolandahpolo", "name": "Yolanda Castillo"}, {"verified": false, "id": "1002021294", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 169, "tweet_count": 6596, "listed_count": 0}, "username": "AgusMoreGatti", "name": "BYE FELICIA"}, {"verified": false, "id": "1143927474176352258", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 269, "tweet_count": 9619, "listed_count": 0}, "username": "troconis_alba", "name": "alba Troconis"}, {"verified": false, "id": "2187027482", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 564, "tweet_count": 21567, "listed_count": 0}, "username": "Brontolo2013", "name": "Brontolo2013"}, {"verified": false, "id": "1292820481", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 528, "tweet_count": 1751, "listed_count": 0}, "location": "Chiapas, M\u00e9xico", "username": "CeeciPiineda", "name": "Cecita"}, {"verified": false, "id": "730765870117486592", "public_metrics": {"followers_count": 2564, "following_count": 620, "tweet_count": 36929, "listed_count": 2}, "username": "cristianrlp", "name": "Nadesko \ud83c\udf38"}, {"verified": false, "id": "167468405", "public_metrics": {"followers_count": 3443, "following_count": 645, "tweet_count": 81788, "listed_count": 17}, "location": "Sanjuanera\ud83d\udd25", "username": "Efigeniamont", "name": "EFI\ud83e\udec0"}, {"verified": false, "id": "133809389", "public_metrics": {"followers_count": 2854, "following_count": 63, "tweet_count": 350032, "listed_count": 82}, "location": "CARACAS, VENEZUELA", "username": "OJOPELAO", "name": "Diario Ojo Pelao"}, {"verified": false, "id": "71372151", "public_metrics": {"followers_count": 34777, "following_count": 5934, "tweet_count": 209153, "listed_count": 152}, "location": "Vargas La Guaira Venezuela", "username": "Notivargas", "name": "Notivargas"}, {"verified": false, "id": "4129360520", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 905, "tweet_count": 20540, "listed_count": 0}, "location": "West side", "username": "a_lafourcade", "name": "\u00aan-dy \u30c4"}, {"verified": false, "id": "1056331392", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 689, "tweet_count": 25506, "listed_count": 1}, "username": "LaSofiOficial", "name": "Coche f\u00fanebre"}, {"verified": false, "id": "2947161736", "public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 1112, "tweet_count": 21424, "listed_count": 2}, "username": "Edu_Hudec_", "name": "Huevo \ud83d\udc23"}, {"verified": false, "id": "859573912400736257", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 192, "tweet_count": 110645, "listed_count": 4}, "location": "Argentina", "username": "Tomyend", "name": "Tpmy"}, {"verified": false, "id": "1146390013", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 604, "tweet_count": 5331, "listed_count": 0}, "location": "BAXADA, LA ", "username": "Lucashbp", "name": "\u0141ucas"}, {"verified": false, "id": "158092325", "public_metrics": {"followers_count": 1173370, "following_count": 2105, "tweet_count": 94291, "listed_count": 1092}, "username": "Oledobrasil", "name": "Ol\u00e9 do Brasil"}, {"verified": false, "id": "297231317", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 74, "tweet_count": 8353, "listed_count": 0}, "username": "IsaiSoto", "name": "El Pipiripau"}, {"verified": false, "id": "2183504777", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 212, "tweet_count": 225298, "listed_count": 8}, "location": "Matizando ...", "username": "sylvianorabock", "name": "Sylvia Nora Bock"}, {"verified": false, "id": "1054100440474734592", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 225, "tweet_count": 3790, "listed_count": 0}, "username": "ttapiaam", "name": "Magdalena"}, {"verified": false, "id": "1156973928327393281", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 261, "tweet_count": 1575, "listed_count": 0}, "username": "TiagoFranca02", "name": "Fran\u00e7a"}, {"verified": false, "id": "767453737426321408", "public_metrics": {"followers_count": 1730, "following_count": 311, "tweet_count": 51970, "listed_count": 0}, "location": "Guaruj\u00e1 013, Brasil ", "username": "DaMata_E", "name": "Duda da mata"}, {"verified": false, "id": "1124716433420816384", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 619, "tweet_count": 13787, "listed_count": 0}, "location": "Guaruj\u00e1, S\u00e3o Paulo", "username": "WNB_99", "name": "WNB"}, {"verified": false, "id": "2516899138", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 358, "tweet_count": 9723, "listed_count": 0}, "location": "Tacna, Per\u00fa", "username": "daarale", "name": "Dariella Rosado"}, {"verified": false, "id": "2806186986", "public_metrics": {"followers_count": 2737, "following_count": 1489, "tweet_count": 143055, "listed_count": 1}, "location": "Garanhuns, Brasil", "username": "netin1_", "name": "Paulo Neto"}, {"verified": false, "id": "985353756236763136", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 373, "tweet_count": 5173, "listed_count": 0}, "location": "Tandil, Argentina", "username": "kiutluu", "name": "lu shini?"}, {"verified": false, "id": "542522605", "public_metrics": {"followers_count": 1819, "following_count": 1815, "tweet_count": 29804, "listed_count": 2}, "location": "Miami Beach, FL \ud83c\udf34", "username": "lmegan_vu", "name": "Megan"}, {"verified": false, "id": "821917927783989249", "public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 792, "tweet_count": 15302, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "bbboladonaBBB", "name": "Fofolete\ud83d\udc7b"}, {"verified": false, "id": "1045738703858143232", "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 1935, "tweet_count": 110096, "listed_count": 14}, "location": ". . . \u2661 talking about ethereal beauty, we know that roseanne is the most beautiful and magnificent woman that ever walked this planet, right?", "username": "S2SEOSKY", "name": "angel"}, {"verified": false, "id": "885286508927868928", "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 794, "tweet_count": 11440, "listed_count": 0}, "location": "noroeste", "username": "Lozinn2", "name": "LOZIN"}, {"verified": false, "id": "792536761733873664", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 101, "tweet_count": 9462, "listed_count": 0}, "location": " Aparecida de Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "alsomarii", "name": "m."}, {"verified": false, "id": "151256981", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 438, "tweet_count": 13708, "listed_count": 2}, "location": "Beside You :3", "username": "ElZinEskinas", "name": "Perre Desvergue"}, {"verified": false, "id": "820805689664798721", "public_metrics": {"followers_count": 2287, "following_count": 918, "tweet_count": 141182, "listed_count": 30}, "username": "EpicAccelerator", "name": "Accel Walker \ud83c\udf0a"}, {"verified": false, "id": "941917592", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 488, "tweet_count": 28781, "listed_count": 3}, "username": "MVSG95", "name": "VS."}, {"verified": false, "id": "302315842", "public_metrics": {"followers_count": 23141, "following_count": 1803, "tweet_count": 118915, "listed_count": 116}, "location": "Nicaragua", "username": "Montesof", "name": "Sof\u00eda Montenegro"}, {"verified": false, "id": "933641299", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 24, "tweet_count": 2826, "listed_count": 0}, "location": "mexico", "username": "AnaSurfo", "name": "ashly"}, {"verified": false, "id": "1104517485431263233", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 664, "tweet_count": 9923, "listed_count": 0}, "location": "Parrot Security OS", "username": "alka_andrade", "name": "Em mem\u00f3ria de"}, {"verified": false, "id": "94660697", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 1012, "tweet_count": 4202, "listed_count": 1}, "location": "Jacobina Bahia, Brasil", "username": "Josielvilla", "name": "J\u00d4"}, {"verified": true, "id": "59591856", "public_metrics": {"followers_count": 9720354, "following_count": 162, "tweet_count": 268001, "listed_count": 7333}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Flamengo", "name": "Flamengo"}, {"verified": false, "id": "1162368565707714560", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 222, "tweet_count": 3897, "listed_count": 1}, "username": "Mxrticiaok", "name": "Morticia"}, {"verified": false, "id": "862652169509580800", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 729, "tweet_count": 40792, "listed_count": 0}, "location": "Bahia, Brasil ", "username": "OvelhaFlores", "name": "Will \ud83c\udf3a Lula 13"}, {"verified": false, "id": "1020551972531974144", "public_metrics": {"followers_count": 1904, "following_count": 1759, "tweet_count": 18704, "listed_count": 9}, "location": "Urahara Shop", "username": "isekkuboshi", "name": "juice"}, {"verified": false, "id": "1085293459", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 353, "tweet_count": 1940, "listed_count": 0}, "location": "Hermosillo, Sonora", "username": "FreydigSO", "name": "Sergio Freydig"}, {"verified": false, "id": "1203674160284733440", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 289, "tweet_count": 5997, "listed_count": 0}, "username": "Pablohnrique__", "name": "PH"}, {"verified": false, "id": "164887590", "public_metrics": {"followers_count": 9008, "following_count": 7242, "tweet_count": 14025, "listed_count": 1}, "username": "isaa_24k", "name": "Isabella M \ud83d\udcab"}, {"verified": false, "id": "216567113", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 992, "tweet_count": 227670, "listed_count": 41}, "location": "La corrupci\u00f3n mata el futuro", "username": "germinans", "name": "alicia villamizar"}, {"verified": false, "id": "331704455", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 351, "tweet_count": 22519, "listed_count": 0}, "location": "Tegucigalpa", "username": "piitii_", "name": "persy cabrera"}, {"verified": false, "id": "751254856531226625", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 84, "tweet_count": 1809, "listed_count": 1}, "location": "Benito Ju\u00e1rez, Distrito Federa", "username": "nayo31416", "name": "leoArellano"}, {"verified": false, "id": "3280303825", "public_metrics": {"followers_count": 24387, "following_count": 1542, "tweet_count": 45621, "listed_count": 60}, "location": "M\u00e9xico", "username": "EritraJinx", "name": "Er\u03b9tr\u03b1 #Jinx \u2728 #Worlds2022"}, {"verified": false, "id": "243390966", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 430, "tweet_count": 20039, "listed_count": 5}, "location": "Santiago de Surco, Peru", "username": "mbapperra", "name": "MBAPP\u00c9RRA \u269c\ufe0f \u24ca"}, {"verified": false, "id": "1200069522285367297", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 215, "tweet_count": 282, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "Ismael181197", "name": "Ismael Humberto Pi\u00f1arreta Gutierrez"}, {"verified": false, "id": "941847216611844097", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 1004, "tweet_count": 14956, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia ", "username": "marybxd_", "name": "mary"}, {"verified": false, "id": "1101421614", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 794, "tweet_count": 67757, "listed_count": 2}, "username": "RosangelG95", "name": "Rosa"}, {"verified": false, "id": "829558004827713540", "public_metrics": {"followers_count": 11764, "following_count": 997, "tweet_count": 43722, "listed_count": 3}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "RayBitencourt2", "name": "Ray Bitencourt"}, {"verified": false, "id": "1181565740933160960", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 347, "tweet_count": 6672, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "username": "gabrielafeels", "name": "santiago"}, {"verified": false, "id": "321376630", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 740, "tweet_count": 24699, "listed_count": 1}, "username": "GiorgiosN", "name": "\u0393\u03b5\u03ce\u03c1\u03b3\u03b9\u03bf\u03c2"}, {"verified": false, "id": "3316387749", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 380, "tweet_count": 44858, "listed_count": 1}, "location": "Versailles", "username": "caamilaoviedo", "name": "c"}, {"verified": false, "id": "153927216", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 132, "tweet_count": 6578, "listed_count": 3}, "location": "M\u00e9xico", "username": "JustPotro", "name": "Skinny King"}, {"verified": false, "id": "4604577073", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 259, "tweet_count": 840, "listed_count": 0}, "username": "anisha_corpus", "name": "Anichazaam \ud83d\udcab"}, {"verified": false, "id": "349067332", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 788, "tweet_count": 35762, "listed_count": 0}, "username": "matheusma0", "name": "Galinho Chicken Little"}, {"verified": false, "id": "1183275408931856385", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 294, "tweet_count": 7116, "listed_count": 0}, "username": "Lineeee15", "name": "aylla santiago Pereira Glienke"}, {"verified": false, "id": "1104786384299196417", "public_metrics": {"followers_count": 2524, "following_count": 1754, "tweet_count": 70889, "listed_count": 67}, "location": "(swifthood) 21 | \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "folkleverty", "name": "nico \u26a2 MIDNIGHTS"}, {"verified": false, "id": "1102059673547608065", "public_metrics": {"followers_count": 4666, "following_count": 2968, "tweet_count": 65809, "listed_count": 100}, "location": "Renata (sust.) du latin \u00abrenasc\u00ed\u00bb, \u00e9tymologiquement connue comme femme renaissant par la gr\u00e2ce de Dieu. F\u00e9ministe radicale abolitionniste | vip\u00e8re.", "username": "mxstardently", "name": "Renata \u0631\u064a\u0646\u0627\u062a\u0627"}, {"verified": false, "id": "1161123058855403520", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 190, "tweet_count": 4363, "listed_count": 0}, "location": "Pina, Recife", "username": "duasconversa", "name": "V10 \ud83d\udcb0"}, {"verified": false, "id": "1076911609", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 324, "tweet_count": 2176, "listed_count": 5}, "location": "Panam\u00e1", "username": "Dxminxtx", "name": "Zayed"}, {"verified": false, "id": "1086646565601755136", "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 209, "tweet_count": 57217, "listed_count": 9}, "location": "lee la carrd pls", "username": "stllwsana", "name": "me fui"}, {"verified": false, "id": "1076963131790934016", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 419, "tweet_count": 5193, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "zabelinha_m", "name": "Zabela"}, {"verified": false, "id": "2995281130", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 169, "tweet_count": 7026, "listed_count": 0}, "username": "JessyCstll", "name": "Angara"}, {"verified": false, "id": "102830647", "public_metrics": {"followers_count": 6302, "following_count": 6728, "tweet_count": 9047, "listed_count": 4}, "location": "PER\u00da", "username": "MEF1964", "name": "MES\u00cdAS"}, {"verified": false, "id": "824674264406233088", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 443, "tweet_count": 10835, "listed_count": 0}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "ju_vieiraf", "name": "pitangueira \ud83c\udf52"}, {"verified": false, "id": "2873654498", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 492, "tweet_count": 31000, "listed_count": 0}, "username": "h0lodeck_cowboy", "name": "\ud83d\udc80\ud83e\udd87spooky scary pepperson\ud83e\udd87\ud83d\udc80"}, {"verified": false, "id": "295043363", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 404, "tweet_count": 30271, "listed_count": 3}, "username": "Criselda_99", "name": "Pollito pele\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "2188794855", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 235, "tweet_count": 2251, "listed_count": 2}, "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "username": "Juliochfiguera", "name": "Julio Hidalgo"}, {"verified": false, "id": "1161633979755388929", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 36, "tweet_count": 2405, "listed_count": 0}, "username": "kherollaynny", "name": "Khell"}, {"verified": false, "id": "2914600901", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 803, "tweet_count": 1869, "listed_count": 1}, "username": "Diego_ukf_dub", "name": "diego becerril"}, {"verified": false, "id": "65523735", "public_metrics": {"followers_count": 5450, "following_count": 0, "tweet_count": 34746, "listed_count": 13}, "location": "SDF-1 Macross / Oak Island", "username": "Iskandar_bot", "name": "Alexander"}, {"verified": false, "id": "50722900", "public_metrics": {"followers_count": 2352, "following_count": 2175, "tweet_count": 132837, "listed_count": 4}, "location": "provincia de Skyrim", "username": "AGuyThatCooks", "name": "Ramitas \ud83c\udf54"}, {"verified": false, "id": "1733815458", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 283, "tweet_count": 23073, "listed_count": 33}, "username": "njpw_szkgmask", "name": "\u3053\u30fc\u305f\u308d\u30fc"}, {"verified": true, "id": "2889734318", "public_metrics": {"followers_count": 212898, "following_count": 347, "tweet_count": 65511, "listed_count": 1296}, "location": "\u6771\u4eac \u6e2f\u533a", "username": "njpwworld", "name": "njpwworld"}, {"verified": false, "id": "901682662661910528", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 58, "tweet_count": 22966, "listed_count": 0}, "location": "Soldati City", "username": "gaabiimartinez", "name": "gabi\ud83c\udfa8"}, {"verified": false, "id": "106521113", "public_metrics": {"followers_count": 23030, "following_count": 2059, "tweet_count": 81444, "listed_count": 158}, "location": "Ocumare del Tuy, #Miranda ", "username": "JeanCRodriguez_", "name": "Jean C. Rodr\u00edguez"}, {"verified": false, "id": "106199539", "public_metrics": {"followers_count": 8297, "following_count": 1443, "tweet_count": 65930, "listed_count": 93}, "location": "Entre Caracas y Cagua", "username": "lmaracara", "name": "Luisa Maracara \ud83d\udc99\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83e\udde1"}, {"verified": false, "id": "581436648", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 3078, "tweet_count": 185464, "listed_count": 1}, "location": "Aqui y alla...", "username": "Avatarejav", "name": "Ser"}, {"verified": false, "id": "152090407", "public_metrics": {"followers_count": 8613, "following_count": 214, "tweet_count": 106582, "listed_count": 43}, "username": "emiliailq", "name": "Emilia"}, {"verified": false, "id": "2719915418", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 156, "tweet_count": 6601, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "Noti_global", "name": "Noticia Global"}, {"verified": false, "id": "167999129", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 186, "tweet_count": 879946, "listed_count": 0}, "username": "therezafontoura", "name": "Thereza Fontoura"}, {"verified": false, "id": "213299510", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 236, "tweet_count": 1595, "listed_count": 1}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "Fumujeam", "name": "F.U.M.U.J.E.A.M."}, {"verified": false, "id": "2229982884", "public_metrics": {"followers_count": 2417, "following_count": 3246, "tweet_count": 78005, "listed_count": 2}, "username": "merypoco", "name": "Mery Poveda"}, {"verified": false, "id": "1154045355383595008", "public_metrics": {"followers_count": 11262, "following_count": 10043, "tweet_count": 50122, "listed_count": 1}, "username": "mlvdry", "name": "\ud83c\udf6f"}, {"verified": false, "id": "1271204550", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 814, "tweet_count": 3708, "listed_count": 0}, "username": "mixturron", "name": "Jaime Dominguez"}, {"verified": false, "id": "1260799724", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 2200, "tweet_count": 257030, "listed_count": 1}, "username": "pedrodosramos", "name": "Pedro Dos Ramos"}, {"verified": true, "id": "53678101", "public_metrics": {"followers_count": 1361741, "following_count": 2583, "tweet_count": 54549, "listed_count": 2798}, "location": "Venezuela", "username": "FreddyGuevaraC", "name": "Freddy Guevara"}, {"verified": false, "id": "700574142", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 350, "tweet_count": 15108, "listed_count": 0}, "username": "ZaretVelarde", "name": "Z\ud83e\uddcb"}, {"verified": false, "id": "1165475911963217920", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 77, "tweet_count": 4204, "listed_count": 0}, "username": "neuza38921686", "name": "neluche"}, {"verified": false, "id": "924686403858063361", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 822, "tweet_count": 94486, "listed_count": 0}, "location": "Amaz\u00f4nia ", "username": "nilsonnoslinho1", "name": "Nilson sx \ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "1449873938", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 531, "tweet_count": 208099, "listed_count": 12}, "location": "Guatemala", "username": "OrienteSoy", "name": "Alexander"}, {"verified": false, "id": "1063758566", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 1392, "tweet_count": 44396, "listed_count": 13}, "location": "Guatemala, Guatemala", "username": "pepeliast", "name": "Jos\u00e9 El\u00edas T\u00e1rano"}, {"verified": false, "id": "2502491016", "public_metrics": {"followers_count": 1835, "following_count": 2175, "tweet_count": 23435, "listed_count": 4}, "username": "Martinchoace", "name": "\u01acI\u041f\u1103\u0389\u04e8"}, {"verified": false, "id": "881939144607506433", "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 584, "tweet_count": 35263, "listed_count": 0}, "location": "Espanha City \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Kekeu_duvet", "name": "Duvet \ud83d\ude1d"}, {"verified": false, "id": "926619209639055361", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 398, "tweet_count": 42484, "listed_count": 0}, "location": "your mind\ud83c\udf2a\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "username": "Pvt_mrnh6", "name": "Mrnh\ud83d\udc51"}, {"verified": false, "id": "988160267820388353", "public_metrics": {"followers_count": 4058, "following_count": 3869, "tweet_count": 37695, "listed_count": 0}, "username": "CeciliaUtopia", "name": "\ud83d\udc31\ud83e\udd86Cecilia ExUTOPIAS2015 \u2764\ud83d\udc15\u26aa\ud83d\udd34\u26aa\u26bd\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1017467439725056000", "public_metrics": {"followers_count": 2666, "following_count": 2812, "tweet_count": 71298, "listed_count": 1}, "username": "CataLynch92", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd8c\ud835\udd94\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd86 \ud835\udd77\ud835\udd9e\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8d \ud83c\udf32"}, {"verified": false, "id": "895985831940423680", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 103, "tweet_count": 37519, "listed_count": 0}, "username": "Alezubiria2", "name": "Alexandra"}, {"verified": false, "id": "1181770645459341312", "public_metrics": {"followers_count": 1852, "following_count": 1840, "tweet_count": 20103, "listed_count": 21}, "location": "M\u00e9xico", "username": "sofia_ridicula", "name": "\u2600\ufe0e\ufe0e\ud835\ude4e\ud835\ude5d\ud835\ude64\ud835\ude5b\ud835\ude6e\u2600\ufe0e\ufe0e"}, {"verified": false, "id": "983200810317344768", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 425, "tweet_count": 490, "listed_count": 0}, "username": "Antedeguemon64", "name": "Otavio Bruzadin"}, {"verified": false, "id": "88300988", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 124, "tweet_count": 1338, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "username": "adrianodennanni", "name": "Adriano Dennanni"}, {"verified": false, "id": "54859030", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 1038, "tweet_count": 5213, "listed_count": 2}, "username": "ivgon", "name": "Iv\u00e1n"}, {"verified": false, "id": "1060863252350074880", "public_metrics": {"followers_count": 6500, "following_count": 1116, "tweet_count": 26289, "listed_count": 24}, "location": "Narnia", "username": "IndepeSuperior", "name": "indepe superior"}, {"verified": false, "id": "310531996", "public_metrics": {"followers_count": 2778, "following_count": 2546, "tweet_count": 80478, "listed_count": 1}, "username": "ToroNecaxista", "name": "Juan Jose Martinez \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"verified": false, "id": "4374359075", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 372, "tweet_count": 124387, "listed_count": 0}, "username": "RosaTena3", "name": "Rosa Tena"}, {"verified": false, "id": "767405493220478977", "public_metrics": {"followers_count": 8000, "following_count": 3915, "tweet_count": 40412, "listed_count": 8}, "location": "FAITH IN THE FUTURE", "username": "holygomez", "name": "arya OUT OF MY SYSTEM"}, {"verified": false, "id": "4417637055", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 281, "tweet_count": 3800, "listed_count": 0}, "username": "klapauc1us", "name": "alana"}, {"verified": false, "id": "164949381", "public_metrics": {"followers_count": 105111, "following_count": 57, "tweet_count": 7068, "listed_count": 520}, "location": "policiasurpresa@gmail.com", "username": "policiasurpresa", "name": "Pol\u00edcia Surpresa"}, {"verified": false, "id": "738056331156803585", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 71, "tweet_count": 1187, "listed_count": 0}, "location": "casa morada ", "username": "victoriamiel", "name": "\ud83c\udfb8vickymiel\ud83c\udfb8"}, {"verified": false, "id": "59880752", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 1211, "tweet_count": 6640, "listed_count": 3}, "location": "Caracas Venezuela", "username": "nafagot", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6N\u00e9stor FloresAraujo\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "2800389499", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 262, "tweet_count": 4154, "listed_count": 2}, "username": "NesafaGotin", "name": "Nesafa Gotin"}, {"verified": false, "id": "899648759298228224", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 523, "tweet_count": 10760, "listed_count": 0}, "location": "Cachoeirinha, Brasil", "username": "HenriqueSimes14", "name": "Henrique"}, {"verified": false, "id": "1204207429774434304", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 60, "tweet_count": 140, "listed_count": 0}, "username": "gaachet", "name": "javi"}, {"verified": false, "id": "1135208660", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 1411, "tweet_count": 60824, "listed_count": 12}, "username": "ivivas117", "name": "Ivonne Vivas"}, {"verified": false, "id": "952757199276838912", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 1782, "tweet_count": 11472, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "piscianaluiza", "name": "a justiceira"}, {"verified": false, "id": "708656446217588737", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 279, "tweet_count": 7349, "listed_count": 0}, "location": "meio do nada com lugar nenhum.", "username": "thg_resende", "name": "thg_resende"}, {"verified": false, "id": "1855182932", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 1865, "tweet_count": 4108, "listed_count": 0}, "location": "Carabobo, Venezuela", "username": "valentisaba", "name": "\ud83d\udc9eValentina\ud83d\udc9e"}, {"verified": false, "id": "1332690270", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 338, "tweet_count": 6328, "listed_count": 1}, "location": "Honduras", "username": "MariaCelesteSC1", "name": "mcsc"}, {"verified": false, "id": "4923976208", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 545, "tweet_count": 32973, "listed_count": 3}, "username": "jesusakapulko", "name": "Pelon de akapulko"}, {"verified": true, "id": "148372339", "public_metrics": {"followers_count": 819053, "following_count": 1472, "tweet_count": 442902, "listed_count": 3406}, "location": "Ciudad de Mexico", "username": "Radio_Formula", "name": "Grupo F\u00f3rmula"}, {"verified": false, "id": "1124147969408811008", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 52, "tweet_count": 104, "listed_count": 0}, "username": "RocioMatuz", "name": "Rocio matuz \ud83d\udca5\ud83d\udca1"}, {"verified": false, "id": "942326082459533312", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 96, "tweet_count": 6432, "listed_count": 3}, "location": "#IStandWithAmberHeard", "username": "princessIewis", "name": "MARIA PRINCESS OF WALES"}, {"verified": false, "id": "910924506490982401", "public_metrics": {"followers_count": 2708, "following_count": 3175, "tweet_count": 23629, "listed_count": 3}, "username": "loustli", "name": "lau"}, {"verified": false, "id": "927204757", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 538, "tweet_count": 8790, "listed_count": 0}, "location": "La Rinconada, Espa\u00f1a", "username": "fjparra94", "name": "Nene"}, {"verified": false, "id": "463321326", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 213, "tweet_count": 1601, "listed_count": 0}, "location": "Per\u00fa", "username": "CosmopolitaLima", "name": "Cosmopolita de Lima"}, {"verified": true, "id": "235139317", "public_metrics": {"followers_count": 587413, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "location": "Lima", "username": "Mauriciomulder", "name": "Mauricio Mulder"}, {"verified": false, "id": "3352384337", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 433, "tweet_count": 20677, "listed_count": 1}, "location": "no vale dos trouxas", "username": "N40s00bg", "name": "#WakandaForever \u270a\ud83c\udfff \u2728"}, {"verified": false, "id": "1061456522214027264", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 349, "tweet_count": 15730, "listed_count": 0}, "username": "marxirina", "name": "\u0669(-\u032e\u032e\u0303\u2022\u0303)\u06f6"}, {"verified": false, "id": "1034539807400255490", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 252, "tweet_count": 1067, "listed_count": 0}, "location": "San Juan del R\u00edo, Quer\u00e9taro Ar", "username": "AlegriaPichu", "name": "@Pichu Alegria"}, {"verified": false, "id": "1088192390735773696", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 109, "tweet_count": 132805, "listed_count": 1}, "username": "Alectaro1", "name": "Alec\u00e1taro"}, {"verified": false, "id": "812430904186589184", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 623, "tweet_count": 51187, "listed_count": 1}, "username": "cacharrito6", "name": "Cacharrito\ud83c\udf38"}, {"verified": false, "id": "21721241", "public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 772, "tweet_count": 28229, "listed_count": 13}, "location": "San Jun\u00edpero", "username": "anna_yelle", "name": "Ana Paola"}, {"verified": false, "id": "2416701763", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 288, "tweet_count": 5984, "listed_count": 4}, "location": "CDMX", "username": "Dolphy_88", "name": "Adolph Hipster"}, {"verified": false, "id": "213050550", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 336, "tweet_count": 30977, "listed_count": 4}, "location": "Floripa ", "username": "grzlnrs", "name": "n\u00e3o \u00e9 o ideal mas acontece"}, {"verified": false, "id": "99532337", "public_metrics": {"followers_count": 24525, "following_count": 13212, "tweet_count": 857412, "listed_count": 241}, "location": "Caracas/ Venezuela", "username": "mariposatuitera", "name": "Karla Ziegler"}, {"verified": false, "id": "1253214655", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 717, "tweet_count": 131932, "listed_count": 0}, "username": "rosalesluis315", "name": "alfa"}, {"verified": false, "id": "933525632", "public_metrics": {"followers_count": 69515, "following_count": 3378, "tweet_count": 212590, "listed_count": 198}, "location": "Caracas Venezuela ", "username": "venezolanoenpie", "name": "Venezolano en pie"}, {"verified": false, "id": "816840803754635265", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 629, "tweet_count": 18962, "listed_count": 0}, "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "username": "_nayoshi_", "name": "\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\ude06 :)"}, {"verified": false, "id": "483162614", "public_metrics": {"followers_count": 3481, "following_count": 4989, "tweet_count": 481850, "listed_count": 38}, "location": "Caracas  Venezuela", "username": "alvaror57", "name": "Alvaro Ramirez"}, {"verified": false, "id": "182007535", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 1039, "tweet_count": 177700, "listed_count": 13}, "username": "AdrianaArraiz", "name": "Adriana Arr\u00e1iz"}, {"verified": false, "id": "407942693", "public_metrics": {"followers_count": 2198, "following_count": 4794, "tweet_count": 19999, "listed_count": 1}, "location": "Saltillo, Coahuila de Zaragoza", "username": "Javiertorres551", "name": "Javier torres551"}, {"verified": false, "id": "191436736", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 468, "tweet_count": 71705, "listed_count": 2}, "username": "marialadeaqui", "name": "MarialadAqui"}, {"verified": false, "id": "1054220129897234432", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 525, "tweet_count": 22582, "listed_count": 0}, "location": "She/they", "username": "CandyIDGAF", "name": "Candy \ud83d\udc95"}, {"verified": false, "id": "1094867805172830209", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 544, "tweet_count": 6249, "listed_count": 0}, "location": "I don't care anymore", "username": "Sorryboy16", "name": "ORG"}, {"verified": false, "id": "181456570", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 743, "tweet_count": 8926, "listed_count": 1}, "location": "Vitoria - E.S", "username": "michelferreiram", "name": "michel ferreira"}, {"verified": false, "id": "66423933", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 737, "tweet_count": 27397, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m", "username": "eudekassio", "name": "cinnamon boy\u2728"}, {"verified": false, "id": "962230259465752576", "public_metrics": {"followers_count": 2703, "following_count": 2476, "tweet_count": 32899, "listed_count": 17}, "username": "_aguitaecoco", "name": "Rachel."}, {"verified": false, "id": "558789636", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 814, "tweet_count": 1281, "listed_count": 0}, "username": "mercedesmeun", "name": "Mercedes"}, {"verified": false, "id": "1154375918317637632", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 52, "tweet_count": 714, "listed_count": 0}, "username": "elcapu16", "name": "elcapu"}, {"verified": true, "id": "72466209", "public_metrics": {"followers_count": 196548, "following_count": 1952, "tweet_count": 47000, "listed_count": 772}, "location": "Santiago de Le\u00f3n de Caracas, Venezuela", "username": "ekbufalo", "name": "Erik Del Bufalo"}, {"verified": false, "id": "964367869", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 552, "tweet_count": 38250, "listed_count": 0}, "location": "Colombia", "username": "diazhelio64", "name": "Elio Psicoterapeuta \u2606"}, {"verified": false, "id": "4774505962", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 500, "tweet_count": 31306, "listed_count": 0}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "Luan_Bbo", "name": "Luan \u262d"}, {"verified": false, "id": "1065299126785593344", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 264, "tweet_count": 12519, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e9rie A", "username": "JorgCordeiro", "name": "cappadocia"}, {"verified": false, "id": "1103550435871387648", "public_metrics": {"followers_count": 2258, "following_count": 2845, "tweet_count": 59689, "listed_count": 4}, "username": "Angelux26", "name": "Angel"}, {"verified": false, "id": "207142087", "public_metrics": {"followers_count": 11095, "following_count": 7325, "tweet_count": 34636, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "r_camilotti", "name": "A\u00ed que horror \ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "160826687", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 818, "tweet_count": 60507, "listed_count": 16}, "location": "Ampilandia", "username": "Amp_olla", "name": "Ampii"}, {"verified": false, "id": "2571645448", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 701, "tweet_count": 24555, "listed_count": 1}, "username": "sotelo_arss", "name": "\ud835\udc12\ud835\udc28\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc28"}, {"verified": false, "id": "706868505", "public_metrics": {"followers_count": 6470, "following_count": 3480, "tweet_count": 28289, "listed_count": 7}, "location": "Ciudad de Lima - Per\u00fa", "username": "FracardTv", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaFr@card_Tv \ud83c\udf99 \ud83d\udd25\ud83c\udf10\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "44932117", "public_metrics": {"followers_count": 782741, "following_count": 1993, "tweet_count": 87211, "listed_count": 1451}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "Caretas", "name": "Revista Caretas"}, {"verified": false, "id": "806105386109517824", "public_metrics": {"followers_count": 6029, "following_count": 5475, "tweet_count": 88292, "listed_count": 58}, "location": "28/? \ud83d\udcda", "username": "midnightVelour", "name": "cams\u00b9\u00b3"}, {"verified": false, "id": "811344610849132544", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 164, "tweet_count": 75401, "listed_count": 0}, "username": "wonpilsun", "name": "val"}, {"verified": false, "id": "3416903659", "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 763, "tweet_count": 69034, "listed_count": 6}, "location": "Nicaragua", "username": "SpeedyBless", "name": "Speedy Gonzales"}, {"verified": false, "id": "1189260038440980481", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 277, "tweet_count": 6808, "listed_count": 0}, "location": "Mor\u00f3n, Argentina", "username": "luciojuliano2", "name": "selucio"}, {"verified": false, "id": "1178457890866237442", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 117, "tweet_count": 1494, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "NicoGianotti3", "name": "eNOK"}, {"verified": false, "id": "2505403267", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 161, "tweet_count": 18920, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei, Brasil", "username": "aitoexausta", "name": "sterco"}, {"verified": false, "id": "85749770", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 111, "tweet_count": 79489, "listed_count": 5}, "location": "Mexiko Stadt ", "username": "keinklein8", "name": "\ud83c\udfb1"}, {"verified": false, "id": "3063642900", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 251, "tweet_count": 7680, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "username": "Aurora_94", "name": "auroras and sad prose"}, {"verified": false, "id": "801051431834787840", "public_metrics": {"followers_count": 5252, "following_count": 4957, "tweet_count": 229975, "listed_count": 3}, "username": "LazaroSanchezT1", "name": "@lasant52pumas #FRENA"}, {"verified": false, "id": "1174088806741532674", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 903, "tweet_count": 10667, "listed_count": 0}, "location": "Knoxville, TN", "username": "_MariiD", "name": "Waves Audio"}, {"verified": false, "id": "1442652834", "public_metrics": {"followers_count": 2051, "following_count": 2579, "tweet_count": 121425, "listed_count": 24}, "location": "Caracas", "username": "iteresamarcano", "name": "Teresa"}, {"verified": false, "id": "1153497101877350416", "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 1147, "tweet_count": 66433, "listed_count": 20}, "location": "room 707", "username": "hachikoandnana", "name": "yohan"}, {"verified": false, "id": "946433335634595840", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 67, "tweet_count": 1163, "listed_count": 0}, "location": "Teixeira de Freitas, Brasil", "username": "lai_ambar", "name": "Princesa \u00c2mbar \ud83d\udc51"}, {"verified": false, "id": "624161941", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 457, "tweet_count": 29679, "listed_count": 3}, "username": "Orianacappella", "name": "Ori \ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "1185713715242512384", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 255, "tweet_count": 428, "listed_count": 0}, "username": "Santiag03069984", "name": "Santiago"}, {"verified": false, "id": "121604993", "public_metrics": {"followers_count": 78801, "following_count": 4338, "tweet_count": 45617, "listed_count": 280}, "location": "Chile", "username": "jjcc_chile", "name": "Juventudes Comunistas de Chile"}, {"verified": false, "id": "1080557185481035777", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 301, "tweet_count": 26714, "listed_count": 1}, "location": "mg", "username": "llaura__mb", "name": "laura"}, {"verified": false, "id": "1111277309900795904", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 398, "tweet_count": 5866, "listed_count": 0}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "Gerardo22297241", "name": "Gerardo r."}, {"verified": false, "id": "2758479379", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 568, "tweet_count": 12226, "listed_count": 1}, "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "username": "Dva_to", "name": "Diego V\u00e1zquez"}, {"verified": false, "id": "2698732253", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 94, "tweet_count": 675, "listed_count": 0}, "location": "Estados Unidos", "username": "elmanuelalejan1", "name": "manuel2h"}, {"verified": false, "id": "457981102", "public_metrics": {"followers_count": 401853, "following_count": 53, "tweet_count": 12337, "listed_count": 427}, "location": "United States", "username": "Javierito321", "name": "Javierhalamadrid"}, {"verified": false, "id": "849845772", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 190, "tweet_count": 6983, "listed_count": 0}, "username": "emessalas", "name": "Troglio"}, {"verified": false, "id": "1158768287456608258", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 296, "tweet_count": 2239, "listed_count": 0}, "username": "MacarenaPinasco", "name": "\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1103894193728937989", "public_metrics": {"followers_count": 5151, "following_count": 600, "tweet_count": 35328, "listed_count": 61}, "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "FoxStudios_EZS", "name": "\u2022\u1d07\u029f\u1d22\u1d0f\u0280\u0280\u026a\u1d1b\u1d0fs\u1d0f\u029f\u026a\u1d1b\u1d00\u0280\u026a\u1d0f\u2022\ud83c\udf3b || \u2726 \u0e23\u00a1\u043cp d\u03b5 \u0442\u0e04\u0442\u10e7\u26c5"}, {"verified": false, "id": "1139660391364083713", "public_metrics": {"followers_count": 2888, "following_count": 251, "tweet_count": 43931, "listed_count": 34}, "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "X15Taty", "name": "\u2661\ud83c\udf02\ud835\udce3\ud835\udcea\ud835\udcfd\ud835\udd02_\ud835\udce7 \u250as\u03b9\u043c\u03c1 \u2202\u0454\u2113 z\u03c3\u044f\u044f\u03c3 \ud83c\udf02\u2661"}, {"verified": false, "id": "996352049964085249", "public_metrics": {"followers_count": 2811, "following_count": 707, "tweet_count": 47736, "listed_count": 0}, "location": "rocinha", "username": "kaypimenttel_", "name": "k"}, {"verified": false, "id": "219137936", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 520, "tweet_count": 48942, "listed_count": 4}, "location": "guate", "username": "clsosita", "name": "lucrecia sosa"}, {"verified": false, "id": "67033348", "public_metrics": {"followers_count": 27533, "following_count": 537, "tweet_count": 4784, "listed_count": 73}, "location": "Guatemala", "username": "ManfredoGuate", "name": "Manfredo Marroqu\u00edn"}, {"verified": false, "id": "771088626230759424", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 651, "tweet_count": 14793, "listed_count": 0}, "location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "guayabaentiner", "name": "una_planta_spuki\ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "1146269343032008704", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 304, "tweet_count": 5354, "listed_count": 3}, "username": "kai_ak_o", "name": "\u2570\u2606\u2606 \ud835\udc0a\u03b1\u03af \u2606\u2606\u256e"}, {"verified": false, "id": "701562858908336128", "public_metrics": {"followers_count": 1723, "following_count": 1222, "tweet_count": 248128, "listed_count": 33}, "location": "South Carolina", "username": "KiibouRanger", "name": "Spooky Aaron Asakura"}, {"verified": false, "id": "2945761379", "public_metrics": {"followers_count": 1559, "following_count": 1498, "tweet_count": 14531, "listed_count": 1}, "username": "RicardoGordones", "name": "."}, {"verified": false, "id": "1042165031478157313", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 784, "tweet_count": 99955, "listed_count": 2}, "location": "General Belgrano", "username": "Nenazo23", "name": "paja-kun"}, {"verified": false, "id": "2444466319", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 48, "tweet_count": 1326, "listed_count": 0}, "location": "CDMX", "username": "Navemfer_", "name": "Fernanda Nava \u2728\ud83d\udc06"}, {"verified": false, "id": "53515722", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 1869, "tweet_count": 13974, "listed_count": 18}, "location": "Caracas / Venezuela", "username": "Maygerz", "name": "Mayger Zerpa"}, {"verified": false, "id": "169387172", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 815, "tweet_count": 8979, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico D.F.", "username": "alberto0310", "name": "alberto ramirez"}, {"verified": false, "id": "232405035", "public_metrics": {"followers_count": 1723, "following_count": 2314, "tweet_count": 302741, "listed_count": 79}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "gabichaconr", "name": "Gabi Chac\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "61360085", "public_metrics": {"followers_count": 3323, "following_count": 4995, "tweet_count": 21815, "listed_count": 27}, "location": "\u00dcT: 10.490772,-66.880757", "username": "lugocastle", "name": "Dr Rafael Lugo C"}, {"verified": false, "id": "2550888133", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 290, "tweet_count": 24661, "listed_count": 2}, "location": "Nicaragua", "username": "foxxylove02", "name": "la putonisa frost"}, {"verified": false, "id": "884550898525122564", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 284, "tweet_count": 6651, "listed_count": 0}, "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "username": "nicolinafeve", "name": "nicotina"}, {"verified": false, "id": "893548550096916485", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 1643, "tweet_count": 104476, "listed_count": 0}, "location": "Macondo", "username": "WullDog", "name": "Will Dog..."}, {"verified": false, "id": "1035665574859354112", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 273, "tweet_count": 9853, "listed_count": 0}, "location": "Noroeste", "username": "Julinhaa_sz_", "name": "\ud835\uddf7\ud835\ude02\ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddf5\ud835\uddee"}, {"verified": false, "id": "1073211889218437120", "public_metrics": {"followers_count": 3213, "following_count": 481, "tweet_count": 40788, "listed_count": 1}, "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "dudadilaurents", "name": "\ud835\udc85\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc96\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc94 \ud83d\udc78\ud83c\udffc"}, {"verified": false, "id": "91886424", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 555, "tweet_count": 13277, "listed_count": 4}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "mamaelsa", "name": "elsapaschen"}, {"verified": false, "id": "944594654", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 146, "tweet_count": 77431, "listed_count": 5}, "location": "M\u00e9xico", "username": "ChockYayer", "name": "\ud83d\udc27"}, {"verified": false, "id": "3074463056", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 163, "tweet_count": 614, "listed_count": 0}, "location": "North Carolina, USA", "username": "EdwinTornez", "name": "Edwin Tornez"}, {"verified": false, "id": "2529124658", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 45, "tweet_count": 99743, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires- Argentina", "username": "jorgejesuspipi", "name": "Jorge Jes\u00fas Pipi"}, {"verified": true, "id": "227476236", "public_metrics": {"followers_count": 79580, "following_count": 214, "tweet_count": 282417, "listed_count": 492}, "location": "Argentina", "username": "populardiario", "name": "Popular"}, {"verified": false, "id": "311223757", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 400, "tweet_count": 50356, "listed_count": 3}, "location": "Villa Acero", "username": "tremulocorazon", "name": "benja calder\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "75573579", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 2168, "tweet_count": 10200, "listed_count": 0}, "location": "Culiac\u00e1n Sinaloa", "username": "Mapatlopez", "name": "MarthaPatriciaLopez"}, {"verified": false, "id": "4896251020", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 204, "tweet_count": 18916, "listed_count": 0}, "username": "fehim1313", "name": "Fehim13 \ud83c\uddea\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "4158496301", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 170, "tweet_count": 4063, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "Cris20g22", "name": "\u2728 Cris\u2728"}, {"verified": false, "id": "20891968", "public_metrics": {"followers_count": 1876, "following_count": 1989, "tweet_count": 233219, "listed_count": 144}, "location": "Canada", "username": "VIRBOY21", "name": "Luis Villavicencio"}, {"verified": false, "id": "155305438", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 156, "tweet_count": 34118, "listed_count": 2}, "location": "Gotham City", "username": "Waclenson", "name": "Waclenson V. Rufino"}, {"verified": false, "id": "426960818", "public_metrics": {"followers_count": 3141, "following_count": 2918, "tweet_count": 198609, "listed_count": 0}, "location": "Argentina Patria Grande", "username": "hernan_zeta", "name": "hernan\ud83d\udc9a \u2600\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "2551141497", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 229, "tweet_count": 7627, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "maluugrinspon", "name": "malena."}, {"verified": false, "id": "931929710166200320", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 1368, "tweet_count": 8975, "listed_count": 1}, "location": "Mariara, Venezuela", "username": "NelsonS95183554", "name": "Nelson Suarez"}, {"verified": false, "id": "451719830", "public_metrics": {"followers_count": 5719, "following_count": 2322, "tweet_count": 155322, "listed_count": 27}, "location": "84\u00b003\u2032N, 174\u00b051\u2032O.", "username": "Elverdugo1912", "name": "Rel\u00e1mpago\u26a1Azul \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "2347689721", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 663, "tweet_count": 47698, "listed_count": 0}, "username": "mayrasalug", "name": "Mayra Salas"}, {"verified": false, "id": "3846715811", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 2163, "tweet_count": 83253, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "nate_iskm", "name": "\u30ca\u30bf\u30f3 - Natan, vulgo \u00c9 13"}, {"verified": false, "id": "761675538499067904", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 866, "tweet_count": 8004, "listed_count": 0}, "username": "HenricaoShow", "name": "prenssad\u00e3o do confisco"}, {"verified": false, "id": "2988310139", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 558, "tweet_count": 1033, "listed_count": 1}, "username": "14paola05", "name": "Paola martvare"}, {"verified": false, "id": "30426196", "public_metrics": {"followers_count": 6681, "following_count": 2071, "tweet_count": 61200, "listed_count": 94}, "location": "Hugoslavia.", "username": "JauBuitre", "name": "Jau Ram\u00edrez"}, {"verified": false, "id": "86612381", "public_metrics": {"followers_count": 8488, "following_count": 2166, "tweet_count": 307233, "listed_count": 114}, "location": "528491", "username": "Dra_Guaripete", "name": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf3b#LibertadParaLosPresosPol\u00edticos"}, {"verified": false, "id": "2973890793", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 1054, "tweet_count": 6959, "listed_count": 0}, "location": "En algun lugar de este planeta", "username": "tulio8893", "name": "Tulio Enrique"}, {"verified": false, "id": "988998271254196224", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 208, "tweet_count": 9658, "listed_count": 0}, "location": "Perth, Western Australia", "username": "aussiliado2018", "name": "Esteban"}, {"verified": false, "id": "2895372173", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 1000, "tweet_count": 6954, "listed_count": 1}, "location": "fondo de bikini", "username": "pml_mrcd", "name": "\ud83c\udf19"}, {"verified": false, "id": "3027640518", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 422, "tweet_count": 38033, "listed_count": 0}, "location": "Corridas, The 100 & Marvel", "username": "ohilario3s", "name": "Hil\u00e1rio | @ohilario3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "896444078992367616", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 2133, "tweet_count": 262, "listed_count": 0}, "username": "Mariancomosuena", "name": "Mariana"}, {"verified": false, "id": "449962416", "public_metrics": {"followers_count": 6515, "following_count": 1147, "tweet_count": 20488, "listed_count": 48}, "location": "Esquel", "username": "NoalaminaEsquel", "name": "Asamblea No a la Mina - Esquel \u270a\ud83c\udffc\ud83d\udca7"}, {"verified": false, "id": "778345356", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 498, "tweet_count": 17821, "listed_count": 2}, "location": "Santo Domingo, RD", "username": "gilmiguel55", "name": "Miguel Gil B."}, {"verified": false, "id": "1188980059442503680", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 548, "tweet_count": 3441, "listed_count": 0}, "username": "portavox1", "name": "Luis Portavox"}, {"verified": false, "id": "3657490875", "public_metrics": {"followers_count": 1545, "following_count": 648, "tweet_count": 12281, "listed_count": 19}, "location": "\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800 \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800", "username": "ofmurderouslegs", "name": "\u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \ud835\uddcc\ud835\uddc8\ud835\uddc7\ud835\uddd2\ud835\uddba \ud835\uddba. \ud835\uddbb\ud835\uddc5\ud835\uddba\ud835\uddbd\ud835\uddbe. \u275c"}, {"verified": false, "id": "97599868", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 753, "tweet_count": 15739, "listed_count": 1}, "location": "Venezuela", "username": "afdoblea", "name": "Doble A"}, {"verified": false, "id": "268000358", "public_metrics": {"followers_count": 2295, "following_count": 4213, "tweet_count": 39684, "listed_count": 27}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "laureanova", "name": "Laureano Vallenilla Guti\u00e9rrez \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa"}, {"verified": false, "id": "1146092260074905601", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 2161, "tweet_count": 42990, "listed_count": 3}, "username": "LuisSccp07", "name": "Giuliano, o ritmista"}, {"verified": false, "id": "762087006033686528", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 136, "tweet_count": 316, "listed_count": 0}, "location": "En tu corazon ", "username": "Sasuke_hdz", "name": "Pastel de manzana"}, {"verified": false, "id": "1025005589208944641", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 1104, "tweet_count": 20588, "listed_count": 0}, "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "username": "DiogoRanzani", "name": "Diogo Ranzani - Fala muito, FIEL !"}, {"verified": false, "id": "2391910951", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 1412, "tweet_count": 36201, "listed_count": 0}, "username": "LeydiPaul", "name": "PRINCESE"}, {"verified": false, "id": "794638584548589568", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 163, "tweet_count": 4021, "listed_count": 0}, "username": "alegullar13", "name": "Richard Alegullar"}, {"verified": false, "id": "380041228", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 597, "tweet_count": 98476, "listed_count": 23}, "username": "sandznot", "name": "san_not \u795e"}, {"verified": false, "id": "222208808", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 328, "tweet_count": 58428, "listed_count": 3}, "location": "Paris des Tropiques", "username": "ftwluca", "name": "Luketa \u201c22\u201d"}, {"verified": false, "id": "1592239538", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 188, "tweet_count": 11061, "listed_count": 0}, "location": "Toluca, M\u00e9xico", "username": "anaolivarees", "name": "Ana Banana"}, {"verified": false, "id": "1108914708873129986", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 410, "tweet_count": 25833, "listed_count": 0}, "location": "\ud835\udc3c\ud835\udc5b \ud835\udc61\u210e\ud835\udc52 \u210e\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc59 \ud835\udc4f\ud835\udc4e\ud835\udc4f\ud835\udc52..", "username": "CuteSucubo_uwu", "name": "\ud83c\udf38\u20e8\u0eb3\u0f72\u27e1\ud835\udc80 \ud835\udc62 \ud835\udc60 \ud835\udc62 \ud835\udc58 \ud835\udc56 \ud835\udc72 \ud835\udc52 \ud835\udc5b \ud835\udc57 \ud835\udc56"}, {"verified": false, "id": "1053457010757455873", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 700, "tweet_count": 8930, "listed_count": 1}, "username": "CanalPanteao", "name": "CanalPanteao"}, {"verified": false, "id": "220369203", "public_metrics": {"followers_count": 2619, "following_count": 4910, "tweet_count": 60767, "listed_count": 4}, "location": "Punto Fijo, Venezuela", "username": "mdiaznavas", "name": "Marisela D\u00edaz Navas"}, {"verified": false, "id": "754129510270902272", "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 463, "tweet_count": 22531, "listed_count": 1}, "username": "AdrideniaGarcia", "name": "Adriana Garcia"}, {"verified": false, "id": "173504597", "public_metrics": {"followers_count": 16875, "following_count": 569, "tweet_count": 21764, "listed_count": 53}, "location": "Durazno - Uruguay", "username": "alternativadura", "name": "Alternativa Durazno"}, {"verified": false, "id": "796523077052092416", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 1194, "tweet_count": 8297, "listed_count": 12}, "location": "San Antonio De Los Altos, Vene", "username": "maestrejoseg", "name": "Gregorius"}, {"verified": false, "id": "281913346", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 1103, "tweet_count": 6526, "listed_count": 1}, "location": "Canc\u00fan Quintana Roo, M\u00e9xico", "username": "ArnoldT7", "name": "Arnold D. Tec\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"verified": false, "id": "425299284", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 1486, "tweet_count": 105537, "listed_count": 9}, "location": "venezuela", "username": "helizabeth3", "name": "helizabeth3"}, {"verified": false, "id": "1171204232692850689", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 29, "tweet_count": 90, "listed_count": 0}, "username": "Jay94918314", "name": "Jay"}, {"verified": false, "id": "1020044031672438784", "public_metrics": {"followers_count": 88727, "following_count": 23, "tweet_count": 968, "listed_count": 38}, "username": "EL_MEXAA", "name": "EL MEXA"}, {"verified": false, "id": "1059553199948996609", "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 984, "tweet_count": 35363, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "gabyyy_crf", "name": "gaby\ud83e\udddc\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "825728022804316160", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 515, "tweet_count": 24506, "listed_count": 0}, "username": "MaritzaCoy4", "name": "Maritza Coy"}, {"verified": false, "id": "1301648982", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 262, "tweet_count": 89, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "jaimico1993", "name": "Jota"}, {"verified": false, "id": "3436316529", "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 273, "tweet_count": 9092, "listed_count": 0}, "location": "Cpx da Sdl", "username": "MateusBalinha", "name": "M.T"}, {"verified": false, "id": "1154863097405984768", "public_metrics": {"followers_count": 3538, "following_count": 0, "tweet_count": 50675, "listed_count": 0}, "location": " Marisa.\ud83d\udc51", "username": "Crf_pxmorena", "name": "ya."}, {"verified": false, "id": "1079602413248696321", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 432, "tweet_count": 6477, "listed_count": 0}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "adalberteau", "name": "pass the canteen"}, {"verified": false, "id": "106476979", "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 1484, "tweet_count": 88991, "listed_count": 6}, "username": "NOEMARIVAS", "name": "NOEMA RIVAS"}, {"verified": false, "id": "149701306", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 262, "tweet_count": 1589, "listed_count": 0}, "location": "La Pampa, Argentina", "username": "extrategnook", "name": "Extrategno"}, {"verified": false, "id": "1197710246069915648", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 105, "tweet_count": 1463, "listed_count": 0}, "username": "jajajajahayra", "name": "Paola"}, {"verified": false, "id": "792892766", "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 416, "tweet_count": 22720, "listed_count": 2}, "location": "Nicaragua", "username": "arauzamarilis", "name": "Ama\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb1"}, {"verified": false, "id": "1208094362640490497", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 177, "tweet_count": 763, "listed_count": 0}, "username": "MaritzaAlicand4", "name": "Maritza Alicandu"}, {"verified": false, "id": "89218913", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 583, "tweet_count": 19649, "listed_count": 7}, "location": "CCS", "username": "phycogus", "name": "Gustavo Rivas"}, {"verified": false, "id": "195435263", "public_metrics": {"followers_count": 4234, "following_count": 2628, "tweet_count": 95711, "listed_count": 45}, "location": "Miami, FL", "username": "adeferr", "name": "Ade Ferro"}, {"verified": false, "id": "366691968", "public_metrics": {"followers_count": 1878, "following_count": 1260, "tweet_count": 10879, "listed_count": 10}, "location": "Lucca, Toscana", "username": "Lucre_PB", "name": "Lucre PB en Toscana \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "236440594", "public_metrics": {"followers_count": 11573, "following_count": 109, "tweet_count": 17572, "listed_count": 58}, "location": "M\u00e9xico", "username": "ulisesruizor", "name": "Ulises Ruiz Ortiz"}, {"verified": false, "id": "462530702", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 1086, "tweet_count": 3347, "listed_count": 3}, "location": "Toluca", "username": "cuauhtemocgaort", "name": "Cuauht\u00e9moc Garc\u00eda Ortega"}, {"verified": false, "id": "897516064803868676", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 140, "tweet_count": 2224, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "username": "JosephOjeda19", "name": "Joseph Ojeda"}, {"verified": false, "id": "337410080", "public_metrics": {"followers_count": 2663, "following_count": 4203, "tweet_count": 169313, "listed_count": 19}, "location": "Venezuela", "username": "leonemicale", "name": "#RAV NINO SICILIA"}, {"verified": false, "id": "325785480", "public_metrics": {"followers_count": 1844, "following_count": 3200, "tweet_count": 406626, "listed_count": 0}, "username": "luiz__mathias", "name": "Luiz Felipe \u1da0\u1da0\u1d9c \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af #ForaDiniz"}, {"verified": false, "id": "733386746", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 382, "tweet_count": 41764, "listed_count": 3}, "username": "__valenprieto", "name": "valen"}, {"verified": false, "id": "198249614", "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 1201, "tweet_count": 30573, "listed_count": 6}, "location": "Lins, Brasil", "username": "malditonah", "name": "Yasmin \ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "210951137", "public_metrics": {"followers_count": 3787, "following_count": 993, "tweet_count": 168545, "listed_count": 32}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "romanotv", "name": "Jorge H Romano"}, {"verified": false, "id": "902555629", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 130, "tweet_count": 6451, "listed_count": 1}, "location": "Naci\u00f3n del fuego ", "username": "AndresPartida1", "name": "Guillermo"}, {"verified": false, "id": "3177783287", "public_metrics": {"followers_count": 6788, "following_count": 6997, "tweet_count": 62511, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "millaforbe", "name": "LULAAAAAA 13 \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "863558812447510528", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 425, "tweet_count": 18526, "listed_count": 0}, "location": "Paris, France", "username": "suellensilvvaa", "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "1035963612693708800", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 141, "tweet_count": 1221, "listed_count": 0}, "location": "na mente delas \ud83d\ude00", "username": "Andress52960348", "name": "Andressa Luciana"}, {"verified": false, "id": "1042803081992445954", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 254, "tweet_count": 1686, "listed_count": 0}, "username": "EstefiTgg", "name": "\ud835\udcd4\ud835\udcfc\ud835\udcfd\ud835\udcee\ud835\udcef\ud835\udcf2"}, {"verified": true, "id": "3143260474", "public_metrics": {"followers_count": 2937874, "following_count": 368, "tweet_count": 30712, "listed_count": 2424}, "location": "Spain", "username": "NetflixES", "name": "Netflix Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "id": "1574984234", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 860, "tweet_count": 667, "listed_count": 1}, "location": "Sapporo City", "username": "TOPESUICIDA_POP", "name": "TOPE SUICIDA"}, {"verified": false, "id": "929948624703823872", "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 2904, "tweet_count": 7069, "listed_count": 4}, "location": "\u672d\u5e4c\u5e02\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4 \u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F", "username": "studio1989jpn", "name": "\u30b9\u30bf\u30b8\u30aa1989"}, {"verified": false, "id": "13399182", "public_metrics": {"followers_count": 6353, "following_count": 991, "tweet_count": 131662, "listed_count": 176}, "location": "M\u00e9xico", "username": "mbonfil_65", "name": "Mart\u00edn Bonfil Olivera \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "213606737", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 647, "tweet_count": 56957, "listed_count": 1}, "username": "samuks_ri", "name": "Samuel Santos (1-1)"}, {"verified": false, "id": "470315150", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 317, "tweet_count": 40698, "listed_count": 2}, "location": "Galiza", "username": "roosagv_", "name": "ro"}, {"verified": false, "id": "1340817571", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 505, "tweet_count": 15518, "listed_count": 1}, "location": "Maracay", "username": "Jhoni_jose1", "name": "Jhoni jose \ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "225417106", "public_metrics": {"followers_count": 10327, "following_count": 5724, "tweet_count": 12166, "listed_count": 10}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "Loli_lolita_lo", "name": "\ud835\udc73\ud835\udc90\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc82"}, {"verified": false, "id": "1708280724", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 123, "tweet_count": 104113, "listed_count": 17}, "location": "Venezuela", "username": "m0onlightxbae", "name": "spooky melany"}, {"verified": false, "id": "564947115", "public_metrics": {"followers_count": 2987, "following_count": 193, "tweet_count": 60121, "listed_count": 45}, "location": "Venezuela", "username": "gxnwithluv", "name": "gen\u2077"}, {"verified": false, "id": "1117542246", "public_metrics": {"followers_count": 3218, "following_count": 3032, "tweet_count": 13698, "listed_count": 28}, "location": "5sos", "username": "irwinpoet", "name": "Dani is listening to 5sos5 and watching HOTD"}, {"verified": false, "id": "237890497", "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 1630, "tweet_count": 325967, "listed_count": 17}, "location": "USA", "username": "gataraya", "name": "Regina Ordowskij"}, {"verified": false, "id": "952350094992592896", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 125, "tweet_count": 6131, "listed_count": 0}, "username": "IsraelSantama13", "name": "Israel Santamaria"}, {"verified": false, "id": "1113821658068979718", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 856, "tweet_count": 4156, "listed_count": 0}, "username": "demianrah", "name": "Demianrah"}, {"verified": false, "id": "343192494", "public_metrics": {"followers_count": 1815, "following_count": 2130, "tweet_count": 139301, "listed_count": 11}, "location": "Bogota-Colombia", "username": "wgonalez111", "name": "gohew"}, {"verified": false, "id": "607800085", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 461, "tweet_count": 45306, "listed_count": 1}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "Yadirasenior", "name": "@yayasenior"}, {"verified": false, "id": "1045426708122423297", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 12, "tweet_count": 34, "listed_count": 0}, "username": "Ricardo90900309", "name": "Ricardo Bustamante elias"}, {"verified": false, "id": "2205328350", "public_metrics": {"followers_count": 813458, "following_count": 892, "tweet_count": 264052, "listed_count": 1042}, "location": "Lima, Peru", "username": "exitosape", "name": "Exitosa Noticias"}, {"verified": false, "id": "293613743", "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 2904, "tweet_count": 54794, "listed_count": 9}, "location": "Boedo \u2022 Argentina", "username": "perezduro", "name": "P\u00e9rezdur\u2600\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1133173466381856775", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 236, "tweet_count": 3275, "listed_count": 0}, "username": "Naayy_as", "name": "\ud835\udcf7\ud835\udcee\ud835\udcef\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcf2"}, {"verified": false, "id": "964242280541548546", "public_metrics": {"followers_count": 2698, "following_count": 5001, "tweet_count": 81233, "listed_count": 3}, "location": "Sincelejo, Colombia", "username": "Davidzoot2", "name": "David Buelvas"}, {"verified": false, "id": "2953395821", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 724, "tweet_count": 30167, "listed_count": 0}, "username": "GenovezCarlos", "name": "Carlos Genovez"}, {"verified": false, "id": "2236651461", "public_metrics": {"followers_count": 2577, "following_count": 1221, "tweet_count": 82644, "listed_count": 8}, "location": "Harry\u2019s thigh", "username": "wisdomlouie", "name": "Laura \u2741"}, {"verified": false, "id": "1086370095880982530", "public_metrics": {"followers_count": 3539, "following_count": 246, "tweet_count": 93402, "listed_count": 39}, "username": "writerlouie", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8"}, {"verified": false, "id": "135634363", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 1132, "tweet_count": 215790, "listed_count": 15}, "username": "migdalia_7", "name": "Migdalia Mora"}, {"verified": false, "id": "221504305", "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 4998, "tweet_count": 137639, "listed_count": 26}, "location": "M\u00e9xico", "username": "JuanArguijo", "name": "Juan Ars"}, {"verified": false, "id": "132199932", "public_metrics": {"followers_count": 2332, "following_count": 3612, "tweet_count": 57458, "listed_count": 3}, "location": "Puerto Piritu-Edo. Anzo\u00e1tegui", "username": "lakatiralarivap", "name": "Francisca M. La Riva"}, {"verified": false, "id": "916270279093047296", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 314, "tweet_count": 12420, "listed_count": 0}, "location": "RJ", "username": "victoriabrazzil", "name": "vic"}, {"verified": false, "id": "302280900", "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 840, "tweet_count": 130540, "listed_count": 6}, "username": "MGRgaby", "name": "MGabriela Ramirez\u2122"}, {"verified": false, "id": "1594667846", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 1095, "tweet_count": 19453, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "Raaben8", "name": "Raaben"}, {"verified": false, "id": "2152526711", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 1447, "tweet_count": 12056, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "pollopio68", "name": "El Pollo"}, {"verified": false, "id": "556207845", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 531, "tweet_count": 20033, "listed_count": 2}, "location": "Per\u00fa", "username": "Jupao3116", "name": "Jupao \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "723655652242001920", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 151, "tweet_count": 51483, "listed_count": 0}, "location": "En alg\u00fan lugar de mi querido Peru, Twiteando con cari\u00f1o.", "username": "alvan_rojo", "name": "Rojo Libre"}, {"verified": false, "id": "1442714424", "public_metrics": {"followers_count": 2001, "following_count": 2444, "tweet_count": 34197, "listed_count": 10}, "location": "wonderland", "username": "alis_carrol", "name": "soy alis"}, {"verified": false, "id": "1327744813", "public_metrics": {"followers_count": 2019, "following_count": 1234, "tweet_count": 56572, "listed_count": 2}, "location": "argentina", "username": "SilGBertarelli", "name": "#TodosConCristina"}, {"verified": false, "id": "142201062", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 2066, "tweet_count": 35084, "listed_count": 2}, "location": "Mexico", "username": "parpsituseth", "name": "Pedro RamirezPedraza"}, {"verified": false, "id": "577476836", "public_metrics": {"followers_count": 2419, "following_count": 4997, "tweet_count": 27228, "listed_count": 10}, "location": "Caracas, Venezuela (Hellzuela)", "username": "Pacheco_Rock", "name": "Arc\u00e1ngel Pacheco"}, {"verified": false, "id": "2834683289", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 472, "tweet_count": 16294, "listed_count": 2}, "location": "canelones, uruguay", "username": "lulxxu_", "name": "luc\u00eda"}, {"verified": false, "id": "2850122942", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 485, "tweet_count": 8134, "listed_count": 0}, "location": "Carmo, Brasil", "username": "samperescabral", "name": "Samira \ud83c\udded\ud83c\uddfa"}, {"verified": false, "id": "3752197161", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 1008, "tweet_count": 51428, "listed_count": 1}, "location": "qualquer pronome", "username": "badatlover", "name": "juridico joseph quinn"}, {"verified": false, "id": "1119728464960028672", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 170, "tweet_count": 15374, "listed_count": 4}, "location": "imp\u00e9rio de nova santa rita, rs", "username": "xavitinho", "name": "\ud835\ude58\ud835\ude5d\ud835\ude64\ud835\ude5e \ud835\ude6d\ud835\ude56\ud835\ude6b\ud835\ude5e\ud835\ude5a\ud835\ude67 \u2605\u262d"}, {"verified": false, "id": "209251721", "public_metrics": {"followers_count": 2365, "following_count": 1735, "tweet_count": 26643, "listed_count": 2}, "location": "Instagram:", "username": "Ecpnc_1", "name": "\ud835\udd70\ud835\udd88\ud835\udd95\ud835\udd93\ud835\udd88"}, {"verified": false, "id": "179696149", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 501, "tweet_count": 4798, "listed_count": 0}, "username": "_herbertgms", "name": "Ampharos na Motinha"}, {"verified": true, "id": "539513176", "public_metrics": {"followers_count": 13120, "following_count": 1173, "tweet_count": 45262, "listed_count": 51}, "location": "Brasil", "username": "SuperKikachu", "name": "Kika"}, {"verified": false, "id": "75417731", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 1279, "tweet_count": 79296, "listed_count": 8}, "location": "Migrante, Cidad\u00e3 do Mundo", "username": "inaesn", "name": "ESTOU PAYSANDU MAL \ud83e\udd88"}, {"verified": false, "id": "17498731", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 320, "tweet_count": 154295, "listed_count": 65}, "username": "jenny_taylor", "name": "A Enfermeira Noturna"}, {"verified": false, "id": "1677999036", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 84, "tweet_count": 1944, "listed_count": 0}, "location": "Mendoza, Argentina", "username": "gregoriios", "name": "gregorio"}, {"verified": false, "id": "1115730150094659584", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 105, "tweet_count": 6792, "listed_count": 0}, "username": "drendherys2", "name": "DrendheryS"}, {"verified": false, "id": "976552694570799106", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 218, "tweet_count": 25821, "listed_count": 0}, "location": "Washington, DC", "username": "alltooval", "name": "v"}, {"verified": false, "id": "735908115904749569", "public_metrics": {"followers_count": 9997, "following_count": 10135, "tweet_count": 8867, "listed_count": 5}, "location": "DeLaTierraDelSol yDel BuenVino", "username": "davoabon", "name": "Marcelo Abon"}, {"verified": false, "id": "489851933", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 844, "tweet_count": 7440, "listed_count": 0}, "location": "Santo Domingo, RD", "username": "Miriamlo59", "name": "Venezuela Presente"}, {"verified": true, "id": "85745429", "public_metrics": {"followers_count": 291161, "following_count": 1917, "tweet_count": 246305, "listed_count": 927}, "location": "en el mundo", "username": "Psicovivir", "name": "Alberto Barradas"}, {"verified": false, "id": "67374409", "public_metrics": {"followers_count": 1549, "following_count": 4731, "tweet_count": 61095, "listed_count": 2}, "location": "Monagas VENEZUELA", "username": "tamaiba", "name": "Tamy"}, {"verified": false, "id": "172913327", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 631, "tweet_count": 19017, "listed_count": 0}, "location": "PARAGUAY", "username": "antogiacomuzzi", "name": "Fly to my room \u2728\ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "1205286478164697095", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 21, "tweet_count": 52, "listed_count": 0}, "location": "Caracas ", "username": "ag26stin", "name": "Ag26stin"}, {"verified": false, "id": "967258400601116675", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 139, "tweet_count": 25465, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "OneRadAlienDude", "name": "Alien"}, {"verified": false, "id": "2850695315", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 316, "tweet_count": 30403, "listed_count": 2}, "location": "en mi pieza, las 24 horas ", "username": "sugusaurio_rex", "name": "\u2728\ud83e\udd6c \ud835\udc91\ud835\udc96\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc90 \ud835\udc85\ud835\udc86 \ud835\udc84\ud835\udc90\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc94 \ud83e\udd6c\u2728"}, {"verified": false, "id": "79392369", "public_metrics": {"followers_count": 5873, "following_count": 5974, "tweet_count": 37341, "listed_count": 19}, "location": "Venezuela", "username": "Leopoldina2367", "name": "Leopoldina \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "53239760", "public_metrics": {"followers_count": 19156, "following_count": 10938, "tweet_count": 256528, "listed_count": 124}, "location": "Aqu\u00ed y ahora. ", "username": "Rosmarbr", "name": "Rosbr"}, {"verified": false, "id": "533699734", "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 2133, "tweet_count": 110667, "listed_count": 22}, "username": "vecruc", "name": "Vero Ruiz \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "1959708451", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 1497, "tweet_count": 26625, "listed_count": 8}, "username": "jssycadelima", "name": "Jessyca da Casa de El"}, {"verified": false, "id": "3429733901", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 592, "tweet_count": 64866, "listed_count": 5}, "username": "vaxiton", "name": "whoston all along"}, {"verified": false, "id": "1517742542", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 291, "tweet_count": 1403, "listed_count": 0}, "location": "CDMX", "username": "Oscar220800", "name": "Oscar"}, {"verified": false, "id": "3319473798", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 106, "tweet_count": 16, "listed_count": 0}, "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "username": "leonardo75teca2", "name": "Leonardo Castro"}, {"verified": false, "id": "600391837", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 410, "tweet_count": 23898, "listed_count": 1}, "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "username": "Raul1999Gonz", "name": "*|R\u00b7G\u00b7$|*"}, {"verified": false, "id": "821009193301868544", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 702, "tweet_count": 3784, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "_GusCoelho", "name": "Gustavo\ud83e\ude90"}, {"verified": false, "id": "1159898272263233539", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 277, "tweet_count": 9459, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "bambirracarol", "name": "\ud835\udc50\ud835\udc4f\ud83e\udec0"}, {"verified": false, "id": "562938198", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 549, "tweet_count": 6572, "listed_count": 0}, "location": "Atlanta, GA", "username": "allan_attis", "name": "Allan Sandoval"}, {"verified": false, "id": "783749633621229568", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 115, "tweet_count": 11507, "listed_count": 0}, "username": "Nachodb25", "name": "Nacho"}, {"verified": false, "id": "2972121677", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 406, "tweet_count": 1511, "listed_count": 0}, "username": "caarlotaroomo_", "name": "karl \u06de"}, {"verified": false, "id": "3203441481", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 1170, "tweet_count": 56622, "listed_count": 0}, "username": "joao_isc", "name": "Jo\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "3080362306", "public_metrics": {"followers_count": 2408, "following_count": 3805, "tweet_count": 66498, "listed_count": 3}, "username": "ULTRAMOON13", "name": "fiona xiaomi"}, {"verified": false, "id": "990822810720325632", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 2320, "tweet_count": 66992, "listed_count": 8}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "dark_binding", "name": "Fernando"}, {"verified": false, "id": "153622048", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 456, "tweet_count": 64578, "listed_count": 2}, "username": "nicolasp_l", "name": "Nicol\u00e1s"}, {"verified": false, "id": "385630186", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 691, "tweet_count": 28016, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1", "username": "gmoacevedo", "name": "Guillermo Acevedo"}, {"verified": false, "id": "112641289", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 820, "tweet_count": 114016, "listed_count": 27}, "location": "CDMX", "username": "MarisolMir", "name": "Marishoo Miranda"}, {"verified": false, "id": "73834839", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 585, "tweet_count": 221177, "listed_count": 10}, "location": "Los Teques, Estado Miranda.", "username": "yaritzapc", "name": "Yaritza P\u00e9rez\ud83c\udf3a\u2618\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "971049321088061441", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 176, "tweet_count": 2278, "listed_count": 2}, "username": "ShynxVoid", "name": "Shynx Void"}, {"verified": false, "id": "1106019377718145027", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 4948, "tweet_count": 5559, "listed_count": 0}, "username": "rd_sano", "name": "Cabarete Sano RD"}, {"verified": false, "id": "260578957", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 805, "tweet_count": 78939, "listed_count": 14}, "location": "Colombia", "username": "PP7OS", "name": "Oscar Javier Le\u00f3n Ch"}, {"verified": false, "id": "621524111", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 1152, "tweet_count": 123274, "listed_count": 3}, "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "username": "JBaccaR", "name": "Jan Bacca Rodr\u00edguez"}, {"verified": false, "id": "1201368501442797573", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 320, "tweet_count": 14536, "listed_count": 0}, "location": "baq", "username": "_ariadnas", "name": "777"}, {"verified": false, "id": "293752319", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 1221, "tweet_count": 18382, "listed_count": 3}, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "username": "henri_sa", "name": "Henrique de S\u00e1"}, {"verified": false, "id": "466166494", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 647, "tweet_count": 32277, "listed_count": 1}, "location": "Lima - Peru", "username": "rogercits", "name": "CAL_pro"}, {"verified": false, "id": "741079153160671232", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 2589, "tweet_count": 31798, "listed_count": 0}, "username": "emontezumas", "name": "Enrique Montezuma"}, {"verified": false, "id": "4366855882", "public_metrics": {"followers_count": 1492, "following_count": 2093, "tweet_count": 101737, "listed_count": 2}, "location": "Ribeir\u00e3o Preto, S\u00e3o Paulo", "username": "BrBrytto", "name": "Bruno"}, {"verified": false, "id": "4831070495", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 441, "tweet_count": 7031, "listed_count": 0}, "username": "tilvalen", "name": "Tilsa"}, {"verified": false, "id": "1152292156167655427", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 840, "tweet_count": 855, "listed_count": 0}, "username": "Delks10", "name": "Delks"}, {"verified": false, "id": "998658130459361280", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 257, "tweet_count": 16044, "listed_count": 0}, "location": "she/her ", "username": "Croccic", "name": "Lala"}, {"verified": false, "id": "2569557589", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 3, "tweet_count": 3565, "listed_count": 0}, "username": "DistribucMolina", "name": "DistribucionesMolina"}, {"verified": false, "id": "190135707", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 1954, "tweet_count": 7965, "listed_count": 2}, "username": "DraElianeSantos", "name": "Eliane Santos \ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b"}, {"verified": true, "id": "2670726740", "public_metrics": {"followers_count": 5050682, "following_count": 2818, "tweet_count": 27981, "listed_count": 4243}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "username": "LulaOficial", "name": "Lula 13"}, {"verified": false, "id": "454467695", "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 3819, "tweet_count": 34528, "listed_count": 9}, "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "username": "DLeeUrzua", "name": "Daniel Lee Urz\u00f9a"}, {"verified": false, "id": "1067226102161162240", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 1546, "tweet_count": 225285, "listed_count": 0}, "location": "Chilo\u00e9, Los Lagos", "username": "RaulCarrascal8", "name": "Raul Carrascal"}, {"verified": false, "id": "891117030522408960", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 4959, "tweet_count": 23663, "listed_count": 0}, "username": "GermanBoada1", "name": "German Boada"}, {"verified": false, "id": "14973647", "public_metrics": {"followers_count": 7401, "following_count": 1220, "tweet_count": 123892, "listed_count": 29}, "location": "En mi casa", "username": "nayett", "name": "nayett"}, {"verified": false, "id": "993680336088436736", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 392, "tweet_count": 8321, "listed_count": 0}, "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "username": "Jeremiasesp", "name": "Jercho"}, {"verified": false, "id": "2502598556", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 457, "tweet_count": 23596, "listed_count": 0}, "location": "Chubut, Argentina", "username": "romeroiara_", "name": "iara"}, {"verified": false, "id": "983005579479322624", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 873, "tweet_count": 22386, "listed_count": 0}, "username": "Beeettyycco2811", "name": "Cristina 2911"}, {"verified": false, "id": "17519296", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 249, "tweet_count": 66446, "listed_count": 8}, "location": "Brazil", "username": "_steeph", "name": "sad 00s emo kid"}, {"verified": false, "id": "25360132", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 419, "tweet_count": 2062, "listed_count": 21}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "quittonog", "name": "quitto"}, {"verified": false, "id": "1091128186967126020", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 299, "tweet_count": 4358, "listed_count": 0}, "username": "aguscoto_", "name": "bokita:)"}, {"verified": false, "id": "870047110015668224", "public_metrics": {"followers_count": 15958, "following_count": 96, "tweet_count": 59958, "listed_count": 53}, "location": "Americas", "username": "LEVargasSilva", "name": "Luis Ernesto Vargas"}, {"verified": false, "id": "944800826819792897", "public_metrics": {"followers_count": 2261, "following_count": 388, "tweet_count": 17053, "listed_count": 2}, "location": "twitch.tv/kobuchir6", "username": "KobuchiR6", "name": "Kobuchi"}], "tweets": [{"text": "@jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208217020849958913"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T02:46:00.000Z", "author_id": "821869276252532737", "in_reply_to_user_id": "813496570129707008", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 34, "like_count": 6459, "quote_count": 131}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208169952563335168"}], "id": "1208217020849958913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.4947, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "text": "Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00edctimas y a la familia.  Esta rodando x todos lados. Parenlo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208549566406115329"], "created_at": "2019-12-22T00:47:25.000Z", "author_id": "67191674", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 17, "like_count": 379, "quote_count": 4}, "id": "1208549566406115329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6179, "type": "Person", "normalized_text": "cavalo"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.6703, "type": "Person", "normalized_text": "galinha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lili_gurgel", "id": "956689145828700160"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "DiegoCamini", "id": "1008818240154464256"}]}, "text": "@lili_gurgel @DiegoCamini Si vc ver a parte que o cavalo mata a galinha foi triste em \u00e9 de chora", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "e2e743f3f58bd158"}, "edit_history_tweet_ids": ["1198026713810264066"], "created_at": "2019-11-22T23:53:21.000Z", "author_id": "1193728085281136640", "in_reply_to_user_id": "956689145828700160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198019358406168576"}], "id": "1198026713810264066"}, {"text": "La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la tendencia suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208411467848007680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 66, "end": 76, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 78, "end": 86, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-21T15:38:39.000Z", "author_id": "68861723", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 96, "like_count": 993, "quote_count": 18}, "id": "1208411467848007680"}, {"text": "@domekavt1 @yaribaysimancas @ekbufalo Y por ese sentido de supervivencia lo va a matar?? Por favor...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208579530979520513"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "domekavt1", "id": "746072071306883072"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "yaribaysimancas", "id": "797580376172613633"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "ekbufalo", "id": "72466209"}]}, "created_at": "2019-12-22T02:46:29.000Z", "author_id": "41414125", "in_reply_to_user_id": "746072071306883072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208402877590441993"}], "id": "1208579530979520513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9066, "type": "Place", "normalized_text": "Chueca"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/SftYTQnyTJ", "expanded_url": "http://www.lavanguardia.com/sucesos/20111221/54241499907/un-hombre-mata-supuestamente-a-su-novio-en-chueca-y-luego-se-suicida.html", "display_url": "lavanguardia.com/sucesos/201112\u2026"}]}, "text": "Un hombre mata supuestamente a su novio en Chueca y luego se suicida: https://t.co/SftYTQnyTJ \u2026 La cosa era m\u00e1s complicada que a primera vista...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208674814862462976"], "created_at": "2019-12-22T09:05:06.000Z", "author_id": "169962449", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208674814862462976"}, {"text": "Ci\u00f2 che \u00e8 emerso da questa prima ampia revisione \u00e8 che i programmi digitali rivolti direttamente alla prevenzione dei suicidi \u2013 su piattaforme online o app \u2013 hanno avuto il maggiore impatto nel ridurre l\u2019idea suicida tra i partecipanti. Di @CristinaDarold https://t.co/JLzi2N91I8", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206864159809376258"], "entities": {"mentions": [{"start": 240, "end": 255, "username": "CristinaDaRold", "id": "944722512"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/JLzi2N91I8", "expanded_url": "https://oggiscienza.it/2019/12/17/prevenire-suicidi-app/", "display_url": "oggiscienza.it/2019/12/17/pre\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T09:10:12.000Z", "author_id": "19968827", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1206864159809376258"}, {"text": "@TonyDeViveiros Puede ser, pero la ni\u00f1a ten\u00eda madre y \u00e9l ten\u00eda problemas con ella.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "419060023b8455e1"}, "edit_history_tweet_ids": ["1208670929963888640"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TonyDeViveiros", "id": "49116359"}]}, "created_at": "2019-12-22T08:49:40.000Z", "author_id": "195579210", "in_reply_to_user_id": "49116359", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208670159034040320"}], "id": "1208670929963888640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 111, "probability": 0.4234, "type": "Organization", "normalized_text": "CC Sambil"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.9215, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "text": "Que irresponsabilidad de algunos periodistas, medios digitales y otros usuarios por difundir video del CC Sambil de Caracas, donde un hombre lanza a su hija al vac\u00edo y luego este se suicida. \u00bfSaben que ese video puede causar da\u00f1o psicol\u00f3gico a madre de la ni\u00f1a? Tengan conciencia", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208599932929822722"], "created_at": "2019-12-22T04:07:33.000Z", "author_id": "123058380", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "id": "1208599932929822722"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.5024, "type": "Other", "normalized_text": "new deal"}]}, "text": "Debates important\u00edsimos (p. ej.: renta b\u00e1sica vs trabajo garantizado; green new deal vs decrecentismo) son degradados a meras y groseras proxy wars entre organizaciones y clanes pol\u00edticos, totalmente indiferentes a la argumentaci\u00f3n y la cr\u00edtica informadas. Es est\u00fapido y suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208540550728687624"], "created_at": "2019-12-22T00:11:35.000Z", "author_id": "539465072", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "id": "1208540550728687624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.6018, "type": "Person", "normalized_text": "Medea"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TonyDeViveiros", "id": "49116359"}]}, "text": "@TonyDeViveiros El asesinato de su hija tiene todas las caracter\u00edsticas de ser un Medea en versi\u00f3n masculina, con la diferencia que se suicida. No creo que tenga alguna relaci\u00f3n con su cargo. Si hubiera sido por eso se suicida \u00e9l y no lanza a la ni\u00f1a. Es venganza contra la madre.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "419060023b8455e1"}, "edit_history_tweet_ids": ["1208667028548202496"], "created_at": "2019-12-22T08:34:10.000Z", "author_id": "195579210", "in_reply_to_user_id": "49116359", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208464608996052992"}], "id": "1208667028548202496"}, {"text": "Escuchen el discurso de un liberal en serio. Diputado del Pro. https://t.co/ptImPqyl9i", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208206760097521669"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/ptImPqyl9i", "expanded_url": "https://twitter.com/javiernavia/status/1208206760097521669/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ptImPqyl9i", "media_key": "7_1208206063226556420"}]}, "created_at": "2019-12-21T02:05:13.000Z", "author_id": "31556297", "public_metrics": {"retweet_count": 6205, "reply_count": 288, "like_count": 14272, "quote_count": 763}, "id": "1208206760097521669"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9127, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars"}, {"start": 55, "end": 75, "probability": 0.8674, "type": "Other", "normalized_text": "The Risenof Skywalker"}]}, "text": "J\u00e1 \u00e9 domingo e posso adiantar: Star Wars Epis\u00f3dio IX - The Risenof Skywalker \u00e9 uma bosta inimagin\u00e1vel!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208654007356526592"], "created_at": "2019-12-22T07:42:25.000Z", "author_id": "37987887", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 77, "like_count": 750, "quote_count": 11}, "id": "1208654007356526592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.7983, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil Caracas"}, {"start": 137, "end": 154, "probability": 0.8426, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}]}, "text": "El tipo que mat\u00f3 a su hija y posteriormente se suicid\u00f3 en el Sambil Caracas, era fiscal adscrito a la direcci\u00f3n contra la corrupci\u00f3n del Ministerio P\u00fablico. Ser\u00eda interesante averiguar qu\u00e9 investigaciones ten\u00eda a su cargo...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208464608996052992"], "created_at": "2019-12-21T19:09:49.000Z", "author_id": "49116359", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 19, "like_count": 153, "quote_count": 12}, "id": "1208464608996052992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.9373, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/alYclQPfHF", "expanded_url": "https://twitter.com/Mengoepaixaoo/status/1208488041586872320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/alYclQPfHF", "media_key": "3_1208488023802994688"}]}, "text": "Se o Flamengo n\u00e3o me matou n\u00e3o vai ser ela que vai me matar kkk https://t.co/alYclQPfHF", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "b1a5f3bbff698d24"}, "edit_history_tweet_ids": ["1208488041586872320"], "created_at": "2019-12-21T20:42:56.000Z", "author_id": "742178882594430976", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "id": "1208488041586872320"}, {"text": "@httbaeky @googlebrasil S\u00f3 n\u00e3o reproduz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202249645612777473"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "httbaeky", "id": "1117939158595592192"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "googlebrasil", "id": "41909879"}]}, "created_at": "2019-12-04T15:33:46.000Z", "author_id": "2964335541", "in_reply_to_user_id": "1117939158595592192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 66, "like_count": 228, "quote_count": 4}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202043813713330176"}], "id": "1202249645612777473"}, {"text": "@GARDELIANO100 Si fuera x mi polar ya estuvieran quebrados.....", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208456899693289478"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GARDELIANO100", "id": "149577603"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:39:11.000Z", "author_id": "1199485835265159174", "in_reply_to_user_id": "149577603", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208169329700810753"}], "id": "1208456899693289478"}, {"text": "Si un robot se suicida \u00bfse automata?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["404692090497400832"], "created_at": "2013-11-24T19:24:47.000Z", "author_id": "966474366", "public_metrics": {"retweet_count": 1509, "reply_count": 57, "like_count": 1341, "quote_count": 3}, "id": "404692090497400832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 106, "probability": 0.584, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.8871, "type": "Person", "normalized_text": "Aguirre"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/6suJKyvU7g", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/12/20/madrid/1576872447_180401.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/12/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/12/20/madrid/1576872447_180401.html?ssm=TW_CC"}]}, "text": "Ol\u00e9 por los funcionarios valientes!\n\"El juez interrogar\u00e1 al funcionario que denunci\u00f3 la trama del 1% del PP de Aguirre\" https://t.co/6suJKyvU7g", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208613590367952896"], "created_at": "2019-12-22T05:01:49.000Z", "author_id": "120620613", "public_metrics": {"retweet_count": 816, "reply_count": 37, "like_count": 1262, "quote_count": 17}, "id": "1208613590367952896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.3155, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.8655, "type": "Other", "normalized_text": "UltimaHora"}], "mentions": [{"start": 131, "end": 141, "username": "ReporteYa", "id": "221378668"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/HTNJRf9PIO", "expanded_url": "https://twitter.com/RandolVirguez/status/1208421148297482246/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HTNJRf9PIO", "media_key": "7_1208420777827155968"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Video"}, {"start": 39, "end": 46, "tag": "Sambil"}, {"start": 119, "end": 130, "tag": "UltimaHora"}]}, "text": "#Video de las c\u00e1maras de seguridad del #Sambil del momento en que padre lanza a su hija y posteriormente el se suicida #UltimaHora @ReporteYa https://t.co/HTNJRf9PIO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208421148297482246"], "created_at": "2019-12-21T16:17:07.000Z", "author_id": "2478989736", "public_metrics": {"retweet_count": 540, "reply_count": 183, "like_count": 480, "quote_count": 273}, "id": "1208421148297482246"}, {"text": "Me haces sent\u00edr como un suicida por no tenerte.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208520035687419907"], "created_at": "2019-12-21T22:50:04.000Z", "author_id": "3112241128", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 63, "quote_count": 0}, "id": "1208520035687419907"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9694, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "text": "La lista de desmanes y da\u00f1os causados por la PSOE es interminable. Desde arruinarnos 2 veces en los \u00faltimos a\u00f1os, pasando por crear el peor infierno fiscal de Europa y terminando por la manipulaci\u00f3n de la Justicia, con subvenciones a los amigos, engorde suicida del Estado ...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208655422288216064"], "created_at": "2019-12-22T07:48:03.000Z", "author_id": "542524296", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1208655422288216064"}, {"text": "La \u00abSuicide Squad\u00bb revolucionaria\n\n#khronos \u23f3 #Revista \ud83d\uddde #Historia \ud83d\udcda\ud83d\udcd6 #Cuba #CubaEsCultura #Che #CheGuevara #Revolucion #RevolucionCubana #FidelCastro #guerrilleros #Figueredo #ElVaquerito #BatallaDeSantaClara #batista #SuicideSquad #Escuadr\u00f3nSuicida \n\nhttps://t.co/4rXXJrjsTy", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1208326266098728960"], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/4rXXJrjsTy", "expanded_url": "https://khronoshistoria.com/escuadron-suicida/", "display_url": "khronoshistoria.com/escuadron-suic\u2026", "unwound_url": "https://khronoshistoria.com/escuadron-suicida/"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 43, "tag": "khronos"}, {"start": 46, "end": 54, "tag": "Revista"}, {"start": 57, "end": 66, "tag": "Historia"}, {"start": 70, "end": 75, "tag": "Cuba"}, {"start": 76, "end": 90, "tag": "CubaEsCultura"}, {"start": 91, "end": 95, "tag": "Che"}, {"start": 96, "end": 107, "tag": "CheGuevara"}, {"start": 108, "end": 119, "tag": "Revolucion"}, {"start": 120, "end": 137, "tag": "RevolucionCubana"}, {"start": 138, "end": 150, "tag": "FidelCastro"}, {"start": 151, "end": 164, "tag": "guerrilleros"}, {"start": 165, "end": 175, "tag": "Figueredo"}, {"start": 176, "end": 188, "tag": "ElVaquerito"}, {"start": 189, "end": 209, "tag": "BatallaDeSantaClara"}, {"start": 210, "end": 218, "tag": "batista"}, {"start": 219, "end": 232, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 233, "end": 250, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "created_at": "2019-12-21T10:00:06.000Z", "author_id": "4632552857", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1208326266098728960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 165, "end": 169, "probability": 0.5941, "type": "Organization", "normalized_text": "P\u00e9mex"}]}, "text": "6. L\u00f3pez entiende que est\u00e1 haciendo una apuesta riesgosa (suicida, en realidad), pero est\u00e1 convencido de que la va a ganar. Que en 2022 (h\u00e1ganme el fabr\u00f3n cavor...) P\u00e9mex estar\u00e1 reactivado y los resultados positivos cambiar\u00e1n la realidad del pa\u00eds.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208433210897494017"], "created_at": "2019-12-21T17:05:03.000Z", "author_id": "304958799", "in_reply_to_user_id": "304958799", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 6, "like_count": 507, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208433209198837760"}], "id": "1208433210897494017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 126, "probability": 0.6289, "type": "Other", "normalized_text": "Maria Elvira Roca Barea"}, {"start": 229, "end": 230, "probability": 0.5135, "type": "Other", "normalized_text": "Lo"}, {"start": 271, "end": 275, "probability": 0.905, "type": "Place", "normalized_text": "Spain"}], "mentions": [{"start": 23, "end": 31, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/PlVFesAwmS", "expanded_url": "https://twitter.com/republico_tgn/status/1208344751336017920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PlVFesAwmS", "media_key": "3_1208344679332425729"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/PlVFesAwmS", "expanded_url": "https://twitter.com/republico_tgn/status/1208344751336017920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PlVFesAwmS", "media_key": "3_1208344735653548032"}]}, "text": "Gracias al art\u00edculo de @el_pais intentando denigrar (sin \u00e9xito y con desinformaci\u00f3n) la obra maestra de Maria Elvira Roca Barea, hoy me he comprado estas dos joyas \ud83d\udc47\n\nEl primero ya lo hab\u00eda le\u00eddo de la biblioteca, pero gracias a Lo Pa\u00eds hoy forma parte de mi colecci\u00f3n.\n\nSpain \u2764\ufe0f https://t.co/PlVFesAwmS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208344751336017920"], "created_at": "2019-12-21T11:13:33.000Z", "author_id": "493345893", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 11, "like_count": 119, "quote_count": 2}, "id": "1208344751336017920"}, {"text": "Tas, kam\u0113r @krisjaniskarins pionieru taur\u0113t\u0101ja dedz\u012bb\u0101 skrien parakst\u012bt vis\u0101das 'za\u013c\u0101' suic\u012bda programmas, un oktobr\u0113ni applaud\u0113 fosil\u0101s degvielas sad\u0101rdzin\u0101\u0161anai.\nFran\u010di tik mekl\u0113 jaunas naftas atradnes, jo nu b\u016bs v\u0113l liel\u0101ka pe\u013c\u0146a! \ud83d\ude01\nhttps://t.co/LQSJP9Ebnd", "lang": "lv", "edit_history_tweet_ids": ["1208651234384793600"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "krisjaniskarins", "id": "99914275"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/LQSJP9Ebnd", "expanded_url": "https://jauns.lv/raksts/arzemes/363778-turcija-draud-karot-par-kipras-naftu", "display_url": "jauns.lv/raksts/arzemes\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T07:31:24.000Z", "author_id": "1025101418", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1208651234384793600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 20, "probability": 0.9461, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}, {"start": 129, "end": 139, "probability": 0.8052, "type": "Place", "normalized_text": "Lagomarsino"}]}, "text": "Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado por Lagomarsino.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208374097123696640"], "created_at": "2019-12-21T13:10:09.000Z", "author_id": "176669543", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 12, "like_count": 227, "quote_count": 1}, "id": "1208374097123696640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 21, "probability": 0.9317, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaroeladrao"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 22, "tag": "bolsonaroeladrao"}]}, "text": "Se a #bolsonaroeladrao for verdade, o Bolsonaro \u00e9 suicida?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208650755521032192"], "created_at": "2019-12-22T07:29:30.000Z", "author_id": "1200611313938051072", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1208650755521032192"}, {"text": "Un argentino se suicida subi\u00e9ndose a su ego y saltando WHEZEEEEEE----", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208459934955954176"], "created_at": "2019-12-21T18:51:15.000Z", "author_id": "921461264731328512", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "id": "1208459934955954176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/qKn5LK83Zx", "expanded_url": "https://twitter.com/LoganPaul/status/1208611874650165248", "display_url": "twitter.com/LoganPaul/stat\u2026"}]}, "text": "Meu deus n\u00e3o pode ser real https://t.co/qKn5LK83Zx", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208653480300294144"], "created_at": "2019-12-22T07:40:20.000Z", "author_id": "1137582669628395520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208611874650165248"}], "id": "1208653480300294144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.7705, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/eNZgCvpJFl", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1208371556910555136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/eNZgCvpJFl", "media_key": "7_1208371473670389760"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 52, "tag": "ebook"}, {"start": 264, "end": 273, "tag": "thriller"}]}, "text": "\u00a1\u00a1\u00a1FELIZ NAVIDAD!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller https://t.co/eNZgCvpJFl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208371556910555136"], "created_at": "2019-12-21T13:00:04.000Z", "author_id": "845570925634424833", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "id": "1208371556910555136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.5031, "type": "Place", "normalized_text": "Hato Mayor"}, {"start": 74, "end": 84, "probability": 0.7444, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.5276, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/4ZdbIeMYDK", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLksdV", "display_url": "dlvr.it/RLksdV"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/grXWjOS5ig", "expanded_url": "https://twitter.com/ncdn_negocios/status/1208647890161111040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/grXWjOS5ig", "media_key": "3_1208647888324087808"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 95, "tag": "donfelix"}]}, "text": "Hombre mata a su mujer y se suicida en Hato Mayor https://t.co/4ZdbIeMYDK DonfelixSPM #donfelix https://t.co/grXWjOS5ig", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208647890161111040"], "created_at": "2019-12-22T07:18:07.000Z", "author_id": "1559056766", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208647890161111040"}, {"text": "...ogni volta che viene pronunciata la parola \"coerenza\"... si suicida uno stambecco in cornovaglia..\n...hanno il coraggio di parlare di coerenza della politica... \n..quando \u00e8 stato l'ultima volta? Cesare sul #Rubicone?\n#omnibusla7", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1208647225364103168"], "created_at": "2019-12-22T07:15:28.000Z", "author_id": "2335615140", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1208647225364103168", "entities": {"hashtags": [{"start": 209, "end": 218, "tag": "Rubicone"}, {"start": 220, "end": 231, "tag": "omnibusla7"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9074, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 57, "end": 74, "probability": 0.7643, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}]}, "text": "Estoy impactado con lo ocurrido en Sambil. Un Fiscal del Ministerio P\u00fablico asesina a su beb\u00e9 y luego se suicida. Terrible y doloroso hecho. Y ese Sr era fiscal! Por Dios!!! Y lo peor, el morbo se quienes difunden el espantoso video. Esta sociedad est\u00e1 enferma.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208561725487890432"], "created_at": "2019-12-22T01:35:44.000Z", "author_id": "931775323892527105", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 75, "quote_count": 0}, "id": "1208561725487890432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 28, "probability": 0.803, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.4473, "type": "Place", "normalized_text": "CC Sambil"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/j4ZKg7l0Tl", "expanded_url": "https://twitter.com/hectoralonso/status/1208234845253591041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j4ZKg7l0Tl", "media_key": "3_1208234812491943936"}]}, "text": "Fiscal del Ministerio P\u00fablico se suicida junto a su hija en el CC Sambil. Un diciembre de dolor y tragedias. https://t.co/j4ZKg7l0Tl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208234845253591041"], "created_at": "2019-12-21T03:56:49.000Z", "author_id": "54135935", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 8, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "id": "1208234845253591041"}, {"text": "@cristianrlp Pero los \u00faltimos son muy buenos tambi\u00e9n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208637977129340928"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cristianrlp", "id": "730765870117486592"}]}, "created_at": "2019-12-22T06:38:43.000Z", "author_id": "167468405", "in_reply_to_user_id": "730765870117486592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208635868598145025"}], "id": "1208637977129340928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.3902, "type": "Person", "normalized_text": ". SAMBIL"}, {"start": 126, "end": 141, "probability": 0.4935, "type": "Other", "normalized_text": "TiburonesEnEnero"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 124, "username": "Notivargas", "id": "71372151"}, {"start": 150, "end": 160, "username": "ivangzama", "id": "85962233"}, {"start": 161, "end": 176, "username": "ivangarciazama", "id": "82190513"}, {"start": 177, "end": 188, "username": "Notivargas", "id": "71372151"}, {"start": 189, "end": 200, "username": "FOXMULDER7", "id": "63786269"}, {"start": 201, "end": 215, "username": "TecnicaHipica", "id": "127150764"}, {"start": 216, "end": 231, "username": "RadioVargasHoy", "id": "2229263023"}, {"start": 232, "end": 243, "username": "DiarioZama", "id": "715263095116066817"}, {"start": 244, "end": 259, "username": "Diario_Pueblo_", "id": "944266500277497856"}, {"start": 260, "end": 273, "username": "diariopuerto", "id": "127196148"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/QZoCu0A8Jg", "expanded_url": "https://notivargas.com/?p=56509", "display_url": "notivargas.com/?p=56509"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/R2I83HxsW7", "expanded_url": "https://twitter.com/Notivargas/status/1208624491175272448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R2I83HxsW7", "media_key": "3_1208624475329171456"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/R2I83HxsW7", "expanded_url": "https://twitter.com/Notivargas/status/1208624491175272448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R2I83HxsW7", "media_key": "3_1208624475337564160"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/R2I83HxsW7", "expanded_url": "https://twitter.com/Notivargas/status/1208624491175272448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R2I83HxsW7", "media_key": "3_1208624475366993921"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 142, "tag": "TiburonesEnEnero"}]}, "text": "C. C. SAMBIL: V\u00eddeo confirma que suicida lanzo a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/QZoCu0A8Jg v\u00eda @Notivargas #TiburonesEnEnero \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83e\udd88 (@IVANGZAMA @IVANGARCIAZAMA @Notivargas @FOXMULDER7 @TecnicaHipica @RadioVargasHoy @DIARIOZAMA @DIARIO_PUEBLO_ @DIARIOPUERTO) https://t.co/R2I83HxsW7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208624491175272448"], "created_at": "2019-12-22T05:45:08.000Z", "author_id": "71372151", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208624491175272448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 100, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "text": "\"Que la crisis la paguen los capitalistas\". Si supieran que poner una empresa o invertir en Argentina es un acto suicida se caen de culo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208403718724567042"], "created_at": "2019-12-21T15:07:52.000Z", "author_id": "2947161736", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "id": "1208403718724567042"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.6419, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 91, "end": 100, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Braga"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Gabiru"}, {"start": 157, "end": 165, "probability": 0.8899, "type": "Organization", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "text": "\u00c9 necess\u00e1rio entender que no Mundial n\u00e3o se pode errar, principalmente nas substitui\u00e7\u00f5es.\n\nAbel Braga, por exemplo, colocou Gabiru no segundo tempo contra o Barcelona. \n\nPouco depois, o craque matou o jogo com um gola\u00e7o.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208521166429790208"], "created_at": "2019-12-21T22:54:33.000Z", "author_id": "158092325", "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 49, "like_count": 2934, "quote_count": 14}, "id": "1208521166429790208"}, {"text": "Me sabotaram man", "lang": "tl", "edit_history_tweet_ids": ["1208639647674290176"], "created_at": "2019-12-22T06:45:22.000Z", "author_id": "1124716433420816384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1208639647674290176"}, {"text": "Matou com bondade porra nenhuma, quem n\u00e3o deve n\u00e3o precisa ficar se justificando. https://t.co/Mplx0ZjRoI", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208487546738610177"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Mplx0ZjRoI", "expanded_url": "https://twitter.com/pradolit/status/1208465112006307842", "display_url": "twitter.com/pradolit/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T20:40:58.000Z", "author_id": "821917927783989249", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208465112006307842"}], "id": "1208487546738610177"}, {"text": "pessoa q me odeia: gente eu n\u00e3o vo pagar vcs n\u00e3o ent\u00e3o parem de t\u00e1 fazendo hora exta procurando algum defeito em mim", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208638470127792129"], "created_at": "2019-12-22T06:40:41.000Z", "author_id": "1045738703858143232", "in_reply_to_user_id": "1045738703858143232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208638468236218368"}], "id": "1208638470127792129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 83, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Camila Ortega Murillo"}]}, "text": "\u00bfAlguien por aqu\u00ed sabe qui\u00e9n es el suicida que se casa hoy con Camila Ortega Murillo?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208603408845955072"], "created_at": "2019-12-22T04:21:22.000Z", "author_id": "302315842", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 46, "like_count": 228, "quote_count": 4}, "id": "1208603408845955072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.9793, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.9266, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 226, "end": 242, "username": "AlexandreVidal1", "id": "310508008"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/CIrZ7asZdh", "expanded_url": "https://twitter.com/Flamengo/status/1208504768693452806/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CIrZ7asZdh", "media_key": "3_1208504739421401088"}], "hashtags": [{"start": 206, "end": 220, "tag": "ObrigadoNa\u00e7\u00e3o"}]}, "text": "O Flamengo n\u00e3o existe sem a Na\u00e7\u00e3o. Nossa caminhada vitoriosa n\u00e3o seria a mesma sem todo apoio encontrado no Brasil e no mundo. Qualquer agradecimento fica pequeno diante de tanto carinho. N\u00f3s amamos voc\u00eas! #ObrigadoNa\u00e7\u00e3o \n\n\ud83d\udcf8: @AlexandreVidal1/ CRF https://t.co/CIrZ7asZdh", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208504768693452806"], "created_at": "2019-12-21T21:49:24.000Z", "author_id": "59591856", "public_metrics": {"retweet_count": 3659, "reply_count": 876, "like_count": 22612, "quote_count": 128}, "id": "1208504768693452806"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09\ud83e\uddd0", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199806615987408896"], "created_at": "2019-11-27T21:46:03.000Z", "author_id": "164887590", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 2, "like_count": 228, "quote_count": 15}, "id": "1199806615987408896"}, {"text": "A ver donde hay un supp agresivo que quiera sacar las misiones a lo suicida conmigo RN?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208633257362952192"], "created_at": "2019-12-22T06:19:58.000Z", "author_id": "3280303825", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 15, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "id": "1208633257362952192"}, {"text": "Como se suicida un argentino , se monta en su ego y se tira desde ahi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208582863769260042"], "created_at": "2019-12-22T02:59:43.000Z", "author_id": "1200069522285367297", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1208582863769260042"}, {"text": "eu amea\u00e7ando de sumir da vida pessoa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208632041367101440"], "created_at": "2019-12-22T06:15:08.000Z", "author_id": "1183275408931856385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208632041367101440"}, {"text": "@Nherondxle @Shawn_Herondale DIOS QIW CARAJOS MAN", "lang": "tl", "edit_history_tweet_ids": ["1208631432756764672"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "Shawn_Herondale", "id": "151582234"}]}, "created_at": "2019-12-22T06:12:43.000Z", "author_id": "1102059673547608065", "in_reply_to_user_id": "1104786384299196417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208631153709723649"}], "id": "1208631432756764672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 175, "probability": 0.9452, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Z6dJP8VRVV", "expanded_url": "https://twitter.com/MEF1964/status/1047993125338324993", "display_url": "twitter.com/MEF1964/status\u2026"}]}, "text": "\" No me maten\" D\u00e9jenme demostrar toda mis cochinadas a trav\u00e9s de mis hijos, mis hermanos y todo los chupamedias del fujimorismo hambreador, corrupto y suicida.\nAlberto Fujimori ser\u00e1 el pol\u00edtico m\u00e1s c\u00ednico, cobarde y sinverg\u00fcenza que se hace el moribundo rumbo al bicentenario. https://t.co/Z6dJP8VRVV", "lang": "es", "geo": {"place_id": "01a4dbad63bebe54"}, "edit_history_tweet_ids": ["1208197571836989441"], "created_at": "2019-12-21T01:28:43.000Z", "author_id": "102830647", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 1, "like_count": 129, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1047993125338324993"}], "id": "1208197571836989441"}, {"text": "@ju_vieira20 Ah mas isso at\u00e9 eu kjkllkjkj\n\nO filme continua tendo uma puta atua\u00e7\u00e3o foda, uma fotografia maravilhosa e uma trilha sonora que guia muito bem o filme \n\nOs problemas maiores s\u00e3o de roteiro mesmo, principalmente ali pela metade do filme", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208629090649026560"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Ju_vieira20", "id": "1580609441803771907"}]}, "created_at": "2019-12-22T06:03:25.000Z", "author_id": "2873654498", "in_reply_to_user_id": "824674264406233088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208628461419581441"}], "id": "1208629090649026560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9682, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.7799, "type": "Organization", "normalized_text": "EVNews"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/D3MRd4uY4B", "expanded_url": "http://bit.ly/2EFsrhF", "display_url": "bit.ly/2EFsrhF", "status": 200, "unwound_url": "https://elvenezolanonews.com/cgi-sys/suspendedpage.cgi"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 101, "tag": "EVNews"}, {"start": 102, "end": 112, "tag": "Venezuela"}]}, "text": "Hombre asesina a su hija y luego se suicida en el Sambil de Caracas - https://t.co/D3MRd4uY4B #EVNews #Venezuela", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208580919495315456"], "created_at": "2019-12-22T02:52:00.000Z", "author_id": "164908231", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1208580919495315456"}, {"text": "Alguien sabe si hay especies que cometan suicidio aparte de los humanos?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208626572288233474"], "created_at": "2019-12-22T05:53:24.000Z", "author_id": "50722900", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208626572288233474"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8772, "type": "Other", "normalized_text": "Tiger Mask"}, {"start": 12, "end": 23, "probability": 0.6684, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.4755, "type": "Organization", "normalized_text": "njpwworld"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4164, "type": "Organization", "normalized_text": "njpw"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/Tj7UBJ4PjP", "expanded_url": "http://njpwworld.com", "display_url": "njpwworld.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=orig", "width": 618, "height": 72}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=150x150", "width": 72, "height": 72}], "status": 200, "title": "njpwworld.com \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9", "description": "New Japan Pro-Wrestling Live & On-Demand Service!! | \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u516c\u5f0f\u52d5\u753b\u914d\u4fe1\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u300c\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u300d", "unwound_url": "https://njpwworld.com/"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/X2YAxNNSGn", "expanded_url": "https://twitter.com/njpwworld/status/1207972791737188354/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X2YAxNNSGn", "media_key": "16_1207972764818083841"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 71, "tag": "njpwworld"}, {"start": 72, "end": 77, "tag": "njpw"}, {"start": 78, "end": 85, "tag": "njwk14"}]}, "text": "Tiger Mask 'Tope Suicida'\nWatch Free\ud83d\udc49https://t.co/Tj7UBJ4PjP\n#njpwworld #njpw #njwk14 https://t.co/X2YAxNNSGn", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1207972791737188354"], "created_at": "2019-12-20T10:35:31.000Z", "author_id": "2889734318", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 79, "quote_count": 0}, "id": "1207972791737188354"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.7714, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}]}, "text": "Me asaltan dudas \u00e9ticas. C\u00f3mo periodista yo no difundir\u00eda el v\u00eddeo de la c\u00e1mara de seguridad de lo sucedido anoche en el Sambil. Informativamente qu\u00e9 aporta. Creo que hacerlo es amarillismo, pero esa soy. A ver colegas, los leo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208440064981778432"], "created_at": "2019-12-21T17:32:17.000Z", "author_id": "106199539", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 122, "like_count": 423, "quote_count": 27}, "id": "1208440064981778432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.7664, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 216, "end": 217, "probability": 0.6625, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}]}, "text": "Lo ocurrido en el Sambil y las circunstancias en q ocurri\u00f3, m\u00e1s all\u00e1 de la compasi\u00f3n o el morbo q despierta me lleva a pensar q el homicida suicida era un individuo terriblemente perturbado. \n\nA\u00fan as\u00ed era Fiscal del MP, parte del sistema de justicia. Nadie se encarg\u00f3 de evaluarlo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208529951756050434"], "created_at": "2019-12-21T23:29:28.000Z", "author_id": "152090407", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 15, "like_count": 150, "quote_count": 5}, "id": "1208529951756050434"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.9926, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.5777, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}, {"start": 247, "end": 248, "probability": 0.5933, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "text": "La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley. Espero que esto ayude a que entren en raz\u00f3n aquellos que siguen con la tesis suicida de \u201chay que cambiar a Guaido o destruir la AN\u201d. Uni\u00f3n y pa Lante.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207843146866085888"], "created_at": "2019-12-20T02:00:21.000Z", "author_id": "53678101", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 935, "like_count": 3416, "quote_count": 252}, "id": "1207843146866085888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.5838, "type": "Other", "normalized_text": "Tic"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "Ludmilamc", "id": "79028409"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/cDj2DQ3kAz", "expanded_url": "https://twitter.com/nilsonnoslinho1/status/1208481897631961091/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cDj2DQ3kAz", "media_key": "3_1208481893718659073"}]}, "text": "@mariadorosario @Ludmilamc Tic tac tic tac \ud83d\ude02\ud83d\udc49\ud83d\udc4c https://t.co/cDj2DQ3kAz", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1208481897631961091"], "created_at": "2019-12-21T20:18:31.000Z", "author_id": "924686403858063361", "in_reply_to_user_id": "63118359", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208395494927556608"}], "id": "1208481897631961091"}, {"text": "Esa manera suicida de conducir es de todos los d\u00edas y en todas las carreteras. Los ayudantes llevan listo un sobre con la mordida para los chontes. https://t.co/O8lVChf4Dv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208612420580728832"], "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/O8lVChf4Dv", "expanded_url": "https://twitter.com/portocarrero54/status/1208572351866179585", "display_url": "twitter.com/portocarrero54\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T04:57:10.000Z", "author_id": "1063758566", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1208612420580728832"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 (n no csp)\nse popularizou:\u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705(foi lindo)\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/QWsqa4qcdp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208615691877789697"], "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/QWsqa4qcdp", "expanded_url": "https://twitter.com/nayoliveiira15/status/1208612809388544000", "display_url": "twitter.com/nayoliveiira15\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T05:10:10.000Z", "author_id": "926619209639055361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "id": "1208615691877789697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.878, "type": "Person", "normalized_text": "Rial"}, {"start": 91, "end": 91, "probability": 0.4899, "type": "Person", "normalized_text": "K"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.9415, "type": "Person", "normalized_text": "Albertitere"}, {"start": 198, "end": 199, "probability": 0.7881, "type": "Person", "normalized_text": "AF"}]}, "text": "No les parece extra\u00f1o que personajes nefastos como la izquierda, Rial, ciertos periodistas K est\u00e9n tirando en contra de Albertitere??? Para mi es parte del show y es todo la misma estrategia de que AF haga el trabajo sucio y renuncia.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208484074861535233"], "created_at": "2019-12-21T20:27:10.000Z", "author_id": "1017467439725056000", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 9, "like_count": 81, "quote_count": 2}, "id": "1208484074861535233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 194, "probability": 0.3798, "type": "Other", "normalized_text": "SoA"}, {"start": 253, "end": 255, "probability": 0.4604, "type": "Other", "normalized_text": "SaO"}]}, "text": "Mi mejor amiga se merece el cielo, le a tocado ver mis peores fases de mi vida y que le mienta algunas veces, no por voluntad propia. Ha soportado cachetadas de mi parte antes los impulsos de SoA. Ha soportado mis ataques de ansiedad, los berrinches de SaO, ha soportado+", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208625128956841986"], "created_at": "2019-12-22T05:47:40.000Z", "author_id": "1181770645459341312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208625128956841986"}, {"text": "@Antedeguemon64 Parece que se trata de um advogado CRIMINOSO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208601516170448896"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Antedeguemon64", "id": "983200810317344768"}]}, "created_at": "2019-12-22T04:13:50.000Z", "author_id": "88300988", "in_reply_to_user_id": "983200810317344768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208589103882801152"}], "id": "1208601516170448896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9258, "type": "Place", "normalized_text": "Arag\u00f3n"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.9459, "type": "Place", "normalized_text": "Arag\u00f3n"}, {"start": 187, "end": 188, "probability": 0.7345, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/6uG22hWNEc", "expanded_url": "https://twitter.com/IndepeSuperior/status/1208167765565157377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6uG22hWNEc", "media_key": "3_1208167756773892097"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/iZYqurlp9o", "expanded_url": "https://twitter.com/chabi13trl/status/1207991635432357888", "display_url": "twitter.com/chabi13trl/sta\u2026"}]}, "text": "Si nos ponemos a buscar agravios pasados y presentes, Arag\u00f3n los tiene y sin necesidad de manipular la hustoria. \u00bfPedimos la independencia de Arag\u00f3n por ello? \u00bfNegamos la legitimidad del TC? \u00bfLlamamos a la desobediencia civil? https://t.co/6uG22hWNEc https://t.co/iZYqurlp9o", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208167765565157377"], "created_at": "2019-12-20T23:30:16.000Z", "author_id": "1060863252350074880", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207991635432357888"}], "id": "1208167765565157377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.5667, "type": "Other", "normalized_text": "Baleia"}]}, "text": "Caso receber mensagem do jogo Baleia Suicida NAO RESPONDA. Voce clica achando que \u00e9 a simpatica baleia, o assassino descobre seu endere\u00e7o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["862086020736667649"], "created_at": "2017-05-09T23:24:58.000Z", "author_id": "164949381", "public_metrics": {"retweet_count": 1170, "reply_count": 24, "like_count": 1280, "quote_count": 48}, "id": "862086020736667649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 181, "probability": 0.7124, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 205, "end": 208, "probability": 0.6819, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "@Brunetz_ Eu era advogado de um programa de prote\u00e7\u00e3o a.menores, fui acompanhar uma Audi\u00eancia...\n\nJuiz _ pq voc\u00ea matou *fulano*?\n\nMenor_ n\u00e3o matei ningu\u00e9m n\u00e3o dot\u00f4. Quem mat\u00f4 foi Deus. Eu s\u00f3 dei o teco, se Deus quisesse ele n\u00e3o tinha morrido.\n\nEra o 5 homic\u00eddio do Menor.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208390471816548352"], "created_at": "2019-12-21T14:15:13.000Z", "author_id": "708656446217588737", "in_reply_to_user_id": "166619582", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208034500522979329"}], "id": "1208390471816548352"}, {"text": "Joven lesbiana se suicida tras 7 a\u00f1os de tortura en terapias de conversi\u00f3n\n\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/RouCF73HVX\u2b05\ufe0f https://t.co/ElJ18CyOAz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208516705070338048"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/RouCF73HVX", "expanded_url": "https://bit.ly/35WKD2l", "display_url": "bit.ly/35WKD2l"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/ElJ18CyOAz", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1208516705070338048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ElJ18CyOAz", "media_key": "3_1208516703438725120"}]}, "created_at": "2019-12-21T22:36:50.000Z", "author_id": "148372339", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 7, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "id": "1208516705070338048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7135, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Churchill"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8822, "type": "Person", "normalized_text": "Dunkerke"}]}, "text": "Adem\u00e1s los mezquinos de siempre solo hablan del primer gobierno de AGP. Es como que a Churchill solo lo ataquen por Dunkerke obviando que gan\u00f3 la guerra", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208478843234930688"], "created_at": "2019-12-21T20:06:23.000Z", "author_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 363, "reply_count": 527, "like_count": 1239, "quote_count": 33}, "id": "1208478843234930688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.8767, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}]}, "text": "Eu maratonaria Flash de novo na moral, numa boa \u2764\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208620266600964096"], "created_at": "2019-12-22T05:28:21.000Z", "author_id": "3352384337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208620266600964096"}, {"text": "@CarcelPrisiones @20m Yoga, taller de escritura, cer\u00e1mica, literatura....Si la sociedad supiera lo q pasa intramuros, #Marlaskadision  #ortizdimision @interiorgob y todos los q defienden \u00e9ste buen\u00edsmo suicida, ya no estar\u00edan d\u00f3nde est\u00e1n!!! #sosprisionesenlosPGE\n#TuAbandonoMePuedeMatar #sosprisiones", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208317855592321024"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 21, "username": "20m", "id": "31090827"}, {"start": 150, "end": 162, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 133, "tag": "Marlaskadision"}, {"start": 135, "end": 149, "tag": "ortizdimision"}, {"start": 240, "end": 261, "tag": "sosprisionesenlosPGE"}, {"start": 262, "end": 285, "tag": "TuAbandonoMePuedeMatar"}, {"start": 286, "end": 299, "tag": "sosprisiones"}]}, "created_at": "2019-12-21T09:26:40.000Z", "author_id": "812430904186589184", "in_reply_to_user_id": "4096795157", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208314970884194305"}], "id": "1208317855592321024"}, {"text": "Es bien cagado tener un amigo Koreano! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208597052856262659"], "created_at": "2019-12-22T03:56:06.000Z", "author_id": "2416701763", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208597052856262659"}, {"text": "Un padre lanza a su hija al vac\u00edo en un centro comercial y despu\u00e9s se suicida lanz\u00e1ndose \u00e9l\n\nDios m\u00edo, por m\u00e1s deprimido que pudiera estar, es una beb\u00e9, es su hija, los padres deben proteger siempre a sus hijos, siempre", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208598522380947457"], "created_at": "2019-12-22T04:01:57.000Z", "author_id": "933525632", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 7, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "id": "1208598522380947457"}, {"text": "garant\u00eda de que no regrese ya que eso depende mucho de mi por el estr\u00e9s que pudiera estar generando por estar nmerso en mis compromisos de trabajo, as\u00ed que hoy lo tomo con m\u00e1s calma a\u00fan cuando tengo exceso de trabajo, me permito dejar o aplazar mi trabajo estos d\u00edas y me los...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208618085734920192"], "created_at": "2019-12-22T05:19:41.000Z", "author_id": "1094867805172830209", "in_reply_to_user_id": "1094867805172830209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208618084946321408"}], "id": "1208618085734920192"}, {"text": "@jldamotta Niveles de desigualdad que solo se ven en reg\u00edmenes socialistas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208543889700933633"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jldamotta", "id": "112557274"}]}, "created_at": "2019-12-22T00:24:51.000Z", "author_id": "72466209", "in_reply_to_user_id": "112557274", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 12, "like_count": 96, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208496259633491968"}], "id": "1208543889700933633"}, {"text": "@Luan_Bbo pprt irm\u00e3o!! n entendi nd do q ele fez hj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208484321075617795"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Luan_Bbo", "id": "4774505962"}]}, "created_at": "2019-12-21T20:28:09.000Z", "author_id": "1065299126785593344", "in_reply_to_user_id": "4774505962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208483368658182149"}], "id": "1208484321075617795"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 74, "end": 88, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 188, "end": 196, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/wOgCjdPwq8", "expanded_url": "https://twitter.com/camilotti_rafa/status/1208453104900943877/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wOgCjdPwq8", "media_key": "3_1208453074139975685"}]}, "text": "Talvez o cl\u00e3 Bolsonaro n\u00e3o tenha nada haver, diretamente,  com a morte de Marielle Franco.  Mas voc\u00ea j\u00e1 pensou se a bala que a matou foi comprada com o DINHEIRO que saiu do gabinete de um Bolsonaro? https://t.co/wOgCjdPwq8", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208453104900943877"], "created_at": "2019-12-21T18:24:06.000Z", "author_id": "207142087", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "id": "1208453104900943877"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.784, "type": "Person", "normalized_text": "Danton"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.3437, "type": "Other", "normalized_text": "CARETAS"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.6111, "type": "Place", "normalized_text": "Palacio"}, {"start": 132, "end": 141, "probability": 0.9235, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/lt6rqZ3VWa", "expanded_url": "https://caretas.pe/nacional/la-gira-de-danton/", "display_url": "caretas.pe/nacional/la-gi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://caretas.pe/nacional/la-gira-de-danton/"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "CARETAS"}, {"start": 131, "end": 142, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "text": "La primera vez que Danton apareci\u00f3 en #CARETAS ten\u00eda dos a\u00f1os y jugueteaba con su perro en el balc\u00f3n de Palacio. El \u00faltimo hijo de #AlanGarc\u00eda tuvo su bautizo medi\u00e1tico. 12 a\u00f1os despu\u00e9s, reaparece en lo que podr\u00eda ser sus primeros pasos en la pol\u00edtica. https://t.co/lt6rqZ3VWa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208405483670921218"], "created_at": "2019-12-21T15:14:53.000Z", "author_id": "44932117", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 164, "like_count": 66, "quote_count": 17}, "id": "1208405483670921218"}, {"text": "estou oficialmente dando uma segunda chance para \"por lugares incr\u00edveis\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208616097152413698"], "created_at": "2019-12-22T05:11:47.000Z", "author_id": "806105386109517824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1208616097152413698"}, {"text": "Morir https://t.co/qvP6R5eMKI", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1208565047527641088"], "entities": {"urls": [{"start": 6, "end": 29, "url": "https://t.co/qvP6R5eMKI", "expanded_url": "https://twitter.com/Vaalentinabb/status/1208155091003461634", "display_url": "twitter.com/Vaalentinabb/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T01:48:56.000Z", "author_id": "1178457890866237442", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208155091003461634"}], "id": "1208565047527641088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9035, "type": "Person", "normalized_text": "tiago iorc"}]}, "text": "que \u00f3dio eu to viciada em musica de tiago iorc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208615507798167552"], "created_at": "2019-12-22T05:09:26.000Z", "author_id": "2505403267", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1208615507798167552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.3751, "type": "Person", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.4324, "type": "Place", "normalized_text": "PlazaDeLaDignidad"}, {"start": 213, "end": 223, "probability": 0.584, "type": "Person", "normalized_text": "Carabineros"}], "mentions": [{"start": 135, "end": 151, "username": "FelipeGuevaraSt", "id": "3425934905"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/dbbgWf9hhB", "expanded_url": "https://twitter.com/jjcc_chile/status/1208171139597504513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dbbgWf9hhB", "media_key": "3_1208171121583050752"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/dbbgWf9hhB", "expanded_url": "https://twitter.com/jjcc_chile/status/1208171139597504513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dbbgWf9hhB", "media_key": "3_1208171132207149063"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 13, "tag": "URGENTE"}, {"start": 70, "end": 88, "tag": "PlazaDeLaDignidad"}]}, "text": "\u2b55\u27a1\ufe0f [#URGENTE] Denunciamos atropello de Carabineros a manifestante en #PlazaDeLaDignidad quien fue aplastado contra furg\u00f3n. Intendente @FelipeGuevaraSt y su \"tolerancia 0\" dio pie a brutal represi\u00f3n e impunidad a Carabineros para actuar. Es RESPONSABLE de inhumano actuar. https://t.co/dbbgWf9hhB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208171139597504513"], "created_at": "2019-12-20T23:43:41.000Z", "author_id": "121604993", "public_metrics": {"retweet_count": 2075, "reply_count": 555, "like_count": 1303, "quote_count": 171}, "id": "1208171139597504513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.4283, "type": "Other", "normalized_text": "Mori"}]}, "text": "@FoxStudiosYT -nel pero ya me Mori te jodes \\&gt;c/ xb-", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208612741365276674"], "created_at": "2019-12-22T04:58:27.000Z", "author_id": "1139660391364083713", "in_reply_to_user_id": "1103894193728937989", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208612572464742400"}], "id": "1208612741365276674"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou:\u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/XuV3AZtoQo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208612503497904128"], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/XuV3AZtoQo", "expanded_url": "https://twitter.com/helooliiv_045/status/1208556924335247361", "display_url": "twitter.com/helooliiv_045/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T04:57:30.000Z", "author_id": "996352049964085249", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "id": "1208612503497904128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 186, "end": 192, "probability": 0.6625, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/hem6AEYFMH", "expanded_url": "https://elperiodico.com.gt/opinion/2019/12/20/no-ha-sido-solo-lo-malo-sino-lo-tupido/", "display_url": "elperiodico.com.gt/opinion/2019/1\u2026", "unwound_url": "https://elperiodico.com.gt/opinion/2019/12/20/no-ha-sido-solo-lo-malo-sino-lo-tupido/"}]}, "text": "Dar poder a personas sin intelecto y moral es un acto suicida cometido por muchos pueblos que, por salir de las brasas, caen en el fuego.  La larga cadena de traiciones y destrucci\u00f3n de Morales no da tregua ni en diciembre. Les comparto mi art\u00edculo. https://t.co/hem6AEYFMH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208028180931629057"], "created_at": "2019-12-20T14:15:37.000Z", "author_id": "67033348", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 46, "like_count": 453, "quote_count": 4}, "id": "1208028180931629057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.7623, "type": "Person", "normalized_text": "Danganronpa"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/FA0GeAKMBy", "expanded_url": "https://twitter.com/KiibouRanger/status/1205204042558902279/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FA0GeAKMBy", "media_key": "3_1205203992277585920"}]}, "text": "Describe Danganronpa in the worst way possible https://t.co/FA0GeAKMBy", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1205204042558902279"], "created_at": "2019-12-12T19:13:30.000Z", "author_id": "701562858908336128", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 72, "like_count": 145, "quote_count": 245}, "id": "1205204042558902279"}, {"text": "@fmonroy Un tipo de varios tipos de suicidio. En este caso el suicida decide tomar la vida de su ser querido pues estima que su vida va a ser muy dif\u00edcil sin su presencia yen su desesperaci\u00f3n considera que la mejor opci\u00f3n es tomar la vida de su ser querido, hija, esposa o madre. Tragedia", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208442109134594048"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fmonroy", "id": "764036"}]}, "created_at": "2019-12-21T17:40:25.000Z", "author_id": "61360085", "in_reply_to_user_id": "764036", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 60, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208407528406691840"}], "id": "1208442109134594048"}, {"text": "tabelinha dos \"corrompidos\" \ud83d\ude18\n- j\u00e1 roubou +10\n-sexo antes do casamento +10\n-beijo em pessoa do mesmo sexo +10\n-pegou pessoas mais velhas +10\n-matou aula +10\n-mentiu pra conseguir algo +10\n-traiu +10\n-pegou mais de 2 pessoas +10\n-se masturba +10\n-\u00e9 viciado em algo +10\n\nme: 90 kkk https://t.co/3ErGSYaRx7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208584144852262912"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/3ErGSYaRx7", "expanded_url": "https://twitter.com/brendacma_/status/1208583217260969990", "display_url": "twitter.com/brendacma_/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T03:04:49.000Z", "author_id": "1073211889218437120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208583217260969990"}], "id": "1208584144852262912"}, {"text": "\u00bfFuga o pacto suicida? Angustia por desaparici\u00f3n de una pareja de adolescentes https://t.co/CCKT4ydaLc https://t.co/CuBo74J8Hp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208581057265590272"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/CCKT4ydaLc", "expanded_url": "http://bit.ly/36YfYBB", "display_url": "bit.ly/36YfYBB"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/CuBo74J8Hp", "expanded_url": "https://twitter.com/populardiario/status/1208581057265590272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CuBo74J8Hp", "media_key": "3_1208581055298469888"}]}, "created_at": "2019-12-22T02:52:33.000Z", "author_id": "227476236", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208581057265590272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.8269, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Guevara"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.6383, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministero p\u00fablico"}, {"start": 155, "end": 156, "probability": 0.3735, "type": "Organization", "normalized_text": "CC"}, {"start": 168, "end": 173, "probability": 0.2478, "type": "Place", "normalized_text": "Chacao"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/sKGrtpgeJ7", "expanded_url": "https://twitter.com/Elverdugo1912/status/1208583261573844992/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sKGrtpgeJ7", "media_key": "7_1208582994543419397"}]}, "text": "Momento en que Jos\u00e9 Luis Guevara qui\u00e9n se desempe\u00f1aba como fiscal 50 del Ministero p\u00fablico lanz\u00f3 a su hija de 4 a\u00f1os luego se suicida desde el nivel 4 del CC Sambil de Chacao luego de sostener una discusi\u00f3n acalorada con su pareja https://t.co/sKGrtpgeJ7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208583261573844992"], "created_at": "2019-12-22T03:01:18.000Z", "author_id": "451719830", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 12, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1208583261573844992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.5078, "type": "Person", "normalized_text": "Qiyana"}, {"start": 25, "end": 28, "probability": 0.5606, "type": "Person", "normalized_text": "Ekko"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.5269, "type": "Person", "normalized_text": "Karthus"}, {"start": 125, "end": 126, "probability": 0.3907, "type": "Other", "normalized_text": "MF"}, {"start": 233, "end": 235, "probability": 0.4333, "type": "Other", "normalized_text": "FPX"}]}, "text": "+ult da Qiyana e no W do Ekko, liberando espa\u00e7o pra ambos se movimentarem e dar o dano na backline com facilidade (Karthus e MF nem clicaram). Por causa desse pequeno over da VG no mid, perderam o jogo em uma sequ\u00eancia de m\u00e9ritos da FPX em entender a condi\u00e7\u00e3o de vit\u00f3ria", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208608062669541377"], "created_at": "2019-12-22T04:39:51.000Z", "author_id": "3846715811", "in_reply_to_user_id": "3846715811", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208607677628272640"}], "id": "1208608062669541377"}, {"text": "\u00bfLos suicidios tienen que formar parte de la agenda informativa? https://t.co/RQwqZiNr6C", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208433738415247360"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RQwqZiNr6C", "expanded_url": "https://twitter.com/JauBuitre/status/1208196274425679872", "display_url": "twitter.com/JauBuitre/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T17:07:09.000Z", "author_id": "86612381", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208196274425679872"}], "id": "1208433738415247360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 214, "end": 219, "probability": 0.4954, "type": "Place", "normalized_text": "Chubut"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/5sDzFo2Vyl", "expanded_url": "https://twitter.com/NoalaminaEsquel/status/1208417241458454528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5sDzFo2Vyl", "media_key": "3_1208417208990343172"}]}, "text": "Arriesgarse a contaminar el r\u00edo que da vida a la provincia es un acto suicida. \u00bfQu\u00e9 agua beber\u00e1s y beber\u00e1n tus hijos en los pr\u00f3ximos a\u00f1os, con decenas de proyectos mineros de uranio instalados en la cuenca del r\u00edo Chubut? https://t.co/5sDzFo2Vyl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208417241458454528"], "created_at": "2019-12-21T16:01:36.000Z", "author_id": "449962416", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 1, "like_count": 57, "quote_count": 5}, "id": "1208417241458454528"}, {"text": "@gilmiguel55 parece que las estad\u00edsticas crecen https://t.co/cJ6PdmT08B", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208588953684721664"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gilmiguel55", "id": "778345356"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/cJ6PdmT08B", "expanded_url": "https://twitter.com/larimardigital/status/1206960740554420225", "display_url": "twitter.com/larimardigital\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T03:23:55.000Z", "author_id": "1188980059442503680", "in_reply_to_user_id": "778345356", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206960740554420225"}], "id": "1208588953684721664"}, {"text": "Peor que una menstruaci\u00f3n.\n\n\u2500\u2500 Volte\u00f3 por un momento hacia la rubia para aclararle aquello, fue a buscar dos tazas dej\u00e1ndolas sobre la mesa junto al az\u00facar y unas cucharas.\n\n      No pudo evitar levantar una ceja algo curiosa por aquella pregunta.\u2500\u2500 \u00bfEn serio quieres (cont.) https://t.co/8vkYeO5peJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208607430915088384"], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/8vkYeO5peJ", "expanded_url": "https://twitter.com/blondebomb_TK/status/1208604936033964033", "display_url": "twitter.com/blondebomb_TK/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T04:37:21.000Z", "author_id": "3657490875", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208604936033964033"}], "id": "1208607430915088384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 161, "probability": 0.8661, "type": "Organization", "normalized_text": "PDVSA"}, {"start": 188, "end": 189, "probability": 0.7677, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}, {"start": 86, "end": 97, "username": "AsambleaVE", "id": "4744395743"}]}, "text": "@FreddyGuevaraC \"suicida\" es lo q ustedes han estado haciendo desde que llegaron a la @AsambleaVE cinicos, se robaron la ayuda humanitaria, pagaron bonos de PDVSA que ustedes mismos en la AN votaron para que no se pagar\u00e1n! Pero como tiempo despu\u00e9s hicieron amistad con sus nuevos amigos, pagaron!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207847349688717313"], "created_at": "2019-12-20T02:17:03.000Z", "author_id": "268000358", "in_reply_to_user_id": "53678101", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 5, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207843146866085888"}], "id": "1207847349688717313"}, {"text": "E se eu me matar vai ter fim?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208606664208912384"], "created_at": "2019-12-22T04:34:18.000Z", "author_id": "222208808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208606664208912384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3878, "type": "Other", "normalized_text": "Durazno"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.7267, "type": "Place", "normalized_text": "Nossar"}, {"start": 87, "end": 102, "probability": 0.921, "type": "Place", "normalized_text": "Villa del Carmen"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/CwNUpXGqpQ", "expanded_url": "https://twitter.com/alternativadura/status/1208444641512693761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CwNUpXGqpQ", "media_key": "3_1208444639184932864"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/CwNUpXGqpQ", "expanded_url": "https://twitter.com/alternativadura/status/1208444641512693761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CwNUpXGqpQ", "media_key": "3_1208444639168122881"}]}, "text": "Durazno: coche de Nossar volc\u00f3 en ruta 14 a la altura del km 216, unos 10 km al sur de Villa del Carmen. El siniestro se produjo sobre la hora 13:30. Un lesionado leve y el resto del pasaje ileso es el saldo del siniestro. https://t.co/CwNUpXGqpQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208444641512693761"], "created_at": "2019-12-21T17:50:29.000Z", "author_id": "173504597", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 25, "like_count": 136, "quote_count": 11}, "id": "1208444641512693761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.4722, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e1rtel"}]}, "text": "\u00bfPara ustedes cual es el C\u00e1rtel m\u00e1s poderoso en este momento?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207731707283202056"], "created_at": "2019-12-19T18:37:32.000Z", "author_id": "1020044031672438784", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "id": "1207731707283202056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8826, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/rK6u09eJfF", "expanded_url": "https://twitter.com/Pxmorena157/status/1204094343038066688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rK6u09eJfF", "media_key": "3_1204094339338645506"}]}, "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera. https://t.co/rK6u09eJfF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204094343038066688"], "created_at": "2019-12-09T17:43:57.000Z", "author_id": "1154863097405984768", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 1, "like_count": 338, "quote_count": 6}, "id": "1204094343038066688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.8698, "type": "Organization", "normalized_text": "google"}]}, "text": "focus o nome ou golpe duplo, acabei de encontrar no google", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208602476456349696"], "created_at": "2019-12-22T04:17:39.000Z", "author_id": "1079602413248696321", "in_reply_to_user_id": "1079602413248696321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208601620709281792"}], "id": "1208602476456349696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 250, "probability": 0.897, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "text": "Aqu\u00ed todos juzgan a quien se suicida, todos juzgan a quien se deprime, todos juzgan a quien decide ser feliz a pesar de el entorno, todos juzgan a quien celebra la navidad, todos juzgan a quien no insulta, todos juzgan a quien no piensa igual. Twitter es un gigantesco manicomio.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208190316060299264"], "created_at": "2019-12-21T00:59:53.000Z", "author_id": "195435263", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 5, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "id": "1208190316060299264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.6884, "type": "Person", "normalized_text": "Raymundo"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.5349, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00ednez Carbajal"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.4259, "type": "Person", "normalized_text": "Jake"}, {"start": 77, "end": 92, "probability": 0.5098, "type": "Other", "normalized_text": "Alfredo del Mazo"}, {"start": 203, "end": 220, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1a Nieto"}, {"start": 277, "end": 279, "probability": 0.6877, "type": "Organization", "normalized_text": "PRI"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 40, "tag": "Raymundo"}, {"start": 76, "end": 84, "tag": "Alfredo"}, {"start": 202, "end": 210, "tag": "Enrique"}]}, "text": "Suicida la econom\u00eda Mexiquense #Raymundo Mart\u00ednez Carbajal y pone en Jake a #Alfredo del Mazo.\n20 por ciento  aumento en transporte p\u00fablico.\nRecuerda el   aumento  en las gasolinas en enero de 2017 por #Enrique Pe\u00f1a Nieto, teniendo c\u00f3mo consecuencia,\n casi la desaparici\u00f3n del PRI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208575750556835840"], "created_at": "2019-12-22T02:31:27.000Z", "author_id": "462530702", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1208575750556835840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.5783, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "text": "Assistindo Joker pela mil\u00e9sima vez, a\u00ed como eu t\u00f4 apaixonada por esse cara interpretando o coringa pqp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208602968603410435"], "created_at": "2019-12-22T04:19:37.000Z", "author_id": "198249614", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208602968603410435"}, {"text": "Depois que eu vi a reportagem da m\u00e3e que matou o pr\u00f3prio nen\u00e9m de 2 meses por ficar b\u00eabada de whisky fico apavorada com essas grtas se enchendo de cacha\u00e7a e amamentando!!!\ud83d\ude2a\ud83e\udd2c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208600794368483328"], "created_at": "2019-12-22T04:10:58.000Z", "author_id": "863558812447510528", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1208600794368483328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 130, "probability": 0.944, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed suicida"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/G0HXD0wTsK", "expanded_url": "https://twitter.com/Guille_FerRam/status/1191479993525817347", "display_url": "twitter.com/Guille_FerRam/\u2026"}]}, "text": "No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed suicida\"\nhttps://t.co/G0HXD0wTsK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208072439239979013"], "created_at": "2019-12-20T17:11:29.000Z", "author_id": "3143260474", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 17, "like_count": 1269, "quote_count": 15}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191479993525817347"}], "id": "1208072439239979013"}, {"text": "\u4eca\u65e5\u306e\u30b9\u30bf\u30b8\u30aa\u30e9\u30a4\u30d6\u306f\u3053\u3061\u3089\uff01\n\u6975\u4e00\u90e8\u306e\u51fa\u6f14\u8005\u5909\u66f4\u304c\u3042\u308a\u307e\u3057\u305f\u304c\u3001\u5927\u4eba\u3082\u9ad8\u6821\u751f\u3082\u5fc5\u898b\u306e\u30e1\u30f3\u30c4\u306b\u5909\u308f\u308a\u3042\u308a\u307e\u305b\u3093\ud83d\udca5\n\n1989\u4f01\u753b STUDIO BASH\uff01\uff01Vol.6\n\nOPEN14:30/START14:45\n\u9ad8\u6821\u751f\u4ee5\u4e0b\u00a5500/\u4e00\u822c\u00a51000\n\nTOPE SUICIDA\nNoS\npirotu\n\u3042\u307d\u308d\u3093\u3001\nPLEASURE'S https://t.co/7wO9S3EppI", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1208598752434388992"], "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/7wO9S3EppI", "expanded_url": "https://twitter.com/studio1989jpn/status/1208598752434388992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7wO9S3EppI", "media_key": "3_1208598728388407296"}, {"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/7wO9S3EppI", "expanded_url": "https://twitter.com/studio1989jpn/status/1208598752434388992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7wO9S3EppI", "media_key": "3_1208598741122289664"}]}, "created_at": "2019-12-22T04:02:51.000Z", "author_id": "929948624703823872", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1208598752434388992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.3812, "type": "Person", "normalized_text": "Sambil"}]}, "text": "No entiendo a esa gente que dice que va a orar por el alma del asesino- suicida del Sambil. De verdad, no tiene justificaci\u00f3n de ning\u00fan tipo. No hab\u00eda necesidad de quitarle la vida a esa ni\u00f1a de tan solo 4 a\u00f1os. Ese tipo que se queme en el infierno.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208382827978473473"], "created_at": "2019-12-21T13:44:51.000Z", "author_id": "225417106", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 13, "like_count": 220, "quote_count": 5}, "id": "1208382827978473473"}, {"text": "por qu\u00e9 comparten el video del padre que lanza a su hija al vac\u00edo y luego se suicida? dejen el morbo, eso no deber\u00eda compartirse", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208600049724403712"], "created_at": "2019-12-22T04:08:01.000Z", "author_id": "564947115", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208600049724403712"}, {"text": "@KathVonQ @lugocastle @fmonroy Lo que pas\u00f3 all\u00ed se lo llev\u00f3 a la tumba salvo que haya una nota suicida o alg\u00fan psic\u00f3logo que tenga una historia completa del sujeto, caso similar a la que asesin\u00f3 a su hijo en la frontera hace un tiempo atr\u00e1s.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208578426866733057"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "KathVonQ", "id": "316652717"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "lugocastle", "id": "61360085"}, {"start": 22, "end": 30, "username": "fmonroy", "id": "764036"}]}, "created_at": "2019-12-22T02:42:05.000Z", "author_id": "1113821658068979718", "in_reply_to_user_id": "316652717", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208540098574389248"}], "id": "1208578426866733057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.3656, "type": "Other", "normalized_text": "FuerzaPopular"}, {"start": 39, "end": 52, "probability": 0.6565, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Schaefer"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.9507, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9145, "type": "Person", "normalized_text": "AlbertoFujimori"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/bJA8SReSQs", "expanded_url": "https://twitter.com/exitosape/status/1208377645123211264/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bJA8SReSQs", "media_key": "7_1208377448104153088"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 37, "tag": "FuerzaPopular"}, {"start": 113, "end": 129, "tag": "AlbertoFujimori"}]}, "text": "\ud83d\udce3 La ex congresista de #FuerzaPopular, Karla Schaefer, asegura que el Per\u00fa es ejemplo de Latinoam\u00e9rica gracias a #AlbertoFujimori. \u00bfQu\u00e9 opinas? \ud83e\udd14 https://t.co/bJA8SReSQs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208377645123211264"], "created_at": "2019-12-21T13:24:15.000Z", "author_id": "2205328350", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 382, "like_count": 377, "quote_count": 38}, "id": "1208377645123211264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.4216, "type": "Other", "normalized_text": "Mercado"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/b2Z3MTw1U0", "expanded_url": "https://twitter.com/alvan_rojo/status/1208580947530178562/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b2Z3MTw1U0", "media_key": "3_1208580937182830593"}]}, "text": "@Mauriciomulder @CTJnogma Asi qued\u00f3 demostrado que la economia social de Mercado Si funciona, con pol\u00edticas fiscales inteligentes y con disciplina, el pais sali\u00f3 ganando, echo est\u00e1 y ningun troll lentejero podr\u00e1 borrar el exito alcanzado. https://t.co/b2Z3MTw1U0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208580947530178562"], "created_at": "2019-12-22T02:52:06.000Z", "author_id": "723655652242001920", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208478843234930688"}], "id": "1208580947530178562"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.716, "type": "Person", "normalized_text": "rey"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9083, "type": "Person", "normalized_text": "kylo ren"}]}, "text": "nunca vou esquecer de quando a rey s\u00f3 n\u00e3o matou o kylo ren porque literalmente o ch\u00e3o se partiu entre eles\n\n.... se ela pelo menos voasse", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208596396649144320"], "created_at": "2019-12-22T03:53:30.000Z", "author_id": "1119728464960028672", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1208596396649144320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9605, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars"}, {"start": 172, "end": 182, "probability": 0.927, "type": "Person", "normalized_text": "Adam Driver"}]}, "text": "Sei l\u00e1, acho que sou mais feliz aproveitando Star Wars sem analisar cada cena do filme (sorte que n\u00e3o \u00e9 meu trabalho). Sou uma pessoa simples, botou uma nave no espa\u00e7o com Adam Driver dentro eu j\u00e1 fico feliz \ud83d\ude05", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208569946709614592"], "created_at": "2019-12-22T02:08:24.000Z", "author_id": "539513176", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 160, "quote_count": 3}, "id": "1208569946709614592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9487, "type": "Other", "normalized_text": "libertadores"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.6461, "type": "Other", "normalized_text": "mundial"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.9808, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "text": "Se vcs fizerem um retrospecto de TODOS os campe\u00f5es cariocas, brasileiro, libertadores, mundial. Nenhum matou crian\u00e7as. S\u00f3 o flamengo. PAGUEM AS MAES DO NINHO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208597564469235715"], "created_at": "2019-12-22T03:58:08.000Z", "author_id": "17498731", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1208597564469235715"}, {"text": "i wish my dog was like this https://t.co/QBsD99yDSo", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1208562855785746432"], "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/QBsD99yDSo", "expanded_url": "https://twitter.com/____B_S____/status/1208211244039262208", "display_url": "twitter.com/____B_S____/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T01:40:13.000Z", "author_id": "976552694570799106", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208211244039262208"}], "id": "1208562855785746432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.3762, "type": "Place", "normalized_text": "sambil"}]}, "text": "Los comentarios que se escriben en los videos donde aparece el suicidio homicidio en el sambil, incluso hasta algunos memes (si, han hecho memes) hablan de una descomposici\u00f3n profunda.\n\nNo son pocos, son muchos. Eso a m\u00ed en lo personal me causa mucha desesperanza sobre mi pa\u00eds.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208484409655152642"], "created_at": "2019-12-21T20:28:30.000Z", "author_id": "85745429", "public_metrics": {"retweet_count": 822, "reply_count": 234, "like_count": 2992, "quote_count": 53}, "id": "1208484409655152642"}, {"text": "@Leopoldina2367 Eso espero porque no se puede andar justificando todo con esa palabrita. \ud83d\ude20", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208591859871834112"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Leopoldina2367", "id": "79392369"}]}, "created_at": "2019-12-22T03:35:28.000Z", "author_id": "53239760", "in_reply_to_user_id": "79392369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208591668775022594"}], "id": "1208591859871834112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.3801, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jssycadelima", "id": "1959708451"}]}, "text": "@JssycadeLima Sim mo, darei stream. Mas n\u00e3o esquece da Arlequina hiper sexualizada em esquadr\u00e3o suicida antes de apontar o dedo pra outras empresas t\u00e1?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208595599878184961"], "created_at": "2019-12-22T03:50:20.000Z", "author_id": "3429733901", "in_reply_to_user_id": "1959708451", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208594976780763136"}], "id": "1208595599878184961"}, {"text": "tabelinha dos \"corrompidos\" \ud83d\ude18\n- j\u00e1 roubou +10\n-sexo antes do casamento +10\n-beijo em pessoa do mesmo sexo +10\n-pegou pessoas mais velhas +10\n-matou aula +10\n-mentiu pra conseguir algo +10\n-traiu +10\n-pegou mais de 2 pessoas +10\n-se masturba +10\n-\u00e9 viciado em algo +10\n \nme: 70 https://t.co/mwG0Ux16mv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208573928559566848"], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/mwG0Ux16mv", "expanded_url": "https://twitter.com/cajzz/status/1208572556334313472", "display_url": "twitter.com/cajzz/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T02:24:13.000Z", "author_id": "1159898272263233539", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208572556334313472"}], "id": "1208573928559566848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9784, "type": "Other", "normalized_text": "birds of prey"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "vaxiton", "id": "3429733901"}]}, "text": "@vaxiton amoooo, e stream em birds of prey, primeiro filme de uma equipe feminina", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208594976780763136"], "created_at": "2019-12-22T03:47:51.000Z", "author_id": "1959708451", "in_reply_to_user_id": "3429733901", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208594564451307520"}], "id": "1208594976780763136"}, {"text": "@ULTRAMOON13 Fica calmo oq \u00e9 do professor t\u00e1 guardado, DEUS PROVER\u00c1 IRM\u00c3!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208590226085568513"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ULTRAMOON13", "id": "3080362306"}]}, "created_at": "2019-12-22T03:28:59.000Z", "author_id": "990822810720325632", "in_reply_to_user_id": "3080362306", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208563735197081600"}], "id": "1208590226085568513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 139, "probability": 0.4522, "type": "Person", "normalized_text": "mesmice"}]}, "text": "reciclando hist\u00f3ria, que pouco se importa com originalidade. ai olha voc\u00eas se contentam com migalhas, depois n\u00e3o adianta reclamar de mesmice e de pouca representatividade", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208593300535599104"], "created_at": "2019-12-22T03:41:12.000Z", "author_id": "1959708451", "in_reply_to_user_id": "1959708451", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208593297247285248"}], "id": "1208593300535599104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 139, "probability": 0.2761, "type": "Person", "normalized_text": "Quimper"}, {"start": 143, "end": 146, "probability": 0.5855, "type": "Place", "normalized_text": "Le\u00f3n"}, {"start": 169, "end": 177, "probability": 0.287, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "text": "@Mauriciomulder Perro sucio, del segundo gobierno del cobarde suicida se deber\u00eda mencionar los narcoindultos, el faenon de las ratas Quimper y Le\u00f3n (pap\u00e1 de la tamalera Lucianita) y las loncheras de la rata mayor.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208484629482786816"], "created_at": "2019-12-21T20:29:22.000Z", "author_id": "741079153160671232", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208478843234930688"}], "id": "1208484629482786816"}, {"text": "Discutir c alguem e n poder usar um argumento pq n \u00e9 suposto ter essa informa\u00e7\u00e3o https://t.co/hKkYNryiaJ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208010987519053824"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/hKkYNryiaJ", "expanded_url": "https://t.co/hKkYNryiaJ", "display_url": "t.co/hKkYNryiaJ"}]}, "created_at": "2019-12-20T13:07:17.000Z", "author_id": "998658130459361280", "public_metrics": {"retweet_count": 12018, "reply_count": 23, "like_count": 15119, "quote_count": 162}, "id": "1208010987519053824"}, {"text": "Se a pessoa n\u00e3o governa com o cora\u00e7\u00e3o, ela n\u00e3o vai entender as necessidades do povo. Essas pessoas n\u00e3o sabem o que \u00e9 passar fome, n\u00e3o ter onde morar.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208513322489982977"], "created_at": "2019-12-21T22:23:23.000Z", "author_id": "2670726740", "public_metrics": {"retweet_count": 991, "reply_count": 521, "like_count": 6732, "quote_count": 77}, "id": "1208513322489982977"}, {"text": "@GermanBoada1 \ud83d\ude18  Conozco la tuya, t\u00fa tambi\u00e9n lo eres, Dios te bendiga", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208589952193384449"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GermanBoada1", "id": "891117030522408960"}]}, "created_at": "2019-12-22T03:27:53.000Z", "author_id": "14973647", "in_reply_to_user_id": "891117030522408960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208588868984983552"}], "id": "1208589952193384449"}, {"text": "en un rato es mi cumplea\u00f1os y en mi casa est\u00e1n todos llorando porque SE MURIO EL CONEJO :(((( encima se mato el solo que bronca", "lang": "es", "geo": {"place_id": "789cbde0feb1d0e2"}, "edit_history_tweet_ids": ["1208540675018514434"], "created_at": "2019-12-22T00:12:05.000Z", "author_id": "2502598556", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 178, "quote_count": 5}, "id": "1208540675018514434"}, {"text": "me pergunto diversas vezes se eu fiz algo de errado que me fez cair nessa tal de puni\u00e7\u00e3o, mas a \u00fanica coisa que consigo pensar que eu fiz foi o tal suic\u00eddio, por n\u00e3o aguentar diversas coisas, mesmo amando viver e coisas do tipo\n\neu tamb\u00e9m penso se estou vivendo de novo por causa+", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208591474834780160"], "created_at": "2019-12-22T03:33:56.000Z", "author_id": "944800826819792897", "in_reply_to_user_id": "944800826819792897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208591473236688897"}], "id": "1208591474834780160"}], "places": [{"full_name": "Fortaleza, Brasil", "id": "d16815010421ff73"}, {"full_name": "Turim, Piemonte", "id": "419060023b8455e1"}, {"full_name": "Recife, Brasil", "id": "f207b85be9f1513e"}, {"full_name": "Panama", "id": "9d8ae4b0fac2036a"}]}, "errors": [{"resource_id": "1208591396158001152", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208591396158001152", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208591396158001152].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1631358738", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1631358738].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1631358738", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208658453767577600", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208658453767577600].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208658453767577600", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208439343913852932", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208439343913852932].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208439343913852932", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "106595050", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [106595050].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "106595050", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208578457095036928", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208578457095036928].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208578457095036928", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208470662878285827", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208470662878285827].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208470662878285827", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1140747494319693824", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1140747494319693824].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1140747494319693824", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208656231436558336", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208656231436558336].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208656231436558336", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "819902907474710530", "value": "819902907474710530", "detail": "User has been suspended: [819902907474710530].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208537154449793024", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208537154449793024", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208537154449793024].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "70385068", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [70385068].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "70385068", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208318912175263746", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208318912175263746].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208318912175263746", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208612413140078592", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208612413140078592].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208612413140078592", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "95134013", "value": "95134013", "detail": "User has been suspended: [95134013].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208519574670495744", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208519574670495744", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208519574670495744].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1208599770979348481", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208599770979348481", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208599770979348481].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1121861452770443264", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1121861452770443264].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1121861452770443264", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208596741991358465", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208596741991358465].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208596741991358465", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "713088327516307458", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [713088327516307458].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "713088327516307458", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208590901498535936", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208590901498535936].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208590901498535936", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208590993156694016", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208590993156694016].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208590993156694016", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1208678622560583680", "oldest_id": "1208591476776722439", "result_count": 427, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vhmsbt09ii9vnf9ocgybf1m5pbx"}}