{"data": [{"text": "Chica se suicida despu\u00e9s de hallar pornograf\u00eda infantil en el celular de su novio - Revista Cosmopolitan https://t.co/Jd8eGoIfcZ", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/Jd8eGoIfcZ", "expanded_url": "https://www.cosmopolitan.com.mx/noticias/chica-se-suicida-despues-de-hallar-pornografia-infantil-en-el-celular-de-su-novio/", "display_url": "cosmopolitan.com.mx/noticias/chica\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5505, "type": "Other", "normalized_text": "Chica"}, {"start": 84, "end": 103, "probability": 0.8813, "type": "Other", "normalized_text": "Revista Cosmopolitan"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164435419", "edit_history_tweet_ids": ["1188173826217123840"], "created_at": "2019-10-26T19:21:30.000Z", "lang": "es", "id": "1188173826217123840"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1621756327", "edit_history_tweet_ids": ["1188173642007482368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T19:20:46.000Z", "lang": "es", "id": "1188173642007482368"}, {"text": "@sharabysdclub Nota suicida", "in_reply_to_user_id": "1045477878337540097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "999375396603858945", "edit_history_tweet_ids": ["1188173609283526658"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sharabysdclub", "id": "1045477878337540097"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187871705710116865"}], "created_at": "2019-10-26T19:20:38.000Z", "lang": "es", "id": "1188173609283526658"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749761870484107264", "edit_history_tweet_ids": ["1188173605152219138"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T19:20:37.000Z", "lang": "es", "id": "1188173605152219138"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762511754748235777", "edit_history_tweet_ids": ["1188173601045995520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T19:20:36.000Z", "lang": "es", "id": "1188173601045995520"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "790270370", "edit_history_tweet_ids": ["1188173551632896002"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T19:20:24.000Z", "lang": "es", "id": "1188173551632896002"}, {"text": "RT @vic_almiron: @JorgeBustos1 @elmundoes La estrategia de confiar en ERC para el aterrizaje solo puede ser propia de un piloto suicida. Y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942380999895285761", "edit_history_tweet_ids": ["1188173485899694087"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.8211, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vic_almiron", "id": "195752311"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188029499163729920"}], "created_at": "2019-10-26T19:20:08.000Z", "lang": "es", "id": "1188173485899694087"}, {"text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99093308", "edit_history_tweet_ids": ["1188173484779884544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "created_at": "2019-10-26T19:20:08.000Z", "lang": "es", "id": "1188173484779884544"}, {"text": "mulher n goza pq tem tabu c o pr\u00f3prio corpo, \u00f3bvio q n eh culpa s\u00f3 dela, mas pergunta uma mulher se ela j\u00e1 de masturbou, parece q t\u00e1 perguntando se ela j\u00e1 matou algu\u00e9m, como se fosse um pecado https://t.co/rstyXNojbO", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/rstyXNojbO", "expanded_url": "https://twitter.com/Akcunhax/status/1188117600238231556", "display_url": "twitter.com/Akcunhax/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "878277324", "edit_history_tweet_ids": ["1188173465532223488"], "created_at": "2019-10-26T19:20:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1188173465532223488"}, {"text": "matou sem pena KKKKKK selenators acham que a selena \u00e9 algu\u00e9m sem se escorar em jelena penah https://t.co/8FdHpujbvk", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/8FdHpujbvk", "expanded_url": "https://twitter.com/accessdrew/status/1188147810421616640", "display_url": "twitter.com/accessdrew/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9026, "type": "Organization", "normalized_text": "selenators"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4341, "type": "Person", "normalized_text": "selena"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.7348, "type": "Person", "normalized_text": "jelena"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949421030317199360", "edit_history_tweet_ids": ["1188173421701750784"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188147810421616640"}], "created_at": "2019-10-26T19:19:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1188173421701750784"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868839286891786241", "edit_history_tweet_ids": ["1188173407667531776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T19:19:50.000Z", "lang": "es", "id": "1188173407667531776"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916268974614220800", "edit_history_tweet_ids": ["1188173384741511168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T19:19:44.000Z", "lang": "es", "id": "1188173384741511168"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706600237", "edit_history_tweet_ids": ["1188173235822759937"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T19:19:09.000Z", "lang": "es", "id": "1188173235822759937"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172077963", "edit_history_tweet_ids": ["1188173074086137856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T19:18:30.000Z", "lang": "es", "id": "1188173074086137856"}, {"text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113967932", "edit_history_tweet_ids": ["1188173014107639808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "created_at": "2019-10-26T19:18:16.000Z", "lang": "es", "id": "1188173014107639808"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431939894", "edit_history_tweet_ids": ["1188172939897851906"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T19:17:58.000Z", "lang": "es", "id": "1188172939897851906"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881532627265736705", "edit_history_tweet_ids": ["1188172939000197121"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T19:17:58.000Z", "lang": "es", "id": "1188172939000197121"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765250004500054016", "edit_history_tweet_ids": ["1188172748792762370"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T19:17:13.000Z", "lang": "es", "id": "1188172748792762370"}, {"text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158520957", "edit_history_tweet_ids": ["1188172655020724225"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "created_at": "2019-10-26T19:16:50.000Z", "lang": "es", "id": "1188172655020724225"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166435591", "edit_history_tweet_ids": ["1188172523931918337"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T19:16:19.000Z", "lang": "es", "id": "1188172523931918337"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377699802", "edit_history_tweet_ids": ["1188172449898258434"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T19:16:01.000Z", "lang": "es", "id": "1188172449898258434"}, {"text": "t\u00e3o novo e ja suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760879461277569030", "edit_history_tweet_ids": ["1188172439718649856"], "created_at": "2019-10-26T19:15:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1188172439718649856"}, {"text": "RT @pontejornalismo: \"Ningu\u00e9m trabalhou mais na pol\u00edcia nessa AlfaCon do que eu. Quem mais tempo tem sou eu, quem mais matou fui eu, quem m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67778641", "edit_history_tweet_ids": ["1188172411440685056"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.365, "type": "Other", "normalized_text": "AlfaCon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pontejornalismo", "id": "2528987124"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188162365159813121"}], "created_at": "2019-10-26T19:15:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1188172411440685056"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171794530003247104", "edit_history_tweet_ids": ["1188172370047098882"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T19:15:42.000Z", "lang": "es", "id": "1188172370047098882"}, {"text": "Chiclayo: joven campe\u00f3n de Marinera se suicida en ferreter\u00eda de J. L. O. https://t.co/3pPW7q7uId", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/3pPW7q7uId", "expanded_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/10/26/joven-campeon-de-marinera-se-suicida-en-ferreteria-de-j-l-o-lrnd/", "display_url": "larepublica.pe/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/10/26/joven-campeon-de-marinera-se-suicida-en-ferreteria-de-j-l-o-lrnd/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5326, "type": "Person", "normalized_text": "Chiclayo"}, {"start": 27, "end": 34, "probability": 0.5994, "type": "Person", "normalized_text": "Marinera"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.5589, "type": "Person", "normalized_text": "J. L. O."}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245911597", "edit_history_tweet_ids": ["1188172291798110208"], "created_at": "2019-10-26T19:15:24.000Z", "lang": "es", "id": "1188172291798110208"}, {"text": "Dios te tenga en su gloria. https://t.co/dsqKOe03rt", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/dsqKOe03rt", "expanded_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/10/26/joven-campeon-de-marinera-se-suicida-en-ferreteria-de-j-l-o-lrnd/", "display_url": "larepublica.pe/sociedad/2019/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054511328", "edit_history_tweet_ids": ["1188172287314485250"], "created_at": "2019-10-26T19:15:23.000Z", "lang": "es", "id": "1188172287314485250"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079600635295789056", "edit_history_tweet_ids": ["1188172275100672001"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T19:15:20.000Z", "lang": "es", "id": "1188172275100672001"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2726497575", "edit_history_tweet_ids": ["1188172271850000385"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T19:15:19.000Z", "lang": "es", "id": "1188172271850000385"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4123573534", "edit_history_tweet_ids": ["1188172246222811138"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T19:15:13.000Z", "lang": "es", "id": "1188172246222811138"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "397635787", "edit_history_tweet_ids": ["1188172223309406213"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T19:15:07.000Z", "lang": "es", "id": "1188172223309406213"}, {"text": "Acho que vou ver esquadr\u00e3o suicida agora pra ver se esse Jared leto se garante mesmo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3337012125", "edit_history_tweet_ids": ["1188172046733316096"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.6765, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.8729, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}]}, "created_at": "2019-10-26T19:14:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1188172046733316096"}, {"text": "RT @exitoina: [BRUTAL] A Juan Jos\u00e9 Campanella @juancampanella no le import\u00f3 la veda electoral e hizo un extremo an\u00e1lisis de las elecciones\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1273735639", "edit_history_tweet_ids": ["1188171942970449920"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 44, "probability": 0.8823, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "exitoina", "id": "123279544"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188121139127767046"}], "created_at": "2019-10-26T19:14:01.000Z", "lang": "es", "id": "1188171942970449920"}, {"text": "RT @pontejornalismo: \"Ningu\u00e9m trabalhou mais na pol\u00edcia nessa AlfaCon do que eu. Quem mais tempo tem sou eu, quem mais matou fui eu, quem m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14986351", "edit_history_tweet_ids": ["1188171874062274566"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.365, "type": "Other", "normalized_text": "AlfaCon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pontejornalismo", "id": "2528987124"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188162365159813121"}], "created_at": "2019-10-26T19:13:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1188171874062274566"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26523789", "edit_history_tweet_ids": ["1188171772610469896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T19:13:20.000Z", "lang": "es", "id": "1188171772610469896"}, {"text": "Diagnosticado como louca suicida chapeleiro maluco lebre de mar\u00e7o", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1000049371763957760", "edit_history_tweet_ids": ["1188171624845139968"], "created_at": "2019-10-26T19:12:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1188171624845139968"}, {"text": "@aboutgandw Se a pessoa j\u00e1 tem uma tend\u00eancia e n\u00e3o tem o tratamento apropriado vai acontecer. Se n\u00e3o pelo filme outra coisa vai servir como gatilho. Tipo 13RW ningu\u00e9m se matou POR CAUSA do filme. S\u00e3o pessoas que j\u00e1 tinha a tend\u00eancia suicida faz tempo e foram ignoradas em seus pedidos de ajud", "in_reply_to_user_id": "266629184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55444233", "edit_history_tweet_ids": ["1188171572458262530"], "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 157, "probability": 0.5995, "type": "Other", "normalized_text": "13RW"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "aboutgandw", "id": "266629184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188170744213262336"}], "created_at": "2019-10-26T19:12:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1188171572458262530"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148519521", "edit_history_tweet_ids": ["1188171469018284032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T19:12:08.000Z", "lang": "es", "id": "1188171469018284032"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "JudicialPA"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.4081, "type": "Organization", "normalized_text": "JudicialPA"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.4999, "type": "Other", "normalized_text": "Mister"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9551, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 120, "end": 132, "probability": 0.8926, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguelito"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PanamaAmerica", "id": "250341631"}]}, "text": "RT @PanamaAmerica: #JudicialPA 'Mister' se despide en Instagram y se suicida al lanzarse desde la estaci\u00f3n del Metro en San Miguelito.\nhttp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939018614782312448", "edit_history_tweet_ids": ["1188171352831860736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188100542532390912"}], "created_at": "2019-10-26T19:11:40.000Z", "lang": "es", "id": "1188171352831860736"}, {"text": "O\u00a0crime virou profiss\u00e3o, a precis\u00e3o se fez lan\u00e7ar\nPediu perd\u00e3o pra sua m\u00e3e, mesmo sem ela perdoar\nMatou no peito a responsa de ser o homem do lar\nMorreu trocando e prometendo fome n\u00e3o passar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2477650550", "edit_history_tweet_ids": ["1188171334032994305"], "entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 151, "probability": 0.3318, "type": "Person", "normalized_text": "Morreu"}]}, "created_at": "2019-10-26T19:11:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1188171334032994305"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074500265896828929", "edit_history_tweet_ids": ["1188171200360570884"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T19:11:03.000Z", "lang": "es", "id": "1188171200360570884"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3003974362", "edit_history_tweet_ids": ["1188171198636679168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T19:11:03.000Z", "lang": "es", "id": "1188171198636679168"}, {"text": "Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma. E' il secondo caso in poche ore, il 56esimo del 2019 https://t.co/mwNV55T7Qk", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/mwNV55T7Qk", "expanded_url": "https://www.sostenitori.info/carabiniere-del-radiomobile-si-suicida-in-caserma/333824", "display_url": "sostenitori.info/carabiniere-de\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "468572162", "edit_history_tweet_ids": ["1188170982927847431"], "created_at": "2019-10-26T19:10:12.000Z", "lang": "it", "id": "1188170982927847431"}, {"text": "Uma guria de 17 anos se matou hoje no shopping, pensa num clima chato que ficou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "772561840710836224", "edit_history_tweet_ids": ["1188170933963513857"], "created_at": "2019-10-26T19:10:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1188170933963513857"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084354622532345856", "edit_history_tweet_ids": ["1188170909863022592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T19:09:54.000Z", "lang": "es", "id": "1188170909863022592"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108660296", "edit_history_tweet_ids": ["1188170701649448965"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T19:09:05.000Z", "lang": "es", "id": "1188170701649448965"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431954799", "edit_history_tweet_ids": ["1188170353723486208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T19:07:42.000Z", "lang": "es", "id": "1188170353723486208"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086054558961422337", "edit_history_tweet_ids": ["1188170346471534592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T19:07:40.000Z", "lang": "es", "id": "1188170346471534592"}, {"text": "@iCharlieGG Yo no le dije a hylissang que se tirara a lo suicida en cada tf u.u", "in_reply_to_user_id": "760131210", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "122516385", "edit_history_tweet_ids": ["1188170196168695811"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.6996, "type": "Person", "normalized_text": "hylissang"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "iCharlieGG", "id": "760131210"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188150785328242692"}], "created_at": "2019-10-26T19:07:04.000Z", "lang": "es", "id": "1188170196168695811"}, {"text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887230182", "edit_history_tweet_ids": ["1188170163381776385"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "created_at": "2019-10-26T19:06:56.000Z", "lang": "es", "id": "1188170163381776385"}, {"text": "Guilherme Santos virou e perguntou quem matou Abel mano\n\nEle real n se quem matava era Cain ou Abel\n\nO MOLEQUE VAI TODO DIA NA IGREJA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "741000285083033604", "edit_history_tweet_ids": ["1188169932401512448"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "Guilherme Santos"}, {"start": 46, "end": 49, "probability": 0.9149, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.8586, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-10-26T19:06:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1188169932401512448"}, {"text": "RT @JulioGarciaOrd1: @Caretas Congreso Nacional \"Alan Garc\u00eda\"??? Deber\u00eda llamarse \"Congreso Nacional Suicida\"", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570401287", "edit_history_tweet_ids": ["1188169884276015104"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.8559, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso Nacional"}, {"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 83, "end": 107, "probability": 0.633, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso Nacional Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioGarciaOrd1", "id": "851212923473199111"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "Caretas", "id": "44932117"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187890320874205184"}], "created_at": "2019-10-26T19:05:50.000Z", "lang": "es", "id": "1188169884276015104"}, {"text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842763781", "edit_history_tweet_ids": ["1188169476291858433"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "created_at": "2019-10-26T19:04:12.000Z", "lang": "es", "id": "1188169476291858433"}, {"text": "RT @ranmurillo: Walmart y centenares de proyectos, grandes, medianos y peque\u00f1os. El exceso de regulaci\u00f3n ya lleg\u00f3 a l\u00edmites intolerables, y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256797047", "edit_history_tweet_ids": ["1188169325640847362"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.6506, "type": "Organization", "normalized_text": "Walmart"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ranmurillo", "id": "809410165"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188114220270964738"}], "created_at": "2019-10-26T19:03:37.000Z", "lang": "es", "id": "1188169325640847362"}, {"text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2882773685", "edit_history_tweet_ids": ["1188169276542410753"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "created_at": "2019-10-26T19:03:25.000Z", "lang": "es", "id": "1188169276542410753"}, {"text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "379889696", "edit_history_tweet_ids": ["1188169224050675712"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "created_at": "2019-10-26T19:03:12.000Z", "lang": "es", "id": "1188169224050675712"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "HoyEnLaHistoria"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 90, "probability": 0.9034, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HistoryLA", "id": "113771891"}]}, "text": "RT @HistoryLA: #HoyEnLaHistoria Un d\u00eda como hoy, de 1944, durante la Segunda Guerra Mundial, Jap\u00f3n introduc\u00eda por primera vez en la histori\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151253257", "edit_history_tweet_ids": ["1188169213439086592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187738133019975680"}], "created_at": "2019-10-26T19:03:10.000Z", "lang": "es", "id": "1188169213439086592"}, {"text": "Hace dos dias estoy viviendo en lo de mi mam\u00e1 (porque no est\u00e1) y ya le romp\u00ed un reloj, la mesa, est\u00e1 viviendo un p\u00e1jaro en su ba\u00f1o y CASI explot\u00f3 el microondas pero soy toda una mujer ruda que lo arregl\u00e9 EN FIN cuando vuelva me suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "584043886", "edit_history_tweet_ids": ["1188169189447684096"], "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 136, "probability": 0.5493, "type": "Organization", "normalized_text": "CASI"}]}, "created_at": "2019-10-26T19:03:04.000Z", "lang": "es", "id": "1188169189447684096"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119478560", "edit_history_tweet_ids": ["1188169155691929600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T19:02:56.000Z", "lang": "es", "id": "1188169155691929600"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120342989", "edit_history_tweet_ids": ["1188169141980663808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T19:02:53.000Z", "lang": "es", "id": "1188169141980663808"}, {"text": "@Jgujvgj1 @KirianRoss @balkraix Si se suicida no es su culpa. Porque el bullying te puede quebrar el esp\u00edritu f\u00e1cilmente y acabar haci\u00e9ndote creer que no deber\u00edas ni existir. Da igual quien seas, con la presi\u00f3n justa acabar\u00e1s con ese pensamiento. Todos tenemos un l\u00edmite, sin excepci\u00f3n.", "in_reply_to_user_id": "1070262751212265472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890872422710345728", "edit_history_tweet_ids": ["1188169060120453121"], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 21, "username": "KirianRoss", "id": "1149908511134011394"}, {"start": 22, "end": 31, "username": "balkraix", "id": "4905433269"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188168368211333120"}], "created_at": "2019-10-26T19:02:33.000Z", "lang": "es", "id": "1188169060120453121"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222579559", "edit_history_tweet_ids": ["1188169040256229376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T19:02:28.000Z", "lang": "es", "id": "1188169040256229376"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105846783", "edit_history_tweet_ids": ["1188169036875608066"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T19:02:28.000Z", "lang": "es", "id": "1188169036875608066"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127255833870569472", "edit_history_tweet_ids": ["1188168983696031746"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T19:02:15.000Z", "lang": "es", "id": "1188168983696031746"}, {"text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152395147", "edit_history_tweet_ids": ["1188168767152545793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "created_at": "2019-10-26T19:01:23.000Z", "lang": "es", "id": "1188168767152545793"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302440099", "edit_history_tweet_ids": ["1188168462838972419"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T19:00:11.000Z", "lang": "es", "id": "1188168462838972419"}, {"text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "203879659", "edit_history_tweet_ids": ["1188168279501746179"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "created_at": "2019-10-26T18:59:27.000Z", "lang": "es", "id": "1188168279501746179"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131384266", "edit_history_tweet_ids": ["1188168278889254913"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:59:27.000Z", "lang": "es", "id": "1188168278889254913"}, {"text": "@AMonerris @quimforn @Pdemocratacat El que \u00e9s realment irresponsable, \u00e9s voler quedar-se en un estat que ens dessagna i amb un deute que no pagaran ni els teus n\u00e9ts.\nM\u00e9s que irresponsable \u00e9s su\u00efcida.", "in_reply_to_user_id": "8755542", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903007799222964237", "edit_history_tweet_ids": ["1188168272950255616"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AMonerris", "id": "8755542"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "quimforn", "id": "4812690015"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Pdemocratacat", "id": "10242562"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188099781266202624"}], "created_at": "2019-10-26T18:59:26.000Z", "lang": "ca", "id": "1188168272950255616"}, {"text": "RT @RamonRain4: @rojasinostroza @alvaroramis Las c\u00e1maras se descomponen justo cuano \"se suicida\". Extra\u00f1o caso que se suma a que la mayor\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1607090455", "edit_history_tweet_ids": ["1188168257896882176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RamonRain4", "id": "992465835003469829"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "rojasinostroza", "id": "175513035"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "alvaroramis", "id": "27152529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188101724449452043"}], "created_at": "2019-10-26T18:59:22.000Z", "lang": "es", "id": "1188168257896882176"}, {"text": "RT @Sostenitori1: ULTIMA ORA\nhttps://t.co/LsN8SFr2Kd", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/LsN8SFr2Kd", "expanded_url": "https://www.sostenitori.info/carabiniere-del-radiomobile-si-suicida-in-caserma/333824", "display_url": "sostenitori.info/carabiniere-de\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sostenitori.info/2019/10/26/carabiniere-del-radiomobile-si-suicida-in-caserma/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Sostenitori1", "id": "198174972"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717335652791107584", "edit_history_tweet_ids": ["1188168171410333696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188167852194484230"}], "created_at": "2019-10-26T18:59:01.000Z", "lang": "it", "id": "1188168171410333696"}, {"text": "RT @WGodoi: Mais uma pessoa se suicidou no shopping Beiramar, tinha que fechar esse lugar, chamar o Papa pra benzer, v\u00e1rias pessoas j\u00e1 fize\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1864983667", "edit_history_tweet_ids": ["1188168062098427905"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.766, "type": "Place", "normalized_text": "Beiramar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "WGodoi", "id": "23815963"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188133728335347712"}], "created_at": "2019-10-26T18:58:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1188168062098427905"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4063526243", "edit_history_tweet_ids": ["1188167991625764865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:58:18.000Z", "lang": "es", "id": "1188167991625764865"}, {"text": "ULTIMA ORA\nhttps://t.co/LsN8SFr2Kd", "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/LsN8SFr2Kd", "expanded_url": "https://www.sostenitori.info/carabiniere-del-radiomobile-si-suicida-in-caserma/333824", "display_url": "sostenitori.info/carabiniere-de\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sostenitori.info/2019/10/26/carabiniere-del-radiomobile-si-suicida-in-caserma/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "198174972", "edit_history_tweet_ids": ["1188167852194484230"], "created_at": "2019-10-26T18:57:45.000Z", "lang": "it", "id": "1188167852194484230"}, {"text": "Chiclayo: joven campe\u00f3n de Marinera se suicida en ferreter\u00eda de J. L. O. https://t.co/ipz2Rm7lMb", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ipz2Rm7lMb", "expanded_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/10/26/joven-campeon-de-marinera-se-suicida-en-ferreteria-de-j-l-o-lrnd/", "display_url": "larepublica.pe/sociedad/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5326, "type": "Person", "normalized_text": "Chiclayo"}, {"start": 27, "end": 34, "probability": 0.5994, "type": "Person", "normalized_text": "Marinera"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.5589, "type": "Person", "normalized_text": "J. L. O."}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243866017", "edit_history_tweet_ids": ["1188167728751927296"], "created_at": "2019-10-26T18:57:16.000Z", "lang": "es", "id": "1188167728751927296"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1331558959", "edit_history_tweet_ids": ["1188167622732451840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:56:51.000Z", "lang": "es", "id": "1188167622732451840"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891673610728992768", "edit_history_tweet_ids": ["1188167567967432705"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:56:37.000Z", "lang": "es", "id": "1188167567967432705"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "479535587", "edit_history_tweet_ids": ["1188167525554688000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:56:27.000Z", "lang": "es", "id": "1188167525554688000"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1374677022", "edit_history_tweet_ids": ["1188167466456883207"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:56:13.000Z", "lang": "es", "id": "1188167466456883207"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "790299717137817601", "edit_history_tweet_ids": ["1188167465861287936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:56:13.000Z", "lang": "es", "id": "1188167465861287936"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "552205555", "edit_history_tweet_ids": ["1188167313079619585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:55:37.000Z", "lang": "es", "id": "1188167313079619585"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1539504343", "edit_history_tweet_ids": ["1188167143327764480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:54:56.000Z", "lang": "es", "id": "1188167143327764480"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953776980331294721", "edit_history_tweet_ids": ["1188167128735727622"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:54:53.000Z", "lang": "es", "id": "1188167128735727622"}, {"text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120369097609482247", "edit_history_tweet_ids": ["1188166944941363200"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "created_at": "2019-10-26T18:54:09.000Z", "lang": "es", "id": "1188166944941363200"}, {"text": "RT @CSaizar: Cuidado con la redacci\u00f3n:\nEl que muere asesinado, \u00bfdespu\u00e9s se suicida?\n\nCcp @apchavira https://t.co/gGNoLsozdt", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/gGNoLsozdt", "expanded_url": "https://twitter.com/elbernabeucom/status/1188103755750768640", "display_url": "twitter.com/elbernabeucom/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CSaizar", "id": "173301796"}, {"start": 89, "end": 99, "username": "apchavira", "id": "37794653"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143579053", "edit_history_tweet_ids": ["1188166834803093510"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188105151166464001"}], "created_at": "2019-10-26T18:53:43.000Z", "lang": "es", "id": "1188166834803093510"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3856760237", "edit_history_tweet_ids": ["1188166520398065664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:52:28.000Z", "lang": "es", "id": "1188166520398065664"}, {"text": "https://t.co/RhF48ERVav", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/RhF48ERVav", "expanded_url": "https://ift.tt/2MOzoBF", "display_url": "ift.tt/2MOzoBF"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184085709398913024", "edit_history_tweet_ids": ["1188166517793476610"], "created_at": "2019-10-26T18:52:27.000Z", "lang": "zxx", "id": "1188166517793476610"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914907805584433152", "edit_history_tweet_ids": ["1188166490866016256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:52:21.000Z", "lang": "es", "id": "1188166490866016256"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006032428899684354", "edit_history_tweet_ids": ["1188166448935526400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:52:11.000Z", "lang": "es", "id": "1188166448935526400"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9547, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}]}, "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con Or\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016357828632686599", "edit_history_tweet_ids": ["1188166405541257217"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187467745111105538"}], "created_at": "2019-10-26T18:52:00.000Z", "lang": "es", "id": "1188166405541257217"}, {"text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "354471562", "edit_history_tweet_ids": ["1188166379993735169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "created_at": "2019-10-26T18:51:54.000Z", "lang": "es", "id": "1188166379993735169"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803065442", "edit_history_tweet_ids": ["1188166179275362311"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:51:06.000Z", "lang": "es", "id": "1188166179275362311"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2249155857", "edit_history_tweet_ids": ["1188166134551515136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:50:56.000Z", "lang": "es", "id": "1188166134551515136"}, {"text": "RT @pontejornalismo: \"Ningu\u00e9m trabalhou mais na pol\u00edcia nessa AlfaCon do que eu. Quem mais tempo tem sou eu, quem mais matou fui eu, quem m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130623847", "edit_history_tweet_ids": ["1188165996932149249"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.365, "type": "Other", "normalized_text": "AlfaCon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pontejornalismo", "id": "2528987124"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188162365159813121"}], "created_at": "2019-10-26T18:50:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1188165996932149249"}, {"text": "@Andre22511230 @gduvivier E que esse tipo de liberalismo suicida passe BEMMM LONGE do Brasil.\nQuanto ao Lula, n\u00e3o existe nenhuma rela\u00e7\u00e3o dele com os eventos em quest\u00e3o, raz\u00e3o pela qual n\u00e3o \u00e9 coerente cit\u00e1-lo neste contexto.\nLuz pra tu, figura!", "in_reply_to_user_id": "979490726777147392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "352624471", "edit_history_tweet_ids": ["1188165928497926149"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.8804, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Andre22511230", "id": "979490726777147392"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187783204519985152"}], "created_at": "2019-10-26T18:50:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1188165928497926149"}, {"text": "URGENTE: Ap\u00f3s discuss\u00e3o, PM mata ex-judoca ol\u00edmpico Mario Sabino e depois se suicida https://t.co/gaQWk8Aepc", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/gaQWk8Aepc", "expanded_url": "https://www.diariodolitoral.com.br/policia/urgente-apos-discussao-pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e/129859/", "display_url": "diariodolitoral.com.br/policia/urgent\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 63, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Sabino"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23337270", "edit_history_tweet_ids": ["1188165806439444485"], "created_at": "2019-10-26T18:49:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1188165806439444485"}, {"text": "RT @RamonRain4: @rojasinostroza @alvaroramis Las c\u00e1maras se descomponen justo cuano \"se suicida\". Extra\u00f1o caso que se suma a que la mayor\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47807426", "edit_history_tweet_ids": ["1188165606161432577"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RamonRain4", "id": "992465835003469829"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "rojasinostroza", "id": "175513035"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "alvaroramis", "id": "27152529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188101724449452043"}], "created_at": "2019-10-26T18:48:50.000Z", "lang": "es", "id": "1188165606161432577"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533639702", "edit_history_tweet_ids": ["1188165435457454083"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:48:09.000Z", "lang": "es", "id": "1188165435457454083"}, {"text": "amor suicida \ud83d\udc9b\ud83d\udc99@ClubAmerica https://t.co/NtC62gx18k", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/NtC62gx18k", "expanded_url": "https://twitter.com/MCHedgehog_/status/1188165423503757312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NtC62gx18k", "media_key": "3_1188165414527885312"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "ClubAmerica", "id": "122211977"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "196015866", "edit_history_tweet_ids": ["1188165423503757312"], "created_at": "2019-10-26T18:48:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1188165423503757312"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29868654", "edit_history_tweet_ids": ["1188165410497204225"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:48:03.000Z", "lang": "es", "id": "1188165410497204225"}, {"text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742423350144860160", "edit_history_tweet_ids": ["1188165238841065473"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "created_at": "2019-10-26T18:47:22.000Z", "lang": "es", "id": "1188165238841065473"}, {"text": "RT @MartinaBonas: Ahora que se mat\u00f3, todos le van a extra\u00f1ar pero el chabon hace banda venia siendo suicida y nadie le daba bola", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757190263727087616", "edit_history_tweet_ids": ["1188165194352152576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MartinaBonas", "id": "4816991717"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188113302062358528"}], "created_at": "2019-10-26T18:47:12.000Z", "lang": "es", "id": "1188165194352152576"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173262902", "edit_history_tweet_ids": ["1188165156615921665"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:47:03.000Z", "lang": "es", "id": "1188165156615921665"}, {"text": "Me mato y se suicida :v https://t.co/15SShRgURj", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/15SShRgURj", "expanded_url": "https://twitter.com/Derpy_Styles/status/1188165036423991301/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/15SShRgURj", "media_key": "3_1188165027678822400"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "720062866556985344", "edit_history_tweet_ids": ["1188165036423991301"], "created_at": "2019-10-26T18:46:34.000Z", "lang": "es", "id": "1188165036423991301"}, {"text": "Un exjudoca muere asesinado por un compa\u00f1ero polic\u00eda y despu\u00e9s se suicida https://t.co/CRdYMni7y3", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/CRdYMni7y3", "expanded_url": "http://ww.elbernabeu.com/RH1cyZ", "display_url": "ww.elbernabeu.com/RH1cyZ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "744673274", "edit_history_tweet_ids": ["1188164913568501760"], "created_at": "2019-10-26T18:46:05.000Z", "lang": "es", "id": "1188164913568501760"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1612154292", "edit_history_tweet_ids": ["1188164813442170885"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:45:41.000Z", "lang": "es", "id": "1188164813442170885"}, {"text": "eu entro na minha tml so tem gente vestida de coringa parece o ano q lan\u00e7ou esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "794929655728013312", "edit_history_tweet_ids": ["1188164718210568199"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.6079, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "created_at": "2019-10-26T18:45:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1188164718210568199"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3133868792", "edit_history_tweet_ids": ["1188164670714191873"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:45:07.000Z", "lang": "es", "id": "1188164670714191873"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98938305", "edit_history_tweet_ids": ["1188164661776175104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:45:05.000Z", "lang": "es", "id": "1188164661776175104"}, {"text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1615874689", "edit_history_tweet_ids": ["1188164653844762624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "created_at": "2019-10-26T18:45:03.000Z", "lang": "es", "id": "1188164653844762624"}, {"text": "A minha j\u00e1 se suicidou https://t.co/KitKfEBUVo", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/KitKfEBUVo", "expanded_url": "https://twitter.com/julynhautg/status/1187872573134114816", "display_url": "twitter.com/julynhautg/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995741594069471232", "edit_history_tweet_ids": ["1188164473485438977"], "created_at": "2019-10-26T18:44:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1188164473485438977"}, {"text": "CS = VOX \nYo no s\u00e9 que tipo de estrategia electoral suicida tienen estos chicos, pero les \u00e1nimo a que sigan as\u00ed! https://t.co/DGuydxczHl", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/DGuydxczHl", "expanded_url": "https://twitter.com/iguardans/status/1188134757974138880", "display_url": "twitter.com/iguardans/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.5468, "type": "Organization", "normalized_text": "CS"}, {"start": 5, "end": 7, "probability": 0.6047, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4478211", "edit_history_tweet_ids": ["1188164433199206402"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188134757974138880"}], "created_at": "2019-10-26T18:44:10.000Z", "lang": "es", "id": "1188164433199206402"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156787955358474242", "edit_history_tweet_ids": ["1188164317943865345"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:43:43.000Z", "lang": "es", "id": "1188164317943865345"}, {"text": "RT @pontejornalismo: \"Ningu\u00e9m trabalhou mais na pol\u00edcia nessa AlfaCon do que eu. Quem mais tempo tem sou eu, quem mais matou fui eu, quem m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38312977", "edit_history_tweet_ids": ["1188164072115712000"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.365, "type": "Other", "normalized_text": "AlfaCon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pontejornalismo", "id": "2528987124"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188162365159813121"}], "created_at": "2019-10-26T18:42:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1188164072115712000"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2850897356", "edit_history_tweet_ids": ["1188164054197719040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:42:40.000Z", "lang": "es", "id": "1188164054197719040"}, {"text": "@majorolimpio @jairbolsonaro @BolsonaroSP Por que vc n\u00e3o cala essa boca? Por que n\u00e3o sai da rede social. Ja se suicidou politicamente q ainda n\u00e3o se deu conta \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e Vc e Joice ja era. Qdo v\u00e3o se realizar disso???", "in_reply_to_user_id": "94451423", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158090215900307456", "edit_history_tweet_ids": ["1188164034710949889"], "entities": {"annotations": [{"start": 215, "end": 219, "probability": 0.4327, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "majorolimpio", "id": "94451423"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188103485939703814"}], "created_at": "2019-10-26T18:42:35.000Z", "geo": {"place_id": "01a9a39529b27f36"}, "lang": "pt", "id": "1188164034710949889"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3328203381", "edit_history_tweet_ids": ["1188163973696442368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:42:21.000Z", "lang": "es", "id": "1188163973696442368"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47473277", "edit_history_tweet_ids": ["1188163914435088385"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:42:06.000Z", "lang": "es", "id": "1188163914435088385"}, {"text": "@jdoedoe101101 Ponerte en contra de Moreno en esa \u00e9poca era suicida. Recuerden los modos mafiosos que ten\u00edan, no se trataba de tener aguante o no, estos tipos te mandaban a matar. Preg\u00fantale a la mina que apuro a Cristi en Harvard sino.", "in_reply_to_user_id": "4135901687", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "47742330", "edit_history_tweet_ids": ["1188163824114900995"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9233, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Cristi"}, {"start": 223, "end": 229, "probability": 0.8221, "type": "Organization", "normalized_text": "Harvard"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jdoedoe101101", "id": "4135901687"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188151079780978689"}], "created_at": "2019-10-26T18:41:45.000Z", "lang": "es", "id": "1188163824114900995"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114984767307571201", "edit_history_tweet_ids": ["1188163734218465281"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:41:23.000Z", "lang": "es", "id": "1188163734218465281"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910960892870873090", "edit_history_tweet_ids": ["1188163728002502656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:41:22.000Z", "lang": "es", "id": "1188163728002502656"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2879806332", "edit_history_tweet_ids": ["1188163608548651013"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:40:53.000Z", "lang": "es", "id": "1188163608548651013"}, {"text": "Carpeta de un redactor de El Pa\u00eds.\n3 borradores sobre cambio de hora \nA) Ganar 1 hora agrava nuestro \u00e1nimo\nB) Adelantar 1 hora destruye los biorritmos\nC) No variar horarios en el a\u00f1o induce una malsana rutina\n\nNo olvide pedir con su El Pa\u00eds la hoja de afeitar suicida de regalo. https://t.co/n5AaAttMOX", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/n5AaAttMOX", "expanded_url": "https://twitter.com/ArtanisD/status/1188163416189472781/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n5AaAttMOX", "media_key": "3_1188163402851639297"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5041, "type": "Other", "normalized_text": "El Pa\u00eds"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "270487539", "edit_history_tweet_ids": ["1188163416189472781"], "created_at": "2019-10-26T18:40:08.000Z", "lang": "es", "id": "1188163416189472781"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165600133", "edit_history_tweet_ids": ["1188163372396765184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:39:57.000Z", "lang": "es", "id": "1188163372396765184"}, {"text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821214981056331778", "edit_history_tweet_ids": ["1188163237969387520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "created_at": "2019-10-26T18:39:25.000Z", "lang": "es", "id": "1188163237969387520"}, {"text": "@Pelu_Fritz Jejejeje soy valiente pero no suicida \ud83d\ude01", "in_reply_to_user_id": "58780158", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "82538548", "edit_history_tweet_ids": ["1188163231610789888"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Pelu_Fritz", "id": "58780158"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188162784594452480"}], "created_at": "2019-10-26T18:39:24.000Z", "lang": "es", "id": "1188163231610789888"}, {"text": "nell'unione suicida del M5S con il PD in Umbria, ci guadagna, seppur limitatamente, solo il secondo, penso che per questo debba ringraziare Grillo. Secondo me, gli elettori PD, dopo aver scoperto il malaffare che... https://t.co/1QA3ZZ4tU1", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/1QA3ZZ4tU1", "expanded_url": "https://www.facebook.com/corrado.metri/posts/3088129687870598", "display_url": "facebook.com/corrado.metri/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "441992944", "edit_history_tweet_ids": ["1188163185095991297"], "created_at": "2019-10-26T18:39:12.000Z", "lang": "it", "id": "1188163185095991297"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079393509193465856", "edit_history_tweet_ids": ["1188163181279170560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:39:12.000Z", "lang": "es", "id": "1188163181279170560"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2739944372", "edit_history_tweet_ids": ["1188163096424173568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:38:51.000Z", "lang": "es", "id": "1188163096424173568"}, {"text": "ai mano, o kishimoto fez ate a porra do design do neji pra boruto PQ ESSE DESGRA\u00c7ADO MATOU O NEJI SE ELE PODIA USAR A PORRA DA ROTA\u00c7AO PRA DEFENDER A HINATA, E PIOR A HINATA PODIA USAR O CIRCUNFERENCIA DELA AI QUE ODIO", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1084106970179743746", "edit_history_tweet_ids": ["1188162698787377159"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.6377, "type": "Person", "normalized_text": "kishimoto"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.4511, "type": "Person", "normalized_text": "neji"}]}, "created_at": "2019-10-26T18:37:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1188162698787377159"}, {"text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233614913", "edit_history_tweet_ids": ["1188162622803337221"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "created_at": "2019-10-26T18:36:58.000Z", "lang": "es", "id": "1188162622803337221"}, {"text": "@matteo_bonas @lasorelladikarl L'imprenditore evade le tasse se ha un utile.\nSe ha un utile, non ha \"preso\" nulla, semmai non ha \"dato\".\nSe poi l'azienda \u00e8 famigliare, al massimo, ruba a s\u00e9 stesso.\nSe non ha utile, fallisce e non ruba pi\u00f9 nulla.\nAl limite, si suicida.", "in_reply_to_user_id": "857932015", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "573972162", "edit_history_tweet_ids": ["1188162516871983104"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "matteo_bonas", "id": "857932015"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "lasorelladiKarl", "id": "1474307709428248577"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188089499680727040"}], "created_at": "2019-10-26T18:36:33.000Z", "lang": "it", "id": "1188162516871983104"}, {"text": "Tenta il suicidio con una corda da bungee jumping: muore battendo 17 volte il cranio sul soffitto https://t.co/GjsHmXbrKj", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/GjsHmXbrKj", "expanded_url": "https://www.lercio.it/si-suicida-con-una-corda-da-bungee-jumping-muore-battendo-17-volte-il-cranio-sul-soffitto/", "display_url": "lercio.it/si-suicida-con\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "12296582", "edit_history_tweet_ids": ["1188162510907756544"], "created_at": "2019-10-26T18:36:32.000Z", "lang": "it", "id": "1188162510907756544"}, {"text": "\"Ningu\u00e9m trabalhou mais na pol\u00edcia nessa AlfaCon do que eu. Quem mais tempo tem sou eu, quem mais matou fui eu, quem mais torturou fui eu, quem mais conhece vagabundo aqui sou eu. Trabalhei 20 anos em periferia, boca do porco, do sapo\", se vangloria o professor. https://t.co/qKkzFdK35H", "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/qKkzFdK35H", "expanded_url": "https://twitter.com/pontejornalismo/status/1188162365159813121/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qKkzFdK35H", "media_key": "7_1188162226336817152"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.3825, "type": "Other", "normalized_text": "AlfaCon"}]}, "in_reply_to_user_id": "2528987124", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 4, "like_count": 224, "quote_count": 9}, "author_id": "2528987124", "edit_history_tweet_ids": ["1188162365159813121"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188162224877162501"}], "created_at": "2019-10-26T18:35:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1188162365159813121"}, {"text": "RT @exitoina: [BRUTAL] A Juan Jos\u00e9 Campanella @juancampanella no le import\u00f3 la veda electoral e hizo un extremo an\u00e1lisis de las elecciones\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1960945602", "edit_history_tweet_ids": ["1188162364841119751"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 44, "probability": 0.8823, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "exitoina", "id": "123279544"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188121139127767046"}], "created_at": "2019-10-26T18:35:57.000Z", "lang": "es", "id": "1188162364841119751"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3291960634", "edit_history_tweet_ids": ["1188162266329432064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:35:33.000Z", "lang": "es", "id": "1188162266329432064"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74877309", "edit_history_tweet_ids": ["1188162125686071297"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:35:00.000Z", "lang": "es", "id": "1188162125686071297"}, {"text": "@danieljadue No traiga las palabras de un cobarde suicida que ensuci\u00f3 la democracia en Chile.", "in_reply_to_user_id": "146542753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92571669", "edit_history_tweet_ids": ["1188161956190007296"], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "danieljadue", "id": "146542753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187875228598362113"}], "created_at": "2019-10-26T18:34:19.000Z", "lang": "es", "id": "1188161956190007296"}, {"text": "@Suicida_OS_19 //Una Oda? A la vida?\n\nYa me voy", "in_reply_to_user_id": "1076870727561895937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930540773262725122", "edit_history_tweet_ids": ["1188161535581048832"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.5929, "type": "Person", "normalized_text": "Oda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188148240098742273"}], "created_at": "2019-10-26T18:32:39.000Z", "lang": "es", "id": "1188161535581048832"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825225282076422144", "edit_history_tweet_ids": ["1188161533383270401"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:32:39.000Z", "lang": "es", "id": "1188161533383270401"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263244683", "edit_history_tweet_ids": ["1188161403405910016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:32:08.000Z", "lang": "es", "id": "1188161403405910016"}, {"text": "@ensustrece Algo tan suicida debe tener otra explicacion. Sera q necesita la inmumidad si o si.", "in_reply_to_user_id": "124843312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985952563408273408", "edit_history_tweet_ids": ["1188161320673304576"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188100087513116672"}], "created_at": "2019-10-26T18:31:48.000Z", "lang": "es", "id": "1188161320673304576"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819927019676991490", "edit_history_tweet_ids": ["1188161232622276608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:31:27.000Z", "lang": "es", "id": "1188161232622276608"}, {"text": "RT @exitoina: [BRUTAL] A Juan Jos\u00e9 Campanella no le import\u00f3 la veda electoral e hizo un extremo an\u00e1lisis de las elecciones en la provincia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "612894665", "edit_history_tweet_ids": ["1188161093065236482"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 44, "probability": 0.8993, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "exitoina", "id": "123279544"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188150805095948289"}], "created_at": "2019-10-26T18:30:54.000Z", "lang": "es", "id": "1188161093065236482"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3349900450", "edit_history_tweet_ids": ["1188161061817634819"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:30:46.000Z", "lang": "es", "id": "1188161061817634819"}, {"text": "RT @msnarg: Los brutales tuits de Campanella contra los votantes de Kicillof https://t.co/ZIzhafWFLp", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/ZIzhafWFLp", "expanded_url": "http://www.msn.com/es-ar/entretenimiento/famosos/campanella-compar%C3%B3-a-los-votantes-de-kicillof-con-una-secta-suicida/ar-AAJorqw?ocid=ob-tw-esar-669", "display_url": "msn.com/es-ar/entreten\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.6085, "type": "Person", "normalized_text": "Campanella"}, {"start": 68, "end": 75, "probability": 0.8508, "type": "Person", "normalized_text": "Kicillof"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "msnarg", "id": "112828667"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191091722", "edit_history_tweet_ids": ["1188161029047496704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188144771652440064"}], "created_at": "2019-10-26T18:30:38.000Z", "lang": "es", "id": "1188161029047496704"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "372508009", "edit_history_tweet_ids": ["1188161023045521410"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:30:37.000Z", "lang": "es", "id": "1188161023045521410"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122262573083242498", "edit_history_tweet_ids": ["1188160849610866690"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:29:56.000Z", "lang": "es", "id": "1188160849610866690"}, {"text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2809058993", "edit_history_tweet_ids": ["1188160785379446784"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "created_at": "2019-10-26T18:29:40.000Z", "lang": "es", "id": "1188160785379446784"}, {"text": "Tambi\u00e9n, tomar en cuenta que quien se quita la vida, ya tra\u00eda esa debilidad que hoy, aprovechando, nos pueda servir para advertir a padres e interesados, que se puede ayudar a un suicida.\nEl apoyo de la gente que rodea a esa alma casi abatida, urge le ayuden escuchando su pena y https://t.co/yxGceAiYmU", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/yxGceAiYmU", "expanded_url": "https://twitter.com/ubastien/status/1188120218884702209", "display_url": "twitter.com/ubastien/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1314297019", "edit_history_tweet_ids": ["1188160638280859648"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188120218884702209"}], "created_at": "2019-10-26T18:29:05.000Z", "lang": "es", "id": "1188160638280859648"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032461140431912961", "edit_history_tweet_ids": ["1188160614818037766"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:29:00.000Z", "lang": "es", "id": "1188160614818037766"}, {"text": "RT @Carracci: Un nuevo estudio encuentra que la medicaci\u00f3n para dormir puede ayudar a reducir la ideaci\u00f3n suicida, especialmente en pacient\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130398021", "edit_history_tweet_ids": ["1188160605724778497"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Carracci", "id": "69699937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188151849335054336"}], "created_at": "2019-10-26T18:28:58.000Z", "lang": "es", "id": "1188160605724778497"}, {"text": "jungkook como se sente depois de saber que matou o fandom inteiro? https://t.co/WsaLDyhwK2", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/WsaLDyhwK2", "expanded_url": "https://twitter.com/yoonarrtt/status/1188160555992997888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WsaLDyhwK2", "media_key": "3_1188160541082169352"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962818948541632512", "edit_history_tweet_ids": ["1188160555992997888"], "created_at": "2019-10-26T18:28:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1188160555992997888"}, {"text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2781383187", "edit_history_tweet_ids": ["1188160502251360256"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "created_at": "2019-10-26T18:28:33.000Z", "lang": "es", "id": "1188160502251360256"}, {"text": "RT @exitoina: [BRUTAL] A Juan Jos\u00e9 Campanella @juancampanella no le import\u00f3 la veda electoral e hizo un extremo an\u00e1lisis de las elecciones\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766859640", "edit_history_tweet_ids": ["1188160377701502976"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 44, "probability": 0.8823, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "exitoina", "id": "123279544"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188121139127767046"}], "created_at": "2019-10-26T18:28:03.000Z", "lang": "es", "id": "1188160377701502976"}, {"text": "Ei... Voc\u00ea! \u00c9, voc\u00ea mesmo que afirma que o socialismo j\u00e1 matou mais gente que o capitalismo... Quantas vezes o socialismo deixou uma crian\u00e7a com c\u00e2ncer exposta dessa forma? Outra pergunta: se o capitalismo \u00e9 t\u00e3o... https://t.co/O7PqqWBF68", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/O7PqqWBF68", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001412663270/posts/2607903585933371/", "display_url": "facebook.com/10000141266327\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97878446", "edit_history_tweet_ids": ["1188160308789088256"], "created_at": "2019-10-26T18:27:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1188160308789088256"}, {"text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "360258813", "edit_history_tweet_ids": ["1188160290887753730"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "created_at": "2019-10-26T18:27:42.000Z", "lang": "es", "id": "1188160290887753730"}, {"text": "RT @marcodelaparra: La prueba de fuego del nuevo gabinete ser\u00e1 demostrar que pueden manejar una revisi\u00f3n profunda del modelo. Y para usted,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145235715", "edit_history_tweet_ids": ["1188160283765886976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "marcodelaparra", "id": "407480865"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188112773106065408"}], "created_at": "2019-10-26T18:27:41.000Z", "lang": "es", "id": "1188160283765886976"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182675879", "edit_history_tweet_ids": ["1188160268569907200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:27:37.000Z", "lang": "es", "id": "1188160268569907200"}, {"text": "RT @Centraldcnauta: David Ayer acabou de postar essa nova foto de Jared Leto nos bastidores de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nO ator interpretou o Co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4595669596", "edit_history_tweet_ids": ["1188160245148852224"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.8886, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9227, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.8425, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188149371700989952"}], "created_at": "2019-10-26T18:27:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1188160245148852224"}, {"text": "Chiclayo: joven campe\u00f3n de Marinera se suicida en ferreter\u00eda de J. L. O. https://t.co/OKNW6McW0W", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/OKNW6McW0W", "expanded_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/10/26/joven-campeon-de-marinera-se-suicida-en-ferreteria-de-j-l-o-lrnd/#.XbSPqK8c-Ss.facebook", "display_url": "larepublica.pe/sociedad/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5326, "type": "Person", "normalized_text": "Chiclayo"}, {"start": 27, "end": 34, "probability": 0.5994, "type": "Person", "normalized_text": "Marinera"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.5589, "type": "Person", "normalized_text": "J. L. O."}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "382322542", "edit_history_tweet_ids": ["1188160100449603585"], "created_at": "2019-10-26T18:26:57.000Z", "lang": "es", "id": "1188160100449603585"}, {"text": "https://t.co/QsCgTWvJru", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/QsCgTWvJru", "expanded_url": "https://images.app.goo.gl/3ywuX4xYMUrXxnPS7", "display_url": "images.app.goo.gl/3ywuX4xYMUrXxn\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183808545004965888", "edit_history_tweet_ids": ["1188160070720331778"], "created_at": "2019-10-26T18:26:50.000Z", "lang": "zxx", "id": "1188160070720331778"}, {"text": "RT @lopezdoriga: Sargento de la polic\u00eda asesina a exjudoca y despu\u00e9s se suicida https://t.co/cg2xalr67u https://t.co/rtX88P8s5V", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/cg2xalr67u", "expanded_url": "http://bit.ly/31PnQ5i", "display_url": "bit.ly/31PnQ5i"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rtX88P8s5V", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1188141992221364224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rtX88P8s5V", "media_key": "3_1188134592324296704"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274856039", "edit_history_tweet_ids": ["1188159631123574784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188141992221364224"}], "created_at": "2019-10-26T18:25:05.000Z", "lang": "es", "id": "1188159631123574784"}, {"text": "RT @_chaosoftrouble: Pero \u00bfpor qu\u00e9 la gente se suicida?\n\u00bfTodo el que se suicida est\u00e1 deprimido? No. No todo el que se suicida est\u00e1 deprimid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083645446197862400", "edit_history_tweet_ids": ["1188159584172724226"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "_chaosoftrouble", "id": "1512113653"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188125330793517057"}], "created_at": "2019-10-26T18:24:54.000Z", "lang": "es", "id": "1188159584172724226"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 250, "end": 255, "tag": "FHvK"}, {"start": 256, "end": 268, "tag": "YagizEgemen"}, {"start": 269, "end": 276, "tag": "YagHaz"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/gx1YUtpbND", "expanded_url": "https://twitter.com/PollyTwitta/status/1188159570637664256/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gx1YUtpbND", "media_key": "7_1188159305415090176"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 13, "probability": 0.8802, "type": "Person", "normalized_text": "Yagiz Egemen"}, {"start": 257, "end": 267, "probability": 0.3884, "type": "Other", "normalized_text": "YagizEgemen"}, {"start": 270, "end": 275, "probability": 0.4138, "type": "Other", "normalized_text": "YagHaz"}]}, "text": "O Yagiz Egemen \u00e9 adotado (pai adotivo matou seu pai biol\u00f3gico)s\u00f3 descobre no \u00faltimo cap\u00edtulo\n\nE ainda assim \u00e9 o filho preferido de 4 irm\u00e3os\n\nSua m\u00e3e biol\u00f3gica \u00e9 uma psicopata q tenta mata-lo \n\nSe torna melhor amigo da mulher q ama,namorada do irm\u00e3o\n\n#FHvK #YagizEgemen #YagHaz https://t.co/gx1YUtpbND", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "author_id": "837739932345040897", "edit_history_tweet_ids": ["1188159570637664256"], "created_at": "2019-10-26T18:24:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1188159570637664256"}, {"text": "na cidade que eu morava um rapaz se matou nove meses depois que a namorada dele faleceu de c\u00e2ncer      eu t\u00f4 muito triste com isso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963036722165616640", "edit_history_tweet_ids": ["1188159560969838592"], "created_at": "2019-10-26T18:24:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1188159560969838592"}, {"text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3317795146", "edit_history_tweet_ids": ["1188159318081839105"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "created_at": "2019-10-26T18:23:51.000Z", "lang": "es", "id": "1188159318081839105"}, {"text": "Un exjudoca ol\u00edmpico es asesinado a tiros por un compa\u00f1ero polic\u00eda que despu\u00e9s se suicid\u00f3 https://t.co/L8u1lCREwW", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/L8u1lCREwW", "expanded_url": "http://ver.20m.es/zsr5v3", "display_url": "ver.20m.es/zsr5v3"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14860008", "edit_history_tweet_ids": ["1188159247319781376"], "created_at": "2019-10-26T18:23:34.000Z", "lang": "es", "id": "1188159247319781376"}, {"text": "@Cami_FloresO Esta mina es muy weona o es suicida no la entiendo", "in_reply_to_user_id": "846044575", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170095573", "edit_history_tweet_ids": ["1188159215493361665"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Cami_FloresO", "id": "846044575"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188149629914771456"}], "created_at": "2019-10-26T18:23:26.000Z", "lang": "es", "id": "1188159215493361665"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "502049896", "edit_history_tweet_ids": ["1188159201505361920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:23:23.000Z", "lang": "es", "id": "1188159201505361920"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706128283", "edit_history_tweet_ids": ["1188159162452185088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:23:13.000Z", "lang": "es", "id": "1188159162452185088"}, {"text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386682715", "edit_history_tweet_ids": ["1188159133096259587"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "created_at": "2019-10-26T18:23:06.000Z", "lang": "es", "id": "1188159133096259587"}, {"text": "RT @ranmurillo: Walmart y centenares de proyectos, grandes, medianos y peque\u00f1os. El exceso de regulaci\u00f3n ya lleg\u00f3 a l\u00edmites intolerables, y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33368365", "edit_history_tweet_ids": ["1188159030109331466"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.6506, "type": "Organization", "normalized_text": "Walmart"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ranmurillo", "id": "809410165"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188114220270964738"}], "created_at": "2019-10-26T18:22:42.000Z", "lang": "es", "id": "1188159030109331466"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2937866087", "edit_history_tweet_ids": ["1188158999314751489"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:22:35.000Z", "lang": "es", "id": "1188158999314751489"}, {"text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129975508", "edit_history_tweet_ids": ["1188158871547928577"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "created_at": "2019-10-26T18:22:04.000Z", "lang": "es", "id": "1188158871547928577"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147370162", "edit_history_tweet_ids": ["1188158868104331264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:22:03.000Z", "lang": "es", "id": "1188158868104331264"}, {"text": "Me parece que me voy a empezar a ser como antes, drogon, suicida y sin nadie", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1168707684000026625", "edit_history_tweet_ids": ["1188158832175923202"], "created_at": "2019-10-26T18:21:55.000Z", "lang": "es", "id": "1188158832175923202"}, {"text": "RT @julianhibanez: Desgarbado, sin facultades f\u00edsicas, Juan Belmonte es el m\u00e1ximo revolucionario de los toreros. Las tauromaquias mueren co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228884563", "edit_history_tweet_ids": ["1188158795886813184"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 67, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Belmonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "julianhibanez", "id": "2311812764"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188155079423090688"}], "created_at": "2019-10-26T18:21:46.000Z", "lang": "es", "id": "1188158795886813184"}, {"text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2177599173", "edit_history_tweet_ids": ["1188158791721861120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "created_at": "2019-10-26T18:21:45.000Z", "lang": "es", "id": "1188158791721861120"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887405119184220164", "edit_history_tweet_ids": ["1188158720871677952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:21:28.000Z", "lang": "es", "id": "1188158720871677952"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162585834962464768", "edit_history_tweet_ids": ["1188158635786096640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:21:08.000Z", "lang": "es", "id": "1188158635786096640"}, {"text": "@Luh_Fernand acabou que dei 4 estrelas pois infelizmente ele quase me matou, se tivesse matado mesmo era 5", "in_reply_to_user_id": "2990308281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2346007210", "edit_history_tweet_ids": ["1188158627527450627"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Luh_Fernand", "id": "2990308281"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188129377529335809"}], "created_at": "2019-10-26T18:21:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1188158627527450627"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3795255735", "edit_history_tweet_ids": ["1188158532220141568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:20:43.000Z", "lang": "es", "id": "1188158532220141568"}, {"text": "Um dia ap\u00f3s ter pris\u00e3o decretada, PM que matou colega a tiros se entrega https://t.co/o8oUaZANb8", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/o8oUaZANb8", "expanded_url": "http://dlvr.it/RH1Yyx", "display_url": "dlvr.it/RH1Yyx"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713290884", "edit_history_tweet_ids": ["1188158485256527872"], "created_at": "2019-10-26T18:20:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1188158485256527872"}, {"text": "\u00c9 isso que falo, homof\u00f3bico n\u00e3o se intimidam com a lei por causa disso, juiz conivente com homofobia.\nDiagnosticado com esquizofrenia, homem que matou travesti \u00e9 absolvido e vai para hospital psiqui\u00e1trico | Campinas e Regi\u00e3o | G1 https://t.co/ZB3P0X4eI0", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/ZB3P0X4eI0", "expanded_url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2019/10/24/diagnosticado-com-esquizofrenia-homem-que-matou-travesti-e-absolvido-e-justica-determina-internacao.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/sp/campinas-re\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2019/10/24/diagnosticado-com-esquizofrenia-homem-que-matou-travesti-e-absolvido-e-justica-determina-internacao.ghtml"}], "annotations": [{"start": 207, "end": 214, "probability": 0.7264, "type": "Place", "normalized_text": "Campinas"}, {"start": 218, "end": 223, "probability": 0.4767, "type": "Place", "normalized_text": "Regi\u00e3o"}, {"start": 227, "end": 228, "probability": 0.7041, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85675481", "edit_history_tweet_ids": ["1188158458417168385"], "created_at": "2019-10-26T18:20:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1188158458417168385"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2285346848", "edit_history_tweet_ids": ["1188158424535719943"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:20:17.000Z", "lang": "es", "id": "1188158424535719943"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160381710376296449", "edit_history_tweet_ids": ["1188158383884558337"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:20:08.000Z", "lang": "es", "id": "1188158383884558337"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "420750623", "edit_history_tweet_ids": ["1188158341903802368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:19:58.000Z", "lang": "es", "id": "1188158341903802368"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025953955535310848", "edit_history_tweet_ids": ["1188158263025643526"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:19:39.000Z", "lang": "es", "id": "1188158263025643526"}, {"text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87042808", "edit_history_tweet_ids": ["1188158101196804096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "created_at": "2019-10-26T18:19:00.000Z", "lang": "es", "id": "1188158101196804096"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1955409954", "edit_history_tweet_ids": ["1188158095777816576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:18:59.000Z", "lang": "es", "id": "1188158095777816576"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36745141", "edit_history_tweet_ids": ["1188158013426806784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:18:39.000Z", "lang": "es", "id": "1188158013426806784"}, {"text": "Yo no se como abrazarme a tus brazos y no sufrir, voy por la vida pidi\u00e9ndote un amor de suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "438340057", "edit_history_tweet_ids": ["1188158002509025280"], "created_at": "2019-10-26T18:18:37.000Z", "lang": "es", "id": "1188158002509025280"}, {"text": "algu\u00e9m me suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2725815963", "edit_history_tweet_ids": ["1188157983244587009"], "created_at": "2019-10-26T18:18:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1188157983244587009"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842345834", "edit_history_tweet_ids": ["1188157895822716928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:18:11.000Z", "lang": "es", "id": "1188157895822716928"}, {"text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2258094377", "edit_history_tweet_ids": ["1188157865091063809"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "created_at": "2019-10-26T18:18:04.000Z", "lang": "es", "id": "1188157865091063809"}, {"text": "@francocrosti1 @Rog_2 \"Educano\" alla misoginia che \u00e8 normale purtroppo ci sia una polemica intorno!\nVogliamo tornare a ridere di vignette dove lei si suicida e lascia scritto \"sto bene\" o \"non ho niente\", facciamole vivere serena e leggere.", "in_reply_to_user_id": "217432906", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217432906", "edit_history_tweet_ids": ["1188157838075543552"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 21, "username": "Rog_2", "id": "245960120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188157281847918593"}], "created_at": "2019-10-26T18:17:58.000Z", "lang": "it", "id": "1188157838075543552"}, {"text": "@yxxxalizxxxy Caso n\u00e3o saiba, depois do enfraquecimento das FARCS em territ\u00f3rio colombiano esses se deslocaram e se ficaram em territ\u00f3rio equatoriano, como sabe terrorista n\u00e3o tem p\u00e1tria, s\u00e3o esc\u00f3ria e se estabelecem em QQ territ\u00f3rio, o ex\u00e9rcito colombiano j\u00e1 foi ao Equador e matou alguns.", "in_reply_to_user_id": "3374412454", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103405527978176529", "edit_history_tweet_ids": ["1188157786791829504"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.5247, "type": "Organization", "normalized_text": "FARCS"}, {"start": 267, "end": 273, "probability": 0.7063, "type": "Place", "normalized_text": "Equador"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188144986858102785"}], "created_at": "2019-10-26T18:17:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1188157786791829504"}, {"text": "RT @Centraldcnauta: David Ayer acabou de postar essa nova foto de Jared Leto nos bastidores de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nO ator interpretou o Co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75264243", "edit_history_tweet_ids": ["1188157740486713344"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.8886, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9227, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.8425, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188149371700989952"}], "created_at": "2019-10-26T18:17:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1188157740486713344"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "284279096", "edit_history_tweet_ids": ["1188157692118032384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:17:23.000Z", "lang": "es", "id": "1188157692118032384"}, {"text": "En Jap\u00f3n cuando alguien ya no quiere vivir va y se suicida en el bosque Aokigahara.\n\nEn RD compran un motor y salen a conchar \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95517725", "edit_history_tweet_ids": ["1188157675793727489"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9865, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.8989, "type": "Place", "normalized_text": "Aokigahara"}, {"start": 88, "end": 89, "probability": 0.9522, "type": "Place", "normalized_text": "RD"}]}, "created_at": "2019-10-26T18:17:19.000Z", "lang": "es", "id": "1188157675793727489"}, {"text": "RT @omelete: Joel Kinnaman e John Cena se divertem nos bastidores do novo Esquadr\u00e3o Suicida; veja foto https://t.co/9bBOLbMgmS  (\ud83d\udcf8: @joelki\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/9bBOLbMgmS", "expanded_url": "http://bit.ly/345vE4K", "display_url": "bit.ly/345vE4K"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9238, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.7383, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183167255229751297", "edit_history_tweet_ids": ["1188157661335961602"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188112295483846657"}], "created_at": "2019-10-26T18:17:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1188157661335961602"}, {"text": "@2B67677068 Exacto. Mi respuesta siempre es dejar de curar al suicida que se queja de mi Heal XD", "in_reply_to_user_id": "1107425546416328704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1174108596935831558", "edit_history_tweet_ids": ["1188157621095809029"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "2B67677068", "id": "1107425546416328704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188154825088946185"}], "created_at": "2019-10-26T18:17:06.000Z", "lang": "es", "id": "1188157621095809029"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70821293", "edit_history_tweet_ids": ["1188157570730614784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:16:54.000Z", "lang": "es", "id": "1188157570730614784"}, {"text": "RT @exitoina: [BRUTAL] A Juan Jos\u00e9 Campanella @juancampanella no le import\u00f3 la veda electoral e hizo un extremo an\u00e1lisis de las elecciones\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938445218", "edit_history_tweet_ids": ["1188157559657631745"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 44, "probability": 0.8823, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "exitoina", "id": "123279544"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188121139127767046"}], "created_at": "2019-10-26T18:16:51.000Z", "lang": "es", "id": "1188157559657631745"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40893338", "edit_history_tweet_ids": ["1188157492632702978"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:16:35.000Z", "lang": "es", "id": "1188157492632702978"}, {"text": "Um cara da rua da minha v\u00f3 se enforcou dentro de casa, brab\u00e3o fi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2736277420", "edit_history_tweet_ids": ["1188157486475468800"], "created_at": "2019-10-26T18:16:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1188157486475468800"}, {"text": "PM mata ex-judoca ol\u00edmpico Mario Sabino e depois se suicida em Bauru https://t.co/ErTYJcSJ47 https://t.co/i0YEEkZRN4", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/ErTYJcSJ47", "expanded_url": "https://bit.ly/31OrFIb", "display_url": "bit.ly/31OrFIb"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/i0YEEkZRN4", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1188157343483084800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0YEEkZRN4", "media_key": "3_1188113763293171713"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.9169, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Sabino"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.8377, "type": "Place", "normalized_text": "Bauru"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "24237705", "edit_history_tweet_ids": ["1188157343483084800"], "created_at": "2019-10-26T18:16:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1188157343483084800"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 145, "end": 167, "tag": "prevenciondelsuicidio"}, {"start": 168, "end": 188, "tag": "asistenciaalsuicida"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/NPTGTjb4ia", "expanded_url": "https://www.casbuenosaires.com.ar/single-post/2019/10/26/Dia-mundial-de-la-Salud-Mental", "display_url": "casbuenosaires.com.ar/single-post/20\u2026"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/tUgqmBnkFl", "expanded_url": "https://twitter.com/casbuenosaires/status/1188157321354067970/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tUgqmBnkFl", "media_key": "3_1188157307760324616"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.4659, "type": "Other", "normalized_text": "Salud Mental"}, {"start": 44, "end": 53, "probability": 0.4891, "type": "Other", "normalized_text": "Asistencia"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.4708, "type": "Other", "normalized_text": "Radio Jai"}], "mentions": [{"start": 216, "end": 222, "username": "fmjai", "id": "293107630"}]}, "text": "D\u00eda mundial de la Salud Mental\nEl Centro de Asistencia al Suicida en Radio Jai hablando sobre la Prevenci\u00f3n del Suicidio\nhttps://t.co/NPTGTjb4ia\n#prevenciondelsuicidio\n#asistenciaalsuicida\nLlama al 135\nAgradecemos a @fmjai https://t.co/tUgqmBnkFl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3064843846", "edit_history_tweet_ids": ["1188157321354067970"], "created_at": "2019-10-26T18:15:54.000Z", "lang": "es", "id": "1188157321354067970"}, {"text": "E quem se engana, afinal... quem me matou ou eu, que os ressuscito n\u00e9 (:", "in_reply_to_user_id": "102811818", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102811818", "edit_history_tweet_ids": ["1188157184011657216"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188156995096006656"}], "created_at": "2019-10-26T18:15:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1188157184011657216"}, {"text": "@Mizuwi Waifu suicida i love \u2764\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "1154099355541999616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177393152661098496", "edit_history_tweet_ids": ["1188157143809187840"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "mizuwi", "id": "1052880139661467648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188153346613534722"}], "created_at": "2019-10-26T18:15:12.000Z", "lang": "en", "id": "1188157143809187840"}, {"text": "Tragedia ad Agropoli: donna si suicida sotto treno in corsa https://t.co/dBP168wEUe  26/10/2019", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/dBP168wEUe", "expanded_url": "https://www.salernonotizie.it/2019/10/26/tragedia-ad-agropoli-donna-si-suicida-sotto-treno-in-corsa/?utm_campaign=tragedia-ad-agropoli-donna-si-suicida-sotto-treno-in-corsa&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "salernonotizie.it/2019/10/26/tra\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294773912", "edit_history_tweet_ids": ["1188157100628828162"], "created_at": "2019-10-26T18:15:02.000Z", "lang": "it", "id": "1188157100628828162"}, {"text": "Acho que a aranha se matou pra servir de alimenta\u00e7\u00e3o pra cria uh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071785073370939393", "edit_history_tweet_ids": ["1188157072472526848"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.5174, "type": "Other", "normalized_text": "aranha"}]}, "created_at": "2019-10-26T18:14:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1188157072472526848"}, {"text": "RT @exitoina: [BRUTAL] A Juan Jos\u00e9 Campanella @juancampanella no le import\u00f3 la veda electoral e hizo un extremo an\u00e1lisis de las elecciones\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803329940", "edit_history_tweet_ids": ["1188157048531406848"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 44, "probability": 0.8823, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "exitoina", "id": "123279544"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188121139127767046"}], "created_at": "2019-10-26T18:14:49.000Z", "lang": "es", "id": "1188157048531406848"}, {"text": "RT @folha: Membro da For\u00e7a T\u00e1tica, atleta participou das olimp\u00edadas de Sydney, em 2000, e de Atenas, em 2004\n\nhttps://t.co/PEPJiwVicN", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/PEPJiwVicN", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.4277, "type": "Organization", "normalized_text": "For\u00e7a T\u00e1tica"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8757, "type": "Place", "normalized_text": "Sydney"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.7764, "type": "Place", "normalized_text": "Atenas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757609841699479552", "edit_history_tweet_ids": ["1188157012112216064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188130668779393027"}], "created_at": "2019-10-26T18:14:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1188157012112216064"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836662314", "edit_history_tweet_ids": ["1188156982739587072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:14:34.000Z", "lang": "es", "id": "1188156982739587072"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 40, "tag": "cat"}, {"start": 41, "end": 47, "tag": "trend"}, {"start": 48, "end": 56, "tag": "suicide"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/MSn3SpuJ3w", "expanded_url": "https://twitter.com/tatuzo/status/1188156938938224640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MSn3SpuJ3w", "media_key": "3_1188156799590883328"}]}, "text": "Mi gata loca con tendencia suicida \n#cat #trend #suicide https://t.co/MSn3SpuJ3w", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "5189731", "edit_history_tweet_ids": ["1188156938938224640"], "created_at": "2019-10-26T18:14:23.000Z", "lang": "es", "id": "1188156938938224640"}, {"text": "RT @seungrisatan: por isso \u00e9 bom procurar se informar direito pq s\u00f3 hoje vi gente dizendo at\u00e9 que ele matou uma crian\u00e7a https://t.co/4wp8Uo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187862426982719491", "edit_history_tweet_ids": ["1188156900367650816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "seungrisatan", "id": "136494213"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188126566468837376"}], "created_at": "2019-10-26T18:14:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1188156900367650816"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188129340577456134", "edit_history_tweet_ids": ["1188156895040806912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:14:13.000Z", "lang": "es", "id": "1188156895040806912"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154385773", "edit_history_tweet_ids": ["1188156883162554368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:14:10.000Z", "lang": "es", "id": "1188156883162554368"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3434967777", "edit_history_tweet_ids": ["1188156827130880001"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:13:57.000Z", "lang": "es", "id": "1188156827130880001"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "612191847", "edit_history_tweet_ids": ["1188156807103090689"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:13:52.000Z", "lang": "es", "id": "1188156807103090689"}, {"text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2206227476", "edit_history_tweet_ids": ["1188156755202711552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "created_at": "2019-10-26T18:13:39.000Z", "lang": "es", "id": "1188156755202711552"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895017358871461888", "edit_history_tweet_ids": ["1188156724357816324"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:13:32.000Z", "lang": "es", "id": "1188156724357816324"}, {"text": "No haber un \u00e1rabe suicida y darle un abrazo a maduro y explotar.. Imag\u00ednese esas navidades sin la basura esa.. https://t.co/3QY0pkUr78", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/3QY0pkUr78", "expanded_url": "https://twitter.com/PausidesJimene2/status/1188156576475111425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3QY0pkUr78", "media_key": "16_1188156568006791169"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8611, "type": "Person", "normalized_text": "maduro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3022057750", "edit_history_tweet_ids": ["1188156576475111425"], "created_at": "2019-10-26T18:12:57.000Z", "lang": "es", "id": "1188156576475111425"}, {"text": "@zegarramining Segundo suicida en Per\u00fa,", "in_reply_to_user_id": "423807080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1673622067", "edit_history_tweet_ids": ["1188156428168630275"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187947413572476928"}], "created_at": "2019-10-26T18:12:22.000Z", "lang": "es", "id": "1188156428168630275"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42141397", "edit_history_tweet_ids": ["1188156083010965504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:10:59.000Z", "lang": "es", "id": "1188156083010965504"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3364952361", "edit_history_tweet_ids": ["1188156060667973636"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:10:54.000Z", "lang": "es", "id": "1188156060667973636"}, {"text": "O suicida t\u00e1 louco nunca faria isso tenho maior medo de explodir kkkkkkkk https://t.co/EU9oebP2YM", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/EU9oebP2YM", "expanded_url": "https://twitter.com/dejotalindao/status/1188148853452738562", "display_url": "twitter.com/dejotalindao/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972855979766419456", "edit_history_tweet_ids": ["1188156019060420608"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188148853452738562"}], "created_at": "2019-10-26T18:10:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1188156019060420608"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798253626963755008", "edit_history_tweet_ids": ["1188155850503999500"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:10:04.000Z", "lang": "es", "id": "1188155850503999500"}, {"text": "RT @Centraldcnauta: David Ayer acabou de postar essa nova foto de Jared Leto nos bastidores de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nO ator interpretou o Co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801118622286487552", "edit_history_tweet_ids": ["1188155634467909632"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.8886, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9227, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.8425, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188149371700989952"}], "created_at": "2019-10-26T18:09:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1188155634467909632"}, {"text": "@elbernabeucom \u00bf\"Muere\" y \"despu\u00e9s se suicida\"? \ud83e\udd14\u2753\nExtra\u00f1a redacci\u00f3n del encabezado.", "in_reply_to_user_id": "744673274", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109951443556020230", "edit_history_tweet_ids": ["1188155604344463360"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Muere"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.5557, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elbernabeucom", "id": "744673274"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188103755750768640"}], "created_at": "2019-10-26T18:09:05.000Z", "lang": "es", "id": "1188155604344463360"}, {"text": "Trabalhar de ressaca \u00e9 miss\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3408043247", "edit_history_tweet_ids": ["1188155471368249351"], "created_at": "2019-10-26T18:08:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1188155471368249351"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2409642750", "edit_history_tweet_ids": ["1188155387125620748"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:08:13.000Z", "lang": "es", "id": "1188155387125620748"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996191255267807232", "edit_history_tweet_ids": ["1188155336416550912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:08:01.000Z", "lang": "es", "id": "1188155336416550912"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077450053361512453", "edit_history_tweet_ids": ["1188155293391380480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:07:51.000Z", "lang": "es", "id": "1188155293391380480"}, {"text": "@lukasboff @V_presalino Chega na DM e a pessoa come\u00e7a \"N\u00e3o se suicida\" \"essa atitude \u00e9 muito ego\u00edsta\" \"o que sua m\u00e3e pensaria de voc\u00ea? Voc\u00ea n\u00e3o pensa nela?\" E mais um monte de merda dessa", "in_reply_to_user_id": "3995420002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "788049829", "edit_history_tweet_ids": ["1188155166480093184"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188154069191397376"}], "created_at": "2019-10-26T18:07:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1188155166480093184"}, {"text": "Desgarbado, sin facultades f\u00edsicas, Juan Belmonte es el m\u00e1ximo revolucionario de los toreros. Las tauromaquias mueren con \u00e9l.  ---\"as\u00ed no se puede torear\", retumbaba por todos los corrillos taurinos en 1914. El toreo suicida. https://t.co/nJwmxiqNhW", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/nJwmxiqNhW", "expanded_url": "https://twitter.com/julianhibanez/status/1188155079423090688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nJwmxiqNhW", "media_key": "3_1188155073500778496"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.948, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Belmonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "author_id": "2311812764", "edit_history_tweet_ids": ["1188155079423090688"], "created_at": "2019-10-26T18:07:00.000Z", "lang": "es", "id": "1188155079423090688"}, {"text": "Tenta il suicidio con una corda da bungee jumping: muore battendo 17 volte il cranio sul soffitto https://t.co/0rdfHv4otj", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0rdfHv4otj", "expanded_url": "https://www.lercio.it/si-suicida-con-una-corda-da-bungee-jumping-muore-battendo-17-volte-il-cranio-sul-soffitto/", "display_url": "lercio.it/si-suicida-con\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "392118752", "edit_history_tweet_ids": ["1188155016080740352"], "created_at": "2019-10-26T18:06:45.000Z", "lang": "it", "id": "1188155016080740352"}, {"text": "La vez pasada tambi\u00e9n no se quej\u00f3? Sin embargo, sigui\u00f3 junto con los de la banda alineado en la bankada y defendiendo al corrupto suicida, es la misma cosa, no s\u00e9 c\u00f3mo pueden aguantar tantos a\u00f1os esa c\u00fapula de mafiosos, sin hacer nada para sacarlos https://t.co/kG0lsiGedm", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/kG0lsiGedm", "expanded_url": "https://twitter.com/APRA_CNdeAccion/status/1188144597890977797", "display_url": "twitter.com/APRA_CNdeAccio\u2026"}], "annotations": [{"start": 210, "end": 217, "probability": 0.4034, "type": "Person", "normalized_text": "mafiosos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "321447543", "edit_history_tweet_ids": ["1188154969968599041"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188144597890977797"}], "created_at": "2019-10-26T18:06:34.000Z", "lang": "es", "id": "1188154969968599041"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308077166", "edit_history_tweet_ids": ["1188154947147317250"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:06:28.000Z", "lang": "es", "id": "1188154947147317250"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108087812", "edit_history_tweet_ids": ["1188154841278943237"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:06:03.000Z", "lang": "es", "id": "1188154841278943237"}, {"text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34761081", "edit_history_tweet_ids": ["1188154840968507395"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "created_at": "2019-10-26T18:06:03.000Z", "lang": "es", "id": "1188154840968507395"}, {"text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754334506870595584", "edit_history_tweet_ids": ["1188154680892952576"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "created_at": "2019-10-26T18:05:25.000Z", "lang": "es", "id": "1188154680892952576"}, {"text": "@seokjiinnie_ @Yumi_Namu @yourswings @BTS_twt Ele ja matou tdos pq pintou o cabelo so pro brasil IMAGINA SE ELE FIZESSE ISSO COM O CABELO AMARELO", "in_reply_to_user_id": "951193018694078464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1132215263372423168", "edit_history_tweet_ids": ["1188154464735322113"], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9301, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "seokjiinnie_", "id": "1353315644050006017"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "Yumi_Namu", "id": "720719461452550144"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "yourswings", "id": "3017356017"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188154190054547456"}], "created_at": "2019-10-26T18:04:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1188154464735322113"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "542866577", "edit_history_tweet_ids": ["1188154316768632833"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:03:58.000Z", "lang": "es", "id": "1188154316768632833"}, {"text": "@republica_ctba Ella pode ser tudo menos suicida", "in_reply_to_user_id": "945809862390370304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1138056006838173696", "edit_history_tweet_ids": ["1188154260116115456"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "republica_ctba", "id": "945809862390370304"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188124801069703168"}], "created_at": "2019-10-26T18:03:45.000Z", "lang": "es", "id": "1188154260116115456"}, {"text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1283532056", "edit_history_tweet_ids": ["1188153896411303936"], "created_at": "2019-10-26T18:02:18.000Z", "lang": "es", "id": "1188153896411303936"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "206212593", "edit_history_tweet_ids": ["1188153813414350856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:01:58.000Z", "lang": "es", "id": "1188153813414350856"}, {"text": "RT @omelete: Joel Kinnaman e John Cena se divertem nos bastidores do novo Esquadr\u00e3o Suicida; veja foto https://t.co/9bBOLbMgmS  (\ud83d\udcf8: @joelki\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/9bBOLbMgmS", "expanded_url": "http://bit.ly/345vE4K", "display_url": "bit.ly/345vE4K"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9238, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.7383, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47236925", "edit_history_tweet_ids": ["1188153750625619969"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188112295483846657"}], "created_at": "2019-10-26T18:01:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1188153750625619969"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822507789729808385", "edit_history_tweet_ids": ["1188153720766423041"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:01:36.000Z", "lang": "es", "id": "1188153720766423041"}, {"text": "Prefiero ver a los ni\u00f1os empuj\u00e1ndose y ayud\u00e1ndose a parar en el pogo que a verlos bailando obscenamente dando cabida a la morbosidad de ped\u00f3filos infiltrados en las fiestas. \ud83e\udd18\ud83e\udd18\ud83e\udd18\ud83e\udd18 PUNK SUICIDA!! https://t.co/6fhjTAESgQ", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/6fhjTAESgQ", "expanded_url": "https://www.facebook.com/jefferson.punkantitodo/posts/1520206441452156", "display_url": "facebook.com/jefferson.punk\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3570756616", "edit_history_tweet_ids": ["1188153573022015489"], "created_at": "2019-10-26T18:01:01.000Z", "lang": "es", "id": "1188153573022015489"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937802386726445056", "edit_history_tweet_ids": ["1188153563073175552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:00:58.000Z", "lang": "es", "id": "1188153563073175552"}, {"text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306786466", "edit_history_tweet_ids": ["1188153490109014016"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "created_at": "2019-10-26T18:00:41.000Z", "lang": "es", "id": "1188153490109014016"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "ultimora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lercionotizie", "id": "910827588"}]}, "text": "RT @lercionotizie: #ultimora Si suicida con una corda da bungee jumping muore battendo 17 volte il cranio sul soffitto\nhttps://t.co/bcwP6SM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181657817167679489", "edit_history_tweet_ids": ["1188153487353401345"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187715444159008769"}], "created_at": "2019-10-26T18:00:40.000Z", "lang": "it", "id": "1188153487353401345"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811347764164591616", "edit_history_tweet_ids": ["1188153381879197696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T18:00:15.000Z", "lang": "es", "id": "1188153381879197696"}, {"text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2355349017", "edit_history_tweet_ids": ["1188153270470098945"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "created_at": "2019-10-26T17:59:49.000Z", "lang": "it", "id": "1188153270470098945"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2999178082", "edit_history_tweet_ids": ["1188153248898834434"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:59:44.000Z", "lang": "es", "id": "1188153248898834434"}, {"text": "@RadioSavana Nemmeno la commento questa affermazione a dir poco suicida e tendenziosa", "in_reply_to_user_id": "1100776937004457984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4726537900", "edit_history_tweet_ids": ["1188153220813770752"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188017454615814144"}], "created_at": "2019-10-26T17:59:37.000Z", "lang": "it", "id": "1188153220813770752"}, {"text": "RT @folha: Membro da For\u00e7a T\u00e1tica, atleta participou das olimp\u00edadas de Sydney, em 2000, e de Atenas, em 2004\n\nhttps://t.co/PEPJiwVicN", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/PEPJiwVicN", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.4277, "type": "Organization", "normalized_text": "For\u00e7a T\u00e1tica"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8757, "type": "Place", "normalized_text": "Sydney"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.7764, "type": "Place", "normalized_text": "Atenas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15578130", "edit_history_tweet_ids": ["1188152950897729537"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188130668779393027"}], "created_at": "2019-10-26T17:58:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1188152950897729537"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3232376350", "edit_history_tweet_ids": ["1188152946313355265"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:58:31.000Z", "lang": "es", "id": "1188152946313355265"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318800503", "edit_history_tweet_ids": ["1188152749134942208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:57:44.000Z", "lang": "es", "id": "1188152749134942208"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830173084976046080", "edit_history_tweet_ids": ["1188152693887586304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:57:31.000Z", "lang": "es", "id": "1188152693887586304"}, {"text": "@frp1970exp @Basuafe @MartinVizcarraC Como dijo un cobarde suicida.. \"demu\u00e9stralo pues imb\u00e9cil..\". Decir lo q ocurri\u00f3 no me hace comunista. Menos un seguidor de una mafia. Tuvieron la oportunidad, menospreciaron al presidente, hoy se lamentan. Las oportunidades se dan en su momento. No quisieron, adi\u00f3s.", "in_reply_to_user_id": "743197500790693890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2732929516", "edit_history_tweet_ids": ["1188152453809823749"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "frp1970exp", "id": "743197500790693890"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "Basuafe", "id": "1882141268"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188108984290557952"}], "created_at": "2019-10-26T17:56:34.000Z", "lang": "es", "id": "1188152453809823749"}, {"text": "@hectorbecerrilr Entre delincuentes se felicitan,ese viejo rosquete igual q tu, fue su fiscal de cabecera del suicida.", "in_reply_to_user_id": "525822471", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893836850380627969", "edit_history_tweet_ids": ["1188152418242039808"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188073235017064450"}], "created_at": "2019-10-26T17:56:25.000Z", "lang": "es", "id": "1188152418242039808"}, {"text": "Qu\u00e9 pedo con la gente suicida que quiere ganarle al tren, wey ni me pites yo si me quiero.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255042410", "edit_history_tweet_ids": ["1188152336054706178"], "created_at": "2019-10-26T17:56:06.000Z", "lang": "es", "id": "1188152336054706178"}, {"text": "@MiguelFrigenti Por dios q alguien me facilite el tel\u00e9fono de ayuda al suicida porq como contin\u00fae hablando AD ... me corto las venas", "in_reply_to_user_id": "44113761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "242747337", "edit_history_tweet_ids": ["1188152298175975429"], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 108, "probability": 0.4673, "type": "Other", "normalized_text": "AD"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MiguelFrigenti", "id": "44113761"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188144398703480833"}], "created_at": "2019-10-26T17:55:57.000Z", "lang": "es", "id": "1188152298175975429"}, {"text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854519117080080384", "edit_history_tweet_ids": ["1188152139056631811"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "created_at": "2019-10-26T17:55:19.000Z", "lang": "es", "id": "1188152139056631811"}, {"text": "RT @ranmurillo: Walmart y centenares de proyectos, grandes, medianos y peque\u00f1os. El exceso de regulaci\u00f3n ya lleg\u00f3 a l\u00edmites intolerables, y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "206475038", "edit_history_tweet_ids": ["1188152036422045697"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.6506, "type": "Organization", "normalized_text": "Walmart"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ranmurillo", "id": "809410165"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188114220270964738"}], "created_at": "2019-10-26T17:54:54.000Z", "lang": "es", "id": "1188152036422045697"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4527524895", "edit_history_tweet_ids": ["1188151985624756225"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:54:42.000Z", "lang": "es", "id": "1188151985624756225"}, {"text": "@AnaluPereira13 @BLMonteiro Matou muito mais de fome.\nMatou tamb\u00e9m : educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, seguran\u00e7a,as ferrovias, estradas.\nA lista \u00e9 enorme.\nHa! Matou tamb\u00e9m os parcos neur\u00f4nios de pessoas influenci\u00e1veis como voc\u00ea,talvez ainda d\u00ea tempo de sair dessa matrix,se esforce um pouquinho.", "in_reply_to_user_id": "1160297158257590272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130267339302277120", "edit_history_tweet_ids": ["1188151928682926081"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AnaluPereira13", "id": "1160297158257590272"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "BLMonteiro", "id": "912877035529424896"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187854149980999692"}], "created_at": "2019-10-26T17:54:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1188151928682926081"}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: Nova imagem do Jared Leto como M\u0336C\u0336 \u0336G\u0336u\u0336i\u0336m\u0336e\u0336 Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida (2016). https://t.co/Bxiynabvez", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Bxiynabvez", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1188140520800952322/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bxiynabvez", "media_key": "3_1188140518162780160"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 80, "end": 96, "probability": 0.7971, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957253179732889600", "edit_history_tweet_ids": ["1188151890288230408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188140520800952322"}], "created_at": "2019-10-26T17:54:20.000Z", "lang": "es", "id": "1188151890288230408"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 199, "end": 208, "tag": "Suicidio"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/lYQq00Ir58", "expanded_url": "https://twitter.com/APApsychiatric/status/1188135719514054656", "display_url": "twitter.com/APApsychiatric\u2026"}]}, "text": "Un nuevo estudio encuentra que la medicaci\u00f3n para dormir puede ayudar a reducir la ideaci\u00f3n suicida, especialmente en pacientes ambulatorios con ideaci\u00f3n suicida, depresi\u00f3n mayor e  insomnio severo. #Suicidio https://t.co/lYQq00Ir58", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "69699937", "edit_history_tweet_ids": ["1188151849335054336"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188135719514054656"}], "created_at": "2019-10-26T17:54:10.000Z", "lang": "es", "id": "1188151849335054336"}, {"text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "700764877879693312", "edit_history_tweet_ids": ["1188151773019684865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "created_at": "2019-10-26T17:53:52.000Z", "lang": "es", "id": "1188151773019684865"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1305626768", "edit_history_tweet_ids": ["1188151743147839488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:53:45.000Z", "lang": "es", "id": "1188151743147839488"}, {"text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "461414802", "edit_history_tweet_ids": ["1188151707030695937"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "created_at": "2019-10-26T17:53:36.000Z", "lang": "es", "id": "1188151707030695937"}, {"text": "RT @_leftback: Ele suicidou se por causa deste v\u00eddeo  \ud83d\udc4d https://t.co/Etn9gGZr0P", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/Etn9gGZr0P", "expanded_url": "https://twitter.com/Castor_98/status/1187494477004496896", "display_url": "twitter.com/Castor_98/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110861762394505217", "edit_history_tweet_ids": ["1188151639816970241"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188056010897940480"}], "created_at": "2019-10-26T17:53:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1188151639816970241"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795626168749801472", "edit_history_tweet_ids": ["1188151615099944960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:53:14.000Z", "lang": "es", "id": "1188151615099944960"}, {"text": "No soporto el estilo neutron.jpg https://t.co/UehHDdA5YG", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/UehHDdA5YG", "expanded_url": "https://www.cosmopolitan.com.mx/noticias/chica-se-suicida-despues-de-hallar-pornografia-infantil-en-el-celular-de-su-novio/", "display_url": "cosmopolitan.com.mx/noticias/chica\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1216854414", "edit_history_tweet_ids": ["1188151521126600705"], "created_at": "2019-10-26T17:52:52.000Z", "lang": "ca", "id": "1188151521126600705"}, {"text": "-PREFIERO PERTENECER A UNA SECTA SUICIDA !!\nQUE SUFRIR LA ENFERMEDAD DE ESTOCOLMO! !!!!?? https://t.co/w3J9kvUyL8", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/w3J9kvUyL8", "expanded_url": "https://twitter.com/ElgaGallina/status/1188151451962564609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w3J9kvUyL8", "media_key": "3_1188151399181361152"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872509981", "edit_history_tweet_ids": ["1188151451962564609"], "created_at": "2019-10-26T17:52:35.000Z", "lang": "es", "id": "1188151451962564609"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753053858306416640", "edit_history_tweet_ids": ["1188151313948987393"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:52:02.000Z", "lang": "es", "id": "1188151313948987393"}, {"text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282599711", "edit_history_tweet_ids": ["1188151309280727040"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "created_at": "2019-10-26T17:52:01.000Z", "lang": "es", "id": "1188151309280727040"}, {"text": "RT @MartinaBonas: Ahora que se mat\u00f3, todos le van a extra\u00f1ar pero el chabon hace banda venia siendo suicida y nadie le daba bola", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179548767554621445", "edit_history_tweet_ids": ["1188151292260225026"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MartinaBonas", "id": "4816991717"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188113302062358528"}], "created_at": "2019-10-26T17:51:57.000Z", "lang": "es", "id": "1188151292260225026"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "521819878", "edit_history_tweet_ids": ["1188151287201910785"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:51:56.000Z", "lang": "es", "id": "1188151287201910785"}, {"text": "@olivas_leon14 Otro mes que la cig\u00fce\u00f1a se suicida y ah\u00ed est\u00e1s t\u00fa tan deprimida", "in_reply_to_user_id": "1112921933325234176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2477292013", "edit_history_tweet_ids": ["1188151265592795141"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188140958451412993"}], "created_at": "2019-10-26T17:51:51.000Z", "lang": "es", "id": "1188151265592795141"}, {"text": "pra quem n sabe eu tenho uma tia q se suicidou quando eu tinha uns 3 anos n\u00e9. esses dias escutei minha m\u00e3e dizendo pro meu pai no telefone q se ele n assume a responsabilidade por mim eu iria acabar como ela \u00e9 a culpa seria td dele, mas mal sabe ela q tem culpa tanto quanto ele k", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3567027622", "edit_history_tweet_ids": ["1188151180150673408"], "created_at": "2019-10-26T17:51:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1188151180150673408"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 187, "tag": "CW30Wrestling"}, {"start": 188, "end": 193, "tag": "CWFH"}, {"start": 194, "end": 202, "tag": "memphis"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.4513, "type": "Other", "normalized_text": "Scorpio Sky"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Andy Brown"}, {"start": 139, "end": 149, "probability": 0.6107, "type": "Person", "normalized_text": "Scorpio Sky"}, {"start": 174, "end": 186, "probability": 0.638, "type": "Other", "normalized_text": "CW30Wrestling"}, {"start": 189, "end": 192, "probability": 0.491, "type": "Other", "normalized_text": "CWFH"}]}, "text": "Scorpio Sky with the spinebuster before rolling to the outside again! But Andy Brown answers with a tope suicida! He goes for another, but Scorpio Sky makes him pay for it! #CW30Wrestling #CWFH #memphis", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293764900", "edit_history_tweet_ids": ["1188151142456401922"], "created_at": "2019-10-26T17:51:21.000Z", "lang": "en", "id": "1188151142456401922"}, {"text": "Ataque suicida deixa 5 mortos e mais de 20 feridos no Afeganist\u00e3o.\nhttps://t.co/PHYOyZhG83", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/PHYOyZhG83", "expanded_url": "http://www.radiojbriofm.com.br", "display_url": "radiojbriofm.com.br"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9125, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074012714", "edit_history_tweet_ids": ["1188150938789396486"], "created_at": "2019-10-26T17:50:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1188150938789396486"}, {"text": "RT @CSaizar: Cuidado con la redacci\u00f3n:\nEl que muere asesinado, \u00bfdespu\u00e9s se suicida?\n\nCcp @apchavira https://t.co/gGNoLsozdt", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/gGNoLsozdt", "expanded_url": "https://twitter.com/elbernabeucom/status/1188103755750768640", "display_url": "twitter.com/elbernabeucom/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CSaizar", "id": "173301796"}, {"start": 89, "end": 99, "username": "apchavira", "id": "37794653"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111789797", "edit_history_tweet_ids": ["1188150815007105028"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188105151166464001"}], "created_at": "2019-10-26T17:50:03.000Z", "lang": "es", "id": "1188150815007105028"}, {"text": "[BRUTAL] A Juan Jos\u00e9 Campanella no le import\u00f3 la veda electoral e hizo un extremo an\u00e1lisis de las elecciones en la provincia de Buenos Aires. https://t.co/OdUdp5LpcY", "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/OdUdp5LpcY", "expanded_url": "https://buff.ly/2BM77p8", "display_url": "buff.ly/2BM77p8"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 30, "probability": 0.883, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}, {"start": 128, "end": 139, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 17, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "author_id": "123279544", "edit_history_tweet_ids": ["1188150805095948289"], "created_at": "2019-10-26T17:50:01.000Z", "lang": "es", "id": "1188150805095948289"}, {"text": "Arranc\u00f3 ese momento del a\u00f1o donde estoy llena de cumplea\u00f1os de gente que quiero mucho y mi sueldo se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1499938344", "edit_history_tweet_ids": ["1188150728365367296"], "created_at": "2019-10-26T17:49:43.000Z", "lang": "es", "id": "1188150728365367296"}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: Nova imagem do Jared Leto como M\u0336C\u0336 \u0336G\u0336u\u0336i\u0336m\u0336e\u0336 Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida (2016). https://t.co/Bxiynabvez", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Bxiynabvez", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1188140520800952322/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bxiynabvez", "media_key": "3_1188140518162780160"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 80, "end": 96, "probability": 0.7971, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808147033366401024", "edit_history_tweet_ids": ["1188150564862988288"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188140520800952322"}], "created_at": "2019-10-26T17:49:04.000Z", "lang": "es", "id": "1188150564862988288"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813033486546333696", "edit_history_tweet_ids": ["1188150524799008768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:48:54.000Z", "lang": "es", "id": "1188150524799008768"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154393885", "edit_history_tweet_ids": ["1188150405290692613"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:48:26.000Z", "lang": "es", "id": "1188150405290692613"}, {"text": "Uds sab\u00edan q @juancampaneIIa se refiri\u00f3 a nosotros los votantes de Kiciloff,como miembros de una secta suicida?\nQu\u00e9 bien,y q diriamos nosotros de gente como ud,q vota a Vidal,una mentirosa,inepta q endeud\u00f3 la pcia y pidi\u00f3 el viern otro cr\u00e9dito al Banco Naci\u00f3n,para sueldos?Estafa.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "845738180506726406", "edit_history_tweet_ids": ["1188150372092841984"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9091, "type": "Person", "normalized_text": "Kiciloff"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.9329, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 247, "end": 258, "probability": 0.9648, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Naci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "juancampaneIIa", "id": "4627958619"}]}, "created_at": "2019-10-26T17:48:18.000Z", "lang": "es", "id": "1188150372092841984"}, {"text": "Vamos a contar, Tim desaparece en el a\u00f1o 2012, ETR 15y. Asha desaparece en 2015, ETR 18y. Oscar se suicida en el 2019, ETR 22y. Y Sebasti\u00e1n es el siguiente, ETR 22y. Ves la diferencia de numeros?", "in_reply_to_user_id": "170593934", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170593934", "edit_history_tweet_ids": ["1188150352496988161"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.8202, "type": "Person", "normalized_text": "Tim"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.3843, "type": "Other", "normalized_text": "ETR"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.514, "type": "Person", "normalized_text": "Asha"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.5838, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.7199, "type": "Person", "normalized_text": "Sebasti\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188150349900722176"}], "created_at": "2019-10-26T17:48:13.000Z", "lang": "es", "id": "1188150352496988161"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "435783994", "edit_history_tweet_ids": ["1188150325582221313"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:48:07.000Z", "lang": "es", "id": "1188150325582221313"}, {"text": "Tem rostinho de boneca, mais \u00e9 braba na porrada, pensa num casal bem foda tipo esquadr\u00e3o suicida, \u00e9 assim eu e a dona \ud83c\udfb6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853237333113622529", "edit_history_tweet_ids": ["1188150202143776771"], "created_at": "2019-10-26T17:47:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1188150202143776771"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4861333307", "edit_history_tweet_ids": ["1188150055917834242"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:47:02.000Z", "lang": "es", "id": "1188150055917834242"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 98, "tag": "Brazil"}, {"start": 99, "end": 108, "tag": "Not\u00edcias"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/y5pJm3fXqf", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/amp/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/amp/cotidiano/\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.9209, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Sabino"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Bauru"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.9228, "type": "Place", "normalized_text": "Brazil"}], "mentions": [{"start": 75, "end": 90, "username": "NewsfusionApps", "id": "45801397"}]}, "text": "PM mata ex-judoca ol\u00edmpico Mario Sabino e depois se suicida em Bauru  (via @NewsfusionApps #Brazil #Not\u00edcias) https://t.co/y5pJm3fXqf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34903105", "edit_history_tweet_ids": ["1188150039396392962"], "created_at": "2019-10-26T17:46:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1188150039396392962"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1676253704", "edit_history_tweet_ids": ["1188149868965126146"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:46:18.000Z", "lang": "es", "id": "1188149868965126146"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3390397193", "edit_history_tweet_ids": ["1188149864921731082"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:46:17.000Z", "lang": "es", "id": "1188149864921731082"}, {"text": "Realmente \u00e9 de se admirar porque a esquerda sempre procurou saber quem matou Marielli e nunca se preocupou com quem matou Celso Daniel \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223831610", "edit_history_tweet_ids": ["1188149730804752384"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8113, "type": "Person", "normalized_text": "Marielli"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.417, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "created_at": "2019-10-26T17:45:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1188149730804752384"}, {"text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1397127337", "edit_history_tweet_ids": ["1188149677016911873"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "created_at": "2019-10-26T17:45:32.000Z", "lang": "es", "id": "1188149677016911873"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107825514", "edit_history_tweet_ids": ["1188149666120110082"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:45:29.000Z", "lang": "es", "id": "1188149666120110082"}, {"text": "David Ayer acabou de postar essa nova foto de Jared Leto nos bastidores de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nO ator interpretou o Coringa no longa. https://t.co/4UgdFFJsqn", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/4UgdFFJsqn", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1188149371700989952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4UgdFFJsqn", "media_key": "3_1188149359692734469"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8907, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 75, "end": 91, "probability": 0.7869, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.4816, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "1074468328163500033", "edit_history_tweet_ids": ["1188149371700989952"], "created_at": "2019-10-26T17:44:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1188149371700989952"}, {"text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2223225884", "edit_history_tweet_ids": ["1188149337773215744"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "created_at": "2019-10-26T17:44:11.000Z", "lang": "es", "id": "1188149337773215744"}, {"text": "@CSaizar @apchavira Tal vez es como las notas de: \u201cse suicida a quemaropa con m\u00e1s de treinta tiros por la espalda\u201d \ud83e\udd14\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "173301796", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167650428", "edit_history_tweet_ids": ["1188149311906942977"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "CSaizar", "id": "173301796"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "apchavira", "id": "37794653"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188105151166464001"}], "created_at": "2019-10-26T17:44:05.000Z", "lang": "es", "id": "1188149311906942977"}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: Nova imagem do Jared Leto como M\u0336C\u0336 \u0336G\u0336u\u0336i\u0336m\u0336e\u0336 Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida (2016). https://t.co/Bxiynabvez", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Bxiynabvez", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1188140520800952322/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bxiynabvez", "media_key": "3_1188140518162780160"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 80, "end": 96, "probability": 0.7971, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4210988963", "edit_history_tweet_ids": ["1188149178997858306"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188140520800952322"}], "created_at": "2019-10-26T17:43:33.000Z", "lang": "es", "id": "1188149178997858306"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63582724", "edit_history_tweet_ids": ["1188149147393765377"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:43:26.000Z", "lang": "es", "id": "1188149147393765377"}, {"text": "Tenta il suicidio con una corda da bungee jumping: muore battendo 17 volte il cranio sul soffitto https://t.co/ulyVdVST6f", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/ulyVdVST6f", "expanded_url": "https://www.lercio.it/si-suicida-con-una-corda-da-bungee-jumping-muore-battendo-17-volte-il-cranio-sul-soffitto/", "display_url": "lercio.it/si-suicida-con\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313551393", "edit_history_tweet_ids": ["1188149113860349953"], "created_at": "2019-10-26T17:43:18.000Z", "lang": "it", "id": "1188149113860349953"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049479254537330688", "edit_history_tweet_ids": ["1188148979638394881"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:42:46.000Z", "lang": "es", "id": "1188148979638394881"}, {"text": "RT @Open_gol: \u00abSono stata isolata, insultata e ostracizzata\u00bb per aver acceso i riflettori sulla fabbrica di falsi diplomi nel Cosentino\n ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3356875925", "edit_history_tweet_ids": ["1188148941327609856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Open_gol", "id": "1072167411984551936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188108103121850368"}], "created_at": "2019-10-26T17:42:37.000Z", "lang": "it", "id": "1188148941327609856"}, {"text": "Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida a causa del bullying en R\u00edo grande https://t.co/6aiEsVuncR", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/6aiEsVuncR", "expanded_url": "https://imagenzac.com.mx/seguridad/nino-de-ocho-anos-se-suicida-a-causa-del-bullying-en-rio-grande/", "display_url": "imagenzac.com.mx/seguridad/nino\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.9121, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00edo grande"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "469470359", "edit_history_tweet_ids": ["1188148849073889283"], "created_at": "2019-10-26T17:42:15.000Z", "lang": "es", "id": "1188148849073889283"}, {"text": "Alguma vez vcs levaram algo que matou vcs por dentro? Tipo, uma mensagem ou algo que te disseram. Estava tudo bem at\u00e9 voc\u00ea acidentalmente ouvir sobre algo que voc\u00ea n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber... A\u00ed voc\u00ea n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1188147110602067969", "edit_history_tweet_ids": ["1188148786733953025"], "created_at": "2019-10-26T17:42:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1188148786733953025"}, {"text": "@VemPraRua_br Esse \u00e9 aquele movimento que se suicidou em 26/05 junto com MBL\nQuem ressuscitou isso, s\u00f3 p se suicidarem novamente agora?", "in_reply_to_user_id": "2884022608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3081723513", "edit_history_tweet_ids": ["1188148760678940674"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 75, "probability": 0.756, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VemPraRua_br", "id": "2884022608"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188085273718071296"}], "created_at": "2019-10-26T17:41:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1188148760678940674"}, {"text": "A bergomi gli trema talmente la voce che se non vincono si suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431863557", "edit_history_tweet_ids": ["1188148727296512000"], "created_at": "2019-10-26T17:41:45.000Z", "geo": {"place_id": "e8781a198826cfc6"}, "lang": "it", "id": "1188148727296512000"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3157889973", "edit_history_tweet_ids": ["1188148664667119616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:41:31.000Z", "lang": "es", "id": "1188148664667119616"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4922398709", "edit_history_tweet_ids": ["1188148658010763266"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:41:29.000Z", "lang": "es", "id": "1188148658010763266"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2447215988", "edit_history_tweet_ids": ["1188148621188968453"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:41:20.000Z", "lang": "es", "id": "1188148621188968453"}, {"text": "@El_Econ @ale_bour @gsandleris @BancoCentral_AR @ale_bour No es algo suicida y totalmente il\u00f3gico un feriado bancario? Si gana AF no hay incertidumbre moment\u00e1nea como para restringir operaciones el lunes. Sino explota el lunes, explotar\u00e1 el martes\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "720478634", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1053737089316151298", "edit_history_tweet_ids": ["1188148601660366849"], "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 128, "probability": 0.4919, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 18, "username": "ale_bour", "id": "1434636437983481859"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "gsandleris", "id": "217169311"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "BancoCentral_AR", "id": "2516650610"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "ale_bour", "id": "1434636437983481859"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188095518066561024"}], "created_at": "2019-10-26T17:41:16.000Z", "lang": "es", "id": "1188148601660366849"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3374602672", "edit_history_tweet_ids": ["1188148537059659776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:41:00.000Z", "lang": "es", "id": "1188148537059659776"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "633373166", "edit_history_tweet_ids": ["1188148438527021058"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:40:37.000Z", "lang": "es", "id": "1188148438527021058"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "394701523", "edit_history_tweet_ids": ["1188148348672446464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:40:15.000Z", "lang": "es", "id": "1188148348672446464"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740678329087459328", "edit_history_tweet_ids": ["1188148237439524865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:39:49.000Z", "lang": "es", "id": "1188148237439524865"}, {"text": "RT @Suicida_29: Lo unico que quiero es lo mejor para vos, que triunfes en la vida, que cumplas todos tus sue\u00f1os y metas, ya no importa si n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090250744358465536", "edit_history_tweet_ids": ["1188148204375818240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Suicida_29", "id": "3437392601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "983940816107393024"}], "created_at": "2019-10-26T17:39:41.000Z", "lang": "es", "id": "1188148204375818240"}, {"text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533570863", "edit_history_tweet_ids": ["1188148133030744065"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "created_at": "2019-10-26T17:39:24.000Z", "lang": "es", "id": "1188148133030744065"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4861661284", "edit_history_tweet_ids": ["1188148008891891714"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:38:54.000Z", "lang": "es", "id": "1188148008891891714"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3073692846", "edit_history_tweet_ids": ["1188147989480652801"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:38:50.000Z", "lang": "es", "id": "1188147989480652801"}, {"text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "246694343", "edit_history_tweet_ids": ["1188147907263901696"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "created_at": "2019-10-26T17:38:30.000Z", "lang": "es", "id": "1188147907263901696"}, {"text": "O Pitoco j\u00e1 matou:\n-um gato\n-um saru\u00ea (gamb\u00e1-de-orelha-preta)\n-uma lagartixa\n-um rato\nSer\u00e1 se estou criando um vira lata caramelo ou um serial killer?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "940182774622969857", "edit_history_tweet_ids": ["1188147786967072769"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.2901, "type": "Person", "normalized_text": "Pitoco"}]}, "created_at": "2019-10-26T17:38:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1188147786967072769"}, {"text": "Deus: quem matar hitler vai pro c\u00e9u \n\nHitler:*se suicida*\n\nDeus: https://t.co/DFWGPVwk7i", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/DFWGPVwk7i", "expanded_url": "https://twitter.com/Gustavo90916809/status/1188147678720512002/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DFWGPVwk7i", "media_key": "3_1188147672378761221"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7498, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.8798, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.7169, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1103625761301368832", "edit_history_tweet_ids": ["1188147678720512002"], "created_at": "2019-10-26T17:37:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1188147678720512002"}, {"text": "Tenta il suicidio con una corda da bungee jumping: muore battendo 17 volte il cranio sul soffitto https://t.co/aOP2THoLs6", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/aOP2THoLs6", "expanded_url": "https://www.lercio.it/si-suicida-con-una-corda-da-bungee-jumping-muore-battendo-17-volte-il-cranio-sul-soffitto/", "display_url": "lercio.it/si-suicida-con\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97283088", "edit_history_tweet_ids": ["1188147438349107200"], "created_at": "2019-10-26T17:36:38.000Z", "lang": "it", "id": "1188147438349107200"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 118, "end": 124, "tag": "Joker"}, {"start": 125, "end": 133, "tag": "Coringa"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/vHK12IFXqx", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1188147301220573184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vHK12IFXqx", "media_key": "3_1188147291296808965"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.862, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 33, "end": 42, "probability": 0.8885, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9375, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.4486, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "text": "O diretor de Esquadr\u00e3o Suicida,  David Ayer, divulgou em seu Instagram, uma imagem in\u00e9dita do Coringa de Jared Leto.  #Joker #Coringa https://t.co/vHK12IFXqx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "894401356689231877", "edit_history_tweet_ids": ["1188147301220573184"], "created_at": "2019-10-26T17:36:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1188147301220573184"}, {"text": "@sitejaredletobr Ser\u00e1 que issi tem algum significado em ele estar no esquadr\u00e3o suicida 2, nossa to torcendo muito pra isso acontecer porque pra mim ele \u00e9  o melhir coringa que existiu", "in_reply_to_user_id": "3094498106", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187424911922532353", "edit_history_tweet_ids": ["1188147287056441346"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.7788, "type": "Person", "normalized_text": "issi"}, {"start": 157, "end": 170, "probability": 0.6478, "type": "Person", "normalized_text": "melhir coringa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sitejaredletobr", "id": "3094498106"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188134380130258944"}], "created_at": "2019-10-26T17:36:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1188147287056441346"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875511304110440449", "edit_history_tweet_ids": ["1188147209096826891"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:35:44.000Z", "lang": "es", "id": "1188147209096826891"}, {"text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285965228", "edit_history_tweet_ids": ["1188147197654769664"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "created_at": "2019-10-26T17:35:41.000Z", "lang": "es", "id": "1188147197654769664"}, {"text": "\ud83d\udc46...prefieren fabricarse un conjunto idealizado de sus opositores. Lo peor, es que luego es eso lo que le venden a su electorado, que lo compra como el veneno un suicida. Porque su electorado orgulloso es peor que el l\u00edder del partido. ESTO HAY QUE CAMBIARLO YA! \ud83d\udc4c", "in_reply_to_user_id": "2766511651", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2766511651", "edit_history_tweet_ids": ["1188147192135061507"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188147186049134592"}], "created_at": "2019-10-26T17:35:39.000Z", "lang": "es", "id": "1188147192135061507"}, {"text": "Vi uma tatuagem do Coringa no Instagram. \nAcho que essa modinha n\u00e3o \u00e9 nem um pouco recomendada no Brasil, pq se vc tatuar um palha\u00e7o, j\u00e1 v\u00e3o  pensar que vc passou um tempo na cadeia, matou policial ou \u00e9 de uma quadrilha.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "173676134", "edit_history_tweet_ids": ["1188147102704160769"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.4884, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9009, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9567, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-10-26T17:35:18.000Z", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "lang": "pt", "id": "1188147102704160769"}, {"text": "Saudades?\n\nNova imagem do Coringa de Leto para 'Esquadr\u00e3o Suicida' do David Ayer https://t.co/IWRHIC6fHJ", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/IWRHIC6fHJ", "expanded_url": "https://twitter.com/HQzonna/status/1188147037877002245/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IWRHIC6fHJ", "media_key": "3_1188147035507171330"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.4881, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9246, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 70, "end": 79, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 3}, "author_id": "889895358322683906", "edit_history_tweet_ids": ["1188147037877002245"], "created_at": "2019-10-26T17:35:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1188147037877002245"}, {"text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304342684", "edit_history_tweet_ids": ["1188146994612723717"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "created_at": "2019-10-26T17:34:52.000Z", "lang": "es", "id": "1188146994612723717"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098686260237996032", "edit_history_tweet_ids": ["1188146948949397510"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:34:41.000Z", "lang": "es", "id": "1188146948949397510"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158216112", "edit_history_tweet_ids": ["1188146936978792449"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:34:39.000Z", "lang": "es", "id": "1188146936978792449"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2270771207", "edit_history_tweet_ids": ["1188146593364660224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:33:17.000Z", "lang": "es", "id": "1188146593364660224"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812009525540753408", "edit_history_tweet_ids": ["1188146557562052614"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:33:08.000Z", "lang": "es", "id": "1188146557562052614"}, {"text": "RT @exitoina: [BRUTAL] A Juan Jos\u00e9 Campanella @juancampanella no le import\u00f3 la veda electoral e hizo un extremo an\u00e1lisis de las elecciones\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187023484385464323", "edit_history_tweet_ids": ["1188146535168651264"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 44, "probability": 0.8823, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "exitoina", "id": "123279544"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188121139127767046"}], "created_at": "2019-10-26T17:33:03.000Z", "lang": "es", "id": "1188146535168651264"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805539168", "edit_history_tweet_ids": ["1188146344168448004"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:32:17.000Z", "lang": "es", "id": "1188146344168448004"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175539488891842567", "edit_history_tweet_ids": ["1188146204732997637"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:31:44.000Z", "lang": "es", "id": "1188146204732997637"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285248372", "edit_history_tweet_ids": ["1188146158214045698"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:31:33.000Z", "lang": "es", "id": "1188146158214045698"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43732564", "edit_history_tweet_ids": ["1188146048860078081"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:31:07.000Z", "lang": "es", "id": "1188146048860078081"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045206087425839104", "edit_history_tweet_ids": ["1188146016421322752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:30:59.000Z", "lang": "es", "id": "1188146016421322752"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704845024257658880", "edit_history_tweet_ids": ["1188145944619110400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:30:42.000Z", "lang": "es", "id": "1188145944619110400"}, {"text": "RT @ChrisjamesD: Casi me hace llorar este hilo, pero de la risa.\n\nAhora el homosexual m\u00e1s sobrevalorado por los medios del pa\u00eds, de la nada\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783484665973788673", "edit_history_tweet_ids": ["1188145850385666049"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChrisjamesD", "id": "183738109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188104892432474113"}], "created_at": "2019-10-26T17:30:20.000Z", "lang": "es", "id": "1188145850385666049"}, {"text": "E tem nego q se submete a defende esses meno,tem q bota a redu\u00e7\u00e3o de maioridade penal . Roubou, corta a m\u00e3o, matou/estuprou ? Senten\u00e7a de morte pro fdp ! E o pior q ainda tem pessoas q os defende como se eles fossem v\u00edtimas do estado/sistema ... https://t.co/j3qG49Z00D", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/j3qG49Z00D", "expanded_url": "https://t.co/j3qG49Z00D", "display_url": "t.co/j3qG49Z00D"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794372050328625152", "edit_history_tweet_ids": ["1188145804109864960"], "created_at": "2019-10-26T17:30:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1188145804109864960"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259848178", "edit_history_tweet_ids": ["1188145794026786816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:30:06.000Z", "lang": "es", "id": "1188145794026786816"}, {"text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320726761", "edit_history_tweet_ids": ["1188145791078146050"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "created_at": "2019-10-26T17:30:05.000Z", "lang": "es", "id": "1188145791078146050"}, {"text": "Descubro que to c infec\u00e7\u00e3o instestinal e quero comer oq? MIOJO! Kkkkkk mt suicida n\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121176601599909888", "edit_history_tweet_ids": ["1188145755481088002"], "created_at": "2019-10-26T17:29:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1188145755481088002"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837799564530823168", "edit_history_tweet_ids": ["1188145726326562822"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:29:50.000Z", "lang": "es", "id": "1188145726326562822"}, {"text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52840437", "edit_history_tweet_ids": ["1188145608856604672"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "created_at": "2019-10-26T17:29:22.000Z", "lang": "es", "id": "1188145608856604672"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173427239595204609", "edit_history_tweet_ids": ["1188145580868034560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:29:15.000Z", "lang": "es", "id": "1188145580868034560"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4628144662", "edit_history_tweet_ids": ["1188145562111094787"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:29:11.000Z", "lang": "es", "id": "1188145562111094787"}, {"text": "RT @exitoina: [BRUTAL] A Juan Jos\u00e9 Campanella @juancampanella no le import\u00f3 la veda electoral e hizo un extremo an\u00e1lisis de las elecciones\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1703397133", "edit_history_tweet_ids": ["1188145537603850240"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 44, "probability": 0.8823, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "exitoina", "id": "123279544"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188121139127767046"}], "created_at": "2019-10-26T17:29:05.000Z", "lang": "es", "id": "1188145537603850240"}, {"text": "gente, ele deu tiro na mulher dele, dps se auto deu 2 tiros e se enforcou", "in_reply_to_user_id": "884151232797048832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "884151232797048832", "edit_history_tweet_ids": ["1188145520436531202"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188145313074294790"}], "created_at": "2019-10-26T17:29:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1188145520436531202"}, {"text": "O homem que polui a natureza n\u00e3o \u00e9 criminoso, mas um suic\u00edda! \n\nA\u00e7\u00e3o de limpeza na praia do Pont\u00e3o do Iguape. em Ponta do Iguape https://t.co/KZCtc9j5QK", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/KZCtc9j5QK", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4FvvVYnmdx/?igshid=1nda7g29irmxs", "display_url": "instagram.com/p/B4FvvVYnmdx/\u2026"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 107, "probability": 0.5094, "type": "Place", "normalized_text": "Pont\u00e3o do Iguape"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.6729, "type": "Place", "normalized_text": "Ponta do"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.5448, "type": "Place", "normalized_text": "Iguape"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64301694", "edit_history_tweet_ids": ["1188145191263309825"], "created_at": "2019-10-26T17:27:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1188145191263309825"}, {"text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Foto in\u00e9dita do teste de figurino de Jared Leto \u00e9\u00a0divulgada https://t.co/atwbxJatw8", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/atwbxJatw8", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-foto-inedita-do-teste-de-figurino-de-jared-leto-e-divulgada/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.62, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.8954, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194665354", "edit_history_tweet_ids": ["1188145104537690112"], "created_at": "2019-10-26T17:27:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1188145104537690112"}, {"text": "RT @jrguzzofatos: @Carlacgoliveira Porque tem uma Constitui\u00e7\u00e3o suicida. \n\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2563369970", "edit_history_tweet_ids": ["1188145093716434944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jrguzzofatos", "id": "931250955466739712"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187740719907250177"}], "created_at": "2019-10-26T17:27:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1188145093716434944"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154027052577824771", "edit_history_tweet_ids": ["1188145081498460160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:27:16.000Z", "lang": "es", "id": "1188145081498460160"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90959944", "edit_history_tweet_ids": ["1188145078386282499"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:27:16.000Z", "lang": "es", "id": "1188145078386282499"}, {"text": "eu morro de medo do que ele vai se tornar quando descobrir que o Darrow matou o Julian", "in_reply_to_user_id": "710262987962118145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710262987962118145", "edit_history_tweet_ids": ["1188144985562144768"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.6116, "type": "Person", "normalized_text": "Darrow"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.634, "type": "Person", "normalized_text": "Julian"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188144984412905474"}], "created_at": "2019-10-26T17:26:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1188144985562144768"}, {"text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43268996", "edit_history_tweet_ids": ["1188144973457215488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "created_at": "2019-10-26T17:26:50.000Z", "lang": "es", "id": "1188144973457215488"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1375275884", "edit_history_tweet_ids": ["1188144947570102274"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:26:44.000Z", "lang": "es", "id": "1188144947570102274"}, {"text": "Tenta il suicidio con una corda da bungee jumping: muore battendo 17 volte il cranio sul soffitto https://t.co/DdwF5HnLAW", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/DdwF5HnLAW", "expanded_url": "https://www.lercio.it/si-suicida-con-una-corda-da-bungee-jumping-muore-battendo-17-volte-il-cranio-sul-soffitto/", "display_url": "lercio.it/si-suicida-con\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "406627603", "edit_history_tweet_ids": ["1188144902246453253"], "created_at": "2019-10-26T17:26:34.000Z", "lang": "it", "id": "1188144902246453253"}, {"text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721165645", "edit_history_tweet_ids": ["1188144861117112321"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "created_at": "2019-10-26T17:26:24.000Z", "lang": "es", "id": "1188144861117112321"}, {"text": "RT @exitoina: [BRUTAL] A Juan Jos\u00e9 Campanella @juancampanella no le import\u00f3 la veda electoral e hizo un extremo an\u00e1lisis de las elecciones\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1620426074", "edit_history_tweet_ids": ["1188144818104537090"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 44, "probability": 0.8823, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "exitoina", "id": "123279544"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188121139127767046"}], "created_at": "2019-10-26T17:26:13.000Z", "lang": "es", "id": "1188144818104537090"}, {"text": "Los brutales tuits de Campanella contra los votantes de Kicillof https://t.co/ZIzhafWFLp", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/ZIzhafWFLp", "expanded_url": "http://www.msn.com/es-ar/entretenimiento/famosos/campanella-compar%C3%B3-a-los-votantes-de-kicillof-con-una-secta-suicida/ar-AAJorqw?ocid=ob-tw-esar-669", "display_url": "msn.com/es-ar/entreten\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.8, "type": "Person", "normalized_text": "Campanella"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.8859, "type": "Person", "normalized_text": "Kicillof"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112828667", "edit_history_tweet_ids": ["1188144771652440064"], "created_at": "2019-10-26T17:26:02.000Z", "lang": "es", "id": "1188144771652440064"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093429033", "edit_history_tweet_ids": ["1188144732108656641"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:25:53.000Z", "lang": "es", "id": "1188144732108656641"}, {"text": "A irm\u00e3 de Nite, Elisabeth, envolveu-se com Bernhard Forster, um antissemita e nacionaliata radical q fundou uma col\u00f4nia germ\u00e2nica no Paraguai no final do s\u00e9c 19 para purificar a ra\u00e7a\n\nAinda bem q a porra da col\u00f4nia deu errado e o fan\u00e1tico se suicidou antes da virada do s\u00e9culo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "165930011", "edit_history_tweet_ids": ["1188144706804441088"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.8618, "type": "Person", "normalized_text": "Nite"}, {"start": 16, "end": 24, "probability": 0.8131, "type": "Person", "normalized_text": "Elisabeth"}, {"start": 43, "end": 58, "probability": 0.9203, "type": "Person", "normalized_text": "Bernhard Forster"}, {"start": 133, "end": 140, "probability": 0.79, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguai"}, {"start": 158, "end": 159, "probability": 0.7526, "type": "Other", "normalized_text": "19"}]}, "created_at": "2019-10-26T17:25:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1188144706804441088"}, {"text": "RT @EsPapageno: Detecci\u00f3n de la conducta suicida: factores de riesgo https://t.co/zUYFSmWRor", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/zUYFSmWRor", "expanded_url": "http://rviv.ly/VzPH3U", "display_url": "rviv.ly/VzPH3U"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91976483", "edit_history_tweet_ids": ["1188144695635070976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187818978225336320"}], "created_at": "2019-10-26T17:25:44.000Z", "lang": "es", "id": "1188144695635070976"}, {"text": "Rekkles se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "335679213", "edit_history_tweet_ids": ["1188144614777204736"], "created_at": "2019-10-26T17:25:25.000Z", "lang": "tr", "id": "1188144614777204736"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980967968", "edit_history_tweet_ids": ["1188144610146684928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:25:24.000Z", "lang": "es", "id": "1188144610146684928"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865343154219831296", "edit_history_tweet_ids": ["1188144577959645184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:25:16.000Z", "lang": "es", "id": "1188144577959645184"}, {"text": "https://t.co/QdBNxMv6r1 https://t.co/QdBNxMv6r1", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/QdBNxMv6r1", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/QdBNxMv6r1", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "528086200", "edit_history_tweet_ids": ["1188144567637434369"], "created_at": "2019-10-26T17:25:14.000Z", "lang": "zxx", "id": "1188144567637434369"}, {"text": "ahahahahahaha... https://t.co/dEq0571Mu2", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/dEq0571Mu2", "expanded_url": "https://www.lercio.it/si-suicida-con-una-corda-da-bungee-jumping-muore-battendo-17-volte-il-cranio-sul-soffitto/", "display_url": "lercio.it/si-suicida-con\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124882462", "edit_history_tweet_ids": ["1188144546040954880"], "created_at": "2019-10-26T17:25:09.000Z", "lang": "tl", "id": "1188144546040954880"}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: Nova imagem do Jared Leto como M\u0336C\u0336 \u0336G\u0336u\u0336i\u0336m\u0336e\u0336 Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida (2016). https://t.co/Bxiynabvez", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Bxiynabvez", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1188140520800952322/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bxiynabvez", "media_key": "3_1188140518162780160"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 80, "end": 96, "probability": 0.7971, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020388173506121728", "edit_history_tweet_ids": ["1188144451845316609"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188140520800952322"}], "created_at": "2019-10-26T17:24:46.000Z", "lang": "es", "id": "1188144451845316609"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852531569231368192", "edit_history_tweet_ids": ["1188144429581897728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:24:41.000Z", "lang": "es", "id": "1188144429581897728"}, {"text": "@anluledi Ni es cobard\u00eda ni es valent\u00eda ese momento depresi\u00f3n 0 significa que tu mente ya est\u00e1 fijada en eliminar tus ansiedades y tristezas..nadie puede comprender a un suicida por mucho que se busque una raz\u00f3n solo Dios sabe que hab\u00eda en su mente y coraz\u00f3n. Paz a su alma", "in_reply_to_user_id": "233406845", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106152579", "edit_history_tweet_ids": ["1188144050165207040"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.635, "type": "Other", "normalized_text": "depresi\u00f3n 0"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187836250490888193"}], "created_at": "2019-10-26T17:23:10.000Z", "lang": "es", "id": "1188144050165207040"}, {"text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3794088617", "edit_history_tweet_ids": ["1188143857512452096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "created_at": "2019-10-26T17:22:24.000Z", "lang": "es", "id": "1188143857512452096"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "427764921", "edit_history_tweet_ids": ["1188143812658581513"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:22:14.000Z", "lang": "es", "id": "1188143812658581513"}, {"text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704035899684888578", "edit_history_tweet_ids": ["1188143720086069249"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "created_at": "2019-10-26T17:21:52.000Z", "lang": "es", "id": "1188143720086069249"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3028762636", "edit_history_tweet_ids": ["1188143620878155777"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:21:28.000Z", "lang": "es", "id": "1188143620878155777"}, {"text": "@ruizRv91 @AndreaLozo1 @anti_jukiloop @SoyKeniaOs @selenagomez Lo hiciste no te agas pendeja pero te comprendo eres jukirata y sufren de memoria a corto plazo\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 y ay no si de veras deja voy preparando mi carta suicida por que como dices cosas tan hirientes \ud83d\ude02 ni discutir sabes, callate el osico ni\u00f1a https://t.co/iBfWxrtKaX", "entities": {"urls": [{"start": 301, "end": 324, "url": "https://t.co/iBfWxrtKaX", "expanded_url": "https://twitter.com/Yesenia87855717/status/1188143600053510146/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iBfWxrtKaX", "media_key": "16_1188143594085011456"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 123, "probability": 0.5043, "type": "Other", "normalized_text": "jukirata"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ruizRv91", "id": "1158611494197714945"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "selenagomez", "id": "23375688"}]}, "in_reply_to_user_id": "1158611494197714945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1120947510292488192", "edit_history_tweet_ids": ["1188143600053510146"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187687188403765248"}], "created_at": "2019-10-26T17:21:23.000Z", "lang": "es", "id": "1188143600053510146"}, {"text": "To assistindo esquadr\u00e3o suicida, nunca tinha visto. Que filme maneiro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "585842164", "edit_history_tweet_ids": ["1188143560975179778"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8336, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-10-26T17:21:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1188143560975179778"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884953621678485508", "edit_history_tweet_ids": ["1188143560438243328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:21:14.000Z", "lang": "es", "id": "1188143560438243328"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "286471203", "edit_history_tweet_ids": ["1188143537247965185"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:21:08.000Z", "lang": "es", "id": "1188143537247965185"}, {"text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "536660812", "edit_history_tweet_ids": ["1188143380645253120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "created_at": "2019-10-26T17:20:31.000Z", "lang": "es", "id": "1188143380645253120"}, {"text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59248151", "edit_history_tweet_ids": ["1188143313171419136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "created_at": "2019-10-26T17:20:15.000Z", "lang": "es", "id": "1188143313171419136"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118153951", "edit_history_tweet_ids": ["1188143246603628548"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:19:59.000Z", "lang": "es", "id": "1188143246603628548"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/Lvtob1lat5", "expanded_url": "https://www.zocalo.com.mx/new_site/articulo/policia-asesina-a-exjudoca-brasileno-y-despues-se-suicida", "display_url": "zocalo.com.mx/new_site/artic\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.8961, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Sabino"}, {"start": 66, "end": 100, "probability": 0.6706, "type": "Other", "normalized_text": "Panamericanos de Santo Domingo 2003"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 152, "end": 167, "probability": 0.668, "type": "Other", "normalized_text": "Juegos Ol\u00edmpicos"}]}, "text": "#Mundo: El exjudoca brasile\u00f1o Mario Sabino, medalla de oro en los Panamericanos de Santo Domingo 2003 y que represent\u00f3 a Brasil en dos ediciones de los Juegos Ol\u00edmpicos, fue asesinado a tiros por un compa\u00f1ero polic\u00eda tras una discusi\u00f3n.\n\nhttps://t.co/Lvtob1lat5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18461620", "edit_history_tweet_ids": ["1188143233601331200"], "created_at": "2019-10-26T17:19:56.000Z", "lang": "es", "id": "1188143233601331200"}, {"text": "RT @InaraEllen: @coebreno Se a chuva n\u00e3o matou ontem, matarei hj kkkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2951551131", "edit_history_tweet_ids": ["1188143116311814144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "InaraEllen", "id": "2735518347"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "coebreno", "id": "2951551131"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188141780702781440"}], "created_at": "2019-10-26T17:19:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1188143116311814144"}, {"text": "RT @MartinaBonas: Ahora que se mat\u00f3, todos le van a extra\u00f1ar pero el chabon hace banda venia siendo suicida y nadie le daba bola", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185718813905575936", "edit_history_tweet_ids": ["1188142912338567173"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MartinaBonas", "id": "4816991717"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188113302062358528"}], "created_at": "2019-10-26T17:18:39.000Z", "lang": "es", "id": "1188142912338567173"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219532068", "edit_history_tweet_ids": ["1188142900699377664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:18:36.000Z", "lang": "es", "id": "1188142900699377664"}, {"text": "@virusnopendrive Acho que se encaixaria melhor no Miss porque a m\u00fasica \u00e9 uma homenagem a um amigo que se suicidou\nEla t\u00e1 propondo cr\u00edticas aos problemas sociais no mundo com o Miss e a press\u00e3o social seguida de suic\u00eddio seria a cr\u00edtica mais pesada que ela poderia jogar no \u00e1lbum", "in_reply_to_user_id": "796843094503198720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223485312", "edit_history_tweet_ids": ["1188142899139088386"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.4438, "type": "Other", "normalized_text": "Miss"}, {"start": 176, "end": 179, "probability": 0.3697, "type": "Other", "normalized_text": "Miss"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "virusnopendrive", "id": "1206445464012382208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188139255975075841"}], "created_at": "2019-10-26T17:18:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1188142899139088386"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118164793", "edit_history_tweet_ids": ["1188142895318142977"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:18:35.000Z", "lang": "es", "id": "1188142895318142977"}, {"text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927314311248334848", "edit_history_tweet_ids": ["1188142824589594625"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "created_at": "2019-10-26T17:18:18.000Z", "lang": "es", "id": "1188142824589594625"}, {"text": "RT @SereiaBauer: Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110327576172642304", "edit_history_tweet_ids": ["1188142743794659329"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SereiaBauer", "id": "1026613125473292289"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188080247398453251"}], "created_at": "2019-10-26T17:17:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1188142743794659329"}, {"text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77629675", "edit_history_tweet_ids": ["1188142699595087873"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "created_at": "2019-10-26T17:17:48.000Z", "lang": "es", "id": "1188142699595087873"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311080332", "edit_history_tweet_ids": ["1188142688765403136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:17:46.000Z", "lang": "es", "id": "1188142688765403136"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156066690", "edit_history_tweet_ids": ["1188142639377465345"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:17:34.000Z", "lang": "es", "id": "1188142639377465345"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859114505757962240", "edit_history_tweet_ids": ["1188142577788342275"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:17:19.000Z", "lang": "es", "id": "1188142577788342275"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183759464", "edit_history_tweet_ids": ["1188142470984548353"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:16:54.000Z", "lang": "es", "id": "1188142470984548353"}, {"text": "RT @ChrisjamesD: Casi me hace llorar este hilo, pero de la risa.\n\nAhora el homosexual m\u00e1s sobrevalorado por los medios del pa\u00eds, de la nada\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261545665", "edit_history_tweet_ids": ["1188142405633097728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChrisjamesD", "id": "183738109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188104892432474113"}], "created_at": "2019-10-26T17:16:38.000Z", "lang": "es", "id": "1188142405633097728"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179578620437774336", "edit_history_tweet_ids": ["1188142165978992641"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:15:41.000Z", "lang": "es", "id": "1188142165978992641"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "560011098", "edit_history_tweet_ids": ["1188142121905278981"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:15:31.000Z", "lang": "es", "id": "1188142121905278981"}, {"text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129390508495839239", "edit_history_tweet_ids": ["1188142100468174848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "created_at": "2019-10-26T17:15:26.000Z", "lang": "es", "id": "1188142100468174848"}, {"text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085980650790891520", "edit_history_tweet_ids": ["1188142062614433793"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "created_at": "2019-10-26T17:15:16.000Z", "lang": "es", "id": "1188142062614433793"}, {"text": "Sargento de la polic\u00eda asesina a exjudoca y despu\u00e9s se suicida https://t.co/cg2xalr67u https://t.co/rtX88P8s5V", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/cg2xalr67u", "expanded_url": "http://bit.ly/31PnQ5i", "display_url": "bit.ly/31PnQ5i"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/rtX88P8s5V", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1188141992221364224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rtX88P8s5V", "media_key": "3_1188134592324296704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "236636515", "edit_history_tweet_ids": ["1188141992221364224"], "created_at": "2019-10-26T17:15:00.000Z", "lang": "es", "id": "1188141992221364224"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760293594729152512", "edit_history_tweet_ids": ["1188141972680302598"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:14:55.000Z", "lang": "es", "id": "1188141972680302598"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979789866", "edit_history_tweet_ids": ["1188141853750841351"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:14:27.000Z", "lang": "es", "id": "1188141853750841351"}, {"text": "@coebreno Se a chuva n\u00e3o matou ontem, matarei hj kkkkkkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "2951551131", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2735518347", "edit_history_tweet_ids": ["1188141780702781440"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "coebreno", "id": "2951551131"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188141234004594688"}], "created_at": "2019-10-26T17:14:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1188141780702781440"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235036404", "edit_history_tweet_ids": ["1188141716269944833"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:13:54.000Z", "lang": "es", "id": "1188141716269944833"}, {"text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77366927", "edit_history_tweet_ids": ["1188141650339606528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "created_at": "2019-10-26T17:13:38.000Z", "lang": "es", "id": "1188141650339606528"}, {"text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3365913766", "edit_history_tweet_ids": ["1188141451038855171"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "created_at": "2019-10-26T17:12:51.000Z", "lang": "es", "id": "1188141451038855171"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4206209945", "edit_history_tweet_ids": ["1188141261003341824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:12:05.000Z", "lang": "es", "id": "1188141261003341824"}, {"text": "@SauraRey @ProtestaLPGC @LPGC_Denuncia @PedroQuevedoIt @enbiciporlpgc @LasPalmasenbici Pues ya que estamos, que quiten la zona verde de Secretario Padilla y hagan un carril bici en condiciones y no un carril bici suicida como es a d\u00eda de hoy.", "in_reply_to_user_id": "2227854238", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "234599560", "edit_history_tweet_ids": ["1188141212227788802"], "entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 153, "probability": 0.2136, "type": "Other", "normalized_text": "Padilla"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "SauraRey", "id": "2227854238"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "ProtestaLPGC", "id": "2663580781"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "LPGC_Denuncia", "id": "728965110715301888"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "PedroQuevedoIt", "id": "250740163"}, {"start": 55, "end": 69, "username": "enbiciporlpgc", "id": "860448455021527042"}, {"start": 70, "end": 86, "username": "LasPalmasenbici", "id": "256578368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188092024010006528"}], "created_at": "2019-10-26T17:11:54.000Z", "lang": "es", "id": "1188141212227788802"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "410005970", "edit_history_tweet_ids": ["1188141163297103877"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:11:42.000Z", "lang": "es", "id": "1188141163297103877"}, {"text": "vc ficar relendo a mensagem varias vezes e ver que aquele ACHO, matou tudo, vai se fuder", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084939764883689477", "edit_history_tweet_ids": ["1188141086994325511"], "created_at": "2019-10-26T17:11:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1188141086994325511"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 77, "tag": "FedericoJim\u00e9nezLosantos"}, {"start": 147, "end": 151, "tag": "VOX"}, {"start": 239, "end": 249, "tag": "voxavanza"}, {"start": 250, "end": 266, "tag": "libertaddigital"}, {"start": 275, "end": 278, "tag": "pp"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/LkjB2x1xl9", "expanded_url": "http://piomoa.es/?p=10229", "display_url": "piomoa.es/?p=10229"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/XGHZ5FFnqR", "expanded_url": "https://twitter.com/EmperadorYuste/status/1188141019369558016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XGHZ5FFnqR", "media_key": "3_1188141010980917249"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 76, "probability": 0.7664, "type": "Person", "normalized_text": "FedericoJim\u00e9nezLosantos"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.8137, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 121, "end": 122, "probability": 0.8566, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 148, "end": 150, "probability": 0.8974, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 251, "end": 265, "probability": 0.4928, "type": "Other", "normalized_text": "libertaddigital"}], "mentions": [{"start": 190, "end": 197, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 198, "end": 212, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}, {"start": 213, "end": 222, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}, {"start": 223, "end": 238, "username": "voxnoticias_es", "id": "2349006565"}, {"start": 267, "end": 274, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "text": "En la pol\u00edtica de \"unidad\" de la derecha que propone #FedericoJim\u00e9nezLosantos, VOX sobra y debe terminar integrado en el PP. Pol\u00edtica suicida para #VOX. An\u00e1lisis en https://t.co/LkjB2x1xl9 /@vox_es @Santi_ABASCAL @ivanedlm @voxnoticias_es #voxavanza #libertaddigital @vox_es #pp https://t.co/XGHZ5FFnqR", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1122956149643460608", "edit_history_tweet_ids": ["1188141019369558016"], "created_at": "2019-10-26T17:11:08.000Z", "lang": "es", "id": "1188141019369558016"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "591530418", "edit_history_tweet_ids": ["1188140822841176066"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:10:21.000Z", "lang": "es", "id": "1188140822841176066"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2883766030", "edit_history_tweet_ids": ["1188140786157797377"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:10:12.000Z", "lang": "es", "id": "1188140786157797377"}, {"text": "Por ti y toda la 3era edad que se suicida para no sentirse una carga de sus hijxs \ud83d\ude2d. https://t.co/I1GUKIFUKj", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/I1GUKIFUKj", "expanded_url": "https://twitter.com/jocri24/status/1187934843381915648", "display_url": "twitter.com/jocri24/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116082709", "edit_history_tweet_ids": ["1188140743359156224"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187934843381915648"}], "created_at": "2019-10-26T17:10:02.000Z", "lang": "es", "id": "1188140743359156224"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2553861455", "edit_history_tweet_ids": ["1188140692406784004"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:09:50.000Z", "lang": "es", "id": "1188140692406784004"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140141725", "edit_history_tweet_ids": ["1188140644939776000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:09:38.000Z", "lang": "es", "id": "1188140644939776000"}, {"text": "e eu que fiquei encarregada de contar pra minha irm\u00e3 que o irm\u00e3o dela se suicidou (???) eu vou chorar tanto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2647994275", "edit_history_tweet_ids": ["1188140579609292801"], "created_at": "2019-10-26T17:09:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1188140579609292801"}, {"text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270035022", "edit_history_tweet_ids": ["1188140536743497729"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "created_at": "2019-10-26T17:09:13.000Z", "lang": "es", "id": "1188140536743497729"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40155344", "edit_history_tweet_ids": ["1188140531664248834"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:09:11.000Z", "lang": "es", "id": "1188140531664248834"}, {"text": "Nova imagem do Jared Leto como M\u0336C\u0336 \u0336G\u0336u\u0336i\u0336m\u0336e\u0336 Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida (2016). https://t.co/Bxiynabvez", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/Bxiynabvez", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1188140520800952322/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bxiynabvez", "media_key": "3_1188140518162780160"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.5744, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.7035, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 7, "like_count": 121, "quote_count": 1}, "author_id": "1076671335953297408", "edit_history_tweet_ids": ["1188140520800952322"], "created_at": "2019-10-26T17:09:09.000Z", "lang": "es", "id": "1188140520800952322"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2201519683", "edit_history_tweet_ids": ["1188140418657067009"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:08:45.000Z", "lang": "es", "id": "1188140418657067009"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116569364", "edit_history_tweet_ids": ["1188140374843383808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:08:34.000Z", "lang": "es", "id": "1188140374843383808"}, {"text": "A quien elegir\u00edan para hacer un pacto homicida suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957647574", "edit_history_tweet_ids": ["1188140191799746560"], "created_at": "2019-10-26T17:07:50.000Z", "lang": "es", "id": "1188140191799746560"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118840551", "edit_history_tweet_ids": ["1188140125567488000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:07:35.000Z", "lang": "es", "id": "1188140125567488000"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163619977733267456", "edit_history_tweet_ids": ["1188140091581091840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:07:27.000Z", "lang": "es", "id": "1188140091581091840"}, {"text": "RT @criminologiamad: La violencia machista golpea a La Zubia: un hombre asesina a su mujer de 40 a\u00f1os y luego se suicida https://t.co/9uLYx\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158149052", "edit_history_tweet_ids": ["1188140032038752258"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.4365, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "criminologiamad", "id": "939311426"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186199487712288769"}], "created_at": "2019-10-26T17:07:12.000Z", "lang": "es", "id": "1188140032038752258"}, {"text": "se cada pensamento suicida que eu tivesse eu ganhasse 1 real eu estaria nadando na grana", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "3031759933", "edit_history_tweet_ids": ["1188139956478328832"], "created_at": "2019-10-26T17:06:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1188139956478328832"}, {"text": "RT @miirsiis: @angelca37767866 @FramberMs Por eso me pregunto d\u00f3nde est\u00e1 el Dominicano que ama y le duele su pa\u00eds se\u00f1ores que pena es ver c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843867705597972483", "edit_history_tweet_ids": ["1188139892326490113"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "miirsiis", "id": "405935987"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "angelca37767866", "id": "1000895518225072129"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "FramberMs", "id": "4181804412"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188087219338338305"}], "created_at": "2019-10-26T17:06:39.000Z", "lang": "es", "id": "1188139892326490113"}, {"text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1658271416", "edit_history_tweet_ids": ["1188139798105604096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "created_at": "2019-10-26T17:06:17.000Z", "lang": "es", "id": "1188139798105604096"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830081536926052352", "edit_history_tweet_ids": ["1188139784667095046"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:06:13.000Z", "lang": "es", "id": "1188139784667095046"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93203729", "edit_history_tweet_ids": ["1188139694330126342"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:05:52.000Z", "lang": "es", "id": "1188139694330126342"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157077818", "edit_history_tweet_ids": ["1188139658246410240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:05:43.000Z", "lang": "es", "id": "1188139658246410240"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234372391", "edit_history_tweet_ids": ["1188139637795102721"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:05:38.000Z", "lang": "es", "id": "1188139637795102721"}, {"text": "Cumpr\u00e9nse anos desde que a poeta Alfonsina Storni se suicidou no Mar de Plata.\n\n...\nY cuando hayas puesto\nEn ellas el alma\nQue por las alcobas\nSe qued\u00f3 enredada,\nEntonces, buen hombre,\nPret\u00e9ndeme blanca,\nPret\u00e9ndeme n\u00edvea,\nPret\u00e9ndeme casta. https://t.co/mRAhPEZLkd", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/mRAhPEZLkd", "expanded_url": "https://twitter.com/PoetasHispanos/status/1187836287140667394", "display_url": "twitter.com/PoetasHispanos\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 48, "probability": 0.8677, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 65, "end": 76, "probability": 0.5281, "type": "Place", "normalized_text": "Mar de Plata"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "796628672547536897", "edit_history_tweet_ids": ["1188139625728098306"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187836287140667394"}], "created_at": "2019-10-26T17:05:35.000Z", "lang": "es", "id": "1188139625728098306"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53557192", "edit_history_tweet_ids": ["1188139499370491906"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:05:05.000Z", "lang": "es", "id": "1188139499370491906"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259514424", "edit_history_tweet_ids": ["1188139498972106755"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:05:05.000Z", "lang": "es", "id": "1188139498972106755"}, {"text": "El que tiene mente suicida tarde o temprano lo termina haciendo! Una lastima", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "701637590592659456", "edit_history_tweet_ids": ["1188139497415946240"], "created_at": "2019-10-26T17:05:05.000Z", "lang": "es", "id": "1188139497415946240"}, {"text": "@Bryan_123A Ni idea me sigue saliendo lo mismo:( xd * c suicida *", "in_reply_to_user_id": "1173633605194702851", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038607047863029760", "edit_history_tweet_ids": ["1188139408228278274"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Bryan_123A", "id": "1197808277700194304"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188138863010766849"}], "created_at": "2019-10-26T17:04:44.000Z", "lang": "es", "id": "1188139408228278274"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54943340", "edit_history_tweet_ids": ["1188139365895196672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-26T17:04:34.000Z", "lang": "es", "id": "1188139365895196672"}, {"text": "RT @acelinobernardi: @JoseMedeirosMT Acho que nome certo do pol\u00edtico assassinado \u00e9, Toninho do PT, que, assim como o Prefeito Celso Daniel,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "321023565", "edit_history_tweet_ids": ["1188139303974658048"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.7246, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho"}, {"start": 95, "end": 96, "probability": 0.9667, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6653, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "acelinobernardi", "id": "329744539"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188037479158472710"}], "created_at": "2019-10-26T17:04:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1188139303974658048"}, {"text": "@claudio_ar_OK @Libersens1 @CarlosMb1776 @MC_Drago @iosef_returns @LauriaGuillermo @therealbuni @RagnarDannesk20 El cree que te mata yo creo que se suicida", "in_reply_to_user_id": "430059584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "235314055", "edit_history_tweet_ids": ["1188139226598199296"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "claudio_ar_OK", "id": "430059584"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "Libersens1", "id": "1013189403903168512"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "CarlosMb1776", "id": "1183873501226250240"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "mc_drago", "id": "1293019180682412032"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "iosef_returns", "id": "1172730213018587136"}, {"start": 83, "end": 95, "username": "therealbuni", "id": "1158115510606815232"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "RagnarDannesk20", "id": "1079477468048904198"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187861556597579777"}], "created_at": "2019-10-26T17:04:00.000Z", "lang": "es", "id": "1188139226598199296"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 936, "tweet_count": 45343, "listed_count": 5}, "username": "maocentteno", "location": "URUAPAN, MICHOACAN; MEXICO", "name": "Mauricio Centeno", "id": "164435419"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2177, "following_count": 4444, "tweet_count": 60328, "listed_count": 11}, "username": "softbinny", "location": "\ud83e\udd8b multifandom \ud83e\udd8b", "name": "Ailyn \ud83d\udc9aVoy a ver a nct dream ctmree", "id": "1621756327"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1813, "following_count": 3929, "tweet_count": 27990, "listed_count": 2}, "username": "JhugoCM", "name": "Gat\u00f3lico \ud83c\udf33 (un dinosaurio nihilista)", "id": "42419459"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 982, "tweet_count": 18232, "listed_count": 0}, "username": "Julietaambrs", "location": "un pueblito re pete", "name": "\ud83e\udd8b", "id": "999375396603858945"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 786, "tweet_count": 7701, "listed_count": 0}, "username": "sharabysdclub", "name": "SHARBEL VERA.", "id": "1045477878337540097"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 627, "tweet_count": 13727, "listed_count": 1}, "username": "WW_0796", "location": "El cielo", "name": "Naooooo", "id": "749761870484107264"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 345, "tweet_count": 112310, "listed_count": 6}, "username": "chnyoungk", "location": "Chile", "name": "cata\u21af\ud83d\udc09", "id": "762511754748235777"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5541, "following_count": 619, "tweet_count": 230726, "listed_count": 36}, "username": "SillyGod_Disco", "name": "Lim\u00f3n || \ud83e\udd8b\ud83d\udc3a\ud83d\udc97 || SPOOKY MONTH \ud83c\udf83", "id": "790270370"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 48, "tweet_count": 10643, "listed_count": 0}, "username": "Villacarolina13", "name": "Villacarolina11", "id": "942380999895285761"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4680, "following_count": 2166, "tweet_count": 28038, "listed_count": 120}, "username": "vic_almiron", "location": "Madrid", "name": "Almir\u00f3n", "id": "195752311"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7249, "following_count": 5597, "tweet_count": 222812, "listed_count": 44}, "username": "OlgaGarciaTiska", "location": "Chile", "name": "Olga Garc\u00eda Tiska #YoApruebo", "id": "99093308"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 43053, "following_count": 1377, "tweet_count": 17056, "listed_count": 189}, "username": "jg_valdes", "location": " Washington Santiago, Valdivia", "name": "Juan Gabriel Valdes", "id": "340309688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4716, "following_count": 1140, "tweet_count": 104493, "listed_count": 10}, "username": "me_mariju", "name": "mari", "id": "878277324"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 658, "tweet_count": 16510, "listed_count": 4}, "username": "lobservateuur", "name": "lav", "id": "949421030317199360"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15363, "following_count": 1741, "tweet_count": 19775, "listed_count": 76}, "username": "accessdrew", "location": "Instagram: @drewaccessbr", "name": "Drew Access", "id": "1046945615882719232"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 682, "tweet_count": 55787, "listed_count": 2}, "username": "Mochichu_", "location": "@BTS_twt @ygofficialblink ", "name": "Naty \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "868839286891786241"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 185, "tweet_count": 1105, "listed_count": 0}, "username": "casp___", "location": "Santiago,Chile", "name": "Negra con rulos", "id": "916268974614220800"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 913, "tweet_count": 8439, "listed_count": 0}, "username": "catacatadoo", "location": "Santiago, Chile", "name": "C a t a \ud83e\udd0e", "id": "706600237"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 1248, "tweet_count": 33070, "listed_count": 3}, "username": "t0mlinsonxx", "name": "L \ud83e\udd8b", "id": "172077963"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9019, "following_count": 9899, "tweet_count": 72588, "listed_count": 14}, "username": "jfgallardoperez", "location": "Huapache Comuna Maull\u00edn Chile.", "name": "Javier Gallardo P\u00e9rez", "id": "113967932"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 4177, "tweet_count": 11075, "listed_count": 5}, "username": "TovarichCl", "location": "Chile", "name": "Tovarich", "id": "431939894"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 789, "tweet_count": 10386, "listed_count": 1}, "username": "thetaylorwitch", "location": "el sur ", "name": "mucas javo\ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "id": "881532627265736705"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 473, "tweet_count": 8553, "listed_count": 3}, "username": "chuuchugua", "location": "abofem", "name": "tutti", "id": "765250004500054016"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 1952, "tweet_count": 13740, "listed_count": 0}, "username": "pilarmoraleso", "location": "Metropolitana de Santiago, Chile", "name": "La vecina!", "id": "158520957"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 474, "tweet_count": 13981, "listed_count": 1}, "username": "ferniushi", "location": "Santiago de Chile", "name": "fe\u00f1o", "id": "166435591"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2071, "following_count": 2476, "tweet_count": 4990, "listed_count": 3}, "username": "min_seeok", "name": "momo", "id": "377699802"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 610, "tweet_count": 56215, "listed_count": 0}, "username": "ganjapagirl", "location": "zona norte", "name": "cl\u00e9o \ud83e\udeac", "id": "760879461277569030"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24382, "following_count": 363, "tweet_count": 884905, "listed_count": 621}, "username": "ALuizCosta", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Antonio Luiz M. C. Costa", "id": "67778641"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 109972, "following_count": 686, "tweet_count": 21012, "listed_count": 1047}, "username": "pontejornalismo", "location": "Brasil", "name": "Ponte Jornalismo", "id": "2528987124"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 99, "tweet_count": 8306, "listed_count": 0}, "username": "hoyujiin", "name": "\u1d0d\u026a\u029f\u029f\u1d00", "id": "1171794530003247104"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 277, "tweet_count": 2400, "listed_count": 1}, "username": "Marylincitaa", "location": "Trujillo, La Libertad", "name": "J. Marylin Rodriguez", "id": "245911597"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 292, "tweet_count": 5648, "listed_count": 0}, "username": "riosofart_ac", "location": "Trujillo  - Peru", "name": "R\u00edosOfArt Artistic Company", "id": "1054511328"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 155, "tweet_count": 5005, "listed_count": 0}, "username": "awieackerman", "location": "los cachetitos de jennie. \u2039\ud835\udff9", "name": "\ud835\udc66 \u30fc \u17f9 \u0aee\u02c3\u0335\u058a \u02c2\u0335 \u10d0", "id": "1079600635295789056"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2024, "following_count": 997, "tweet_count": 55839, "listed_count": 8}, "username": "ad__yoongi", "location": "7.18 / 5.01 / 5.25 / \ud83d\udd1cbts", "name": "volen\u1d2e\u1d31 \u2077", "id": "2726497575"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 350, "tweet_count": 5244, "listed_count": 2}, "username": "Tae_TeLoveo", "location": "Chile", "name": "Taeteloveo\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "4123573534"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 1281, "tweet_count": 3462, "listed_count": 4}, "username": "YoungNast", "location": "Santiago / Pichilemu", "name": "Young Nast", "id": "397635787"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 153, "tweet_count": 10836, "listed_count": 0}, "username": "pai_shao", "location": "Olinda, Brasil", "name": "Dadfloor", "id": "3337012125"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 1101, "tweet_count": 163713, "listed_count": 4}, "username": "SiriaAr", "location": "caballito ", "name": "Cabecita Negra", "id": "1273735639"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 254211, "following_count": 1372, "tweet_count": 259098, "listed_count": 738}, "username": "exitoina", "location": "Buenos Aires", "name": "Exito\u00edna", "id": "123279544"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 439, "tweet_count": 14125, "listed_count": 50}, "username": "miguelsvieira", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Miguel Said Vieira", "id": "14986351"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2894, "following_count": 3923, "tweet_count": 39321, "listed_count": 8}, "username": "VetMercury", "location": "The Shire \ud83c\udfd4\ufe0f", "name": "Dogtora \ud83d\udc08\ud83e\uddae", "id": "26523789"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3168, "following_count": 3471, "tweet_count": 21604, "listed_count": 0}, "username": "mydearlluu", "location": "092", "name": "\uaab6\u200b\uaa8a\u200b\ud835\ude2c\u200b\uaa96\u200b \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udef9\ud83c\udfb8", "id": "1000049371763957760"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2662, "following_count": 2544, "tweet_count": 29338, "listed_count": 8}, "username": "SwiftDiggory", "location": "London, England", "name": "Amanda Jur\u00eddico da Princesa de Gales", "id": "55444233"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 686, "tweet_count": 175425, "listed_count": 15}, "username": "aboutgandw", "location": "#LH44 #LM10", "name": "lois want your midnights", "id": "266629184"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 0, "tweet_count": 17093, "listed_count": 0}, "username": "gogos_ty", "location": "en el peor pa\u00eds de chile\ud83d\uddff", "name": "\ud83c\udf41ivy\ud83c\udf3f", "id": "1148519521"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 296, "tweet_count": 24732, "listed_count": 0}, "username": "cardoze_cardoze", "location": "\u05d9\u05e9\u05e8\u05d0\u05dc.  \u05d7\u05d9", "name": "CARDOZE \u05d7\u05d9", "id": "939018614782312448"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 300146, "following_count": 1669, "tweet_count": 811032, "listed_count": 1191}, "username": "PanamaAmerica", "location": "Panam\u00e1", "name": "Panam\u00e1Am\u00e9rica", "id": "250341631"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 1191, "tweet_count": 31380, "listed_count": 0}, "username": "dus_kevin", "location": "Zona Oeste ", "name": "cardoso", "id": "2477650550"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 329, "tweet_count": 26726, "listed_count": 0}, "username": "transgettipasta", "location": "he/they", "name": "C6 kaeya", "id": "1074500265896828929"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 544, "tweet_count": 104238, "listed_count": 3}, "username": "sunkyoong66", "location": "EXO Planet \u3161 N City ; \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "name": "\u2076\u2076\u00b2\u2076 ( \u00b4.\u3145` )\u2728", "id": "3003974362"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 633, "tweet_count": 5107, "listed_count": 0}, "username": "fagiolo_mauro", "location": "Cagliari, Sardegna", "name": "Mauro Fagiolo", "id": "468572162"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 451, "tweet_count": 3520, "listed_count": 0}, "username": "ohhbrandolthz", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "brandolthz", "id": "772561840710836224"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1863, "following_count": 1474, "tweet_count": 60325, "listed_count": 10}, "username": "gwxxnchxnha", "location": "he/him \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "name": "anemia\u00b2", "id": "1084354622532345856"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 1591, "tweet_count": 60220, "listed_count": 5}, "username": "jaravie1DLS", "location": "RENUNCIA PI\u00d1ERA", "name": "javi\ud83d\udcab", "id": "1108660296"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 170, "tweet_count": 6135, "listed_count": 1}, "username": "ValeGuuti", "name": "Vale Guti\u00e9rrez", "id": "431954799"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 690, "tweet_count": 18534, "listed_count": 24}, "username": "sunadetergente", "location": "she/her | 19", "name": "\uff46\uff45\uff52 ME FUI A OTRA ACC PERO SIGO AMANDO A SUNA", "id": "1086054558961422337"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 737, "tweet_count": 183207, "listed_count": 26}, "username": "ad_Morato", "location": "The Shire", "name": "Morato-stadas.", "id": "122516385"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 925, "tweet_count": 40706, "listed_count": 8}, "username": "iCharlieGG", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Carlos, El Creador", "id": "760131210"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 56, "tweet_count": 30378, "listed_count": 1}, "username": "Junior7723", "name": "Junior Miranda", "id": "887230182"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179751, "following_count": 421, "tweet_count": 45209, "listed_count": 304}, "username": "PCaterianoB", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "Pedro Cateriano B", "id": "1975354388"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 301, "tweet_count": 12423, "listed_count": 1}, "username": "jubebsjubs", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "jolyne stan account", "id": "741000285083033604"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1800, "tweet_count": 451824, "listed_count": 8}, "username": "Rollhando", "location": "Lima, Peru", "name": "Rollhando", "id": "570401287"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4980, "following_count": 3317, "tweet_count": 32105, "listed_count": 5}, "username": "JulioGarciaOrd1", "name": "Julio Garcia Ordo\u00f1ez", "id": "851212923473199111"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2144, "tweet_count": 269868, "listed_count": 20}, "username": "veroca327", "location": "Ramsey, NJ", "name": "Veronica Cotrina", "id": "842763781"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 166, "tweet_count": 38933, "listed_count": 1}, "username": "GusMacklin", "location": "Costa Rica", "name": "Mack", "id": "256797047"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 1222, "tweet_count": 5601, "listed_count": 5}, "username": "ranmurillo", "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "name": "Randall Murillo A.", "id": "809410165"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 443, "tweet_count": 51741, "listed_count": 4}, "username": "CanabesPam", "location": "Los Andes, Valpara\u00edso", "name": "Pame Canabes Herrera", "id": "2882773685"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 1776, "tweet_count": 17077, "listed_count": 8}, "username": "Rafael_Angelmr", "location": "ADAMUZ (C\u00f3rdoba)", "name": "Rafael \u00c1ngel Moreno \u2764\ufe0f\ud83d\udd3b", "id": "379889696"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 41486, "following_count": 3179, "tweet_count": 49288, "listed_count": 258}, "username": "AdrianBarbon", "location": "Asturias (Espa\u00f1a)", "name": "\ud83c\udf39 Adri\u00e1n Barb\u00f3n \ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "id": "211250630"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 1554, "tweet_count": 28624, "listed_count": 6}, "username": "FranciscoRossi_", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Francisco Rossi", "id": "151253257"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1219583, "following_count": 14144, "tweet_count": 36902, "listed_count": 2154}, "username": "HistoryLA", "location": "Am\u00e9rica Latina", "name": "History Latinoam\u00e9rica", "id": "113771891"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1720, "following_count": 637, "tweet_count": 31218, "listed_count": 3}, "username": "Jazminmorii", "location": "no, no estoy comiendo sapos", "name": "Jazm\u00edn", "id": "584043886"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 533, "tweet_count": 43102, "listed_count": 5}, "username": "oh_sakaboom", "location": "she/her", "name": "(\ud83d\udc23\ud83c\udf52) ~", "id": "119478560"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 574, "tweet_count": 5698, "listed_count": 1}, "username": "pipeibanezv", "name": "Felipe Ib\u00e1\u00f1ez", "id": "120342989"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 4601, "tweet_count": 25561, "listed_count": 1}, "username": "GalenCreeperYT", "location": "He/Him", "name": "Mois\u00e9s/Galen/Helio", "id": "890872422710345728"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1584, "following_count": 1122, "tweet_count": 61006, "listed_count": 7}, "username": "atlasjoonie", "location": "\u2800\ud83c\udf19\ud83d\udc07\u2800( \u82b1\u69d8\u5e74\u83ef ) \ud83d\udc07 \ud83c\udf19", "name": "epilogue: young forever", "id": "222579559"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 228, "tweet_count": 2426, "listed_count": 1}, "username": "isnicoly", "location": "Maip\u00fa, Chile", "name": "Nicole \u2728", "id": "105846783"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 147, "tweet_count": 12796, "listed_count": 0}, "username": "yoobidoobie", "name": "nana", "id": "1127255833870569472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2861, "following_count": 2783, "tweet_count": 163707, "listed_count": 0}, "username": "loreniski", "location": "Santiago de Chile", "name": "Loreniski \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "id": "152395147"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3842, "following_count": 1497, "tweet_count": 99655, "listed_count": 23}, "username": "namjohn_", "location": "  \ud835\udcd1\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcf0\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud835\udcf7 \u2661 \ud835\udcf7\ud835\udcec\ud835\udcfd ", "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc82 \u26e7\ud83c\udf33", "id": "302440099"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6608, "following_count": 5115, "tweet_count": 24095, "listed_count": 101}, "username": "msoledadperez", "location": "Cordoba", "name": "Soledad P\u00e9rez", "id": "203879659"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 761, "tweet_count": 46084, "listed_count": 9}, "username": "priosl", "location": "Chile", "name": "Sure\u00f1a", "id": "131384266"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 746, "tweet_count": 1889, "listed_count": 0}, "username": "Met_Manteca", "location": "D\u2019all\u00e0 on conv\u00e9", "name": "Met Manteca", "id": "903007799222964237"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 1402, "tweet_count": 8046, "listed_count": 119}, "username": "AMonerris", "location": "Barcelona", "name": "Antonio Monerris", "id": "8755542"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3689, "following_count": 4987, "tweet_count": 26405, "listed_count": 2}, "username": "Fdcastro65", "location": "Santiago del Estero, Argentina", "name": "Fco. de Castro", "id": "1607090455"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 241, "tweet_count": 9136, "listed_count": 0}, "username": "RamonRain4", "name": "Ram\u00f3n Hern\u00e1ndez R.", "id": "992465835003469829"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 740, "tweet_count": 26752, "listed_count": 0}, "username": "Mariucc17684432", "location": "Alessandria,  Verona", "name": "Mariuccia", "id": "717335652791107584"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 324, "tweet_count": 93060, "listed_count": 30}, "username": "Sostenitori1", "location": "roma", "name": "Sostenitori.info", "id": "198174972"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 254, "tweet_count": 14805, "listed_count": 0}, "username": "JhonDiass", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9, Brasil", "name": "Jhow \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "1864983667"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 423, "tweet_count": 72638, "listed_count": 22}, "username": "WGodoi", "location": "Florian\u00f3polis - SC, Brasil", "name": "Will Godoi", "id": "23815963"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 1383, "tweet_count": 32458, "listed_count": 1}, "username": "yanelicantsleep", "location": "Corrientes, Argentina", "name": "yanelis", "id": "4063526243"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 441, "tweet_count": 4861, "listed_count": 1}, "username": "solanch1D", "location": "Per\u00fa", "name": "Sol Berrocal", "id": "243866017"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 527, "tweet_count": 13080, "listed_count": 8}, "username": "mortalD0", "location": "Mi casucha", "name": "domidzilla", "id": "1331558959"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 4166, "tweet_count": 13092, "listed_count": 1}, "username": "sofixonx", "location": "Chile", "name": "sofi\u2022", "id": "891673610728992768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 1620, "tweet_count": 8281, "listed_count": 5}, "username": "spikexjessie", "location": "en tu coraz\u00f3n ", "name": "Javilicius \u2728", "id": "479535587"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 511, "tweet_count": 27570, "listed_count": 1}, "username": "Panchopxd", "location": "Santiago, Chile", "name": "Francisco", "id": "1374677022"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 1119, "tweet_count": 95635, "listed_count": 4}, "username": "LovePyramus", "name": "B\ud83c\udf3b", "id": "790299717137817601"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 3797, "tweet_count": 89850, "listed_count": 3}, "username": "thxblue_", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "name": "thxblue\u2728", "id": "552205555"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2292, "following_count": 2409, "tweet_count": 8357, "listed_count": 4}, "username": "sunflwerrr", "location": "Chile", "name": "cata \ud83e\udd8b\ud83c\udf33 VI A DUA", "id": "1539504343"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3971, "following_count": 2806, "tweet_count": 60855, "listed_count": 16}, "username": "thcpiedpiper", "location": "\u2661  . . m\u1972r \u22c6 \u1952o\u1971\u1963\u03b9o.", "name": "\ud835\udcf5.", "id": "953776980331294721"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 49, "tweet_count": 6676, "listed_count": 0}, "username": "MercedesRojasC1", "name": "Mercedes Rojas Canales", "id": "1120369097609482247"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 9926, "following_count": 2776, "tweet_count": 113975, "listed_count": 82}, "username": "jorgeramos7773", "location": "M\u00e9xico", "name": "Jorge Ramos P\u00e9rez", "id": "143579053"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62737, "following_count": 2641, "tweet_count": 72160, "listed_count": 649}, "username": "CSaizar", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "Consuelo S\u00e1izar de la Fuente", "id": "173301796"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 948, "tweet_count": 31262, "listed_count": 5}, "username": "_todoroking", "location": "She/he/they", "name": "ni (inactiva)", "id": "3856760237"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 135, "tweet_count": 6206, "listed_count": 0}, "username": "cinevicioficial", "name": "CineVicio", "id": "1184085709398913024"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 154, "tweet_count": 1840, "listed_count": 0}, "username": "vicentemoreau", "name": "v \ud83c\udf77\ud83e\udd6f\ud83d\udd4a", "id": "914907805584433152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 638, "tweet_count": 15916, "listed_count": 0}, "username": "KatutyFruti", "location": "the trash", "name": "MiauQueen", "id": "1006032428899684354"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 380, "tweet_count": 10325, "listed_count": 0}, "username": "ChicoVandalico", "name": "SOS NICARAGUA", "id": "1016357828632686599"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 183191, "following_count": 388, "tweet_count": 130760, "listed_count": 616}, "username": "confidencial_ni", "location": "Nicaragua", "name": "Confidencial Nicaragua", "id": "115133899"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13781, "following_count": 10149, "tweet_count": 607309, "listed_count": 63}, "username": "elisaberm", "location": "CHILE SANTIAGO", "name": "Elisa Ber", "id": "354471562"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 533, "tweet_count": 11349, "listed_count": 2}, "username": "perazuul", "name": "Mmmm", "id": "803065442"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4900, "following_count": 691, "tweet_count": 113203, "listed_count": 24}, "username": "_callmetommy_", "name": "Tommy", "id": "2249155857"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 2423, "tweet_count": 34679, "listed_count": 6}, "username": "_chei", "location": "Belo Horizonte, MG", "name": "chei", "id": "130623847"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 160, "tweet_count": 22296, "listed_count": 0}, "username": "7_kingdoms", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "Luiza Passos", "id": "352624471"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 512, "tweet_count": 33460, "listed_count": 2}, "username": "spiderjopa", "location": "Brasil", "name": "Jopa ou Jo\u00e3o Leite", "id": "23337270"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4309, "following_count": 4015, "tweet_count": 302228, "listed_count": 3}, "username": "eugeniofarias", "location": "Stgo. de Chile", "name": "Kenof55", "id": "47807426"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 922, "tweet_count": 8263, "listed_count": 10}, "username": "eldegrego", "name": "Mart\u00edn", "id": "533639702"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3899, "following_count": 2151, "tweet_count": 102920, "listed_count": 57}, "username": "MCHedgehog_", "location": "West Indies ", "name": "SURFER CALAVERA \u2766", "id": "196015866"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 1619, "tweet_count": 107139, "listed_count": 92}, "username": "LuLvciernaga", "location": "Chile", "name": "Lu\u2728", "id": "29868654"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 1604, "tweet_count": 204246, "listed_count": 17}, "username": "GuzmanPepa", "location": "Alcal\u00e1 del Valle, Espa\u00f1a", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Guzm\u00e1n/\u2764\ud83c\udf39", "id": "742423350144860160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 1003, "tweet_count": 49709, "listed_count": 3}, "username": "fabi_landriel", "location": "Formosa, Argentina", "name": "fabiola", "id": "757190263727087616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 426, "tweet_count": 2470, "listed_count": 0}, "username": "MartinaBonas", "name": "\u043c\u03b1\u044f\u0442\u03b9\u0438\u03b1\ud83d\udd25", "id": "4816991717"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4401, "following_count": 459, "tweet_count": 100903, "listed_count": 13}, "username": "defencelout91", "location": "where louis is", "name": "Out Of Cata\u2019s System \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "173262902"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 168, "tweet_count": 23045, "listed_count": 9}, "username": "Derpy_Styles", "location": "Behind RacerLeft", "name": "Derpo \u30c4\ud83c\udf4e", "id": "720062866556985344"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109576, "following_count": 474, "tweet_count": 481850, "listed_count": 728}, "username": "elbernabeucom", "location": "Madrid", "name": "El Bernab\u00e9u", "id": "744673274"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1697, "following_count": 1348, "tweet_count": 229830, "listed_count": 27}, "username": "heybouncer", "name": "\u300c#Lili\u300d (they/elle) \ud83c\udfd5", "id": "1612154292"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 657, "tweet_count": 10066, "listed_count": 0}, "username": "jubressane_", "location": "graja\u00fa", "name": "julia", "id": "794929655728013312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 335, "tweet_count": 13373, "listed_count": 0}, "username": "bvrbvrablack", "location": "D-2", "name": "\ud83c\udf33\ud835\udc12\ud835\udc27\ud835\udc28\ud835\udc30 \ud835\udc01\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud83c\udf33\ud835\udd40\ud835\udd5f\ud835\udd52\ud835\udd54\ud835\udd65\ud835\udd5a\ud835\udd67\ud835\udd52 \ud835\udd61\ud835\udd60\ud835\udd63 \ud835\udd4c", "id": "3133868792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 2630, "tweet_count": 66223, "listed_count": 1}, "username": "Gianni_MP", "location": "Chile. ", "name": "\u2666\ufe0f\ud835\udc7a\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc95\ud835\udc90(\ud835\udc75\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc8f\ud835\udc82)\u2666\ufe0f", "id": "98938305"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3129, "following_count": 240, "tweet_count": 244860, "listed_count": 17}, "username": "AhUeOnAdO", "location": "Chile", "name": "Dar\u00edo", "id": "1615874689"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 356, "tweet_count": 15529, "listed_count": 0}, "username": "medeirox_", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "medeiros", "id": "995741594069471232"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6387, "following_count": 6633, "tweet_count": 16604, "listed_count": 332}, "username": "rutenca", "location": "Entre el mar y la monta\u00f1a, Esp", "name": "\u2640\ufe0fRuth Carrasco \ud83c\udfa7\ud83c\udf0a", "id": "4478211"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44248, "following_count": 947, "tweet_count": 79691, "listed_count": 713}, "username": "iguardans", "location": "Bruselas y por Europa", "name": "Ignasi Guardans", "id": "35066609"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1795, "following_count": 2023, "tweet_count": 5144, "listed_count": 4}, "username": "tbsslytherin", "location": "she/her", "name": "ina\ud83c\udf33; Taylor's Version", "id": "1156787955358474242"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 4994, "tweet_count": 261806, "listed_count": 13}, "username": "victorv9", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "victor", "id": "38312977"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 809, "tweet_count": 12293, "listed_count": 2}, "username": "buchananspidey", "location": "hell's kitchen", "name": "g\u00e9nesis \ud83e\udd8b", "id": "2850897356"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3825, "following_count": 3981, "tweet_count": 108497, "listed_count": 1}, "username": "GalvaoLione", "name": "LioneGalvao\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1158090215900307456"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 443145, "following_count": 1, "tweet_count": 5166, "listed_count": 549}, "username": "majorolimpio", "name": "Major Olimpio", "id": "94451423"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 378, "tweet_count": 64218, "listed_count": 1}, "username": "yooniesvu", "location": "chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 she/her | 23", "name": "javi", "id": "3328203381"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 1020, "tweet_count": 105780, "listed_count": 43}, "username": "StolenPoetry_", "location": "Santiago, Chile", "name": "\u039brmin \ud83e\ude78\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "47473277"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 704, "tweet_count": 4902, "listed_count": 3}, "username": "Arqlecter", "location": "Rosario - Argentina", "name": "Arqlecter.", "id": "47742330"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69588, "following_count": 1979, "tweet_count": 204530, "listed_count": 152}, "username": "jdoedoe101101", "location": "Pele\u00e1ndome con comunistas", "name": "Juan Doe", "id": "4135901687"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 497, "tweet_count": 6241, "listed_count": 0}, "username": "seokluuv", "location": "moon.\u2728", "name": "laura \u2661 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "1114984767307571201"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 54, "tweet_count": 11888, "listed_count": 0}, "username": "flightlesslocal", "location": "Chile", "name": "Danyely \u263d", "id": "910960892870873090"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 371, "tweet_count": 20187, "listed_count": 2}, "username": "xOtherGirlx", "name": "Soff \u2728", "id": "2879806332"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7671, "following_count": 5849, "tweet_count": 521991, "listed_count": 176}, "username": "ArtanisD", "location": "L. A. Coru\u00f1a", "name": "David Breijo", "id": "270487539"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 2760, "tweet_count": 156547, "listed_count": 17}, "username": "Vivi_HSWM", "location": "Metropolitana de Santiago, Chile", "name": "Viviana \ud83e\udd95\ud83c\udf88", "id": "165600133"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 152, "tweet_count": 34971, "listed_count": 1}, "username": "EsterEmarsol", "name": "Ester Solis V\u00e9liz", "id": "821214981056331778"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 286, "tweet_count": 7346, "listed_count": 1}, "username": "CrissJamasmie", "location": "Santiasco de Chile", "name": "Criss James \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "82538548"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1659, "following_count": 1033, "tweet_count": 17031, "listed_count": 7}, "username": "Pelu_Fritz", "location": "Rep\u00fablica BORICvariana de CL", "name": "\ud835\udcab \u212f \ud835\udcc1 \ud835\udcca\u206f \ud83d\udc3e \u206f", "id": "58780158"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 541, "tweet_count": 32192, "listed_count": 6}, "username": "CorradoMetri", "name": "Corrado Metri", "id": "441992944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 173, "tweet_count": 1891, "listed_count": 1}, "username": "Loretobpc", "location": "Curanilahue, Chile", "name": "\ud83e\udd8b", "id": "1079393509193465856"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 100, "tweet_count": 291, "listed_count": 0}, "username": "_maribelanahi_", "name": "Mar\u00ef bel", "id": "2739944372"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 452, "tweet_count": 24401, "listed_count": 0}, "username": "nightesruel", "location": "Manaus, Brasil", "name": "jotinha\ud83e\ude90", "id": "1084106970179743746"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3385, "following_count": 3703, "tweet_count": 187231, "listed_count": 66}, "username": "VicentVG", "location": "L'Alc\u00fadia de Crespins. Vcia. ", "name": "Vicent Vercher Garrig\u00f3s", "id": "233614913"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 1081, "tweet_count": 62225, "listed_count": 10}, "username": "MaurizioDG_tale", "location": "Nice, France", "name": "\ud835\udd4a\ud835\udd60\ud835\udd67\ud835\udd63\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd5a\ud835\udd64\ud835\udd65\ud835\udd52 \ud835\udd3c\ud835\udd66\ud835\udd63\ud835\udd60\ud835\udd61\ud835\udd56\ud835\udd60", "id": "573972162"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 484, "tweet_count": 16822, "listed_count": 2}, "username": "matteo_bonas", "location": "Rome, Lazio", "name": "Matteo", "id": "857932015"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 67, "tweet_count": 12281, "listed_count": 3}, "username": "fudino", "location": "Pordenone", "name": "Christian", "id": "12296582"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 636, "tweet_count": 1875, "listed_count": 4}, "username": "congelito", "name": "Daniela Coronel", "id": "1960945602"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 100, "tweet_count": 536, "listed_count": 0}, "username": "Meki_san", "name": "Akemi Rodr\u00edguez", "id": "3291960634"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 1796, "tweet_count": 47586, "listed_count": 6}, "username": "Flywithmeeeeee", "location": "Valparaiso, Chile  ", "name": "Karimsia", "id": "74877309"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 531, "tweet_count": 2336, "listed_count": 1}, "username": "gitanito2000", "name": "Gitanito", "id": "92571669"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 660294, "following_count": 13370, "tweet_count": 36395, "listed_count": 579}, "username": "danieljadue", "location": "Chile", "name": "Daniel Jadue", "id": "146542753"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 42, "tweet_count": 1994, "listed_count": 0}, "username": "MeotoZen_", "location": "Yokohama", "name": "Odasaku", "id": "930540773262725122"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 255, "tweet_count": 15313, "listed_count": 1}, "username": "n0ctvrnal_", "location": "Chile", "name": "Felipe\ud83e\udda1", "id": "825225282076422144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 226, "tweet_count": 102208, "listed_count": 4}, "username": "namjoonysus", "location": "Chile", "name": "\uce7c\ub77c\u2077 | The Astronaut \ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude80\u2661\u00b8.\u2022*", "id": "263244683"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 170, "tweet_count": 19000, "listed_count": 0}, "username": "Xhristian19", "name": "Xhristian", "id": "985952563408273408"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1606073, "following_count": 526, "tweet_count": 26417, "listed_count": 1746}, "username": "ensustrece", "location": "Lima, Peru", "name": "Semanario Hildebrandt en sus trece", "id": "124843312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 2362, "tweet_count": 268, "listed_count": 0}, "username": "matiaspapirey", "location": "Conchal\u00ed, Chile", "name": "Matias Nicol\u00e1s", "id": "819927019676991490"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 395, "tweet_count": 65316, "listed_count": 1}, "username": "Fernand64601492", "location": "Chile", "name": "StgAgu", "id": "612894665"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 1050, "tweet_count": 8616, "listed_count": 1}, "username": "jeongxrl", "location": "Fan accout. \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "name": "\ud835\udd0d\ud835\udd1e\ud835\udd21\ud835\udd22 \ud83e\udd86", "id": "3349900450"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10685, "following_count": 11523, "tweet_count": 132122, "listed_count": 76}, "username": "Mata_JoseLuis", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Jose Luis Mata", "id": "191091722"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 44942, "following_count": 583, "tweet_count": 148682, "listed_count": 186}, "username": "msnarg", "location": "Argentina", "name": "MSN Argentina", "id": "112828667"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2407, "following_count": 1512, "tweet_count": 54097, "listed_count": 11}, "username": "shawnisunflower", "location": "El mejor pa\u00eds de Chile", "name": "papafrita\ud83c\udf3b\u2728", "id": "372508009"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 185, "tweet_count": 2110, "listed_count": 0}, "username": "pntxmime", "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud83d\udccd", "id": "1122262573083242498"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12280, "following_count": 11070, "tweet_count": 371085, "listed_count": 117}, "username": "Nachoanon", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Nacho C. L \u2764\ufe0f #SanidadP\u00fablica", "id": "2809058993"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4514, "following_count": 3746, "tweet_count": 154711, "listed_count": 64}, "username": "lolitavargas11", "location": "M\u00c9XICO", "name": "LIDIAJUAREZ5", "id": "1314297019"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49343, "following_count": 39812, "tweet_count": 125445, "listed_count": 63}, "username": "ubastien", "location": "Santiago Compostela.", "name": "Pilgrim \u00ae", "id": "221847438"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 668, "tweet_count": 12910, "listed_count": 3}, "username": "champagnecrime", "location": "\ud83d\udcab", "name": "camila\ud83c\udf83", "id": "1032461140431912961"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2639, "following_count": 1951, "tweet_count": 24555, "listed_count": 51}, "username": "Gotangelica", "name": "Ang\u00e9lica Gonz\u00e1lez", "id": "130398021"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1965, "following_count": 872, "tweet_count": 8933, "listed_count": 30}, "username": "Carracci", "location": "Benito Juarez, Mexico", "name": "Grupo M\u00e9dico Carracci", "id": "69699937"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 2192, "tweet_count": 35681, "listed_count": 2}, "username": "gothdazai", "location": "she/her | ela/dela", "name": "\ud835\uddfa\ud835\uddee\ud835\uddf5.", "id": "962818948541632512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 1219, "tweet_count": 134620, "listed_count": 0}, "username": "oclaros06", "location": "Lima, Peru", "name": "Odo Clauxs", "id": "2781383187"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 100, "tweet_count": 198939, "listed_count": 2}, "username": "cecycris03", "location": "Buenos Aires-Argentina", "name": "Lu Pintos", "id": "766859640"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 84, "tweet_count": 670, "listed_count": 1}, "username": "Seravhat", "location": "Juazeiro do Norte", "name": "Augusto C\u00e9sar", "id": "97878446"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 572, "tweet_count": 5972, "listed_count": 0}, "username": "mejaisol", "location": "PERU", "name": "SOLO", "id": "360258813"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 1708, "tweet_count": 4024, "listed_count": 0}, "username": "Ditafe31", "location": "Santiago, Chile", "name": "Carmen J.", "id": "1145235715"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28523, "following_count": 3229, "tweet_count": 38521, "listed_count": 119}, "username": "marcodelaparra", "location": "santiago de chile", "name": "marcodelaparra", "id": "407480865"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 651, "tweet_count": 152685, "listed_count": 23}, "username": "coraz0ndlechuga", "location": "Valdivia", "name": "Boric stan account", "id": "182675879"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 521, "tweet_count": 55476, "listed_count": 7}, "username": "ronyptrsn", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "rony", "id": "4595669596"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39800, "following_count": 1067, "tweet_count": 47932, "listed_count": 94}, "username": "DCverso1", "location": "Multiverso", "name": "DCVERSO", "id": "1074468328163500033"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 150, "tweet_count": 27998, "listed_count": 0}, "username": "jhessyballadare", "location": "piura-peru", "name": "Milagros balladares\u2665", "id": "382322542"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 35, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}, "username": "ManuellyMeneze2", "location": "Par\u00e1, Brasil", "name": "Manuelly Menezes", "id": "1183808545004965888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 78, "tweet_count": 303420, "listed_count": 91}, "username": "torrijos24", "location": "Mexico", "name": "Friedrich Torrijos", "id": "274856039"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8041355, "following_count": 1923, "tweet_count": 432813, "listed_count": 15593}, "username": "lopezdoriga", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "id": "236636515"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 466, "tweet_count": 19136, "listed_count": 1}, "username": "Ambra22_", "name": "Ambra", "id": "1083645446197862400"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 243, "tweet_count": 1299, "listed_count": 2}, "username": "psiconmarta", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Marta Montes Quevedo", "id": "4688588736"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4171, "following_count": 247, "tweet_count": 78529, "listed_count": 3}, "username": "Pollyannabaa", "location": "Abra\u00e7o \u00c7a\u011fDen", "name": "\u2022 Polly \u2022", "id": "837739932345040897"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6569, "following_count": 7792, "tweet_count": 8818, "listed_count": 2}, "username": "finchbrekker", "location": "00/35\ud83d\udcda", "name": "\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc86\ud835\udc87;", "id": "963036722165616640"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2378, "following_count": 4196, "tweet_count": 176659, "listed_count": 21}, "username": "elenamuozgalla1", "name": "Elen M \ud83d\udd3b\ud83d\udc9c", "id": "3317795146"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 134853, "following_count": 4532, "tweet_count": 145638, "listed_count": 2390}, "username": "SportYou", "name": "Sportyou", "id": "14860008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 30, "tweet_count": 1017, "listed_count": 0}, "username": "pacarriz", "name": "PAULCARZ", "id": "170095573"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108561, "following_count": 2127, "tweet_count": 17343, "listed_count": 182}, "username": "Cami_FloresO", "name": "Camila Flores Oporto \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "846044575"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 573, "tweet_count": 30321, "listed_count": 2}, "username": "lavidadelaurita", "location": "Buenos Aires, Argentina.", "name": "lauRita", "id": "502049896"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54821, "following_count": 19606, "tweet_count": 180797, "listed_count": 89}, "username": "zmsickmarvel", "name": "Inna-\ud835\ude55!", "id": "706128283"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12970, "following_count": 12408, "tweet_count": 39134, "listed_count": 35}, "username": "NicolsBote", "location": "Espanha", "name": "Nicol\u00e1s Bote", "id": "386682715"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 690, "tweet_count": 3905, "listed_count": 5}, "username": "eariasg", "location": "Costa Rica", "name": "A G E CR \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "33368365"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1632, "following_count": 1495, "tweet_count": 76126, "listed_count": 6}, "username": "Mentwice", "name": "\ud835\udc49\ud835\udc34\ud835\udc3f\ud835\udc38\ud835\udc41 \ud80c\udd9d", "id": "2937866087"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 843, "tweet_count": 95404, "listed_count": 6}, "username": "iduboy", "location": "Santiago de Chile", "name": "Ivonne", "id": "129975508"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 303, "tweet_count": 5116, "listed_count": 0}, "username": "Maelroab", "name": ":)", "id": "147370162"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 183, "tweet_count": 3023, "listed_count": 0}, "username": "Baltazar016", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Reyna", "id": "1168707684000026625"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 673, "tweet_count": 29453, "listed_count": 8}, "username": "llaverozgz", "location": "Pedrola Utebo Zaragoza", "name": "Jos\u00e9 Antonio", "id": "228884563"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4918, "following_count": 490, "tweet_count": 68881, "listed_count": 68}, "username": "julianhibanez", "location": "Murcia Espa\u00f1a", "name": "\ud835\udd75\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\u00e1\ud835\udd93 \ud835\udd73 \ud835\udd74\ud835\udd87\u00e1\u00f1\ud835\udd8a\ud835\udd9f", "id": "2311812764"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 579, "tweet_count": 46096, "listed_count": 2}, "username": "ViejoSabioVzla", "name": "El Viejo Sabio (no por Sabio sino por Viejo)", "id": "2177599173"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 291161, "following_count": 1917, "tweet_count": 246305, "listed_count": 927}, "username": "Psicovivir", "location": "en el mundo", "name": "Alberto Barradas", "id": "85745429"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2196, "following_count": 179, "tweet_count": 31526, "listed_count": 17}, "username": "nyxx_ghost", "name": "\ud835\ude49 \ud835\ude54 \ud835\ude53", "id": "887405119184220164"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 565, "tweet_count": 11769, "listed_count": 2}, "username": "seokjart", "location": "chile", "name": "j", "id": "1162585834962464768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 282, "tweet_count": 16395, "listed_count": 0}, "username": "russojuh", "location": "Maric\u00e1, Brasil", "name": "tricolete \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "id": "2346007210"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 1015, "tweet_count": 2930, "listed_count": 0}, "username": "Luh_Fernand", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Lu\u00edza Fernandes", "id": "2990308281"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 1018, "tweet_count": 153269, "listed_count": 29}, "username": "gxdsdragons", "location": "imagine dragons ", "name": "marlen", "id": "3795255735"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 656, "tweet_count": 36353, "listed_count": 6}, "username": "JORNALESTADO_MS", "location": "Campo Grande, MS", "name": "JORNAL DO ESTADO MS", "id": "713290884"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 1087, "tweet_count": 34759, "listed_count": 4}, "username": "nayobhi", "name": "E.R.I.C.A\ud83c\udf08\u20e4\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "85675481"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5185, "following_count": 1584, "tweet_count": 99271, "listed_count": 24}, "username": "meftmeth", "location": "Chile", "name": "nati \ud83d\udc2c", "id": "2285346848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 183, "tweet_count": 5956, "listed_count": 1}, "username": "hucknxll_", "location": "#np dreamland - psb", "name": "\u2015 francisco.", "id": "1160381710376296449"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 1118, "tweet_count": 46657, "listed_count": 15}, "username": "valencia_marcos", "location": "Chile", "name": "ElCiudadanoMarcus", "id": "420750623"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 748, "tweet_count": 10640, "listed_count": 1}, "username": "utoopiVs", "location": "Santiago, Chile", "name": "utoopiVs\ud83d\udd77\ufe0f", "id": "1025953955535310848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 1580, "tweet_count": 29623, "listed_count": 13}, "username": "rodicor", "location": "Chile", "name": "Rodrigo Ignacio", "id": "87042808"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 275, "tweet_count": 22449, "listed_count": 0}, "username": "immaflier", "location": "CL", "name": "m", "id": "1955409954"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4914, "following_count": 5068, "tweet_count": 42793, "listed_count": 14}, "username": "Oraius", "location": "Chile", "name": "\u039f\u03c0\u03b1\u03b9\u03c5\u03c3 .... Oerys Targaryen del 38% \ud83d\udd25\ud83d\udc09", "id": "36745141"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 528, "tweet_count": 8877, "listed_count": 1}, "username": "FelipeMR25", "location": "Boyac\u00e1, Colombia", "name": "JFMR", "id": "438340057"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 269, "tweet_count": 18522, "listed_count": 0}, "username": "eishettth", "name": "\u044f", "id": "2725815963"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 357, "tweet_count": 4902, "listed_count": 0}, "username": "jigglyrough_", "location": "20s \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "name": "nachin\ud83c\udf38\u00b2\u2079", "id": "842345834"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 161, "tweet_count": 91181, "listed_count": 1}, "username": "GSobarzoM", "name": "Gerardo Sobarzo M.", "id": "2258094377"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 1197, "tweet_count": 46123, "listed_count": 13}, "username": "Jul1an_King", "location": "Italia", "name": "King Julian", "id": "217432906"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3770, "following_count": 4061, "tweet_count": 19933, "listed_count": 0}, "username": "CrusezU", "name": "#ShadowbanEterno Crusez U\u00e92\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "id": "1103405527978176529"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 376, "tweet_count": 31799, "listed_count": 0}, "username": "sumindodosdoido", "location": "cascahell", "name": ".", "id": "3374412454"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 1163, "tweet_count": 454327, "listed_count": 43}, "username": "alanrodrigues14", "location": "#RestoreTheSnyderVerse", "name": "Alan Rodrigues", "id": "75264243"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6280, "following_count": 2109, "tweet_count": 68629, "listed_count": 10}, "username": "Erase_this_", "location": "Anywhere but home", "name": "~ Rodo ~", "id": "284279096"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 287, "tweet_count": 43680, "listed_count": 17}, "username": "TbanV", "location": "Kingdom Hearts", "name": "TeBandido", "id": "95517725"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 600, "tweet_count": 1206, "listed_count": 0}, "username": "LuizVitorPadil4", "location": "Porto Alegre RS", "name": "Luiz Padilha", "id": "1183167255229751297"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1768365, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4584}, "username": "omelete", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "name": "omelete", "id": "9612112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 403, "tweet_count": 3762, "listed_count": 1}, "username": "Hiro2393", "location": "Planeta tierra", "name": "Hiro Kurai \ud83d\udc3a", "id": "1174108596935831558"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 836, "tweet_count": 47611, "listed_count": 8}, "username": "2B67677068", "location": "Sant Esteve de les Roures", "name": "2B (\u2022\u25ce .. \u25ce\u2022)", "id": "1107425546416328704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 1381, "tweet_count": 13982, "listed_count": 1}, "username": "Sure_Shots_", "location": "Santiago, Metropolitana de Santiago", "name": "carlos nu\u00f1ez", "id": "70821293"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 73, "tweet_count": 5389, "listed_count": 0}, "username": "fabidali", "location": "caballito", "name": "fabi dali", "id": "938445218"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2950, "following_count": 2492, "tweet_count": 113757, "listed_count": 0}, "username": "St3phn", "location": "Santiago Chile", "name": "Negrosura", "id": "40893338"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 903, "tweet_count": 98355, "listed_count": 1}, "username": "d1nh44", "location": "021", "name": "f", "id": "2736277420"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1152481, "following_count": 515, "tweet_count": 266733, "listed_count": 1040}, "username": "DiarioPE", "location": "Recife-PE, Brasil", "name": "Diario de Pernambuco", "id": "24237705"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 20, "tweet_count": 370, "listed_count": 2}, "username": "AsistenciaAlSui", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Centro de Asistencia al Suicida \ud83c\udf97", "id": "3064843846"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 185, "tweet_count": 20864, "listed_count": 3}, "username": "AdeliLlopis", "location": "Bel\u00e9m - Par\u00e1 - Brasil", "name": "Aurora", "id": "102811818"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 347, "tweet_count": 2765, "listed_count": 0}, "username": "Deuwuowo", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\ud83d\udcab\u2603\ufe0fOwo\u26c4\u2728", "id": "1177393152661098496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9934, "following_count": 219, "tweet_count": 198160, "listed_count": 189}, "username": "salernonotizie", "location": "Salerno", "name": "Salernonotizie.it", "id": "294773912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 61, "tweet_count": 17313, "listed_count": 0}, "username": "eumebastos98", "location": "Rio das Ostras, Brasil", "name": "veneno, gelo e \ud83c\udf4b", "id": "1071785073370939393"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 348, "tweet_count": 7503, "listed_count": 0}, "username": "pazsilva96", "location": "Argentina", "name": "Paz Silva", "id": "803329940"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 398, "tweet_count": 31052, "listed_count": 0}, "username": "d_e_z_a_", "location": "Brasil", "name": "Deza \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "757609841699479552"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8551839, "following_count": 171773, "tweet_count": 611993, "listed_count": 13864}, "username": "folha", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "name": "Folha de S.Paulo", "id": "14594813"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1562, "following_count": 728, "tweet_count": 65481, "listed_count": 0}, "username": "dluvffy", "name": "milo \u2661", "id": "836662314"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 224, "tweet_count": 7727, "listed_count": 3}, "username": "tatuzo", "location": "Nuevo Le\u00f3n, MX", "name": "DonPelos", "id": "5189731"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 955, "tweet_count": 1799, "listed_count": 2}, "username": "joh_hwang", "name": "\u0cd6\u06da\u20df\u1aa5\u0ebc j\u03c3\u043d \u210b\u03c9\u0e04\u0e2bg \u0cd6\u06da\u20df\u1aa5\u0ebc", "id": "1187862426982719491"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 433, "tweet_count": 177281, "listed_count": 27}, "username": "seungrisatan", "name": "iza MUDOU DE CONTA, T\u00c1 NO @_____IZA_____ AGORA", "id": "136494213"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 61, "tweet_count": 17306, "listed_count": 0}, "username": "borrascosas", "name": "\ud83c\udf53", "id": "1188129340577456134"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 1319, "tweet_count": 5104, "listed_count": 2}, "username": "jaimeover", "location": "La Serena, Chile", "name": "Jaime C", "id": "154385773"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 1572, "tweet_count": 4261, "listed_count": 1}, "username": "orbitasss", "location": "stayville", "name": "#Lovestay", "id": "3434967777"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 1832, "tweet_count": 39255, "listed_count": 1}, "username": "surrenderyeahh", "location": "Santiago, Chile ", "name": "\ud835\udd79\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd93\u2726\u00b0.\u2022\ud83c\udf83", "id": "612191847"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 1371, "tweet_count": 18325, "listed_count": 4}, "username": "PDCAntofagasta", "name": "Comunidad DC Antofagasta #LoQueNosUne \ud83d\udc9c\ud83c\udf33", "id": "2206227476"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 1192, "tweet_count": 17363, "listed_count": 4}, "username": "byunhipofisita", "location": "s\u00e1quenme de Chile porfa", "name": "J\u03b1v\u03b9 \u02e2\u1d50\u1d52\u02e1 \u1d43\u207f\u1d48 \u1d43\u207f\u1d4d\u02b3\u02b8", "id": "895017358871461888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1469, "following_count": 4770, "tweet_count": 27301, "listed_count": 3}, "username": "PausidesJimene2", "location": "Colombia, Bogot\u00e1 ", "name": "Unidad entre la diversidad", "id": "3022057750"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 245, "tweet_count": 31903, "listed_count": 2}, "username": "vctr_manuel", "location": "La bella ciudad de Tarapoto", "name": "Victor Montenegro Diaz", "id": "1673622067"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5890, "following_count": 5192, "tweet_count": 149136, "listed_count": 138}, "username": "AlexPeruLibre", "location": "Lima, Peru", "name": "Alexander Per\u00fa Libre \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "423807080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 196, "tweet_count": 5229, "listed_count": 0}, "username": "taaamysmile", "location": "Chile", "name": "Tamara Miranda", "id": "42141397"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2449, "following_count": 1665, "tweet_count": 229942, "listed_count": 61}, "username": "cIoudragons", "location": "Chile", "name": "victoria\u2077\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "id": "3364952361"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 97, "tweet_count": 882, "listed_count": 0}, "username": "Viniciu36076079", "location": "Cascadura, Rio de Janeiro", "name": "Vinicius Nunes", "id": "972855979766419456"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 161504, "following_count": 270, "tweet_count": 116012, "listed_count": 17}, "username": "dejotalindao", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "DJ LIND\u00c3O", "id": "4810539142"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3916, "following_count": 4997, "tweet_count": 158564, "listed_count": 24}, "username": "pichula_triste", "location": "\u1d07\u0274 \u1d07\u029f \u026a\u0274\u0493\u026a\u1d07\u0280\u0274\u1d0f. o curic\u00f3.", "name": "\u1d18\u026a\u1d04\u029c\u1d1c \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "798253626963755008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 253, "tweet_count": 114367, "listed_count": 7}, "username": "Dosty47", "location": "Kol\u00edn, \u010cesk\u00e1 republika", "name": "Ond\u0159ej Dost\u00e1l", "id": "801118622286487552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 187, "tweet_count": 2582, "listed_count": 0}, "username": "MRafaelm73", "location": "Mexico", "name": "@Miguel_RafaelM73", "id": "1109951443556020230"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 189, "tweet_count": 18826, "listed_count": 1}, "username": "EduarduValle", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Baur", "id": "3408043247"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 231, "tweet_count": 12612, "listed_count": 1}, "username": "tihsk9", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "name": "o \ua492 u \u10db p", "id": "2409642750"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 1131, "tweet_count": 71087, "listed_count": 1}, "username": "chupayakun", "location": "En el peor pa\u00eds de Chile", "name": "k(iwi)a(weona) ty\ud83c\udf33", "id": "996191255267807232"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 405, "tweet_count": 6003, "listed_count": 0}, "username": "Ashuparlo", "location": "\ud835\uddef\ud81a\uddb9\ud835\uddc8\u0569", "name": "# mimi \u2661\ufe0e\u2019s saeran", "id": "1077450053361512453"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 535, "tweet_count": 21977, "listed_count": 1}, "username": "GabrielEdit", "name": "import * from user where nome = 'Gabriel'", "id": "788049829"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 892, "tweet_count": 11490, "listed_count": 1}, "username": "tokyololxd", "name": "Tokyo", "id": "3995420002"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 63, "tweet_count": 8743, "listed_count": 1}, "username": "PippoDiFossi", "location": "43.76405,11.261701", "name": "\u2231ilippo \u204bi\u204b\u204bo \u2231ossi", "id": "392118752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 732, "tweet_count": 11188, "listed_count": 0}, "username": "wdelacruza", "name": "Walter", "id": "321447543"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3182, "following_count": 3569, "tweet_count": 9097, "listed_count": 9}, "username": "APRA_CNdeAccion", "location": "PERU", "name": "APRA", "id": "924332864786784256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26591, "following_count": 24271, "tweet_count": 227756, "listed_count": 153}, "username": "OTDChile", "name": "Asociaci\u00f3n OTD Chile", "id": "308077166"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1607, "following_count": 3732, "tweet_count": 105820, "listed_count": 6}, "username": "MarlisssVal", "location": "Chile", "name": "Marly's\ud83c\udf40", "id": "108087812"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 1304, "tweet_count": 82571, "listed_count": 3}, "username": "estelacm", "location": "Lima, Peru", "name": "Estela ChaMa", "id": "34761081"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 303, "tweet_count": 110583, "listed_count": 1}, "username": "ElsaHuri", "name": "elsa huri garro", "id": "754334506870595584"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 170, "tweet_count": 574, "listed_count": 0}, "username": "Minahyoon5", "name": "Nya._.", "id": "1132215263372423168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 800, "tweet_count": 50820, "listed_count": 3}, "username": "h0neyggukie", "location": "she/her, 22", "name": "Cat \ud83c\udf3f", "id": "542866577"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 1024, "tweet_count": 4041, "listed_count": 0}, "username": "audeni_sa", "location": "Cabrob\u00f3, Brasil", "name": "Audeni Bolsonaro Quirino de S\u00e1", "id": "1138056006838173696"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183663, "following_count": 6997, "tweet_count": 8073, "listed_count": 205}, "username": "republica_ctba", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Republica de Curitiba", "id": "945809862390370304"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 923, "tweet_count": 36353, "listed_count": 1}, "username": "franncabral7", "name": "\ud835\udd90\ud835\udd860\ud835\udd98 \ud83e\udd87", "id": "1283532056"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 222, "tweet_count": 36584, "listed_count": 4}, "username": "7linaticc", "location": "j.m", "name": "lina", "id": "206212593"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 809, "tweet_count": 112279, "listed_count": 10}, "username": "luckylion94", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "lu\u00edsa \ud83c\udf3b", "id": "47236925"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 201, "tweet_count": 40506, "listed_count": 1}, "username": "CamilaToasa", "location": "Quito, Ecuador", "name": "Camila", "id": "822507789729808385"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 112, "tweet_count": 1433, "listed_count": 0}, "username": "jeffmh_punk", "location": "Quito, Ecuador", "name": "pUnk MH 93", "id": "3570756616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3696, "following_count": 2934, "tweet_count": 157684, "listed_count": 55}, "username": "glittergiyuu", "location": "#FotoClub ", "name": "Javi! At The Disco\u2b50", "id": "937802386726445056"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 1153, "tweet_count": 38981, "listed_count": 6}, "username": "Maloski13", "location": "Madrid.", "name": "Mal\u00f3", "id": "306786466"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 10, "tweet_count": 33, "listed_count": 0}, "username": "MarcoCaraco", "name": "Marco Carac\u00f2 - Guitarist", "id": "1181657817167679489"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 926883, "following_count": 31, "tweet_count": 13979, "listed_count": 993}, "username": "lercionotizie", "name": "Lercio.it", "id": "910827588"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 361, "tweet_count": 37965, "listed_count": 1}, "username": "Sweetextincted_", "location": "Papasmayo", "name": "\ud835\udd31\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd26", "id": "811347764164591616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 156, "tweet_count": 3389, "listed_count": 0}, "username": "chicca9875", "name": "fioruccio9", "id": "2355349017"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29616, "following_count": 6335, "tweet_count": 54223, "listed_count": 46}, "username": "DaliaDaliaanfo", "location": " Sardegna", "name": "dalia anfossi", "id": "3317380810"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 586, "tweet_count": 17527, "listed_count": 0}, "username": "lipsxarexmoving", "name": "bullshit \ud83d\udc0d", "id": "2999178082"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2202, "following_count": 1224, "tweet_count": 49155, "listed_count": 0}, "username": "strabichina", "location": "fra le nuvole", "name": "Elvira Di \u0122ian", "id": "4726537900"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42207, "following_count": 1478, "tweet_count": 82497, "listed_count": 175}, "username": "RadioSavana", "name": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3488, "following_count": 874, "tweet_count": 199215, "listed_count": 24}, "username": "EuSouTerrivel", "location": "Esta\u00e7\u00e3o Lunar, Kript\u00f4nia, Acre", "name": "Ministro do Open Bar \ud83e\udea6", "id": "15578130"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 1593, "tweet_count": 40724, "listed_count": 9}, "username": "lost__my__way_", "location": "Chile", "name": "\ud83e\udd51\ud83c\udf33 del 38% #team black", "id": "3232376350"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 1028, "tweet_count": 60870, "listed_count": 7}, "username": "NiuwYokk", "location": "Santiago, Chile", "name": "\ud83c\udf33", "id": "318800503"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 695, "tweet_count": 46667, "listed_count": 6}, "username": "kapamaite", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "name": "Mai", "id": "830173084976046080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 3509, "tweet_count": 45992, "listed_count": 1}, "username": "fullvideosyfoto", "name": "Jorge Franco Yepez", "id": "2732929516"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 480, "tweet_count": 20049, "listed_count": 4}, "username": "frp1970exp", "location": "Kingston Near Lewes, England", "name": "Frank Rizo Patr\u00f3n", "id": "743197500790693890"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 874, "tweet_count": 11259, "listed_count": 2}, "username": "Alejand69077249", "name": "Alejandro", "id": "893836850380627969"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135416, "following_count": 2255, "tweet_count": 15801, "listed_count": 185}, "username": "hectorbecerrilr", "location": "Trujillo - la Libertad.", "name": "H\u00c9CTOR BECERRIL R.", "id": "525822471"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 450, "tweet_count": 32471, "listed_count": 3}, "username": "lizeethorozco", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "Lizeth Orozco", "id": "255042410"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 397, "tweet_count": 28752, "listed_count": 2}, "username": "nuca1234", "name": "Juana", "id": "242747337"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 182624, "following_count": 1876, "tweet_count": 65292, "listed_count": 302}, "username": "MiguelFrigenti", "location": "IG @miguelfrigenti", "name": "Miguel Frigenti", "id": "44113761"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 1739, "tweet_count": 82559, "listed_count": 0}, "username": "YapaKhuyay", "location": "San Juan de Miraflores, Peru", "name": "Yapa Khuyay", "id": "854519117080080384"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 401, "tweet_count": 126140, "listed_count": 186}, "username": "manresoto", "location": "Costa Rica", "name": "Mario Soto", "id": "206475038"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 692, "tweet_count": 53320, "listed_count": 2}, "username": "_Domion_", "location": "He/Him / 20", "name": "\ud83d\udc19 Damian \ud83d\udc19", "id": "4527524895"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 12, "tweet_count": 670, "listed_count": 0}, "username": "AyltonBorgesFe1", "name": "Aylton Borges Ferreira", "id": "1130267339302277120"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 1463, "tweet_count": 9094, "listed_count": 2}, "username": "AnaluPereira13", "location": "Pernambuco", "name": "AnaluP - livre \ud83d\udea9", "id": "1160297158257590272"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 1002, "tweet_count": 4844, "listed_count": 0}, "username": "CauanUuan", "name": "Cauan", "id": "957253179732889600"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288968, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}, "username": "Dc_da_depressao", "name": "DC da Depress\u00e3o", "id": "1076671335953297408"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159534, "following_count": 3049, "tweet_count": 23457, "listed_count": 1847}, "username": "APApsychiatric", "location": "Washington, DC", "name": "American Psychiatric Association", "id": "49634218"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 161, "tweet_count": 15898, "listed_count": 0}, "username": "alicia_losan", "name": "Alicia Losan", "id": "700764877879693312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 104, "tweet_count": 766, "listed_count": 0}, "username": "Pamejiji", "location": "Santiago, Chile", "name": "Pamela B.", "id": "1305626768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5523, "following_count": 5574, "tweet_count": 160698, "listed_count": 24}, "username": "Gonditu", "name": "E. Gonz\u00e1lez", "id": "461414802"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 130, "tweet_count": 30497, "listed_count": 2}, "username": "luisaacoelho", "name": "Lu\u00edsa Coelho\u26a1\ufe0f", "id": "1110861762394505217"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 130, "tweet_count": 7423, "listed_count": 0}, "username": "panao_003", "location": "Coimbra, Portugal", "name": "Francisco Pan\u00e3o", "id": "1000166415331098624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 28, "tweet_count": 1334, "listed_count": 0}, "username": "gittiholl", "location": "Curic\u00f3, Chile", "name": "~.Isa.~", "id": "795626168749801472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 91, "tweet_count": 61983, "listed_count": 0}, "username": "memosanabia", "name": "VICTOR", "id": "1216854414"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 31, "tweet_count": 5347, "listed_count": 0}, "username": "ElgaGallina", "name": "EL M\u00c1S GRANDE", "id": "872509981"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 592, "tweet_count": 29524, "listed_count": 0}, "username": "kagsview", "location": "\u262d, she/her, intp, 21", "name": "vale\u064b\u2661'`", "id": "753053858306416640"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1430, "following_count": 1774, "tweet_count": 24374, "listed_count": 20}, "username": "AlanIBZ", "location": "Ibiza", "name": "Alan Ripoll Ribas/\u2764", "id": "282599711"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 517, "tweet_count": 4428, "listed_count": 0}, "username": "LehilaArce8", "location": "Laguna Blanca Formosa", "name": "lehi\ud83e\udd0d", "id": "1179548767554621445"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 1771, "tweet_count": 18441, "listed_count": 2}, "username": "Mishe_ruru", "location": "M\u00e9xico\u3010\u30e1\u30ad\u30b7\u30b3\u3011 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "name": "\u2600\ufe0f \u307f\u3057\u3047\u308b \u2600\ufe0f @ IDK", "id": "521819878"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 2455, "tweet_count": 3875, "listed_count": 3}, "username": "qornograpic", "name": "\u2c94\u2c89\u2c9b\u2c81\u2c85\ud835\uddbd", "id": "2477292013"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 763, "tweet_count": 6204, "listed_count": 0}, "username": "anabarbosa__", "location": "Belo Oriente, Minas Gerais", "name": "ana", "id": "3567027622"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6359, "following_count": 5261, "tweet_count": 900744, "listed_count": 273}, "username": "PrinceWatercres", "location": "Echidna Land", "name": "PrinceSpoopyCrepp", "id": "293764900"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 245, "tweet_count": 15074, "listed_count": 0}, "username": "jlsbfolha", "location": "Niter\u00f3i RJ", "name": "Jorge  Batista", "id": "1074012714"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 1014, "tweet_count": 70234, "listed_count": 21}, "username": "carlosqroo", "location": "Quintana Roo", "name": "Carlos Montalban C.", "id": "111789797"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 200, "tweet_count": 11390, "listed_count": 0}, "username": "Cutilaindividua", "name": "Cutiland\u270a\ud83c\udffd\ud83d\udc9c", "id": "1499938344"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 603, "tweet_count": 42848, "listed_count": 0}, "username": "loyrrxne", "location": "itaipua\u00e7u, rj", "name": "nanekin", "id": "808147033366401024"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 798, "tweet_count": 25735, "listed_count": 0}, "username": "linotpaki", "name": "sh\ud83c\udd70\ufe0folinbombin", "id": "813033486546333696"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 1091, "tweet_count": 70506, "listed_count": 5}, "username": "newnewpza", "location": "Santiago, Chile", "name": "Pza", "id": "154393885"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5194, "following_count": 4227, "tweet_count": 19990, "listed_count": 4}, "username": "GabyMGarcia56", "location": "Luj\u00e1n, Argentina", "name": "Gaby Garcia", "id": "845738180506726406"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 365, "tweet_count": 122, "listed_count": 0}, "username": "kenlagos13", "location": "Tegucigalpa, Honduras", "name": "Kenneth Lagos", "id": "170593934"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 774, "tweet_count": 11615, "listed_count": 0}, "username": "kimxxjj", "name": "ALL THIS TIME \ud83e\udef6\ud83c\udffb", "id": "435783994"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 221, "tweet_count": 10614, "listed_count": 0}, "username": "cconcheski", "location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "name": "Carol \u2728", "id": "853237333113622529"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 310, "tweet_count": 5849, "listed_count": 1}, "username": "jmnspett", "location": "(she/he)", "name": "\ud835\udc5b\ud835\udc56\ud835\udc50\ud835\udc5c", "id": "4861333307"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4162, "following_count": 4994, "tweet_count": 237073, "listed_count": 128}, "username": "pedrorichter", "location": "BRASIL, Rio Grande do Sul", "name": "PedroConrado Richter", "id": "34903105"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 390, "tweet_count": 25045, "listed_count": 2}, "username": "jjongsoft", "location": "our season \u2661", "name": "J\u1972v\u03b9\ud83c\udf5a", "id": "1676253704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 1333, "tweet_count": 33437, "listed_count": 1}, "username": "juanatrescoco", "name": "fletavola \ud83e\udd1f\ud83d\udda4\ud83e\udd0d", "id": "3390397193"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 394, "tweet_count": 28250, "listed_count": 13}, "username": "waldir_martins", "location": "Belo Horizonte - Brasil", "name": "Waldir Martins\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "223831610"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1926, "tweet_count": 3596, "listed_count": 0}, "username": "juanfsanchez77_", "name": "Juan Fco. S.O.", "id": "1397127337"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 1019, "tweet_count": 90237, "listed_count": 6}, "username": "NooFabiani", "name": "Fabiani!", "id": "107825514"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2710, "following_count": 2389, "tweet_count": 421563, "listed_count": 43}, "username": "puribm47", "name": "puri", "id": "2223225884"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 387, "tweet_count": 23837, "listed_count": 1}, "username": "EdrFranco", "location": "Cuerna...", "name": "\u00daltimo de su linaje", "id": "167650428"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 2506, "tweet_count": 8145, "listed_count": 0}, "username": "Math90s", "location": "B\u00fazios - RJ", "name": "Matthew Targaryen", "id": "4210988963"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 856, "tweet_count": 73958, "listed_count": 16}, "username": "yoonseoksbby", "location": " she/he/they its ok", "name": "s\ud83d\udc04", "id": "63582724"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 1917, "tweet_count": 20593, "listed_count": 0}, "username": "m76photografer", "location": "Italia", "name": "Michel Bertaccini", "id": "313551393"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2545, "following_count": 0, "tweet_count": 136856, "listed_count": 20}, "username": "cbxsworld", "location": "\uce74\uc774 \uc194\ub85c\u2661 \ua4b0\u20149\ud83c\udfb8\ua4b1", "name": "\uc774\uc720; obsession 100M \ud83d\udda4", "id": "1049479254537330688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 30, "tweet_count": 31356, "listed_count": 0}, "username": "EliCau27", "location": "Borgaro Torinese, Piemonte", "name": "Elisa\ud83d\udc0d\ud83c\udf77", "id": "3356875925"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 90142, "following_count": 126, "tweet_count": 56868, "listed_count": 503}, "username": "Open_gol", "name": "Open", "id": "1072167411984551936"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 581, "tweet_count": 54255, "listed_count": 1}, "username": "patopatula", "location": "quito- ecuador", "name": "patricio andrade", "id": "469470359"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 55, "tweet_count": 19, "listed_count": 0}, "username": "DePerdir", "name": "Me Perdir de Mim", "id": "1188147110602067969"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 450, "tweet_count": 8345, "listed_count": 0}, "username": "cafe_renato", "name": "Renato Caf\u00e9", "id": "3081723513"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 259352, "following_count": 587, "tweet_count": 42623, "listed_count": 436}, "username": "VemPraRua_br", "name": "Vem Pra Rua Brasil", "id": "2884022608"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1748, "following_count": 2499, "tweet_count": 20322, "listed_count": 5}, "username": "cosimo3_7", "location": "Salerno, Campania", "name": "#iostoconLaJuventus cosimo3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0fStrong9r!", "id": "431863557"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 1037, "tweet_count": 31210, "listed_count": 0}, "username": "Rivera28Karla", "name": ".....", "id": "3157889973"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 345, "tweet_count": 18185, "listed_count": 2}, "username": "yeolwawi", "location": "\u0295\u3063\u2022\u1d25\u2022\u0294\u3063 (pcy)", "name": "vale \ud83e\udee0 +/- triste", "id": "4922398709"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 1359, "tweet_count": 76176, "listed_count": 3}, "username": "tneiraj", "location": "Chile", "name": "TANIA \ud83d\udc9a", "id": "2447215988"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 744, "tweet_count": 10758, "listed_count": 7}, "username": "Mundellfleming4", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "MundellFleming", "id": "1053737089316151298"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39017, "following_count": 4527, "tweet_count": 61547, "listed_count": 482}, "username": "ElEconomista_", "location": "Buenos Aires, ARG", "name": "El Economista", "id": "720478634"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 545, "tweet_count": 2529, "listed_count": 0}, "username": "TheBestCoconut", "name": "Nightmareish", "id": "3374602672"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 1089, "tweet_count": 32199, "listed_count": 0}, "username": "mingipoto", "location": "She/Her", "name": "Deni \u2077\u2088 \ud83c\udf33", "id": "633373166"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 181, "tweet_count": 17047, "listed_count": 2}, "username": "mmoonshined", "name": "\u30de\u30a4\u30af\ud83c\udf61", "id": "394701523"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 120, "tweet_count": 12170, "listed_count": 3}, "username": "dearseokwoo", "location": "CL", "name": "\ud835\udc02\ud835\udc0e\ud835\udc0d\ud835\udc0d\ud835\udc08\ud835\udc04", "id": "740678329087459328"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 1050, "tweet_count": 25724, "listed_count": 0}, "username": "AylenCeballos19", "location": "Argentina", "name": "\ud835\udc9c\ud835\udcce\ud835\udcc1\ud835\udc52\ud835\udcc3\ud835\udcc3", "id": "1090250744358465536"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10606, "following_count": 2939, "tweet_count": 7224, "listed_count": 6}, "username": "Suicida_29", "location": "como si te importara ", "name": "ANGEL CA\u00cdDO ;", "id": "3437392601"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2288, "following_count": 1841, "tweet_count": 126463, "listed_count": 12}, "username": "ernestortegalh", "location": "L'Hospitalet", "name": "Ernesto Ortega/\u2764\ufe0f", "id": "533570863"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 368, "tweet_count": 4501, "listed_count": 0}, "username": "xoorci_", "location": "Battery City/El Monumental", "name": "\u042fooh\u2077\ud83c\udf3b\u2074 \ud835\ude14\ud835\ude2a\ud835\ude24 \ud835\ude16\ud835\ude2f\ud83c\udf99\ufe0f", "id": "4861661284"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 615, "tweet_count": 20477, "listed_count": 2}, "username": "sxpernovxe", "location": "Chile", "name": "stellar", "id": "3073692846"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 1570, "tweet_count": 19539, "listed_count": 9}, "username": "YoyoStavrosEgea", "name": "YoyoStavros /\u2764\ufe0f\ud83c\udf39\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "246694343"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 182, "tweet_count": 6002, "listed_count": 0}, "username": "viniciuscomw", "location": "boulevard of broken dreams", "name": "stupid, emotional, obsessive little me", "id": "940182774622969857"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 440, "tweet_count": 2689, "listed_count": 0}, "username": "Kleitongustavo0", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "kuririn crian\u00e7a", "id": "1103625761301368832"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 236, "tweet_count": 2679, "listed_count": 0}, "username": "blascotorino", "location": "torino", "name": "valentino", "id": "97283088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19238, "following_count": 292, "tweet_count": 25036, "listed_count": 62}, "username": "terraverso", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Terraverso", "id": "894401356689231877"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 96, "tweet_count": 316, "listed_count": 0}, "username": "Nay1Music", "name": "Nay Ms", "id": "1187424911922532353"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7828, "following_count": 190, "tweet_count": 42825, "listed_count": 66}, "username": "sitejaredletobr", "name": "Jared Leto Brasil", "id": "3094498106"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 268, "tweet_count": 5832, "listed_count": 2}, "username": "defsletters", "name": "nicole;", "id": "875511304110440449"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 80, "tweet_count": 70074, "listed_count": 1}, "username": "jokuva", "name": "John Cuya", "id": "285965228"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 2145, "tweet_count": 131213, "listed_count": 6}, "username": "JMdezOficial", "location": "Matritum (Regnum Hispaniae)", "name": "Juli\u00e1n Men\u00e9ndez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2766511651"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 996, "tweet_count": 12969, "listed_count": 0}, "username": "RT_Renato1", "name": "Renato - sommelier de makita", "id": "173676134"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14249, "following_count": 637, "tweet_count": 27704, "listed_count": 43}, "username": "HQzonna", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "HQzona \uea00", "id": "889895358322683906"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29515, "following_count": 3487, "tweet_count": 250725, "listed_count": 269}, "username": "AmparoRubiales", "name": "Amparo Rubiales", "id": "304342684"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 180, "tweet_count": 1843, "listed_count": 2}, "username": "fruitylolipop", "location": "England, United Kingdom", "name": "fruitylolipop", "id": "1098686260237996032"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 3056, "tweet_count": 13324, "listed_count": 2}, "username": "drazzo", "location": "Santiago, Chile", "name": "Nacho G. \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "158216112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 105, "tweet_count": 20189, "listed_count": 0}, "username": "itsalexadrey", "name": "spookyalex \ud83d\udd77", "id": "2270771207"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 256, "tweet_count": 54832, "listed_count": 1}, "username": "OrionsHeir", "location": "Barranquilla, Colombia", "name": "Tom\u00e1s Augusto.", "id": "812009525540753408"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 140, "tweet_count": 129, "listed_count": 0}, "username": "nataliamosca2", "name": "nataliamosca", "id": "1187023484385464323"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3508, "following_count": 2954, "tweet_count": 43139, "listed_count": 4}, "username": "sunshinxcyj", "location": "\u1d4d\u1d52\u1d57\u2077\u27b316/07\u2661chile\u25e1\u0308she/her", "name": "tam", "id": "805539168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 51, "tweet_count": 595, "listed_count": 0}, "username": "akatalepsy", "name": "karla", "id": "1175539488891842567"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 431, "tweet_count": 95142, "listed_count": 11}, "username": "joonieStudio94", "location": "copuchentas\u2661 chile\uff61\u25d5\u203f\u25d5\uff61", "name": "Niconi\u2077", "id": "285248372"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 640, "tweet_count": 73888, "listed_count": 9}, "username": "Mx_Dalloway", "location": "Valpara\u00edso", "name": "Muscoviet Musquito", "id": "43732564"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 278, "tweet_count": 12255, "listed_count": 0}, "username": "minimooncat", "location": "Chile", "name": "\u02b2\u1d52\u1d52\u207f\u2071\u1d49", "id": "1045206087425839104"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 484, "tweet_count": 11964, "listed_count": 2}, "username": "sftmnyngi", "location": "she/her \u2740 24 \u2740 chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "name": "\u2042 \u1d0a\u1d00\u1d20\u026a\u1d07\u0280\u1d00 \u2042", "id": "704845024257658880"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 326, "tweet_count": 49502, "listed_count": 0}, "username": "IzavelPty", "name": "Isa", "id": "783484665973788673"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4174, "following_count": 983, "tweet_count": 242069, "listed_count": 6}, "username": "ChrisjamesD", "name": "Christopher", "id": "183738109"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 99, "tweet_count": 4751, "listed_count": 0}, "username": "mtsmitchell", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "name": "B.L.A.Z.&.R\ud83d\udd49", "id": "794372050328625152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 432, "tweet_count": 68443, "listed_count": 12}, "username": "hopelessliaa", "location": "so far away ", "name": "liaaaa \ud83c\udf3b", "id": "259848178"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 78, "tweet_count": 29587, "listed_count": 0}, "username": "Heero47", "name": "Mark", "id": "320726761"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 197, "tweet_count": 7380, "listed_count": 0}, "username": "aragaoandrade_", "name": "naomi", "id": "1121176601599909888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 296, "tweet_count": 65228, "listed_count": 3}, "username": "lightsarrowhead", "location": "\ud83d\udc27/ exot9/ taylor\u2661", "name": "meli \u2698", "id": "837799564530823168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 1743, "tweet_count": 10080, "listed_count": 2}, "username": "nirvaco", "location": "Per\u00fa", "name": "Leonardo Jimenez", "id": "52840437"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 37, "tweet_count": 3378, "listed_count": 0}, "username": "itsaboutgloria", "name": "Gloria \ud83c\udfd5\ufe0f", "id": "1173427239595204609"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 864, "tweet_count": 8017, "listed_count": 1}, "username": "choiseokmyeon", "location": "a la chucha", "name": "\ud835\udc39\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc5b\u0a48\u2729\u2027\u208a | \u1d49\u02e1 \u1d60\u1d58\u1d49 \u1db0\u1d52 \u02e2\u1d43\u02e1\u1d57\u1d43 \u1d49\u02e2 \u1d56\u1d43\u1d9c\u1d52", "id": "4628144662"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 915, "tweet_count": 18590, "listed_count": 3}, "username": "VeronicRamos3", "location": "San Mart\u00edn, Argentina", "name": "VBenitez", "id": "1703397133"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4491, "following_count": 215, "tweet_count": 80091, "listed_count": 4}, "username": "alwayssabbath", "location": "Brazil", "name": "cris", "id": "884151232797048832"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 34, "tweet_count": 15, "listed_count": 0}, "username": "fabiocmorais", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "F\u00e1bio Campos Morais", "id": "64301694"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6867, "following_count": 958, "tweet_count": 108324, "listed_count": 104}, "username": "ovicio", "location": "Brasil", "name": "O V\u00edcio", "id": "194665354"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 1041, "tweet_count": 70802, "listed_count": 4}, "username": "Nelson_Harter", "name": "Nelson Harter", "id": "2563369970"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 424463, "following_count": 101, "tweet_count": 23964, "listed_count": 720}, "username": "jrguzzofatos", "location": "Brasil", "name": "jrguzzo", "id": "931250955466739712"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 240, "tweet_count": 162, "listed_count": 0}, "username": "anekke1666", "location": "Santiago, Chile", "name": "anneke", "id": "1154027052577824771"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 348, "tweet_count": 5875, "listed_count": 1}, "username": "Jroj_", "location": "Chile", "name": "Jaz", "id": "90959944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 509, "tweet_count": 12886, "listed_count": 0}, "username": "camilagreenleaf", "name": "camila", "id": "710262987962118145"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 44, "tweet_count": 12829, "listed_count": 2}, "username": "Benji_gn", "name": "Benjam\u00edn Guti\u00e9rrez", "id": "43268996"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159901, "following_count": 5205, "tweet_count": 31025, "listed_count": 394}, "username": "FerBetancourt9", "location": "M\u00e9xico", "name": "Fernanda \ud83d\udc99", "id": "1223168594"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 1105, "tweet_count": 33563, "listed_count": 0}, "username": "mila196012", "name": "Emilia Alvarado", "id": "1375275884"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 59, "tweet_count": 9255, "listed_count": 1}, "username": "Luciano_Milo", "location": "Rocca d'Evandro, Caserta", "name": "Luciano Milo", "id": "406627603"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 650, "tweet_count": 99431, "listed_count": 0}, "username": "Alquimia_77", "name": "Alquimia_77\ud83c\udf39\ud83d\udd3b", "id": "721165645"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 5001, "tweet_count": 33933, "listed_count": 3}, "username": "Lalalex87", "name": "Lalaloca", "id": "1620426074"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 222, "tweet_count": 904, "listed_count": 2}, "username": "wannadietnight", "location": "chile", "name": "no", "id": "1093429033"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6091, "following_count": 4372, "tweet_count": 59501, "listed_count": 25}, "username": "cesarmacedosilv", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Cesar Maccedo", "id": "165930011"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7859, "following_count": 3496, "tweet_count": 20769, "listed_count": 202}, "username": "Tel_Esperanza", "location": "Espa\u00f1a", "name": "\u00bfHablamos? No est\u00e1s solo", "id": "91976483"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "username": "EsPapageno", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "id": "1092126705114849281"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 641, "tweet_count": 9368, "listed_count": 1}, "username": "ivogabriel1", "location": "Posadas, Argentina", "name": "Spooky pain", "id": "335679213"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3906, "following_count": 2320, "tweet_count": 41800, "listed_count": 2}, "username": "cxninin", "location": "Chile", "name": "coni", "id": "980967968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 305, "tweet_count": 20300, "listed_count": 0}, "username": "Natalba_lali", "name": "fe\u00f1a ~\ud83c\udf39\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "865343154219831296"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 452, "tweet_count": 3318, "listed_count": 0}, "username": "DanielS54035014", "name": "Daniel Silva", "id": "528086200"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 179, "tweet_count": 49805, "listed_count": 3}, "username": "DErricoSergio", "location": "ROMA", "name": "Sergio D \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 #FBPE", "id": "1124882462"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 430, "tweet_count": 59481, "listed_count": 12}, "username": "mano_grilinho", "location": "caixa de areia", "name": "augusto COMISSIONS OPEN", "id": "1020388173506121728"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 422, "tweet_count": 10661, "listed_count": 0}, "username": "JuanMansillaA2", "location": "Licant\u00e9n regi\u00f3n del Maule", "name": "Juan Mansilla A", "id": "852531569231368192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 1398, "tweet_count": 1188, "listed_count": 0}, "username": "racastro1960", "location": "Panama", "name": "Rcastro", "id": "106152579"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 357, "tweet_count": 8898, "listed_count": 2}, "username": "andrealucial", "name": "Andrea", "id": "233406845"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 62, "tweet_count": 6989, "listed_count": 0}, "username": "raaaaaaco", "name": "Ra\u00fal Antonio Cortese", "id": "3794088617"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 528, "tweet_count": 65302, "listed_count": 3}, "username": "SaturnOfgold", "name": "Fer", "id": "427764921"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 193, "tweet_count": 133275, "listed_count": 7}, "username": "gloriafsalazar", "name": "Gloria Salazar", "id": "704035899684888578"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4530, "following_count": 4834, "tweet_count": 27740, "listed_count": 7}, "username": "sirenxharry", "name": "barbara", "id": "3028762636"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 176, "tweet_count": 793, "listed_count": 0}, "username": "Yesenia87855717", "location": "Oklahoma City, OK", "name": "Jesse\ud83d\udc51", "id": "1120947510292488192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 161, "tweet_count": 1376, "listed_count": 0}, "username": "ruizRv91", "name": "Ruiz", "id": "1158611494197714945"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3584, "following_count": 1283, "tweet_count": 45804, "listed_count": 1}, "username": "aliceebarreto_", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "name": "\ud83e\udd8b", "id": "585842164"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 225, "tweet_count": 22693, "listed_count": 0}, "username": "milizxl", "location": "she \u00b7 her | spoilers ", "name": "b ; \ud83c\udf83", "id": "884953621678485508"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 669, "tweet_count": 119455, "listed_count": 1}, "username": "giribaeee", "location": "Chile", "name": "furanco", "id": "286471203"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4170, "following_count": 4866, "tweet_count": 66462, "listed_count": 0}, "username": "ruthirene7", "name": "ruth irene", "id": "536660812"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 158, "tweet_count": 2441, "listed_count": 0}, "username": "normisan", "location": "Chile", "name": "Normi", "id": "59248151"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 536, "tweet_count": 7092, "listed_count": 3}, "username": "lacarlala", "location": "Barcelona", "name": "carla vidal", "id": "118153951"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 230066, "following_count": 2975, "tweet_count": 632685, "listed_count": 1844}, "username": "PeriodicoZocalo", "location": "Coahuila de Zaragoza", "name": "Peri\u00f3dico Z\u00f3calo", "id": "18461620"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 913, "tweet_count": 14090, "listed_count": 1}, "username": "coebreno", "location": "insta:breno22grau", "name": "\ud83e\udd4b", "id": "2951551131"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1469, "following_count": 662, "tweet_count": 38282, "listed_count": 0}, "username": "InaraEllen", "location": "RJ \ud83c\udf34", "name": "\ud835\udcdd\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcea", "id": "2735518347"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 776, "tweet_count": 3491, "listed_count": 0}, "username": "Mauro33706764", "location": "Argentina-Formosa-LagunaBlanca", "name": "Si la defino la limito", "id": "1185718813905575936"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 360, "tweet_count": 1743, "listed_count": 0}, "username": "IgriegaZetaEme", "location": "Chile", "name": "Yoya Zamora Manzur", "id": "219532068"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3151, "following_count": 4489, "tweet_count": 143227, "listed_count": 0}, "username": "halfaxareserva", "location": "Novela Top\u00edssima, Record", "name": "half/encore", "id": "223485312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 280, "tweet_count": 6709, "listed_count": 0}, "username": "AnitaLuisaG", "name": "Ana Luisa", "id": "118164793"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 104, "tweet_count": 17019, "listed_count": 0}, "username": "noregistranaa", "name": "Esclavo 2.0", "id": "927314311248334848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 1202, "tweet_count": 2311, "listed_count": 0}, "username": "kxssly", "name": "\u0618", "id": "1110327576172642304"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5923, "following_count": 5326, "tweet_count": 19226, "listed_count": 0}, "username": "SereiaBauer", "location": "\ud835\udc26\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc2c | A;B\u10e6", "name": "Maria Clara", "id": "1026613125473292289"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9040, "following_count": 7840, "tweet_count": 239949, "listed_count": 185}, "username": "ismaelbosch", "location": "VLL | SG | MAD | PM | Simancas", "name": "Ismael Bosch / \u2665\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "77629675"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 1094, "tweet_count": 8264, "listed_count": 3}, "username": "BonbonEli", "name": "Elisa Mar\u00eda Paz\ud83c\udf33\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "id": "311080332"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 149, "tweet_count": 2775, "listed_count": 0}, "username": "salinaaaas", "location": "Santiago de \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 ", "name": "Andre ah", "id": "156066690"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 484, "tweet_count": 15160, "listed_count": 2}, "username": "yeonjunctm", "location": "(\u0e51\u2661\u2313\u2661\u0e51)", "name": "wee.", "id": "859114505757962240"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 227, "tweet_count": 12786, "listed_count": 2}, "username": "thegreatmac", "name": "Marco Fuentes \ud83c\udf33", "id": "183759464"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1929, "following_count": 2930, "tweet_count": 199830, "listed_count": 10}, "username": "juanca_menrod", "location": "Panam\u00e1", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\udde6JC\u00ae", "id": "261545665"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 339, "tweet_count": 6764, "listed_count": 0}, "username": "Space_enjoy", "location": "Santiago", "name": "???\ud83c\udf33", "id": "1179578620437774336"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 623, "tweet_count": 24429, "listed_count": 0}, "username": "Tachuris", "location": "Castro ", "name": "\ud83d\udc9aChilo\u00e9EcoRegi\u00f3n\ud83d\udc9c", "id": "560011098"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 1481, "tweet_count": 132981, "listed_count": 0}, "username": "Sonia74656348", "name": "Sonia del 38%", "id": "1129390508495839239"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 710, "tweet_count": 26246, "listed_count": 0}, "username": "FedericoAlfre15", "name": "Federico Encomenderos", "id": "1085980650790891520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 266, "tweet_count": 15416, "listed_count": 0}, "username": "hyunnnoya", "location": "\u1d07x\u1d0f | \ua731\u1d0b\u1d22 | \u0274\u1d04\u1d1b | \u1d00\u1d1b\u1d07\u1d07\u1d22 | \u0299\u1d18 |", "name": "Mandy", "id": "760293594729152512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5740, "following_count": 5092, "tweet_count": 154036, "listed_count": 9}, "username": "BUBBLET4NS0S", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "name": "stephanie,,\u1d2e\u1d31", "id": "979789866"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 1609, "tweet_count": 21716, "listed_count": 3}, "username": "Gama_XXI", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "name": "G Caniuqueo", "id": "235036404"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 712, "tweet_count": 7885, "listed_count": 7}, "username": "ivanna_mc", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "name": "Ivanna Mancilla", "id": "77366927"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 1730, "tweet_count": 30751, "listed_count": 1}, "username": "MaiteDez2", "name": "Maite D\u00edez", "id": "3365913766"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 373, "tweet_count": 1686, "listed_count": 0}, "username": "dponcelopez93", "name": "Daniela Ponce", "id": "4206209945"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1670, "following_count": 1617, "tweet_count": 44282, "listed_count": 22}, "username": "fdomdom", "location": "Espanha", "name": "Pulga Cojonera", "id": "234599560"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 250, "tweet_count": 18686, "listed_count": 7}, "username": "SauraRey", "location": "Las Palmas de Gran Canaria", "name": "JLVSAURA", "id": "2227854238"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 567, "tweet_count": 147312, "listed_count": 15}, "username": "IvanVeraDelgado", "name": "Iv\u00e1n Vera Delgado", "id": "410005970"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 300, "tweet_count": 11674, "listed_count": 0}, "username": "menezessss1", "location": "maldivas", "name": "biel da biel tv", "id": "1084939764883689477"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1649, "following_count": 2992, "tweet_count": 5765, "listed_count": 1}, "username": "EmperadorYuste", "name": "Emperador Yuste", "id": "1122956149643460608"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 1033, "tweet_count": 276359, "listed_count": 23}, "username": "mattgonv", "location": "Who Knows", "name": "Matias Ignacio - Alle haben Angst", "id": "591530418"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 256, "tweet_count": 81489, "listed_count": 9}, "username": "x_oathkeeper", "name": "saiki", "id": "2883766030"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 755, "tweet_count": 2086, "listed_count": 2}, "username": "ValeAranguiz", "location": "santiago de chile", "name": "Vale \u2661", "id": "116082709"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 85, "tweet_count": 1105, "listed_count": 0}, "username": "jocri24", "name": "Jocri", "id": "3587333952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 2281, "tweet_count": 417603, "listed_count": 14}, "username": "Unlimit4Harmony", "name": "Javiera", "id": "2553861455"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 451, "tweet_count": 30909, "listed_count": 2}, "username": "Paz__EG", "location": "Coldplay\ud83d\ude0d\ud83d\udd25 @coldplay", "name": "Mar\u00eda Paz", "id": "140141725"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3781, "following_count": 418, "tweet_count": 96924, "listed_count": 1}, "username": "camoraix", "location": "Paranagu\u00e1, Brasil", "name": "Camila", "id": "2647994275"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2182, "following_count": 2123, "tweet_count": 3909, "listed_count": 2}, "username": "LaCuchio", "name": "Chio \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "id": "270035022"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 543, "tweet_count": 9518, "listed_count": 8}, "username": "nikkolazo", "location": "Santiago, Chile", "name": "Nicol\u00e1s", "id": "40155344"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2186, "following_count": 1373, "tweet_count": 145083, "listed_count": 35}, "username": "Barbaregui", "location": "Copiap\u00f3, Chile", "name": "hitzka\ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "2201519683"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 1510, "tweet_count": 32731, "listed_count": 0}, "username": "Fui_Noctambulo", "location": "Santiago. Chile", "name": "JC", "id": "116569364"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 267, "tweet_count": 58612, "listed_count": 1}, "username": "Gonzaa1999", "location": "Casup\u00e1, Florida, Uruguay", "name": "Gonzalo", "id": "957647574"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3465, "following_count": 1887, "tweet_count": 133077, "listed_count": 38}, "username": "Mandragggora", "location": "Santiago de Chile", "name": "MANDR\u00c1GORA", "id": "118840551"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 389, "tweet_count": 9517, "listed_count": 0}, "username": "bigspookyfan", "location": "hotel bella muerte", "name": "jobu \ud83e\udd87\ud83d\udda4", "id": "1163619977733267456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 1062, "tweet_count": 44586, "listed_count": 11}, "username": "apudx", "name": "Liliana Llanos", "id": "158149052"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9310, "following_count": 10230, "tweet_count": 33800, "listed_count": 93}, "username": "criminologiamad", "name": "Criminolog\u00eda Madrid", "id": "939311426"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3401, "following_count": 1838, "tweet_count": 28644, "listed_count": 0}, "username": "Demeri_", "location": "Guarapuava, Brasil", "name": "aloca", "id": "3031759933"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 170, "tweet_count": 31959, "listed_count": 0}, "username": "JoseCor21925113", "name": "Jose Cordero", "id": "843867705597972483"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 1090, "tweet_count": 11906, "listed_count": 0}, "username": "miirsiis", "name": "~Miirssis=R~", "id": "405935987"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8735, "following_count": 7861, "tweet_count": 290227, "listed_count": 15}, "username": "marylen61", "location": "Santiago, Chile", "name": "\ud83e\udd8a Maria Elena Patipel\u00e1 del 38% \ud83c\udf33 NO A DOMINGA", "id": "1658271416"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 465, "tweet_count": 10987, "listed_count": 2}, "username": "Harryssxoxo", "location": "Chile", "name": "she", "id": "830081536926052352"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 2041, "tweet_count": 79345, "listed_count": 2}, "username": "framnaldo", "location": "\ud83c\udf33", "name": "Francisquieu 38% \ud83c\udf39\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\udf33", "id": "93203729"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 951, "tweet_count": 69219, "listed_count": 0}, "username": "franito2001", "location": "Chile", "name": "pancha \u26aa\ud83d\udd34", "id": "157077818"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 1216, "tweet_count": 16702, "listed_count": 0}, "username": "papelenvidrio", "location": "Santiago, Chile", "name": "Aaron Valladares", "id": "234372391"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 169, "tweet_count": 408, "listed_count": 2}, "username": "biblio_teis", "location": "IES de Teis, Vigo", "name": "Biblio IES Teis", "id": "796628672547536897"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118367, "following_count": 0, "tweet_count": 10705, "listed_count": 675}, "username": "PoetasHispanos", "name": "Poetas Hispanos\u00ae", "id": "3314501024"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 1222, "tweet_count": 20536, "listed_count": 4}, "username": "AnitaRius", "location": "Santiago", "name": "AnitaRius", "id": "53557192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 389, "tweet_count": 81194, "listed_count": 1}, "username": "UNHE4RT", "name": "\u2728", "id": "259514424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 584, "tweet_count": 3368, "listed_count": 0}, "username": "DiscotekMatinez", "location": "Laguna Blanca - Fsa- Argentina", "name": "Gabii \u25b6", "id": "701637590592659456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 74, "tweet_count": 1721, "listed_count": 0}, "username": "daf_escobar", "location": "en mikasa", "name": "Daf", "id": "1038607047863029760"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 83749, "following_count": 4308, "tweet_count": 261376, "listed_count": 430}, "username": "bruffinelli", "location": "Santiago de Chile", "name": "RUFFINELLI", "id": "54943340"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 124, "tweet_count": 78221, "listed_count": 5}, "username": "RosangelaAssis6", "location": "RJ, Brasil.", "name": "Rosangela \u2764\ufe0f", "id": "321023565"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 439, "tweet_count": 1566, "listed_count": 0}, "username": "acelinobernardi", "name": "acelino bernardino", "id": "329744539"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2708, "following_count": 2166, "tweet_count": 54824, "listed_count": 5}, "username": "PatoLiberatore", "location": "Copenhaga, Dinamarca", "name": "Patricia Brizuela", "id": "235314055"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 2025, "tweet_count": 20848, "listed_count": 4}, "username": "claudio_ar_OK", "location": "Moreno-Gran Buenos Aires", "name": "claudio ar", "id": "430059584"}], "tweets": [{"text": "Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo en ese momento fall\u00f3 el sistema. \u00bfSiguen con la misma mentira de las c\u00e1maras? \u00bfNi pa inventar mejores mentiras les sirvi\u00f3 toda la plata que se robaron?", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 12, "like_count": 1719, "quote_count": 17}, "author_id": "42419459", "edit_history_tweet_ids": ["1187922047193833472"], "created_at": "2019-10-26T02:41:01.000Z", "lang": "es", "id": "1187922047193833472"}, {"text": "Perd\u00f3n mam\u00e1, voy a extra\u00f1arte mi vida, hermano no fui un ejemplo por favor nunca me sigas, pap\u00e1 ahora te entiendo no fuiste una porquer\u00eda, descargaste con insultos el dolor de tus heridas.  (Alt+14)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1045477878337540097", "edit_history_tweet_ids": ["1187871705710116865"], "created_at": "2019-10-25T23:20:58.000Z", "lang": "es", "id": "1187871705710116865"}, {"text": "@JorgeBustos1 @elmundoes La estrategia de confiar en ERC para el aterrizaje solo puede ser propia de un piloto suicida. Y reincidente.", "in_reply_to_user_id": "292464252", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "195752311", "edit_history_tweet_ids": ["1188029499163729920"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.7927, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188001309942845440"}], "created_at": "2019-10-26T09:47:59.000Z", "lang": "es", "id": "1188029499163729920"}, {"text": "Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u00f3n de la gente es suicida.", "in_reply_to_user_id": "340309688", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 12, "like_count": 389, "quote_count": 1}, "author_id": "340309688", "edit_history_tweet_ids": ["1188097744843489281"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188097742213656577"}], "created_at": "2019-10-26T14:19:10.000Z", "geo": {"place_id": "01d461fd3da860bd"}, "lang": "es", "id": "1188097744843489281"}, {"text": "Justin Bieber: 47 milh\u00f5es de inscritos no YouTube. Al\u00e9m de ser o artista mais inscrito na plataforma, tamb\u00e9m \u00e9 o artista com mais visualiza\u00e7\u00f5es. S\u00e9rio que quer comparar um v\u00eddeo clipe que n\u00e3o est\u00e1 no canal do mesmo, al\u00e9m de ter sido um feat, para qual foi requisitado? Boa sorte. https://t.co/ngWanqM2Uk https://t.co/nYXAEkhr7O", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ngWanqM2Uk", "expanded_url": "https://twitter.com/accessdrew/status/1188147810421616640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ngWanqM2Uk", "media_key": "16_1188146622427009025"}, {"start": 304, "end": 327, "url": "https://t.co/nYXAEkhr7O", "expanded_url": "https://twitter.com/selenacrayons/status/1187890597337747464", "display_url": "twitter.com/selenacrayons/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Justin Bieber"}, {"start": 42, "end": 48, "probability": 0.9648, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 25, "like_count": 307, "quote_count": 7}, "author_id": "1046945615882719232", "edit_history_tweet_ids": ["1188147810421616640"], "created_at": "2019-10-26T17:38:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1188147810421616640"}, {"text": "\"Ningu\u00e9m trabalhou mais na pol\u00edcia nessa AlfaCon do que eu. Quem mais tempo tem sou eu, quem mais matou fui eu, quem mais torturou fui eu, quem mais conhece vagabundo aqui sou eu. Trabalhei 20 anos em periferia, boca do porco, do sapo\", se vangloria o professor. https://t.co/qKkzFdK35H", "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/qKkzFdK35H", "expanded_url": "https://twitter.com/pontejornalismo/status/1188162365159813121/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qKkzFdK35H", "media_key": "7_1188162226336817152"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.3825, "type": "Other", "normalized_text": "AlfaCon"}]}, "in_reply_to_user_id": "2528987124", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 4, "like_count": 224, "quote_count": 9}, "author_id": "2528987124", "edit_history_tweet_ids": ["1188162365159813121"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188162224877162501"}], "created_at": "2019-10-26T18:35:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1188162365159813121"}, {"text": "[BRUTAL] A Juan Jos\u00e9 Campanella @juancampanella no le import\u00f3 la veda electoral e hizo un extremo an\u00e1lisis de las elecciones en la provincia de Buenos Aires. https://t.co/bxdQZYL3MK", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/bxdQZYL3MK", "expanded_url": "https://buff.ly/2Ns6y9B", "display_url": "buff.ly/2Ns6y9B", "status": 200, "unwound_url": "https://exitoina.perfil.com/noticias/destacada/juan-jose-campanella-comparo-a-los-votantes-de-axel-kicillof-con-una-secta-suicida.phtml?utm_content=buffer4d4e8&utm_medium=social&utm_source=twitter.com&utm_campaign=buffer"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 30, "probability": 0.8394, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}, {"start": 144, "end": 155, "probability": 0.981, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 47, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 64, "like_count": 168, "quote_count": 7}, "author_id": "123279544", "edit_history_tweet_ids": ["1188121139127767046"], "created_at": "2019-10-26T15:52:08.000Z", "lang": "es", "id": "1188121139127767046"}, {"text": "@SwiftDiggory Mas, amiga, se um filme serve de gatilho, isso n\u00e3o significa que precisa tomar cuidado com ele?\n\nJogar a responsabilidade s\u00f3 na pessoa que foi afetada \u00e9 f\u00e1cil, mas e o que causou isso? Se fosse em uma ou duas tudo bem, mas t\u00e1 tendo uma rea\u00e7\u00e3o muito grande com rela\u00e7\u00e3o a esse filme", "in_reply_to_user_id": "55444233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266629184", "edit_history_tweet_ids": ["1188170744213262336"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SwiftDiggory", "id": "55444233"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188170375965954048"}], "created_at": "2019-10-26T19:09:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1188170744213262336"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "JudicialPA"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/SbraaJEGLE", "expanded_url": "https://www.panamaamerica.com.pa/judicial/mister-se-despide-en-instagram-y-se-suicida-al-lanzarse-desde-la-estacion-del-metro-en-san", "display_url": "panamaamerica.com.pa/judicial/miste\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.panamaamerica.com.pa/judicial/mister-se-despide-en-instagram-y-se-suicida-al-lanzarse-desde-la-estacion-del-metro-en-san"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.4946, "type": "Other", "normalized_text": "Mister"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9672, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 101, "end": 113, "probability": 0.9152, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguelito"}]}, "text": "#JudicialPA 'Mister' se despide en Instagram y se suicida al lanzarse desde la estaci\u00f3n del Metro en San Miguelito.\nhttps://t.co/SbraaJEGLE", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "250341631", "edit_history_tweet_ids": ["1188100542532390912"], "created_at": "2019-10-26T14:30:17.000Z", "lang": "es", "id": "1188100542532390912"}, {"text": "@ad_Morato Nos salaste men", "in_reply_to_user_id": "122516385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760131210", "edit_history_tweet_ids": ["1188150785328242692"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ad_Morato", "id": "122516385"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188101426788130816"}], "created_at": "2019-10-26T17:49:56.000Z", "lang": "es", "id": "1188150785328242692"}, {"text": "Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fan\u00e1ticos la desean, pero tampoco podemos cerrar los ojos cuando hay errores obvios, impunidad, arrogancia y desconexi\u00f3n pol\u00edtica con el pueblo. https://t.co/Y037nXTxTx", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/Y037nXTxTx", "expanded_url": "https://twitter.com/morandavid/status/1187171750771154945", "display_url": "twitter.com/morandavid/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9066, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 31, "like_count": 648, "quote_count": 2}, "author_id": "1975354388", "edit_history_tweet_ids": ["1188022760150372352"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187171750771154945"}], "created_at": "2019-10-26T09:21:13.000Z", "lang": "es", "id": "1188022760150372352"}, {"text": "@Caretas Congreso Nacional \"Alan Garc\u00eda\"??? Deber\u00eda llamarse \"Congreso Nacional Suicida\"", "in_reply_to_user_id": "44932117", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "851212923473199111", "edit_history_tweet_ids": ["1187890320874205184"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.8346, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso Nacional"}, {"start": 28, "end": 38, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 62, "end": 86, "probability": 0.5623, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso Nacional Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Caretas", "id": "44932117"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187824895230697472"}], "created_at": "2019-10-26T00:34:57.000Z", "lang": "es", "id": "1187890320874205184"}, {"text": "Walmart y centenares de proyectos, grandes, medianos y peque\u00f1os. El exceso de regulaci\u00f3n ya lleg\u00f3 a l\u00edmites intolerables, y a pesar de los esfuerzos, cada d\u00eda empeora. Ser empresario y generar empleo en este pa\u00eds, es realmente una acci\u00f3n suicida. https://t.co/ktBGx20WGd", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/ktBGx20WGd", "expanded_url": "https://www.larepublica.net/noticia/walmart-acude-a-sala-iv-para-exigir-al-mopt-permisos-de-construccion-de-nueva-tienda", "display_url": "larepublica.net/noticia/walmar\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.larepublica.net/noticia/walmart-acude-a-sala-iv-para-exigir-al-mopt-permisos-de-construccion-de-nueva-tienda"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7347, "type": "Organization", "normalized_text": "Walmart"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "809410165", "edit_history_tweet_ids": ["1188114220270964738"], "created_at": "2019-10-26T15:24:38.000Z", "lang": "es", "id": "1188114220270964738"}, {"text": "Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcanzar la Presidencia, con una estrategia suicida de su l\u00edder, acab\u00f3 en la mayor irrelevancia. Lo de Rivera empieza a ser delirante. Y por lo que veo, va a peor. https://t.co/3eagDZw2pd", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/3eagDZw2pd", "expanded_url": "https://twitter.com/Albert_Rivera/status/1188066594603307009", "display_url": "twitter.com/Albert_Rivera/\u2026"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 93, "probability": 0.4481, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 219, "end": 224, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 81, "like_count": 354, "quote_count": 24}, "author_id": "211250630", "edit_history_tweet_ids": ["1188124195634458624"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188066594603307009"}], "created_at": "2019-10-26T16:04:17.000Z", "lang": "es", "id": "1188124195634458624"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "HoyEnLaHistoria"}, {"start": 184, "end": 193, "tag": "Kamikaze"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/5ihNuPI3Dv", "expanded_url": "http://bit.ly/2OctCZM", "display_url": "bit.ly/2OctCZM"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/qOOLCWRRsF", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoryLA/status/1187738133019975680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qOOLCWRRsF", "media_key": "3_1187738123549249539"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 75, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 185, "end": 192, "probability": 0.7181, "type": "Person", "normalized_text": "Kamikaze"}]}, "text": "#HoyEnLaHistoria Un d\u00eda como hoy, de 1944, durante la Segunda Guerra Mundial, Jap\u00f3n introduc\u00eda por primera vez en la historia un ataque suicida con aviones, t\u00e9rmino al que se denomin\u00f3 #Kamikaze y que los estadounidenses tradujeron como \"viento divino\". https://t.co/5ihNuPI3Dv https://t.co/qOOLCWRRsF", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 1, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "author_id": "113771891", "edit_history_tweet_ids": ["1187738133019975680"], "created_at": "2019-10-25T14:30:12.000Z", "lang": "es", "id": "1187738133019975680"}, {"text": "@quimforn @Pdemocratacat omplim els carrers d'odi, quimeres, irresponsabilitat i manca de visi\u00f3.  aprofundim un conflicte civil", "in_reply_to_user_id": "4812690015", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "8755542", "edit_history_tweet_ids": ["1188099781266202624"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "quimforn", "id": "4812690015"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "Pdemocratacat", "id": "10242562"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188095879628152832"}], "created_at": "2019-10-26T14:27:16.000Z", "lang": "ca", "id": "1188099781266202624"}, {"text": "@rojasinostroza @alvaroramis Las c\u00e1maras se descomponen justo cuano \"se suicida\". Extra\u00f1o caso que se suma a que la mayor\u00eda de muertes son de personas al interior se locales saqueados y que aparecen quemadas.", "in_reply_to_user_id": "175513035", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "992465835003469829", "edit_history_tweet_ids": ["1188101724449452043"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rojasinostroza", "id": "175513035"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "alvaroramis", "id": "27152529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188044524662210562"}], "created_at": "2019-10-26T14:34:59.000Z", "lang": "es", "id": "1188101724449452043"}, {"text": "ULTIMA ORA\nhttps://t.co/LsN8SFr2Kd", "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/LsN8SFr2Kd", "expanded_url": "https://www.sostenitori.info/carabiniere-del-radiomobile-si-suicida-in-caserma/333824", "display_url": "sostenitori.info/carabiniere-de\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sostenitori.info/2019/10/26/carabiniere-del-radiomobile-si-suicida-in-caserma/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "198174972", "edit_history_tweet_ids": ["1188167852194484230"], "created_at": "2019-10-26T18:57:45.000Z", "lang": "it", "id": "1188167852194484230"}, {"text": "Mais uma pessoa se suicidou no shopping Beiramar, tinha que fechar esse lugar, chamar o Papa pra benzer, v\u00e1rias pessoas j\u00e1 fizeram isso, inclusive tenho amiga que viu ainda, trabalhava na loja bem na frente onde a pessoa caiu", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "23815963", "edit_history_tweet_ids": ["1188133728335347712"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.5775, "type": "Place", "normalized_text": "Beiramar"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:42:09.000Z", "geo": {"place_id": "c44302d542084bfe"}, "lang": "pt", "id": "1188133728335347712"}, {"text": "Cuidado con la redacci\u00f3n:\nEl que muere asesinado, \u00bfdespu\u00e9s se suicida?\n\nCcp @apchavira https://t.co/gGNoLsozdt", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/gGNoLsozdt", "expanded_url": "https://twitter.com/elbernabeucom/status/1188103755750768640", "display_url": "twitter.com/elbernabeucom/\u2026"}], "mentions": [{"start": 76, "end": 86, "username": "apchavira", "id": "37794653"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 15, "like_count": 53, "quote_count": 3}, "author_id": "173301796", "edit_history_tweet_ids": ["1188105151166464001"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188103755750768640"}], "created_at": "2019-10-26T14:48:36.000Z", "lang": "es", "id": "1188105151166464001"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Pol\u00edtica"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/BuJ2HKuMvJ", "expanded_url": "https://confidencial.com.ni/seria-suicida-y-absurdo-ir-a-una-eleccion-sin-una-reforma/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1571946972", "display_url": "confidencial.com.ni/seria-suicida-\u2026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9653, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Ortega"}]}, "text": "#Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con Ortega para que pueda generar confianza en la poblaci\u00f3n. De lo contrario, ser\u00eda un suicidio \ud83d\uddf3\u2935\ufe0f https://t.co/BuJ2HKuMvJ", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "author_id": "115133899", "edit_history_tweet_ids": ["1187467745111105538"], "created_at": "2019-10-24T20:35:47.000Z", "lang": "es", "id": "1187467745111105538"}, {"text": "Ahora que se mat\u00f3, todos le van a extra\u00f1ar pero el chabon hace banda venia siendo suicida y nadie le daba bola", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 59, "quote_count": 2}, "author_id": "4816991717", "edit_history_tweet_ids": ["1188113302062358528"], "created_at": "2019-10-26T15:20:59.000Z", "lang": "es", "id": "1188113302062358528"}, {"text": "Juan Carlos Girauta: \u201cPido a la gente que en Toledo piensa votar a Vox que recuerde que Santi (sic) Abascal me fichar\u00eda a m\u00ed\u201d. \nM\u00e1s claro, agua.  Y ya puestos, que tomen nota tambi\u00e9n los posibles votantes de Cs en toda Espa\u00f1a https://t.co/ghm83cY9t7", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/ghm83cY9t7", "expanded_url": "https://elpais.com/politica/2019/10/25/actualidad/1572030193_478193.html", "display_url": "elpais.com/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/politica/2019/10/25/actualidad/1572030193_478193.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Carlos Girauta"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9636, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Santi"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 219, "end": 224, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 182, "reply_count": 26, "like_count": 305, "quote_count": 16}, "author_id": "35066609", "edit_history_tweet_ids": ["1188134757974138880"], "created_at": "2019-10-26T16:46:15.000Z", "lang": "es", "id": "1188134757974138880"}, {"text": "Como dizia @jairbolsonaro: \u201cPol\u00edtico que age preocupado com voto, n\u00e3o presta\u201d. Perco todas as elei\u00e7\u00f5es @BolsonaroSP, mas n\u00e3o a dignidade e princ\u00edpios, n\u00e3o comprarei voto com cargo e nem atacarei ningu\u00e9m para proteger algu\u00e9m de investiga\u00e7\u00e3o pelo o que quer que seja. Concorda?", "public_metrics": {"retweet_count": 387, "reply_count": 1749, "like_count": 4567, "quote_count": 110}, "author_id": "94451423", "edit_history_tweet_ids": ["1188103485939703814"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 103, "end": 115, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "created_at": "2019-10-26T14:41:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1188103485939703814"}, {"text": "COMO TE VAS A IR AS\u00cd DEL PROGRAMA MART\u00cdN TETAZ, CON LA CABEZA AGACHADA Y PIDIENDO PERD\u00d3N. https://t.co/PTSVhEg36W", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/PTSVhEg36W", "expanded_url": "https://twitter.com/ferdejuana/status/1188083205397712901", "display_url": "twitter.com/ferdejuana/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 45, "probability": 0.6199, "type": "Person", "normalized_text": "MART\u00cdN TETAZ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 80, "like_count": 520, "quote_count": 11}, "author_id": "4135901687", "edit_history_tweet_ids": ["1188151079780978689"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188083205397712901"}], "created_at": "2019-10-26T17:51:06.000Z", "lang": "es", "id": "1188151079780978689"}, {"text": "@CrissJamasmie Menos mal que no lo subiste como meme o te los cortan \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "82538548", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58780158", "edit_history_tweet_ids": ["1188162784594452480"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.5386, "type": "Person", "normalized_text": "meme"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CrissJamasmie", "id": "82538548"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188161994731479040"}], "created_at": "2019-10-26T18:37:37.000Z", "geo": {"place_id": "0150459b5095a59f"}, "lang": "es", "id": "1188162784594452480"}, {"text": "@MaurizioDG_tale @lasorelladikarl Tecnicamente rubando allo stato (cio\u00e8 evadendo le tasse) sono sovvenzionati dallo stato anche se non volontariamente. Diciamo che loro, pi\u00f9 che ricevere, prendono; da l\u00ec la dicitura \"prenditori\".\nPoi l'imprenditore tipo del nordest \"frega\" i soldi dall'azienda e questo \u00e8 risaputo", "in_reply_to_user_id": "573972162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857932015", "edit_history_tweet_ids": ["1188089499680727040"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MaurizioDG_tale", "id": "573972162"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "lasorelladiKarl", "id": "1474307709428248577"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188070878061481984"}], "created_at": "2019-10-26T13:46:25.000Z", "lang": "it", "id": "1188089499680727040"}, {"text": "J\u00fanior foi expulso da corpora\u00e7\u00e3o em 2009 ap\u00f3s responder processo por posse de drogas dentro do alojamento Diretoria de Ensino da PM. Naquela \u00e9poca, o agora professor da AlfaCon dava aulas de Direito aos militares, entre eles sargentos. Ele segue a aula:", "in_reply_to_user_id": "2528987124", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 2, "like_count": 302, "quote_count": 6}, "author_id": "2528987124", "edit_history_tweet_ids": ["1188162224877162501"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7329, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00fanior"}, {"start": 169, "end": 175, "probability": 0.5713, "type": "Person", "normalized_text": "AlfaCon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188162222616403976"}], "created_at": "2019-10-26T18:35:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1188162224877162501"}, {"text": "\u201cSigan ustedes sabiendo que, m\u00e1s temprano que tarde, se abrir\u00e1n las grandes Alamedas, por donde pase el hombre libre para construir una sociedad mejor\u201d https://t.co/eSxHwNL6MN", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/eSxHwNL6MN", "expanded_url": "https://twitter.com/danieljadue/status/1187875228598362113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eSxHwNL6MN", "media_key": "3_1187875220847243264"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4128, "reply_count": 866, "like_count": 11805, "quote_count": 269}, "author_id": "146542753", "edit_history_tweet_ids": ["1187875228598362113"], "created_at": "2019-10-25T23:34:58.000Z", "lang": "es", "id": "1187875228598362113"}, {"text": "En @ensustrece: ZURDA CU\u00c1NTICA. La promiscua decisi\u00f3n de juntarse con Vladimir Cerr\u00f3n y Yehude Simon, que piden el 80% de las candidaturas congresales, caus\u00f3 la explosi\u00f3n de Nuevo Per\u00fa, el ensayo m\u00e1s interesante y juvenil de los \u00faltimos a\u00f1os en la historia de la izquierda peruana https://t.co/v21g5zupNg", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/v21g5zupNg", "expanded_url": "https://twitter.com/ensustrece/status/1188100087513116672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v21g5zupNg", "media_key": "3_1188100080529657856"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 84, "probability": 0.9035, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Cerr\u00f3n"}, {"start": 88, "end": 99, "probability": 0.8949, "type": "Person", "normalized_text": "Yehude Simon"}, {"start": 180, "end": 183, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 273, "end": 279, "probability": 0.3292, "type": "Other", "normalized_text": "peruana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 13, "like_count": 172, "quote_count": 1}, "author_id": "124843312", "edit_history_tweet_ids": ["1188100087513116672"], "created_at": "2019-10-26T14:28:29.000Z", "lang": "es", "id": "1188100087513116672"}, {"text": "[BRUTAL] A Juan Jos\u00e9 Campanella no le import\u00f3 la veda electoral e hizo un extremo an\u00e1lisis de las elecciones en la provincia de Buenos Aires. https://t.co/OdUdp5LpcY", "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/OdUdp5LpcY", "expanded_url": "https://buff.ly/2BM77p8", "display_url": "buff.ly/2BM77p8"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 30, "probability": 0.883, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}, {"start": 128, "end": 139, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 17, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "author_id": "123279544", "edit_history_tweet_ids": ["1188150805095948289"], "created_at": "2019-10-26T17:50:01.000Z", "lang": "es", "id": "1188150805095948289"}, {"text": "Los brutales tuits de Campanella contra los votantes de Kicillof https://t.co/ZIzhafWFLp", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/ZIzhafWFLp", "expanded_url": "http://www.msn.com/es-ar/entretenimiento/famosos/campanella-compar%C3%B3-a-los-votantes-de-kicillof-con-una-secta-suicida/ar-AAJorqw?ocid=ob-tw-esar-669", "display_url": "msn.com/es-ar/entreten\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.8, "type": "Person", "normalized_text": "Campanella"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.8859, "type": "Person", "normalized_text": "Kicillof"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112828667", "edit_history_tweet_ids": ["1188144771652440064"], "created_at": "2019-10-26T17:26:02.000Z", "lang": "es", "id": "1188144771652440064"}, {"text": "Ya se empezaron a suicidar los creyentes de L\u00f3pez.\nQu\u00e9 tr\u00e1gico despertar. https://t.co/VL8zmUuNnC", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/VL8zmUuNnC", "expanded_url": "https://twitter.com/MarianaPadilla/status/1188105127091146752", "display_url": "twitter.com/MarianaPadilla\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.9185, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "221847438", "edit_history_tweet_ids": ["1188120218884702209"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188105127091146752"}], "created_at": "2019-10-26T15:48:29.000Z", "lang": "es", "id": "1188120218884702209"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 199, "end": 208, "tag": "Suicidio"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/lYQq00Ir58", "expanded_url": "https://twitter.com/APApsychiatric/status/1188135719514054656", "display_url": "twitter.com/APApsychiatric\u2026"}]}, "text": "Un nuevo estudio encuentra que la medicaci\u00f3n para dormir puede ayudar a reducir la ideaci\u00f3n suicida, especialmente en pacientes ambulatorios con ideaci\u00f3n suicida, depresi\u00f3n mayor e  insomnio severo. #Suicidio https://t.co/lYQq00Ir58", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "69699937", "edit_history_tweet_ids": ["1188151849335054336"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188135719514054656"}], "created_at": "2019-10-26T17:54:10.000Z", "lang": "es", "id": "1188151849335054336"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 230, "end": 255, "tag": "CartaAbiertaAlPresidente"}], "annotations": [{"start": 224, "end": 228, "probability": 0.9633, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "text": "La prueba de fuego del nuevo gabinete ser\u00e1 demostrar que pueden manejar una revisi\u00f3n profunda del modelo. Y para usted, que tiene agallas y una autocr\u00edtica suicida. Vienen tiempos de prueba. Est\u00e1n bajo la mira del pueblo de Chile #CartaAbiertaAlPresidente", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 33, "quote_count": 3}, "author_id": "407480865", "edit_history_tweet_ids": ["1188112773106065408"], "created_at": "2019-10-26T15:18:53.000Z", "lang": "es", "id": "1188112773106065408"}, {"text": "David Ayer acabou de postar essa nova foto de Jared Leto nos bastidores de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nO ator interpretou o Coringa no longa. https://t.co/4UgdFFJsqn", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/4UgdFFJsqn", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1188149371700989952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4UgdFFJsqn", "media_key": "3_1188149359692734469"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8907, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 75, "end": 91, "probability": 0.7869, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.4816, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "1074468328163500033", "edit_history_tweet_ids": ["1188149371700989952"], "created_at": "2019-10-26T17:44:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1188149371700989952"}, {"text": "Sargento de la polic\u00eda asesina a exjudoca y despu\u00e9s se suicida https://t.co/cg2xalr67u https://t.co/rtX88P8s5V", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/cg2xalr67u", "expanded_url": "http://bit.ly/31PnQ5i", "display_url": "bit.ly/31PnQ5i"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/rtX88P8s5V", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1188141992221364224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rtX88P8s5V", "media_key": "3_1188134592324296704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "236636515", "edit_history_tweet_ids": ["1188141992221364224"], "created_at": "2019-10-26T17:15:00.000Z", "lang": "es", "id": "1188141992221364224"}, {"text": "Pero \u00bfpor qu\u00e9 la gente se suicida?\n\u00bfTodo el que se suicida est\u00e1 deprimido? No. No todo el que se suicida est\u00e1 deprimido, aunque es cierto que el trastorno depresivo mayor es el factor de riesgo m\u00e1s importante.", "in_reply_to_user_id": "4688588736", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4688588736", "edit_history_tweet_ids": ["1188125330793517057"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188124974961319936"}], "created_at": "2019-10-26T16:08:47.000Z", "lang": "es", "id": "1188125330793517057"}, {"text": "De q v\u00edctimas hablas? De las q no pueden usar el metro porque lo destruyeron? De las q no pueden abastecerse de alimentos porque los supermercados fueron saqueados o quedamos? De las q est\u00e1n encerradas en sus casas aterrorizadas? O de los muertos a manos del lumpen? https://t.co/rDP7v9KX1s", "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/rDP7v9KX1s", "expanded_url": "https://t.co/rDP7v9KX1s", "display_url": "t.co/rDP7v9KX1s"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1810, "reply_count": 7462, "like_count": 4950, "quote_count": 1515}, "author_id": "846044575", "edit_history_tweet_ids": ["1188149629914771456"], "created_at": "2019-10-26T17:45:21.000Z", "lang": "es", "id": "1188149629914771456"}, {"text": "Desgarbado, sin facultades f\u00edsicas, Juan Belmonte es el m\u00e1ximo revolucionario de los toreros. Las tauromaquias mueren con \u00e9l.  ---\"as\u00ed no se puede torear\", retumbaba por todos los corrillos taurinos en 1914. El toreo suicida. https://t.co/nJwmxiqNhW", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/nJwmxiqNhW", "expanded_url": "https://twitter.com/julianhibanez/status/1188155079423090688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nJwmxiqNhW", "media_key": "3_1188155073500778496"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.948, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Belmonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "author_id": "2311812764", "edit_history_tweet_ids": ["1188155079423090688"], "created_at": "2019-10-26T18:07:00.000Z", "lang": "es", "id": "1188155079423090688"}, {"text": "Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nSi ud cree que los servicios deben ser manejados en su totalidad por el estado\n\nUd es un suicida. Ud no ha estudiado ni a Cuba ni a Venezuela.\n\nUd no entiende", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 169, "like_count": 5774, "quote_count": 111}, "author_id": "85745429", "edit_history_tweet_ids": ["1186997870295162880"], "entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 247, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 254, "end": 262, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-10-23T13:28:40.000Z", "lang": "es", "id": "1186997870295162880"}, {"text": "@francocrosti1 @Rog_2 Non lo so, cio\u00e8 s\u00ec, sono delle stronzate che con le mie amiche mi regalerei pure se avessero una bella grafica, e so che ci rideremmo, ma perch\u00e9 io non ho mai mancato loro di rispetto: mi rendo conto che per noi pu\u00f2 sembrare pesante ma moltissimi uomini si atteggiano cos\u00ec e 1/2", "in_reply_to_user_id": "1080384129819123712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217432906", "edit_history_tweet_ids": ["1188157281847918593"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 21, "username": "Rog_2", "id": "245960120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188154817820147713"}], "created_at": "2019-10-26T18:15:45.000Z", "lang": "it", "id": "1188157281847918593"}, {"text": "Joel Kinnaman e John Cena se divertem nos bastidores do novo Esquadr\u00e3o Suicida; veja foto https://t.co/9bBOLbMgmS  (\ud83d\udcf8: @joelkinnaman) https://t.co/wkUeXGG8VX", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/9bBOLbMgmS", "expanded_url": "http://bit.ly/345vE4K", "display_url": "bit.ly/345vE4K"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/wkUeXGG8VX", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1188112295483846657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wkUeXGG8VX", "media_key": "3_1188112286420029441"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9171, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 119, "end": 132, "username": "joelkinnaman", "id": "756503993313062912"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 290, "quote_count": 3}, "author_id": "9612112", "edit_history_tweet_ids": ["1188112295483846657"], "created_at": "2019-10-26T15:16:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1188112295483846657"}, {"text": "@Hiro2393 En ow y en cualquiera, se lanza uno solo al suicidio y quiere que le acompa\u00f1es XD", "in_reply_to_user_id": "1174108596935831558", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1107425546416328704", "edit_history_tweet_ids": ["1188154825088946185"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.5291, "type": "Other", "normalized_text": "ow"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Hiro2393", "id": "1174108596935831558"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188153620577095681"}], "created_at": "2019-10-26T18:05:59.000Z", "lang": "es", "id": "1188154825088946185"}, {"text": "N\u00e3o nasci pra morrer no esquecimento de algu\u00e9m, mas olhe l\u00e1... Em t\u00famulos suntuosos estou morta na mente de muitos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102811818", "edit_history_tweet_ids": ["1188156995096006656"], "created_at": "2019-10-26T18:14:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1188156995096006656"}, {"text": "Membro da For\u00e7a T\u00e1tica, atleta participou das olimp\u00edadas de Sydney, em 2000, e de Atenas, em 2004\n\nhttps://t.co/PEPJiwVicN", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/PEPJiwVicN", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 21, "probability": 0.4705, "type": "Organization", "normalized_text": "For\u00e7a T\u00e1tica"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Sydney"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.6665, "type": "Place", "normalized_text": "Atenas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 56, "quote_count": 2}, "author_id": "14594813", "edit_history_tweet_ids": ["1188130668779393027"], "created_at": "2019-10-26T16:30:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1188130668779393027"}, {"text": "por isso \u00e9 bom procurar se informar direito pq s\u00f3 hoje vi gente dizendo at\u00e9 que ele matou uma crian\u00e7a https://t.co/4wp8UoWnK1", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/4wp8UoWnK1", "expanded_url": "https://twitter.com/hanseclipse/status/1188126216697647104", "display_url": "twitter.com/hanseclipse/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "136494213", "edit_history_tweet_ids": ["1188126566468837376"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188126216697647104"}], "created_at": "2019-10-26T16:13:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1188126566468837376"}, {"text": "Cunado el Fujimorismo form\u00f3 alianzas con Sendero Luminoso, y Hernando de Soto le puso Sendero Verde, los medios aplaudieron. Fujimori y Montesinos le llevaban torta de cumplea\u00f1os a Abimael Guzm\u00e1n. Montesinos en 2016 le pidi\u00f3 a Abimael que sus terroristas voten por Keiko. Sigo? https://t.co/C8eVrr7eQW", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/C8eVrr7eQW", "expanded_url": "https://twitter.com/contracultural/status/1187903135714549761", "display_url": "twitter.com/contracultural\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.4515, "type": "Other", "normalized_text": "Fujimorismo"}, {"start": 41, "end": 56, "probability": 0.4347, "type": "Person", "normalized_text": "Sendero Luminoso"}, {"start": 61, "end": 76, "probability": 0.7179, "type": "Person", "normalized_text": "Hernando de Soto"}, {"start": 86, "end": 98, "probability": 0.4236, "type": "Other", "normalized_text": "Sendero Verde"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.8627, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.8171, "type": "Person", "normalized_text": "Montesinos"}, {"start": 181, "end": 194, "probability": 0.8026, "type": "Person", "normalized_text": "Abimael Guzm\u00e1n"}, {"start": 197, "end": 206, "probability": 0.6075, "type": "Person", "normalized_text": "Montesinos"}, {"start": 227, "end": 233, "probability": 0.8223, "type": "Person", "normalized_text": "Abimael"}, {"start": 265, "end": 269, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 9, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "author_id": "423807080", "edit_history_tweet_ids": ["1187947413572476928"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187903135714549761"}], "created_at": "2019-10-26T04:21:49.000Z", "lang": "es", "id": "1187947413572476928"}, {"text": "Se \u00e9 um playboy fazendo algo tinha 30 mil RT, eu tenho \u00e9 orgulho de ver coisas assim. https://t.co/V4FK0IshVn", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/V4FK0IshVn", "expanded_url": "https://twitter.com/RooxPretin/status/1187900634663718912", "display_url": "twitter.com/RooxPretin/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 2, "like_count": 210, "quote_count": 4}, "author_id": "4810539142", "edit_history_tweet_ids": ["1188148853452738562"], "created_at": "2019-10-26T17:42:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1188148853452738562"}, {"text": "Un exjudoca muere asesinado por un compa\u00f1ero polic\u00eda tras una discusi\u00f3n y despu\u00e9s se suicida https://t.co/xUAR8sBiS6 https://t.co/KDtlnNSOVM", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/xUAR8sBiS6", "expanded_url": "http://ww.elbernabeu.com/RH13Rd", "display_url": "ww.elbernabeu.com/RH13Rd"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/KDtlnNSOVM", "expanded_url": "https://twitter.com/elbernabeucom/status/1188103755750768640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KDtlnNSOVM", "media_key": "3_1188103754249195520"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "author_id": "744673274", "edit_history_tweet_ids": ["1188103755750768640"], "created_at": "2019-10-26T14:43:03.000Z", "lang": "es", "id": "1188103755750768640"}, {"text": "@GabrielEdit @V_presalino Pra que psic\u00f3logo? Setembro amarelo a\u00ed minha dm t\u00e1 aberta, mas eu sou super preconceituoso e vou falar coisas que v\u00e3o foder mais ainda teu psicol\u00f3gico", "in_reply_to_user_id": "788049829", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3995420002", "edit_history_tweet_ids": ["1188154069191397376"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GabrielEdit", "id": "788049829"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188153861279813632"}], "created_at": "2019-10-26T18:02:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1188154069191397376"}, {"text": "ALANISTA, JDC. Recien ahora reconoce que este XXV.Congreso del PAP. Es fraudulento,envia carta denunciando tardiamente la acreditacion de falsos delegados de Trujillo,Ucayali,Jesus Maria, Callao,USA. Etc.Tardio gesto de uno de los responsables de la actual crisis del PAP. https://t.co/PeKcXnEl6s", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/PeKcXnEl6s", "expanded_url": "https://twitter.com/APRA_CNdeAccion/status/1188144597890977797/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PeKcXnEl6s", "media_key": "3_1188144573232697346"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4893, "type": "Place", "normalized_text": "ALANISTA"}, {"start": 10, "end": 12, "probability": 0.4898, "type": "Organization", "normalized_text": "JDC"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.4426, "type": "Organization", "normalized_text": "del PAP"}, {"start": 158, "end": 165, "probability": 0.7182, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 167, "end": 173, "probability": 0.6274, "type": "Person", "normalized_text": "Ucayali"}, {"start": 175, "end": 185, "probability": 0.8133, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus Maria"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.7965, "type": "Person", "normalized_text": "Callao"}, {"start": 195, "end": 197, "probability": 0.9444, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 268, "end": 270, "probability": 0.648, "type": "Organization", "normalized_text": "PAP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "author_id": "924332864786784256", "edit_history_tweet_ids": ["1188144597890977797"], "created_at": "2019-10-26T17:25:21.000Z", "lang": "es", "id": "1188144597890977797"}, {"text": "Ala Bivarista do PSL pode lan\u00e7ar Joice candidata a presidente da Rep\u00fablica em 2022 https://t.co/IDQiUIcJIH", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/IDQiUIcJIH", "expanded_url": "https://republicadecuritiba.net/2019/10/26/ala-bivarista-do-psl-pode-lancar-joice-candidata-a-presidente-da-republica-em-2022/", "display_url": "republicadecuritiba.net/2019/10/26/ala\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://republicadecuritiba.net/2019/10/26/ala-bivarista-do-psl-pode-lancar-joice-candidata-a-presidente-da-republica-em-2022/"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.9713, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.88, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 2326, "like_count": 1599, "quote_count": 302}, "author_id": "945809862390370304", "edit_history_tweet_ids": ["1188124801069703168"], "created_at": "2019-10-26T16:06:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1188124801069703168"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "ultimora"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/bcwP6SMqET", "expanded_url": "https://www.lercio.it/si-suicida-con-una-corda-da-bungee-jumping-muore-battendo-17-volte-il-cranio-sul-soffitto/", "display_url": "lercio.it/si-suicida-con\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lercio.it/si-suicida-con-una-corda-da-bungee-jumping-muore-battendo-17-volte-il-cranio-sul-soffitto/"}]}, "text": "#ultimora Si suicida con una corda da bungee jumping muore battendo 17 volte il cranio sul soffitto\nhttps://t.co/bcwP6SMqET", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 6, "like_count": 288, "quote_count": 4}, "author_id": "910827588", "edit_history_tweet_ids": ["1187715444159008769"], "created_at": "2019-10-25T13:00:03.000Z", "lang": "it", "id": "1187715444159008769"}, {"text": "Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 45, "like_count": 769, "quote_count": 3}, "author_id": "3317380810", "edit_history_tweet_ids": ["1187793219943325697"], "created_at": "2019-10-25T18:09:06.000Z", "lang": "it", "id": "1187793219943325697"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 36, "tag": "risorseINPS"}, {"start": 130, "end": 136, "tag": "ISTAT"}, {"start": 266, "end": 278, "tag": "RadioSavana"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/DJOtsJlA0C", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioSavana/status/1188017454615814144/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DJOtsJlA0C", "media_key": "7_1188017319362072576"}]}, "text": "Ascoltate il Prof !! Le #risorseINPS sono cos\u00ec importanti che a breve saremo noi stessi ad andarli a cercare sulle spiagge!\n\nDati #ISTAT: in Italia 6 milioni disoccupati/inoccupati e sto sapientone vuole importare forza lavoro? Questi vogliono la nostra estinzione! #RadioSavana https://t.co/DJOtsJlA0C", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 241, "like_count": 442, "quote_count": 67}, "author_id": "1100776937004457984", "edit_history_tweet_ids": ["1188017454615814144"], "created_at": "2019-10-26T09:00:08.000Z", "lang": "it", "id": "1188017454615814144"}, {"text": "@fullvideosyfoto @Basuafe @MartinVizcarraC No, el mundo no es como tu quieres que sea, menos es un mundo que no respeta los par\u00e1metros q rigen a las sociedades civilizadas.\n\nSI QUIERES - - IMPONER - - TU MODELO COMUNISTAS, HAZLO EN LAS URNAS.\n\nSino da la cara para q todos sepan quien eres.", "in_reply_to_user_id": "2732929516", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "743197500790693890", "edit_history_tweet_ids": ["1188108984290557952"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fullvideosyfoto", "id": "2732929516"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "Basuafe", "id": "1882141268"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188082259586404352"}], "created_at": "2019-10-26T15:03:50.000Z", "lang": "es", "id": "1188108984290557952"}, {"text": "Felicitaciones al Dr.Villa Stein,un hombre con agallas,que llama las cosas por su nombre,admiro su valent\u00eda,defensa de la justicia y el Estado de Derecho. https://t.co/yVItrV1x7q", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/yVItrV1x7q", "expanded_url": "https://twitter.com/hectorbecerrilr/status/1188073235017064450/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yVItrV1x7q", "media_key": "3_1188073219502329856"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.4508, "type": "Person", "normalized_text": "Villa Stein"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.4308, "type": "Other", "normalized_text": "Estado"}, {"start": 146, "end": 152, "probability": 0.408, "type": "Other", "normalized_text": "Derecho"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 205, "like_count": 316, "quote_count": 12}, "author_id": "525822471", "edit_history_tweet_ids": ["1188073235017064450"], "created_at": "2019-10-26T12:41:47.000Z", "lang": "es", "id": "1188073235017064450"}, {"text": "@BLMonteiro a Veja vai ser processada por esse factoide.. uma revista suja, Seria bom  informar--se mais.. Lula matou a fome de muitos nordestinos, quer vc queria ou n\u00e3o..", "in_reply_to_user_id": "912877035529424896", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 57, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "1160297158257590272", "edit_history_tweet_ids": ["1187854149980999692"], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BLMonteiro", "id": "912877035529424896"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187726270035087361"}], "created_at": "2019-10-25T22:11:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1187854149980999692"}, {"text": "Nova imagem do Jared Leto como M\u0336C\u0336 \u0336G\u0336u\u0336i\u0336m\u0336e\u0336 Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida (2016). https://t.co/Bxiynabvez", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/Bxiynabvez", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1188140520800952322/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bxiynabvez", "media_key": "3_1188140518162780160"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.5744, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.7035, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 7, "like_count": 121, "quote_count": 1}, "author_id": "1076671335953297408", "edit_history_tweet_ids": ["1188140520800952322"], "created_at": "2019-10-26T17:09:09.000Z", "lang": "es", "id": "1188140520800952322"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 163, "end": 174, "tag": "MedTwitter"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/5g9aHN0Sle", "expanded_url": "https://ajp.psychiatryonline.org/doi/10.1176/appi.ajp.2019.19030267", "display_url": "ajp.psychiatryonline.org/doi/10.1176/ap\u2026"}, {"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/bVzDDWCBmp", "expanded_url": "https://twitter.com/APAPsychiatric/status/1188135719514054656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bVzDDWCBmp", "media_key": "3_1188135717840523265"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 173, "probability": 0.9152, "type": "Other", "normalized_text": "MedTwitter"}]}, "text": "A new study finds that sleep medication may help reduce suicidal ideation, especially in suicidal outpatients with major depression with the most severe insomnia. #MedTwitter Read: https://t.co/5g9aHN0Sle https://t.co/bVzDDWCBmp", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "author_id": "49634218", "edit_history_tweet_ids": ["1188135719514054656"], "created_at": "2019-10-26T16:50:04.000Z", "lang": "en", "id": "1188135719514054656"}, {"text": "Ele suicidou se por causa deste v\u00eddeo  \ud83d\udc4d https://t.co/Etn9gGZr0P", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/Etn9gGZr0P", "expanded_url": "https://twitter.com/Castor_98/status/1187494477004496896", "display_url": "twitter.com/Castor_98/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1000166415331098624", "edit_history_tweet_ids": ["1188056010897940480"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187494477004496896"}], "created_at": "2019-10-26T11:33:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1188056010897940480"}, {"text": "Esta imagen es la cual contiene este patron.\nAl inicio pensamos que la lista ETR eran las edades de las personas. Pero obvio no podria ser eso por las bajas edades como 15 y 18. Entonces que son esos a\u00f1os? https://t.co/L3b9OoMASZ", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/L3b9OoMASZ", "expanded_url": "https://twitter.com/kenlagos13/status/1188150349900722176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L3b9OoMASZ", "media_key": "3_1188150339620478983"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.4501, "type": "Organization", "normalized_text": "ETR"}]}, "in_reply_to_user_id": "170593934", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "170593934", "edit_history_tweet_ids": ["1188150349900722176"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188150332146233345"}], "created_at": "2019-10-26T17:48:12.000Z", "lang": "es", "id": "1188150349900722176"}, {"text": "\u00abSono stata isolata, insultata e ostracizzata\u00bb per aver acceso i riflettori sulla fabbrica di falsi diplomi nel Cosentino\n https://t.co/loJczEU1d9", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/loJczEU1d9", "expanded_url": "https://www.open.online/2019/10/26/finti-corsi-sanita-la-fidanzata-del-giovane-suicida-il-paese-accusa-me-che-denunciai-la-truffa/?fbclid=IwAR2uGoGgbjDSigz5sDgTT_gytwCLuH8tAbrHeR81wITl3WC0_DAmo8xDGVg", "display_url": "open.online/2019/10/26/fin\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "author_id": "1072167411984551936", "edit_history_tweet_ids": ["1188108103121850368"], "created_at": "2019-10-26T15:00:20.000Z", "lang": "it", "id": "1188108103121850368"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "anticipo"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/BaUwnYvmRr", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Econ/status/1188095518066561024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BaUwnYvmRr", "media_key": "3_1188095249731723264"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 21, "username": "gsandleris", "id": "217169311"}, {"start": 55, "end": 71, "username": "BancoCentral_AR", "id": "2516650610"}]}, "text": "#anticipo @gsandleris convoc\u00f3 a todo el Directorio del @BancoCentral_AR para el domingo a las 23.00hs. En base a los resultados electorales, analizar\u00e1n medidas para aplicar el lunes. Las opciones van desde endurecer el cepo cambiario hasta declarar feriado bancario. https://t.co/BaUwnYvmRr", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 13, "like_count": 145, "quote_count": 27}, "author_id": "720478634", "edit_history_tweet_ids": ["1188095518066561024"], "created_at": "2019-10-26T14:10:19.000Z", "lang": "es", "id": "1188095518066561024"}, {"text": "Lo unico que quiero es lo mejor para vos, que triunfes en la vida, que cumplas todos tus sue\u00f1os y metas, ya no importa si no estoy a tu lado, s\u00f3lo quiero lo mejor para vos", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "3437392601", "edit_history_tweet_ids": ["983940816107393024"], "created_at": "2018-04-11T05:32:25.000Z", "lang": "es", "id": "983940816107393024"}, {"text": "\ud83d\udcf8 Nova/velha imagem do Jared testando a maquiagem de seu Coringa em Suicide Squad. Imagem postada pelo diretor David Ayer no Instagram. https://t.co/XvetNNdu5h", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/XvetNNdu5h", "expanded_url": "https://twitter.com/sitejaredletobr/status/1188134380130258944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XvetNNdu5h", "media_key": "3_1188134374929321984"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.7542, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.7377, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}, {"start": 111, "end": 120, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8709, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "3094498106", "edit_history_tweet_ids": ["1188134380130258944"], "created_at": "2019-10-26T16:44:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1188134380130258944"}, {"text": "Los partidos pol\u00edticos no suelen escucharse entre ellos. Cuando en realidad, nos interesa a todos (inclu\u00eddos ellos), que lo hagan. Hay partidos pol\u00edticos en Espa\u00f1a que no conocen bien a otros! Unos dicen tonter\u00edas sobre otros que luego no cuadran. En lugar de escucharse... \ud83d\udc47", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2766511651", "edit_history_tweet_ids": ["1188147186049134592"], "entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 162, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-26T17:35:38.000Z", "lang": "es", "id": "1188147186049134592"}, {"text": "Casi me hace llorar este hilo, pero de la risa.\n\nAhora el homosexual m\u00e1s sobrevalorado por los medios del pa\u00eds, de la nada paso a ser el m\u00e1s discriminado y con tendencia suicida.\n\nTodo esto es un show lleno de sentimentalismo barato, sacado del manual de alguna ONG de Zorros... https://t.co/w4ToooHqOs", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/w4ToooHqOs", "expanded_url": "https://twitter.com/FrankChollywood/status/1187850199684845570", "display_url": "twitter.com/FrankChollywoo\u2026"}], "annotations": [{"start": 262, "end": 264, "probability": 0.3876, "type": "Other", "normalized_text": "ONG"}, {"start": 269, "end": 274, "probability": 0.4228, "type": "Other", "normalized_text": "Zorros"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 8, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "183738109", "edit_history_tweet_ids": ["1188104892432474113"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187850199684845570"}], "created_at": "2019-10-26T14:47:34.000Z", "lang": "es", "id": "1188104892432474113"}, {"text": "gente, acho q houve um assassinato na familia junto com um suic\u00eddio...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884151232797048832", "edit_history_tweet_ids": ["1188145313074294790"], "created_at": "2019-10-26T17:28:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1188145313074294790"}, {"text": "@Carlacgoliveira Porque tem uma Constitui\u00e7\u00e3o suicida. \n\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "1120792787614666752", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "author_id": "931250955466739712", "edit_history_tweet_ids": ["1187740719907250177"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187738075528605696"}], "created_at": "2019-10-25T14:40:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1187740719907250177"}, {"text": "Cassius \u00e9 muito meu amorzinho apesar de ser um ouro e filho do imperador", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710262987962118145", "edit_history_tweet_ids": ["1188144984412905474"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5632, "type": "Person", "normalized_text": "Cassius"}]}, "created_at": "2019-10-26T17:26:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1188144984412905474"}, {"text": "Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 31, "like_count": 151, "quote_count": 10}, "author_id": "1223168594", "edit_history_tweet_ids": ["1187414903776301056"], "created_at": "2019-10-24T17:05:48.000Z", "lang": "es", "id": "1187414903776301056"}, {"text": "Detecci\u00f3n de la conducta suicida: factores de riesgo https://t.co/zUYFSmWRor", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/zUYFSmWRor", "expanded_url": "http://rviv.ly/VzPH3U", "display_url": "rviv.ly/VzPH3U"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1092126705114849281", "edit_history_tweet_ids": ["1187818978225336320"], "created_at": "2019-10-25T19:51:27.000Z", "lang": "es", "id": "1187818978225336320"}, {"text": "Hoy se suicid\u00f3 un muchacho en San Miguelito, los comentarios de las personas en su mayor\u00eda son: \u201cQue cobard\u00eda\u201d o \u201cNo saben enfrentar sus problemas. GENTE! es demasiado importante desarrollar la empat\u00eda PARA HOY! El suicidio no es ni cobard\u00eda, ni valent\u00eda", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 41, "like_count": 795, "quote_count": 17}, "author_id": "233406845", "edit_history_tweet_ids": ["1187836250490888193"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 42, "probability": 0.7774, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguelito"}]}, "created_at": "2019-10-25T21:00:05.000Z", "lang": "es", "id": "1187836250490888193"}, {"text": "@Yesenia87855717 @AndreaLozo1 @anti_jukiloop @SoyKeniaOs @selenagomez A cabron dame dos segundos para recordar cuando critiqu\u00e9 la foto de perfil de alguien \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\nJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJJAJAAJJAAJAJAJJJAJAJme das un chingo de risa morra neta \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 ya rel\u00e1jate no vayas a salir ma\u00f1ana en las noticias que te suicidaste por comentarios en tweeter \ud83e\udd23", "in_reply_to_user_id": "1120947510292488192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158611494197714945", "edit_history_tweet_ids": ["1187687188403765248"], "entities": {"annotations": [{"start": 332, "end": 338, "probability": 0.8224, "type": "Other", "normalized_text": "tweeter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Yesenia87855717", "id": "1120947510292488192"}, {"start": 57, "end": 69, "username": "selenagomez", "id": "23375688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187604918590464001"}], "created_at": "2019-10-25T11:07:46.000Z", "lang": "es", "id": "1187687188403765248"}, {"text": "@coebreno Se a chuva n\u00e3o matou ontem, matarei hj kkkkkkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "2951551131", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2735518347", "edit_history_tweet_ids": ["1188141780702781440"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "coebreno", "id": "2951551131"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188141234004594688"}], "created_at": "2019-10-26T17:14:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1188141780702781440"}, {"text": "Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo que vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "1026613125473292289", "edit_history_tweet_ids": ["1188080247398453251"], "created_at": "2019-10-26T13:09:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1188080247398453251"}, {"text": "to s\u00f3 a Inara cheia de fome, ta quase matando o gar\u00e7om", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2951551131", "edit_history_tweet_ids": ["1188141234004594688"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.5678, "type": "Other", "normalized_text": "Inara"}]}, "created_at": "2019-10-26T17:11:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1188141234004594688"}, {"text": "@ProtestaLPGC @LPGC_Denuncia @PedroQuevedoIt @enbiciporlpgc @LasPalmasenbici Cierto que ese carril de dos sentidos es justito, pero con quitar 50cm de parterre ser\u00eda suficiente. Eliminar todos esos \u00e1rboles para ganar espacio a la movilidad es desvestir a un santo para....", "in_reply_to_user_id": "2663580781", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2227854238", "edit_history_tweet_ids": ["1188092024010006528"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ProtestaLPGC", "id": "2663580781"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "LPGC_Denuncia", "id": "728965110715301888"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "PedroQuevedoIt", "id": "250740163"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "enbiciporlpgc", "id": "860448455021527042"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "LasPalmasenbici", "id": "256578368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188035622138724355"}], "created_at": "2019-10-26T13:56:26.000Z", "lang": "es", "id": "1188092024010006528"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 90, "tag": "LaMarchaMasGrandeDeChile"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/UJEazGQ0OK", "expanded_url": "https://twitter.com/josemunoz912/status/1187934843381915648/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UJEazGQ0OK", "media_key": "7_1187934725224185857"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 89, "probability": 0.9225, "type": "Other", "normalized_text": "LaMarchaMasGrandeDeChile"}]}, "text": "Por ellos y por nosotros eso es todo . Me emociono \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4c\ud83c\udffb\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1#LaMarchaMasGrandeDeChile https://t.co/UJEazGQ0OK", "public_metrics": {"retweet_count": 5316, "reply_count": 301, "like_count": 8988, "quote_count": 871}, "author_id": "3587333952", "edit_history_tweet_ids": ["1187934843381915648"], "created_at": "2019-10-26T03:31:52.000Z", "lang": "es", "id": "1187934843381915648"}, {"text": "La violencia machista golpea a La Zubia: un hombre asesina a su mujer de 40 a\u00f1os y luego se suicida https://t.co/9uLYxROxE4 a trav\u00e9s de @granadahoy", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/9uLYxROxE4", "expanded_url": "https://www.granadahoy.com/granada/violencia-machista-La-Zubia-hombre-asesina-mujer-40-anos-luego-suicida_0_1402359958.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web", "display_url": "granadahoy.com/granada/violen\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.4948, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}], "mentions": [{"start": 136, "end": 147, "username": "granadahoy", "id": "10653662"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939311426", "edit_history_tweet_ids": ["1186199487712288769"], "created_at": "2019-10-21T08:36:11.000Z", "lang": "es", "id": "1186199487712288769"}, {"text": "@angelca37767866 @FramberMs Por eso me pregunto d\u00f3nde est\u00e1 el Dominicano que ama y le duele su pa\u00eds se\u00f1ores que pena es ver como la gente se humillan frente a un gobierno nefasto un gobierno ladron  narco suicida una mafia depredadora nos est\u00e1n robando lo nuestro carajo y estamos durmiendo hagamos un cambio", "in_reply_to_user_id": "1000895518225072129", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "405935987", "edit_history_tweet_ids": ["1188087219338338305"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "angelca37767866", "id": "1000895518225072129"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "FramberMs", "id": "4181804412"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187837976694476800"}], "created_at": "2019-10-26T13:37:21.000Z", "lang": "es", "id": "1188087219338338305"}, {"text": "Escuchemos \u201cAlfonsina y el mar\u201d de Ariel Ram\u00edrez en la voz de Merecedes Sosa.  Hoy se cumplen 81 a\u00f1os de que la poeta Alfonsina Storni se quitara la vida. https://t.co/t39bjJNKQZ", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/t39bjJNKQZ", "expanded_url": "https://twitter.com/PoetasHispanos/status/1187836287140667394/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/t39bjJNKQZ", "media_key": "7_1187835246152179713"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 29, "probability": 0.8452, "type": "Other", "normalized_text": "Alfonsina y el mar"}, {"start": 35, "end": 47, "probability": 0.8326, "type": "Person", "normalized_text": "Ariel Ram\u00edrez"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.7171, "type": "Person", "normalized_text": "Merecedes Sosa"}, {"start": 118, "end": 133, "probability": 0.6998, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 315, "reply_count": 15, "like_count": 624, "quote_count": 26}, "author_id": "3314501024", "edit_history_tweet_ids": ["1187836287140667394"], "created_at": "2019-10-25T21:00:14.000Z", "lang": "es", "id": "1187836287140667394"}, {"text": "@JoseMedeirosMT Acho que nome certo do pol\u00edtico assassinado \u00e9, Toninho do PT, que, assim como o Prefeito Celso Daniel, nenhum petista se interessa saber  quem matou ou mandou mat\u00e1-los.\nMas todos os dias eles falam sobre o assassinato da vereadora Marielli.", "in_reply_to_user_id": "157226645", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "329744539", "edit_history_tweet_ids": ["1188037479158472710"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho"}, {"start": 74, "end": 75, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.5916, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 247, "end": 254, "probability": 0.7183, "type": "Person", "normalized_text": "Marielli"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187914524059418625"}], "created_at": "2019-10-26T10:19:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1188037479158472710"}, {"text": "@CarlosMb1776 @MC_Drago @iosef_returns @LauriaGuillermo @therealbuni @RagnarDannesk20 El insulto habla m\u00e1s de Vos que de m\u00ed. And\u00e1 a avisarle a tu amado garca-l\u00edder que defendiste su imagen de un -pon\u00e9s voz de Lilia Lemoine- \"twitero malo que no lo quiere!\". Ah! Cachanosky y todos los liberales serios, avisaron que era una chantada, no es que no quisieron.", "in_reply_to_user_id": "1183873501226250240", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "430059584", "edit_history_tweet_ids": ["1187861556597579777"], "entities": {"annotations": [{"start": 209, "end": 221, "probability": 0.9256, "type": "Person", "normalized_text": "Lilia Lemoine"}, {"start": 262, "end": 271, "probability": 0.481, "type": "Person", "normalized_text": "Cachanosky"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarlosMb1776", "id": "1183873501226250240"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "mc_drago", "id": "1293019180682412032"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "iosef_returns", "id": "1172730213018587136"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "therealbuni", "id": "1158115510606815232"}, {"start": 69, "end": 85, "username": "RagnarDannesk20", "id": "1079477468048904198"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187849976392699905"}], "created_at": "2019-10-25T22:40:39.000Z", "lang": "es", "id": "1187861556597579777"}], "places": [{"full_name": "Manhattan, NY", "id": "01a9a39529b27f36"}, {"full_name": "Salerno, Campania", "id": "e8781a198826cfc6"}, {"full_name": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "f3587bc643e7d7b8"}]}, "errors": [{"value": "1070262751212265472", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1070262751212265472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1070262751212265472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188168368211333120", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188168368211333120].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188168368211333120", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "979490726777147392", "value": "979490726777147392", "detail": "User has been suspended: [979490726777147392].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187783204519985152", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187783204519985152", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187783204519985152].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1076870727561895937", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1076870727561895937].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1076870727561895937", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188148240098742273", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188148240098742273].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188148240098742273", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188129377529335809", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188129377529335809", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188129377529335809].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1188144986858102785", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188144986858102785", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188144986858102785].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1154099355541999616", "value": "1154099355541999616", "detail": "User has been suspended: [1154099355541999616].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188153346613534722", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188153346613534722", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188153346613534722].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "951193018694078464", "value": "951193018694078464", "detail": "User has been suspended: [951193018694078464].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188154190054547456", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188154190054547456", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188154190054547456].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1188144398703480833", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188144398703480833].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188144398703480833", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1112921933325234176", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1112921933325234176].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1112921933325234176", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188140958451412993", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188140958451412993].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188140958451412993", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188085273718071296", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188085273718071296].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188085273718071296", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "796843094503198720", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [796843094503198720].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "796843094503198720", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188139255975075841", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188139255975075841].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188139255975075841", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173633605194702851", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1173633605194702851].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1173633605194702851", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188138863010766849", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188138863010766849].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188138863010766849", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1188173826217123840", "oldest_id": "1188139226598199296", "result_count": 456, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm91hvigqj6nhx5czd4o5yvg7l8ql"}}